\sect{𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.4.1.0
%4.4.1.1
\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌂᳴ 𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌂᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌸𑌂}\-𑌧𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌧𑌿𑌰᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍍𑌭𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌹᳴𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂᳴ 𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍋}\-𑌶𑌿𑌗᳴𑌸𑌿~(1)

%4.4.1.2
𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍂॑𑌞𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 𑌸𑍁\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍗𑌜𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌞𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴~(2)

%4.4.1.3
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌰𑍍𑌪𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍞\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌨𑍀\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌨𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍇𑌷᳴𑌶𑍍𑌰𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌰𑌸𑌿॥~(3)

%4.4.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌉}\-𑌶𑌿𑌗᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(1)

%4.4.2.1
𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌗𑍍𑌵𑌸᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥\-𑌮𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌦𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌉᳴𑌗\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑌮𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌕𑍍~(4)

%4.4.2.2
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑍁 𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥\-𑌮𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍞 𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌡}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌗𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍈𑌕᳴\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍇᳴𑌵𑌲𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑌮𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍞 𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌸𑌿 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌦𑌿\-\ul{𑌙𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑌃~(5)

%4.4.2.3
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌣𑌵𑌤𑍍𑌰𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍗 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍗᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍇 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍇 𑌅𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑍀𑌤𑌾𑍞 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰𑌰𑍈\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍇 𑌸𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌯𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾 𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌵𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌚𑌾}\-𑌯𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾 𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌚 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁॥~(6)

%4.4.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿\-\ul{𑌙𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(2)

%4.4.3.1
\-\ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌹𑌰𑌿᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌮𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌥𑍗᳴𑌜𑌾𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌪𑍁𑌞𑍍𑌜𑌿𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌲𑌾 𑌚᳴ 𑌕𑍃𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌲𑌾 𑌚𑌾॑\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑍀 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌚𑌿𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌮𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌕𑌾 𑌚᳴ 𑌸𑌹\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌚𑌾॑\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ \ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍗𑌰𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑍋 \ul{𑌵}\-𑌧𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌥᳴𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸᳴𑌮𑌰𑌥𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌲𑍋𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌚~(7)

%4.4.3.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌮𑍍𑌲𑍋𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌚𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌂}\-𑌯𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑍇𑌣᳴𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌚𑍀᳴ 𑌚 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌨𑍇𑌮𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌶𑍀᳴ 𑌚 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍇}\-𑌤𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌫𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌮𑍍~(8)

%4.4.3.3
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑌾𑌦\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌵᳴𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌛𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌮᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌮᳴𑌤𑍀𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌭𑌿 𑌪𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌛}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌶𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦। 𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌥}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌨 𑌯𑌵᳴𑌸𑍇 𑌅\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌮}\-𑌹𑌃 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌰᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌥𑌾॑𑌤𑍍। 𑌆𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌵𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌰𑌧᳴ 𑌸𑍍𑌮 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍍𑌰𑌜᳴𑌨𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑌿॥~(9)

%4.4.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌲𑍋𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌚} 𑌯𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(3)

%4.4.4.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌤𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰𑍇𑌤𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿॥ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑌧𑍍𑌯𑌥᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌨𑍍𑌥𑌤। \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌘𑌤𑌃᳴॥ \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌶}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴। \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌕}\-𑌵𑍀 𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍॥ 𑌭𑍁𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌜᳴𑌸𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌾 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌚᳴𑌸𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌭𑌿𑌃᳴। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌿𑌷𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌚𑌕𑍃𑌷𑍇 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍॑॥ 𑌅𑌬𑍋॑\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍~(10)

%4.4.4.2
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌮𑌿᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑌾𑌸𑌮𑍍॑। \ul{𑌯}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 𑌇᳴\-\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌜𑍍𑌜𑌿𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌿𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌚𑍍𑌛᳴। 𑌅𑌵𑍋᳴𑌚𑌾𑌮 \ul{𑌕}\-𑌵\-\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌚𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌦𑌾𑌰𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑍇॑। 𑌗𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌰𑍋} 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍀𑌵᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚᳴𑌮𑌶𑍍𑌰𑍇𑌤𑍍। 𑌜𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾 𑌅᳴𑌜𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌜𑌾𑌗𑍃᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌕𑍍𑌷𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍇। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌕𑍋 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑌾॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌦𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌤𑌿 𑌭\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌃~(11)

%4.4.4.3
𑌗𑍁𑌹𑌾᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌮𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌞𑍍𑌛𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑌂 𑌵𑌨𑍇᳴𑌵𑌨𑍇। 𑌸 𑌜𑌾᳴𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌮}\-𑌥𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌹𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌷\-\ul{𑌧}\-𑌸𑍍𑌥𑍇 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌿} 𑌸𑍀\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑌥𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌰𑌵𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮} 𑌹𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 \ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑌵𑌃᳴। \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑍍𑌕𑍇᳴𑌶𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍋𑌢᳴𑌵𑍇। 𑌸𑌖𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌂 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌿𑌷𑌮𑍍॑~(12)

%4.4.4.4
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌂᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑। 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯 𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑍋 𑌨\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇। 𑌸𑍞\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌯𑍁᳴𑌵𑌸𑍇 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌯 𑌆। \ul{𑌇}\-𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑍇 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸 \ul{𑌨𑍋} 𑌵\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌭᳴𑌰। \ul{𑌏}\-𑌨𑌾 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍋 𑌨𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌚𑍇𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌮\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌮𑍍॑। 𑌸 𑌯𑍋᳴𑌜𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌭𑍋᳴𑌜\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸 𑌦𑍁᳴𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌤𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌮𑍀॑~(13)

%4.4.4.5
𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌧𑍋} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌉𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑌃᳴। 𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍂}\-𑌮𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌰𑌃᳴। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌤} 𑌈𑌶𑌾᳴𑌨𑌃 𑌸𑌹𑌸𑍋 𑌯𑌹𑍋। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌧𑍇᳴𑌹𑌿 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌃᳴। 𑌸 𑌇᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌡𑍇𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾। \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍍𑌵𑌣𑍀𑌕 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿। \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌪𑍋 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌤 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍋𑌷𑌸𑌃᳴। 𑌸 𑌤𑌿᳴𑌗𑍍𑌮𑌜𑌮𑍍𑌭~(14)

%4.4.4.6
\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴। 𑌆 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨 𑌇𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌰𑌮𑍍॑। 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌨𑍀᳴𑌯𑌸𑍀 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍀}\-𑌦𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌵𑍀𑌷𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌭᳴𑌰। 𑌆 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌋}\-𑌚𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌷𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇। 𑌸𑍁𑌶𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌹𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌟𑍍𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌹𑍂𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌷𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌭᳴𑌰। \ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌸𑍁᳴𑌶𑍍𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌦𑌰𑍍𑌵𑍀॑ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌷 \ul{𑌆}\-𑌸𑌨𑌿᳴। \ul{𑌉}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌪𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃~(15)

%4.4.4.7
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑌵𑌸𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌷𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌭᳴𑌰। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌨 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍈𑌃} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁𑌂} 𑌨 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 𑌹𑍃᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑌮𑍍॑। \ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾᳴ \ul{𑌤} 𑌓𑌹𑍈𑌃॑। 𑌅\-\ul{𑌧𑌾} 𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍋𑌃। \ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌥᳴। \ul{𑌆}\-𑌭𑌿𑌷𑍍𑌟𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌣𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑌾𑌶𑍇᳴𑌮। 𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨 𑌸𑍍𑌤᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑌾𑌃॑। \ul{𑌏}\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌰𑍍𑌭𑌵𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍~(16)

%4.4.4.8
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌨 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌨𑍀᳴𑌕𑍈𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇} 𑌦𑌾𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌸𑍋𑌃॑ \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍁𑍞 𑌸𑌹᳴𑌸𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌮𑍍। 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌂} 𑌨 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌮𑍍। 𑌯 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌯𑌾॑ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌪𑌾। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌭𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌶𑍋᳴𑌚𑌿𑌷 \ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌷𑌃᳴। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌅𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌃। \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵 𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌥𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌶𑍋𑌚𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌵𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌮𑍀᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑌃। 𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌶𑍍𑌰𑌵𑌾𑌃। 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌨𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌦𑌾𑌃॑॥~(17)

%4.4.5.0
{\anuvakamend[{𑌜𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸} 𑌇𑌷𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌮𑍀᳴ 𑌤𑌿𑌗𑍍𑌮𑌜𑌮𑍍𑌭 𑌪𑍁𑌪𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌪𑌞़𑍍𑌚᳴ 𑌚}]}%~(4)

%4.4.5.1
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌜𑌾᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑌾 𑌯𑍁᳴𑌨𑌜𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌕𑍍𑌥𑍇\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑍀 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍𑌮𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌮𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌜𑌾᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑌾 𑌯𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌜𑍍𑌮𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌬𑌾 \ul{𑌦𑍁}\-𑌲𑌾 𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍍𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌮𑍇}\-𑌘𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌚𑍁\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍀}\-𑌭𑌿𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌦\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌮𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌸𑌾~(18)

%4.4.5.2
\-\ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌧𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌸𑌾 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌪᳴𑌰𑌾𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌸𑌾 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁॥~(19)

%4.4.6.0
{\anuvakamend[{𑌸𑌾\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(5)

%4.4.6.1
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌤𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍋𑌵𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌭𑍍𑌰}\-𑌸𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑌨𑌿𑌃᳴~(20)

%4.4.6.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑌿} \ul{𑌸𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌯𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍁}\-𑌸𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌸𑌨𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋𑌰𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌣𑍀᳴𑌕𑌾𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌤𑍀᳴𑌕𑌾𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍇𑌤𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌯𑌶᳴𑌸𑌿 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌿 𑌪\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌿 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌿 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥~(21)

%4.4.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(6)

%4.4.7.1
\-\ul{𑌭𑍂}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌕𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 𑌵𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌕𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌸𑍀𑌦𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌷𑌦᳴𑌸𑌿 𑌶𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌗𑍃\-\ul{𑌧𑍍𑌰}\-𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍁𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌮𑍍𑌮𑍇॑~(22)

%4.4.7.2
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍃𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌤𑌾𑌵𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍞 𑌰᳴𑌭𑌾𑌵\-\ul{𑌹𑍈} 𑌪𑌾𑌞𑍍𑌚᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌪𑍍𑌯𑍇॑𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌏\-\ul{𑌵𑌾} 𑌊\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌸\-\ul{𑌬𑍍𑌦𑌃} 𑌸𑌗᳴𑌰𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍇𑌕𑌃᳴॥~(23)

%4.4.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(7)

%4.4.8.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑌾𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌟𑍍𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌶\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌋\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍇\-\ul{𑌣} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮}\-𑌘\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌯𑌾 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌸𑍗𑌹𑌾॑𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑍇𑌨 𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌧𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌗𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌸᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌵᳴𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌃 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾᳴ 𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾 𑌗𑍋𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌨 \ul{𑌚} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌨 𑌚 \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍍𑌯𑍃᳴𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍁𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌾𑌨𑌾᳴𑌧𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌭𑌿𑌃᳴॥~(24)

%4.4.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑍈\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤𑍍}]}%~(8)

%4.4.9.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌾𑌨𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌚𑍍𑌛𑍇᳴𑌤𑍋 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌭𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌕𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃 𑌶𑌿᳴𑌪𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟 𑌆𑌸𑌾᳴𑌦𑌿𑌤𑍋 \ul{𑌨}\-𑌰𑌨𑍍𑌧𑌿᳴𑌷𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌗᳴𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑍇\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌸𑌾᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑍁𑌪𑌾𑌵\-\ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌣𑍋\-𑌽\-\ul{𑌥}\-𑌰𑍍𑌵𑍋𑌪𑍋॑𑌤𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌯}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑍁᳴𑌤𑍋\-𑌽𑌪𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌪𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌧𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌕𑍍𑌷𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑍀 𑌸᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌉𑌨𑍍𑌨𑍀᳴𑌤𑍋 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌨𑍃}\-𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑍋 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷 𑌆𑌗᳴𑌤𑌃 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌨𑌾᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌃} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍁᳴𑌰𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌗𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍍𑌲𑍁᳴𑌤𑌃 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍃𑌚𑌂᳴ \ul{𑌗}\-𑌤𑌃॥~(25)

%4.4.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(8)

%4.4.10.1
𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌰𑍁𑌚𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌾}\-𑌤𑍁𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍂} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍~(26)

%4.4.10.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌭𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍀 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌖𑍇} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-𑌽𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌚𑍃\-\ul{𑌤𑍗} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃~(27)

%4.4.10.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌙𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌜 𑌏𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍗} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌦᳴𑌧𑍁𑌃॥~(28)

%4.4.11.0
{\anuvakamend[{𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%4.4.11.1
𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌧᳴𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌾𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌗𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 𑌨𑌭᳴𑌶𑍍𑌚 𑌨\-\ul{𑌭}\-𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 \ul{𑌇}\-𑌷\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌶𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 𑌸𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌹𑍈𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 𑌤𑌪᳴𑌶𑍍𑌚 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍈\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌃\-\ul{𑌶𑍍𑌲𑍇}\-𑌷𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀𑌃} 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍃\-\ul{𑌥}\-𑌙𑍍𑌮\-\ul{𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑌵𑍍𑌰᳴𑌤𑌾𑌃~(29)

%4.4.11.2
𑌯𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌸𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌶𑍈᳴\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌿𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂 𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑌂}\-𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌗𑍍𑌰𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌚} 𑌧𑌰𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌚 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍~(30)

%4.4.11.3
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌤𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 𑌸𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌮𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌕𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌯𑍁𑌤𑌂᳴ 𑌚~(31)

%4.4.11.4
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌚𑌾𑌰𑍍𑌬𑍁᳴𑌦𑌂 \ul{𑌚} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌬𑍁𑌦𑌂 𑌚 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌂} 𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤᳴𑌶𑍍𑌚 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}\-𑌮𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑌮𑌾𑌣𑌾 𑌋\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾}\-𑌵𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌘𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑍁\-\ul{𑌤} 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇॥~(32)

%4.4.12.0
{\anuvakamend[{𑌸𑌵𑍍𑌰᳴𑌤𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌯𑍁𑌤𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥11॥

%4.4.12.1
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌯𑌾᳴ 𑌨𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌧𑍋}\-𑌰\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌧᳴𑌵𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥𑌂}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍞 𑌸𑌾𑌮᳴𑌭𑌿𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾। \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾𑌤᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑍋𑌜𑌃᳴ 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌭𑍂᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇 𑌅𑌹᳴𑌨𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍀𑌨𑌾॑। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 𑌪𑌿𑌪𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌹𑌿᳴~(33)

%4.4.12.2
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌰\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌦𑌮𑍍। \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌵𑍃᳴𑌷𑍍𑌣𑌿𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍗𑌜𑌃᳴ 𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌵𑍀᳴𑌰𑌮𑍍। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌗᳴𑌰𑍇𑌣 𑌰𑌕𑍍𑌷। 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌯᳴\-\ul{𑌶𑌾} 𑌯𑌶᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑍃𑌷𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌤𑍀। \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌜𑍋\-𑌽𑌨𑌾᳴𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑍞 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍। \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇 𑌸𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌹 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌮} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍𑌯𑍈𑌨𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍇᳴𑌶𑌯𑌾𑌮𑌃। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨᳴~(34)

%4.4.12.3
𑌵𑌰𑍍𑌚᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌵𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌶𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌜𑌃᳴। 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌾𑌹𑍍𑌨𑌾𑌂॑ 𑌚𑌿𑌕𑌿𑌤𑍍𑌨𑍂 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍇 𑌸𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌧𑌿᳴ 𑌮𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌸𑌹𑌃᳴। \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁} 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍈𑌃। \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑌾॑\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑍀} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌯𑌾᳴ 𑌨𑌃 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌵𑌾᳴𑌤𑌾𑌃~(35)

%4.4.12.4
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌰𑍍𑌨𑍁 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀𑌃॑। 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀॑। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃 𑌪𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍋𑌤 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌯𑍁\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿} 𑌵𑌾𑌚𑌮𑍍॑। \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌶𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑍞 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌾॑𑌮𑍍। \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮𑌾𑌤𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾 \ul{𑌉} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋𑌜𑌾᳴𑌤𑌶𑌤𑍍𑌰𑍁𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌤𑍍𑌰𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞\-\ul{𑌶𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑌃᳴~(36)

%4.4.12.5
\-\ul{𑌗𑍃}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌤𑍀 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌶𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌣𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌘𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌾 \ul{𑌮}\-𑌨𑍋𑌤𑌾॑। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 𑌸𑌂᳴𑌧𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑌾 𑌵𑌾𑌤𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑍋᳴ 𑌗𑍃𑌣𑌨𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍍𑌭𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴𑌚𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌸𑍁𑌭𑍂᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑। \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌨𑍁᳴ \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑌿𑌦᳴𑌨𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌙𑍍𑌕𑌯𑌾᳴ 𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌆 𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇॥~(37)

%4.5.0.0
{\anuvakamend[{𑌮𑌹𑌿᳴ 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌵𑌾᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ \ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶 𑌚}]}%॥12॥

%4.5.0.0

{\anuvakamend[{𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌬𑌾𑌹\-\ul{𑌵𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿𑌨𑍀॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌭}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮᳴ 𑌇\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌰𑌾𑌪𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍍𑌯𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶}]}%॥11॥
\prashnaend{ 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌭}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌰𑌾𑌪𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃॥27॥ 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿॥}
%%% END PRASHNA
