\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%1.5.1.0
%1.5.1.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌂 𑌵\-\ul{𑌸𑍁} 𑌸𑌂 𑌨𑍍𑌯᳴𑌦𑌧\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌦𑌮𑍁᳴ 𑌨𑍋 𑌭𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌰𑍁᳴𑌥𑍍𑌸𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌰𑍋\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌦𑍍𑌯𑌦𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌯𑌦𑌶𑍍𑌰𑍍𑌵𑌶𑍀᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑌦𑍍~(1)

%1.5.1.2
𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍍𑌯\-𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌜𑍞 𑌹𑌿 𑌯𑍋 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌿} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌰𑍁᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌿} 𑌨 𑌦𑍇\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌥᳴ 𑌵 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌕𑍇𑌵᳴\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍃}\-𑌧𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌸 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌮᳴𑌦𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾\-𑌽\-𑌽𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤𑍇𑌨᳴~(2)

%1.5.1.3
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌉𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌽\-𑌽𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌉𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌨𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌉᳴𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌂 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾\-𑌽\-𑌽𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾\-𑌽\-𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋॑𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌪𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿𑌂} 𑌵𑍇-~(3)

%1.5.1.4
\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌯𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁᳴𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌤 \ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌦𑍋𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑍀𑌤 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍂} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑍈𑌰𑌾 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑍈𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑍋᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇॥~(4)

%1.5.2.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌶𑍀᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑌤𑍍 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍇𑌦᳴ \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑍈𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(1)

%1.5.2.1
𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑍋᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾𑌃॑ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 𑌨𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾~(5)

%1.5.2.2
𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍈𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌿𑌃} 𑌸𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌵𑌾𑌕𑍍 𑌸𑍃᳴𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸 𑌵𑌾\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 𑌈\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴𑌰𑌾𑌭𑌾𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-~(6)

%1.5.2.3
𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦᳴𑌕𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁 𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌂 𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌵𑌿𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍋 𑌗𑍂𑌹᳴𑌤𑌿 \ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌂 𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌵𑌿𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 𑌜𑌿𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑌤𑌿 \ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌨𑍈\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀~(7)

%1.5.2.4
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍁𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌸𑌮𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑌾 𑌨 𑌯𑌜𑍁𑌃᳴ 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑌾𑌃 𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍁𑌨𑌰𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍋 𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌰𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌰𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌪𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌤᳴~(8)

%1.5.2.5
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌯𑌾𑌦𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾॑𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤𑍗 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴𑌨 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥~(9)

%1.5.3.0
{\anuvakamend[{𑌆\-𑌽𑌪᳴𑌰𑌾𑌭𑌾𑌵𑌾𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(2)

%1.5.3.1
𑌭𑍂𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌨𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾। \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴𑌧𑍇॥ 𑌆\-𑌽𑌯𑌂 𑌗𑍗𑌃 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴𑌰𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌦𑌸᳴𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁𑌵𑌃᳴॥ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮} 𑌵𑌿 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌙𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍇। 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵\-\ul{𑌹} 𑌦𑍍𑌯𑍁𑌭𑌿𑌃᳴॥ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌦᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌤𑌿 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾। 𑌵𑍍𑌯᳴𑌖𑍍𑌯𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌃 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴॥ 𑌯𑌤𑍍 𑌤𑍍𑌵𑌾॑~(10)

%1.5.3.2
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌵𑌪᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌯𑌦𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾। \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦𑍍𑌦𑍀᳴𑌪𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿॥ 𑌯𑌤𑍍 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌰𑍋𑌪𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌸𑍇। \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌸᳴𑌵𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌭᳴𑌰𑌨𑍍𑌨𑍍॥ 𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤~(11)

%1.5.3.3
𑌋𑌷᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌧𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴। \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌧𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑌾 𑌪𑍃᳴𑌣𑌸𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴॥ 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌷𑌾\-𑌽\-𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑌾। 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑌃 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴॥ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌧𑌾𑌰᳴𑌯𑌾। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌫𑍍𑌸𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴॥ 𑌲𑍇\-\ul{𑌕𑌃} 𑌸𑌲𑍇᳴𑌕𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌲𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑍇\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌕𑍇᳴𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵᳴𑌜𑍂\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁॥~(12)

%1.5.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶 𑌚}]}%~(3)

%1.5.4.1
𑌭𑍂𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌨𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾 𑌵𑍈 𑌜𑍀𑌰𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌕᳴\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌣𑍀𑌰𑌃᳴ 𑌕𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌯𑍋 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌪𑌾॑𑌘𑍍𑌨𑌤 𑌸𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑍍𑌨}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌥𑍋᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑍋𑌪𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌥𑍍𑌸𑍈𑌤𑌂~(13)

%1.5.4.2
𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌥𑍍𑌸᳴𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌵𑌪𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌪᳴𑌹𑍍𑌨𑍁𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌤𑍍 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦𑍍𑌦𑍀᳴𑌪𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\--~(14)

%1.5.4.3
𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌭᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌶𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑍋𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌦𑌿𑌶𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 - ~(15)

%1.5.4.4
𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌚𑍋᳴\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇 𑌵𑍍𑌯᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌹𑍋𑌮𑌾᳴𑌨𑌜𑍁𑌹\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌸𑍍𑌤 𑌆॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌤𑍇 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑍀᳴\-\ul{𑌤} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌹𑍋𑌮𑌾॑𑌞𑍍𑌜𑍁𑌹𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌋\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿॥~(16)

%1.5.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(4)

%1.5.5.1
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑍋𑌚𑍇\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑। \ul{𑌆}\-𑌰𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌚᳴ 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍇॥ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑍞᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍁᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌰𑍇} 𑌅𑌹𑍍𑌰᳴𑌯𑌃। 𑌪𑌯𑌃᳴ 𑌸𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌸𑌾𑌮𑍃𑌷𑌿𑌮𑍍॑॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌤𑍍 𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰𑍇𑌤𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿॥ \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌧𑌾᳴𑌯𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌷𑍍𑌵𑍀𑌡𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌯𑌮𑌪𑍍𑌨᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑍃𑌗᳴𑌵𑍋 𑌵𑌿𑌰𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍁𑌰𑍍𑌵𑌨𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁𑌵𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍇𑌵𑌿᳴𑌶𑍇॥ \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌆\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑌧𑍍𑌯𑌾᳴~(17)

%1.5.5.2
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌯𑌧𑍍𑌯𑍈॑। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑌾𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌭𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌤𑌯𑍇᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇 𑌵𑌾𑌮𑍍॥ \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌅𑌰𑍋᳴𑌚𑌥𑌾𑌃। 𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆 \ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑌾𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌪𑌵\-\ul{𑌸} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌿𑌷𑌂᳴ 𑌚 𑌨𑌃। \ul{𑌆}\-𑌰𑍇 𑌬𑌾᳴𑌧𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍁𑌨𑌾॑𑌮𑍍॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌪𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂~(18)

%1.5.5.3
𑌮𑌯𑌿᳴॥ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 \ul{𑌰𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾॑। 𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿᳴ 𑌚॥ 𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌇}\-𑌹𑌾\-𑌽\-𑌽𑌵᳴𑌹। 𑌉𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌨𑌃॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌤\-\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃। 𑌶𑍁𑌚𑍀᳴ 𑌰𑍋𑌚\-\ul{𑌤} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌃॥ 𑌉𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌶𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑍍𑌤 𑌈𑌰𑌤𑍇। 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑍟᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌯𑌃᳴॥ \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇~(19)

%1.5.5.4
𑌦𑍇𑌹𑌿 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌦𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑍇𑌹𑌿 𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌊}\-𑌨𑌂 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌣} 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌸𑍋 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌯𑍇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿𑌮𑌾॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍀𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌶᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌯\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌕𑍃𑌤𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌦𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍇} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾𑌕𑍇॑॥ 𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾\-𑌽𑌗\-\ul{𑌥𑌾𑌃} 𑌸𑌮𑍃𑌷𑍀᳴𑌣𑌾𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑। 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌅\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌂 𑌮𑌾𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ 𑌸𑍃𑌜॥~(20)

%1.5.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑌧𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(5)

%1.5.6.1
𑌸𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑌿𑌡᳴𑌪𑍍𑌰𑌜𑌸𑍋 𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍀𑌃। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇॥ 𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌮𑍍𑌭𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭𑌕𑍍𑌷𑍀\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌮𑌹𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭𑌕𑍍𑌷𑍀\-\ul{𑌯} 𑌸𑌹𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸𑌹𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍋𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌵𑍋 𑌭𑌕𑍍𑌷𑍀\-\ul{𑌯} 𑌰𑍇𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰𑌮᳴𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌗𑍋}\-𑌷𑍍𑌠𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌯𑍋𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌹𑍈𑌵 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌤𑍋 𑌮𑌾\-𑌽𑌪᳴ 𑌗𑌾𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌰𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤~(21)

%1.5.6.2
𑌸𑍞\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾𑌸𑌿᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍀𑌰𑌾 \ul{𑌮𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾\-𑌽\-𑌽𑌗𑍗᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴𑌣 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌂 𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑌾𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥ 𑌉𑌪᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌦𑍋𑌷𑌾᳴𑌵𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌏𑌮᳴𑌸𑌿। 𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍀𑌦𑌿᳴𑌵𑌿𑌮𑍍। 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌦𑌮𑍇॑॥ 𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑌵𑍇\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌸𑍂𑌪𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍋 𑌭᳴𑌵। 𑌸𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌾 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-~(22)

%1.5.6.3
𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌃। \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵 𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌥𑍍𑌯𑌃᳴॥ 𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌶𑍋𑌚𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌵𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌮𑍀᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑌃॥ 𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌶𑍍𑌰𑌵𑌾𑌃। 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌨𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌦𑌾𑌃॑॥ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴𑌣 𑌵𑌃 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴𑌣 𑌮𑌾 𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍇𑌡𑌾𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥 𑌮\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌮𑌾\-𑌽\-𑌽𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑌾} 𑌮𑌦𑌃᳴। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌂 𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂}\-~(23)

%1.5.6.4
𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑌾𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥ 𑌤𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾॑𑌤𑍍॥ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌣𑌂 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇। \ul{𑌕}\-𑌕𑍍𑌷𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌯 𑌔᳴\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌜𑌮𑍍॥ \ul{𑌕}\-𑌦𑌾 \ul{𑌚}\-𑌨 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌸𑌶𑍍𑌚𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇॑। 𑌉\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌪𑍇𑌨𑍍𑌨𑍁 𑌮᳴𑌘\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌭𑍂\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌨𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍃𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇॥ 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌯 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑌦𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌵𑍇 \ul{𑌭𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌭\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-𑌰𑌾𑌵᳴𑌤𑌃॥ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌗𑍃𑌹𑌪𑌤𑍇 𑌸𑍁𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑍞 𑌸𑍁𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌤𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-\-𑌽𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌤𑍀𑌮𑍍॥~(24)

%1.5.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌭𑍂}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤} \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾𑌸𑌂 \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(6)

%1.5.7.1
𑌅𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑍋𑌪᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁𑌪𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌉\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍁𑌪𑍈॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌰𑍋᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨᳴-~(25)

%1.5.7.2
\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌮᳴𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌯\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌧𑌾᳴𑌯𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌮𑍁𑌖𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌭𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌆\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍗\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑌲᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇}\-\-𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌷}\-𑌡𑍍𑌭𑌿𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾-~(26)

%1.5.7.3
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 \ul{𑌷}\-𑌡𑍍𑌭𑌿𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌸𑌂 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌗𑍗𑌰𑍍𑌜𑍀𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑍋 𑌜𑍀𑌰𑍍𑌯𑌤𑌿 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌪𑌾𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑍍𑌨}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰𑌂᳴ 𑌕\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑍋᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌗᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷 𑌉𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇}\-~(27)

%1.5.7.4
𑌦𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷 𑌉𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇 \ul{𑌯𑌾}\-𑌚𑍍𑌞𑍈𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑍋𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌞𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇𑌯᳴𑌸 \ul{𑌆}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌦𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌦𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷 𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹~(28)

%1.5.7.5
𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌊}\-𑌨𑌂 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌨𑌂 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆 𑌪𑍂᳴\-\ul{𑌰}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌸𑍋 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾 𑌅᳴𑌭𑍈\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧} 𑌇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶}\-𑌤𑍞~(29)

%1.5.7.6
𑌹𑌿\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑍀 𑌕𑌰𑍍𑌣᳴𑌕𑌾𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑍞 𑌶𑌤\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌾𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍃𑍞᳴𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤}\-𑌘𑍍𑌨𑍀𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌹᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌤𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌛᳴𑌮𑍍𑌬𑌟𑍍𑌕𑌾\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌗\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇॥~(30)

%1.5.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤 𑌆𑌹 \ul{𑌶}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}%~(7)

%1.5.8.1
𑌸𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍇\-𑌽\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌮𑍍𑌭𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌾 𑌮𑌹𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌮𑌹𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌹𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸𑌹𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸\-\ul{𑌹𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌾 𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌸𑍍𑌥𑍋𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍇-~(31)

%1.5.8.2
\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌾 𑌰𑍇𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀𑌃॑ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 𑌰᳴𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌤𑍋 𑌮𑌾\-𑌽𑌪᳴ \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌨᳴𑌪𑌗𑌾𑌃 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤 𑌇𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌕}\-𑌚𑌿𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍞᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾𑌸𑌿᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍀𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌿𑌤᳴𑌮𑍇𑌨𑌂 𑌕𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰~(32)

%1.5.8.3
𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌚𑍍𑌚𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯 𑌆᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌨𑌿 𑌹𑍍𑌨𑍁᳴𑌤𑍇 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑍈 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤}\-~-~(33)

%1.5.8.4
𑌆\-𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌕}\-𑌦𑌾 \ul{𑌚}\-𑌨 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌨 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑍀𑍞 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂᳴ 𑌵𑌸\-\ul{𑌤𑌿}\-~(34)

%1.5.8.5
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-𑌯𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌗𑍃𑌹𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑍇\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌦𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌤𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋\-𑌽𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-\-𑌽𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍 𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿॥~(35)

%1.5.9.0
{\anuvakamend[{𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑍇 𑌵𑌸\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(8)

%1.5.9.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ 𑌸𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌥𑍗𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌨𑍍𑌤᳴𑌗𑌤𑌾 𑌦𑌹\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌭𑍂𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌿᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍇᳴𑌨 𑌜𑌨𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌨 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌵𑌿᳴𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑍋 𑌵𑍈 𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑌃 \ul{𑌸𑌿}\-𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-~(36)

%1.5.9.2
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑍋 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌯𑍋 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇 \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌰𑍇𑌤᳴𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌸𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌶𑍋 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿 𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍍𑌵𑌃\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌭𑍂𑌯𑌾॑𑌨𑍍 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌹~(37)

%1.5.9.3
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌾 𑌅᳴𑌮𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍀 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ \ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌤᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌮} 𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌦𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸 𑌏॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑍋 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑌹᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌤𑍍 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑌾𑌮𑌾𑍞᳴ 𑌅𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌭᳴𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾-~(38)

%1.5.9.4
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌥𑍍𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌗}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑌤𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰᳴𑌬𑌿𑌭𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌸𑌂᳴𑌯𑍁𑌤 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑍍𑌯᳴𑌯𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃 𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌤᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸 𑌮𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍗}\-𑌥𑍍𑌸 𑌏᳴𑌨𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌗𑌮\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍍𑌯~-~(39)

%1.5.9.5
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌆 𑌰𑍋᳴𑌹\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 𑌏᳴𑌨𑌾𑌵𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌰𑍂᳴𑌢𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌥𑌾᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑍞 𑌹𑌿 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸𑌾\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍-~(40)

%1.5.9.6
𑌨𑌕𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍈}\-𑌵 𑌤𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑍇\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀(3)𑌰𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌪}\-\-𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑌾(3) 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍇𑌨𑍍𑌨𑍍𑌵𑍈 𑌯𑍋\-𑌽𑌹᳴𑌰𑌹\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾\-𑌥𑍈᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌇𑌨𑍍𑌨𑍍𑌵𑍈 𑌤𑌮𑍁𑌪𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥} 𑌕𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌹᳴𑌰𑌹𑌰𑍍𑌯𑌾𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑍈 𑌕𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌯𑌜\-\ul{𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑌾 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾~-~(41)

%1.5.9.7
𑌆𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍀𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌅᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍 𑌤𑌾𑌞𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵᳴\-𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌦𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿𑌰𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌹᳴𑌰𑌹𑌰𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌮𑍋𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌙𑍍} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴𑌙𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑌵𑌾᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌙𑍍𑌙𑌿}\-𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌤} 𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴𑌙𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍇𑌤𑌿॥~(42)

%1.5.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 𑌯𑌤𑍍𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶 𑌚}]}%~(9)

%1.5.10.1
𑌮\-\ul{𑌮} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌦𑌧\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌦𑌗𑍍𑌰𑍇॑। 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌬𑌿᳴𑌭𑍃\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌮𑌦𑍈\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌂 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌬𑌿𑌭𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇॥ 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌤𑌵᳴ 𑌚 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌵𑌾𑌸᳴𑌸𑍀 𑌇𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍗} 𑌯𑍇 𑌚𑌰𑌾᳴𑌵𑌃। 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌯᳴𑌥𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌥𑌂 𑌵𑌿 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌵\-\ul{𑌹𑍈} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍇॥ 𑌨\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇\-𑌽𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌵𑌿𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋\-𑌽𑌨𑌾᳴𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌜𑍇॑। 𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑍋~(43)

%1.5.10.2
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵᳴𑌯𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌥𑍍𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌃॥ 𑌤𑍍𑌵𑌤𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑌾𑌰𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌾᳴𑌹𑍁𑌤\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌿᳴𑌵𑌾𑌚𑌨𑌾𑌃। 𑌸𑌂 𑌮𑌾𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂 𑌗𑍗᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍁𑌹𑌿᳴𑌤𑍇 𑌮𑌾 𑌧𑌾𑌃॥ \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌯𑌂 𑌭𑌗᳴𑌵𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌯𑍞 𑌸᳴𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌸𑌾𑌤᳴𑌮𑌃। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥ 𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁। 𑌯𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 \ul{𑌉}\-𑌷𑌸𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴॥ 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃}\-~(44)

%1.5.10.3
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌧𑌾𑌂} 𑌪𑌯𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜॥ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌹 𑌯𑌾𑌨𑍍 𑌹𑌵𑌾᳴𑌮𑌹𑍇॥ 𑌆 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯॥ 𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴~(45)

%1.5.10.4
\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸𑌃᳴। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌪𑌿᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍂 𑌵𑌿𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌾𑌮𑍍॥ 𑌅𑌭𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑍋 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌂 𑌚᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿॥ 𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯𑍇 𑌵𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍇 𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧\-\ul{𑌯𑌾} 𑌦𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌛𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌅𑌪𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍁॥~(46)

%1.5.11.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌢} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯 𑌉𑌪\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%1.5.11.1
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌾᳴𑌤𑍁 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾𑌹᳴𑌸𑌾॥ \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵𑌾᳴𑌨𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑। 𑌅𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌮𑍀᳴𑌮𑌹𑍇॥ \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌨𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌦𑍇𑌕𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌯𑌾 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌰𑍇𑌤𑌸𑌾॥ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌾 𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶। \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸~(47)

%1.5.11.2
\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍॑॥ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑌖𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌂 𑌨 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾 𑌇\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌜𑍍𑌮𑌾। 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌰} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃॥ 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌶𑍋𑌶𑍁᳴𑌚𑌾\-\ul{𑌨} 𑌆 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌅𑌪𑍃\-\ul{𑌣𑌾} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌶᳴𑌸𑍍𑌤𑍇𑌰𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑍋} 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌰 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾॥ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌧𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑। \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌜᳴𑌯𑍇𑌮 \ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑌂} 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌰}\-~(48)

%1.5.11.3
𑌵𑌾𑌜᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴॥ \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌹𑌿\-\ul{𑌕𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃। \ul{𑌇}\-𑌤𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿 𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌯᳴𑌤\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣॥ 𑌅𑌵᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍇𑌡𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌨𑌮𑍋᳴\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑍀𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌕𑍍𑌷𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑍁𑌰 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌥𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴॥ 𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌵᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌪𑌾𑌶᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦\-𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌂 𑌵𑌿 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌥𑌾𑌯। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯~(49)

%1.5.11.4
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌤𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌗\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌯𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥ \ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌅𑌕𑌾𑌰𑌿𑌷𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍋𑌰𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌃᳴॥ \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑍁𑌖𑌾᳴ 𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌣} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌤𑌾𑌰𑌿𑌷𑌤𑍍॥ 𑌆 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌶𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌪𑌸𑍍𑌤᳴𑌤𑌾𑌨। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌸𑌾𑌃 𑌶᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌾} 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌾 𑌵𑌚𑌾𑍞᳴𑌸𑌿॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌭𑍁𑌵𑌃᳴। 𑌮𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌧᳴ 𑌵𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌹𑌵𑌾᳴𑌮𑌹𑍇। 𑌆 𑌤𑍂 \ul{𑌨}\-~(50)

%1.5.11.5
𑌉𑌪᳴ 𑌗𑌨𑍍𑌤𑌨॥ 𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌶𑌶\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌧𑌾𑌤𑍂᳴𑌨𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇᳴ 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑌾𑌧𑌿᳴। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤 𑌵𑍃𑌷𑌣𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑॥ 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨 𑌉𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁। 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃॥ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑍂} 𑌷𑍁 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾\-𑌨𑌾᳴\-\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌮𑌵᳴𑌸𑍇 𑌹𑍁𑌵𑍇𑌮। \ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍀\-𑌮𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌚𑍀𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀᳴𑌤𑌿𑌮𑍍॥ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾᳴𑌣𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌹𑌸𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀᳴𑌤𑌿𑌮𑍍। 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀𑌂} 𑌨𑌾𑌵𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌮𑌨𑌾᳴\-𑌗\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌸𑍍𑌰᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌮𑌾 𑌰𑍁᳴𑌹𑍇𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑॥ \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑍞 𑌸𑍁 𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾\-𑌽𑌰𑍁᳴𑌹𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌰𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍। 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑌾𑌂 𑌪𑌾𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌮𑍍॥~(51)

{\anuvakamend[{𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸 𑌸᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑌂} 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌰𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌤𑍂 𑌨𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌹𑌸𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%॥11॥
%%% END PRASHNA
