\sect{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.1.1.0
%4.1.1.1
\-\ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌮𑍍𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌧𑌿𑌯𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}\-𑌚𑌾𑌯𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑍍𑌯𑌾𑌭᳴𑌰𑌤𑍍। \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍॑। \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌕𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑। \ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌨᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑌃᳴। 𑌵𑌿 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌦𑌧𑍇 𑌵𑌯𑍁\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌿𑌦𑍇\-\ul{𑌕} 𑌇𑌤𑍍~(1)

%4.1.1.2
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌤𑌿𑌃। \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑍇 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌮𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑌾᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌸𑍂𑌰𑌾𑌃॑। \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌆 𑌯𑍇 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁𑌃। 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯 𑌇\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰𑍍𑌚᳴𑌤𑌃। 𑌯𑌃 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴𑌵𑌾𑌨𑌿 𑌵𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍇 𑌸 𑌏𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍋} 𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑌾। 𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴𑌵~(2)

%4.1.1.3
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍍𑌭𑌗𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌃। \ul{𑌕𑍇}\-\-\ul{𑌤}\-𑌪𑍂𑌃 𑌕𑍇𑌤𑌂᳴ 𑌨𑌃 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌵᳴𑌦𑌾𑌤𑌿 𑌨𑌃। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴𑌵 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌵𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌖𑌿}\-𑌵𑌿𑌦𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌜𑌿𑌤𑌂᳴ 𑌧\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌤𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑌿𑌤𑌮𑍍॑। \ul{𑌋}\-𑌚𑌾 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑌿। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴𑌦𑍇\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌭𑍍𑌰𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌾𑌰𑌿𑌃᳴~(3)

%4.1.1.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑌿} \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌰} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴𑌦𑍇\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌬𑌭𑍍𑌰𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌾𑌰𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌆𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌶᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌮} 𑌖𑌨𑌿᳴𑌤𑍁𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴𑌦𑍇\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌬𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌰}\-𑌦𑌭𑍍𑌰𑌿𑍞᳴ 𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍀॑𑌮𑍍। 𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌖𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌨} 𑌆 \ul{𑌭}\-𑌰𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴𑌦𑍇\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍॥

%4.1.2.0
{\anuvakamend[{𑌇\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵} 𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚}]}%~(1)

%4.1.2.1
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮᳴𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑌨𑍍𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌕}\-𑌵𑍍𑌯𑌾। 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵𑍁𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌮॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵} 𑌵𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌤𑌮𑍍॑। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴। \ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌾\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌸᳴𑌭𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌯𑌾𑌮𑍇᳴ 𑌵𑍃𑌷𑌣𑍍𑌵𑌸𑍂। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌭𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌮}\-𑌯𑍁𑌮𑍍। 𑌯𑍋𑌗𑍇᳴𑌯𑍋𑌗𑍇 \ul{𑌤}\-𑌵𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌵𑌾𑌜𑍇 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇। 𑌸𑌖𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤𑌯𑍇॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍᳴~(5)

%4.1.2.2
𑌏𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌶᳴𑌸𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑌾𑌣᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌰𑍇𑌹𑌿᳴। \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌹𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌗᳴𑌵𑍍𑌯𑍂\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌭᳴𑌯𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌜𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹। \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌚𑍍𑌛𑍇॑\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌚𑍍𑌛𑍇᳴\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌃। 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌗𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-𑌦𑌨𑍍𑌵𑌹𑌾᳴𑌨𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃। 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯~(6)

%4.1.2.3
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑍀𑌨\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌆 𑌤᳴𑌤𑌾𑌨। \ul{𑌆}\-𑌗𑌤𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑍃\-\ul{𑌧𑍋} 𑌵𑌿 𑌧𑍂᳴𑌨𑍁𑌤𑍇। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌿 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌨𑌿 𑌚𑌿᳴𑌕𑍀𑌷𑌤𑍇। \ul{𑌆}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌿𑌨𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌖𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌤𑌂 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴। \ul{𑌵𑌿}\-𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠~(7)

%4.1.2.4
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃। 𑌉𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾 𑌵𑌾᳴𑌜𑌿𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌖᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤᳴ \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃। 𑌉𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑌃} 𑌸 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍞 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃। 𑌤𑌤𑌃᳴ 𑌖𑌨𑍇𑌮 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌰𑍁𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾𑌕᳴ 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇। \ul{𑌅}\-𑌪𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌸𑍃\-\ul{𑌜} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍁𑌜𑍍𑌜𑌿᳴𑌹\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 𑌸𑍁𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌲𑌾𑌃। 𑌜𑌿𑌘᳴𑌰𑍍𑌮𑌿~(8)

%4.1.2.5
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁𑌂 𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌚𑌾 𑌵𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌮𑌨𑍍𑌨𑍞᳴ 𑌰\-\ul{𑌭}\-𑌸𑌂 𑌵𑌿𑌦𑌾᳴𑌨𑌮𑍍। 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌜𑌿𑌘\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿} 𑌵𑌚᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵। 𑌮𑌰𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌸𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌯𑌦𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑍃𑌶𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌜𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃᳴𑌷𑌾𑌣𑌃। 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀𑌤𑍍। 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌦𑍍𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇॑। 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌯 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑌦𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌵𑍇 \ul{𑌭𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰᳴𑌮𑍍𑌭\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-॒𑌰𑌾𑌵᳴𑌤𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌶𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌨𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌨𑍃᳴𑌪𑌤𑍇 𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴॥~(9)

%4.1.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌜𑌿𑌘᳴𑌰𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌭𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%~(2)

%4.1.3.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-𑌤𑍍𑌖᳴𑌨𑌾𑌮𑌿। 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌖᳴𑌨𑌾𑌮𑌿। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌦𑌪᳴𑌰𑌾𑌵𑌪𑌿𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍। 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌹 𑌆 \ul{𑌚} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕᳴𑌰𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾 𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥𑌸𑍍𑌵। 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚 𑌸𑍍𑌥𑌃~(10)

%4.1.3.2
𑌵𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚 \ul{𑌸𑍍𑌥𑍋} 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑍇 \ul{𑌉}\-𑌭𑍇। 𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑌂 𑌵᳴𑌸𑌾𑌥𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌸𑌂 𑌵᳴𑌸𑌾𑌥𑌾𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌉𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌤𑍍। \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌭᳴𑌰𑌾𑌃। 𑌅𑌥᳴𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌨𑍍𑌥𑌦𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑌧𑍍𑌯𑌥᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌨𑍍𑌥𑌤। \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌘𑌤𑌃᳴। 𑌤𑌮𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍃𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰 𑌈᳴𑌧𑍇~(11)

%4.1.3.3
𑌅𑌥᳴𑌰𑍍𑌵𑌣𑌃। \ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌣𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌰𑌮𑍍। 𑌤𑌮𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌥𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮𑍀᳴𑌧𑍇 𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌮𑍍। \ul{𑌧}\-\-\ul{𑌨𑌂}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍞 𑌰𑌣𑍇᳴𑌰𑌣𑍇। 𑌸𑍀𑌦᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌵 𑌉᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌦𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑍗॑। \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌃। 𑌨𑌿 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌦𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑍋 𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑍞 𑌅᳴𑌸𑌦\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌦𑌕𑍍𑌷𑌃᳴। 𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌰𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 𑌸𑍞 𑌸𑍀᳴𑌦𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌶𑍋𑌚᳴𑌸𑍍𑌵~(12)

%4.1.3.4
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌵𑍀𑌤᳴𑌮𑌃। 𑌵𑌿 \ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌅\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌯𑍇𑌧𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍃}\-𑌜 𑌪𑍍𑌰᳴𑌶𑌸𑍍𑌤 𑌦𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍। 𑌜𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾} 𑌹𑌿 𑌜𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍇𑌷𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍋 𑌵𑌨𑍇᳴𑌷𑍁। 𑌦𑌮𑍇᳴𑌦𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌿 𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑌜𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍॥~(13)

%4.1.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑍍𑌥} \ul{𑌈}\-\-\ul{𑌧𑍇} 𑌶𑍋𑌚᳴𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(3)

%4.1.4.1
𑌸𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍂\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌲𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑌶𑍍𑌚𑌰᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌥𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌚 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌿} 𑌵𑌷᳴𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌸𑍁𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴। 𑌵𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌵𑍍𑌯᳴𑌯𑌸𑍍𑌵 𑌵𑌿𑌭𑌾𑌵𑌸𑍋। 𑌉𑌦𑍁᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌵𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌪𑌾। \ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇 𑌚᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑌾 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌯𑌾𑌹𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।~(14)

%4.1.4.2
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵 \ul{𑌊} 𑌷𑍁 𑌣᳴ \ul{𑌊}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌨 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾। \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌞𑍍𑌜𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌘𑌦𑍍𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾᳴𑌮𑌹𑍇। 𑌸 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌰\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌷𑍁। \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍁𑌃} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌤𑌮𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌕𑍍𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌕𑌨𑌿᳴𑌕𑍍𑌰𑌦𑌦𑍍𑌗𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌰𑍋 𑌭᳴𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑍍𑌵᳴𑌙𑍍𑌗 \ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍁᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌷}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌃। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵~(15)

%4.1.4.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃। 𑌮𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌶𑍂᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑍋} 𑌮𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌮𑌾 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀𑌨𑍍᳴। 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌤𑍁᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌕𑌨𑌿᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌭𑌃} 𑌪𑌤𑍍𑌵𑌾॑। 𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾। 𑌰𑌾𑌸᳴𑌭𑍋 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌕𑌨𑌿᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌥𑍍𑌸𑍁𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑍋 𑌵𑍃𑌷\-\ul{𑌣𑌾} 𑌰𑌥𑍇॑। 𑌸 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌤𑍋 𑌵᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌃। 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑍃᳴𑌷\-\ul{𑌣}\-𑌮𑍍𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌪𑌾𑌂 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍॑। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆 𑌯𑌾᳴𑌹𑌿~(16)

%4.1.4.4
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌯᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍। 𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌅𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑌰𑌾᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}\-𑌷𑍀𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌅𑌪᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌤𑌿𑍞 𑌹᳴𑌨𑌤𑍍। 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌮𑍋𑌦𑌧𑍍𑌵𑌮𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍍𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌸𑍁𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌲𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌗𑌰𑍍𑌭᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌮𑌾𑌸᳴𑌦𑌤𑍍॥~(17)

%4.1.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵 𑌯𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(4)

%4.1.5.1
𑌵𑌿 𑌪𑌾𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌶𑍋𑌶𑍁᳴𑌚𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌬𑌾𑌧᳴𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍋 \ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍋 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌃 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌿 𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌹𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀᳴𑌤𑍗। 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑌿 𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌨। \ul{𑌮}\-𑌹𑍇 𑌰𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇। 𑌯𑍋 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑌾𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌨𑌃᳴। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍀𑌰𑌿᳴𑌵 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌃᳴। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅𑌰𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌾𑌮 \ul{𑌵𑍋} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌥। 𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌥𑌾 𑌚 𑌨𑌃। \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃~(18)

%4.1.5.2
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍𑌭𑍂𑌮𑌿𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹। 𑌸𑍁𑌜𑌾᳴𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍। \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍀᳴𑌧𑌿𑌰𑍇। 𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌰𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰} 𑌇\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌰𑍋𑌚𑌤𑍇। 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍈𑌰𑍍𑌧𑍀𑌰𑍈𑌃॑ 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌮𑍃𑌦𑌮𑍍॑। 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍃}\-𑌦𑍍𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌿᳴𑌨𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌲𑍀 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑍁~(19)

%4.1.5.3
𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍀}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌲𑍀 𑌸𑍁᳴𑌕\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌸𑍁᳴𑌕𑍁\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌰𑌾 𑌸𑍍𑌵𑍗᳴\-\ul{𑌪}\-𑌶𑌾। 𑌸𑌾 𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌦𑌿𑌤𑍇 𑌮\-\ul{𑌹} 𑌓𑌖𑌾𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌹𑌸𑍍𑌤᳴𑌯𑍋𑌃। \ul{𑌉}\-𑌖𑌾𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌿}\-𑌯𑌾। \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌯\-\ul{𑌥𑍋}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌸𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌬𑌿᳴𑌭\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍁} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭} 𑌆। \ul{𑌮}\-𑌖\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌸𑍍𑌥𑌃᳴। 𑌵𑌸᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌸𑌿~(20)

%4.1.5.4
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌃 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌦𑌿𑌶𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑌿᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌂᳴ 𑌗𑍗\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌾𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌨𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌬𑌿𑌲𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍। \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍀𑌂} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑। 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌦𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌪\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑌿𑌤𑌿᳴॥~(21)

%4.1.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚}]}%~(5)

%4.1.6.1
𑌵𑌸᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌧𑍂𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌧𑍂𑌪𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌧𑍂𑌪𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌧𑍂᳴𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌧𑍂𑌪𑌯𑌤𑍍𑌵𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌧𑍂𑌪𑌯𑌤𑍍𑌵𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌧𑍂𑌪𑌯𑌤𑍍𑌵𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌤𑍀 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌖᳴𑌨𑌤𑍍𑌵𑌵𑌟 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌃॑~(22)

%4.1.6.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑍂𑌖𑍇 \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍀𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑍇} 𑌗𑍍𑌨𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑍂\-\ul{𑌖𑍇} 𑌵𑌰𑍂॑𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌜𑌨᳴𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌪᳴𑌚𑌨𑍍𑌤𑍂𑌖𑍇। 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾𑌮𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌚𑍈}\-𑌷𑌾 𑌮𑌾 𑌭𑍇᳴𑌦𑌿। 𑌏𑌾𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌭𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈। \ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌮𑌾𑌮𑍍~(23)

%4.1.6.3
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾𑌃॑। \ul{𑌉}\-𑌤 𑌶𑍍𑌰𑌵᳴𑌸𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍। \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌰᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌦𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑍁 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌣𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-॒𑌰𑌿𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॑। 𑌅𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌆 𑌪𑍃᳴𑌣। 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌚𑍍𑌛𑍃᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌚𑍍𑌛𑍃᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌚𑍍𑌛𑍃᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌆𑌚𑍍𑌛𑍃᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍॥~(24)

%4.1.7.0
{\anuvakamend[{𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌚𑍍𑌛𑍃᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%~(6)

%4.1.7.1
𑌸𑌮𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾 𑌋𑌷᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾। 𑌸𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃। 𑌸𑌂 \ul{𑌚𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴ 𑌬𑍋𑌧𑌯𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯। 𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌰𑌿𑌷𑌦𑍁𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌶𑌸𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌨𑍍𑌯𑍇। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑍃𑌣𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇~(25)

%4.1.7.2
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌰᳴𑌣𑍇 𑌭𑌵𑌾 𑌨𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌹𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌗𑌯𑍇᳴ 𑌜𑌾\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌚𑌿𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌿𑌣𑌃᳴। \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍃𑌤𑌃। \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌸𑍞 𑌰᳴𑌭𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴ 𑌯𑌤𑌸𑍍𑌵। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍𑌮𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌥𑌾 𑌏᳴\-\ul{𑌧𑌿} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌦𑌿\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌹। 𑌅𑌤𑌿᳴~(26)

%4.1.7.3
𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋} 𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑍋\-𑌽𑌤𑍍𑌯𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌤𑍍𑌯𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌹𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌦𑌾𑌃॑। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌅𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍃𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌦𑍍𑌦𑍀᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌹। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆𑌶𑌾𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}\-𑌯𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌨𑍋 \ul{𑌵𑍃}\-𑌧𑍇। 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 𑌸𑌵𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍋}\-𑌧𑌯𑍈᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌤𑌂 𑌚𑌿𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑍞 𑌸𑍞 𑌶𑌿᳴𑌶𑌾𑌧𑌿। \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯𑍈᳴𑌨𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯~(27)

%4.1.7.4
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴ 𑌏\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌧} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌰𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌃। 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍗᳴𑌹𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌜𑌾} 𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍॥~(28)

%4.1.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(7)

%4.1.8.1
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍋᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑍀𑍞\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃। \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍋𑌃। 𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌸𑍁᳴𑌰𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃। \ul{𑌪}\-𑌥 𑌆𑌨᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴। 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍇 𑌪𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑍋 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇। \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑌃। 𑌅\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌯𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌵᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌡𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌮᳴𑌸𑌾। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌥𑍍𑌸𑍁᳴। 𑌸 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌦𑌸𑍍𑌯 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑌃~(29)

%4.1.8.2
\-\ul{𑌈} \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌸𑌃᳴। 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑌾𑌤᳴𑌮𑌶𑍍𑌚। 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾 𑌦᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌵𑍍𑌯𑌚᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌪𑌤𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃। 𑌤𑍇 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌷᳴𑌣𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇 𑌨 𑌯𑍋𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌤𑌾॑। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌵𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌨𑌃᳴। 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌗𑍃᳴𑌣𑍀𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌤𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌬}\-𑌰𑍍𑌹𑌿𑌰𑍇𑌦𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌡𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀~(30)

%4.1.8.3
𑌭𑌾𑌰᳴𑌤𑍀। \ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌾। 𑌤𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌪}\-𑌮𑌦𑍍𑌭𑍁᳴𑌤𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑌂} 𑌵𑌿 𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍇। 𑌵𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌵᳴ 𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑌾} 𑌰𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌶᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸𑍂᳴𑌦𑌯𑌾𑌤𑌿। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌹𑌿 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌃 𑌸𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍇𑌕᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍। 𑌸 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍~(31)

%4.1.8.4
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌨𑌿᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌕} 𑌇𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍋 \ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌵᳴। 𑌯 𑌈𑌶𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦𑌃} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯 𑌆॑\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌦𑌾 𑌬᳴\-\ul{𑌲}\-𑌦𑌾 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌸᳴𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑌂} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌛𑌾}\-𑌯𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌰}\-𑌸𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹~(32)

%4.1.8.5
\-\ul{𑌆}\-𑌹𑍁𑌃। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍀} 𑌅𑌵᳴𑌸𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑍈𑌕𑍍𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍍𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌰𑍇𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇। 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰} 𑌉𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍗} 𑌵𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑍇 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌤𑌂 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌕𑌃᳴। 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌯𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌮𑍍॑~(33)

%4.1.8.6
𑌆\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍। 𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌕𑌃} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌦𑌾𑌪𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍। 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌧𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌏\-\ul{𑌕} 𑌆\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮॥~(34)

%4.1.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿H𑍞𑌶𑌶𑍍𑌚}]}%~(8)

%4.1.9.1
𑌆𑌕𑍂᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌜𑍍𑌞𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤 \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯 𑌇᳴𑌷𑍁𑌧𑍍𑌯𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌂 𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌤 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑌾 𑌸𑍁 𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌥𑌾} 𑌮𑌾 𑌸𑍁 𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌦𑍃𑍞𑌹᳴𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍁। 𑌅𑌮𑍍𑌬᳴ 𑌧𑍃𑌷𑍍𑌣𑍁 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌵~(35)

%4.1.9.2
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}\-𑌦𑌂 𑌕᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌥𑌃। 𑌦𑍃𑍞𑌹᳴𑌸𑍍𑌵 𑌦𑍇𑌵𑌿 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯᳴ 𑌆\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍀 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌯𑌾᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌸𑌿᳴। 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍁𑌦𑌿᳴𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾𑌂 𑌤᳴\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌷𑌾 𑌮𑌾 𑌭𑍇᳴𑌦𑌿। \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌭𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈। 𑌦𑍍𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌰𑌾᳴𑌸𑍁𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍋 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌃। 𑌸𑌹᳴𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅𑌦𑍍𑌭𑍁᳴𑌤𑌃। 𑌪𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌧𑌿᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌤𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑌾𑍞 𑌅𑌭𑍍𑌯𑌾~(36)

%4.1.9.3
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-। 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌤𑌾𑍞 𑌅᳴𑌵। \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑍋᳴ \ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑌿𑌦᳴𑌶𑍍𑌵 \ul{𑌇}\-𑌹𑌾 𑌗᳴𑌹𑌿। \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌮𑍃𑌧𑌃᳴। 𑌸𑍀\-\ul{𑌦} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। 𑌮𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌭𑌿 𑌶𑍂᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑍇। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌥𑍋᳴ 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾𑌸᳴𑌦𑌃॥~(37)

%4.1.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑌾 𑌤𑌪᳴𑌨𑍍𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%~(9)

%4.1.10.1
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌚𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌾𑌰𑍂᳴𑌣𑌿 \ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌮𑌸𑌿᳴। 𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯। 𑌯𑌦𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌮𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑌰𑍍𑌪᳴𑌤𑌿। 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌤𑍇 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯। 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑍞𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍍𑌭\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌵} 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑍇 \ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈। \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑌾 𑌮\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌵𑍇𑌶𑌾 𑌰𑌿𑌷𑌾𑌮। 𑌨𑌾𑌭𑌾॑~(38)

%4.1.10.2
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌹᳴𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌂} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌜𑍇𑌤𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍃᳴𑌤𑌨𑌾𑌸𑍁 𑌸𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌿𑌮𑍍। 𑌯𑌾𑌃 𑌸𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌤𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑍁𑌗᳴𑌣𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤। 𑌯𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨𑌾 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍇॑। 𑌦𑍟𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌲𑌿\-\ul{𑌮𑍍𑌲𑍂}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍍𑌯𑍈}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑌾𑍞 \ul{𑌉}\-𑌤। 𑌹𑌨𑍂॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌭᳴𑌗\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌖𑌾᳴\-\ul{𑌦} 𑌸𑍁𑌖𑌾᳴𑌦𑌿𑌤𑌾𑌨𑍍। 𑌯𑍇 𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌮}\-𑌲𑌿𑌮𑍍𑌲᳴𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌨𑍇॑। 𑌯𑍇~(39)

%4.1.10.3
𑌕𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌷𑍍𑌵\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌜𑌮𑍍𑌭᳴𑌯𑍋𑌃। 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌾𑌦𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌨𑌃᳴। 𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑌿𑌫𑍍𑌸𑌾॑\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌤𑌮𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮}\-𑌸𑌾 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁। 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌤𑌂 𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌬𑌲𑌮𑍍॑। 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌮𑌸𑍍𑌮𑌿᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌃। 𑌉𑌦𑍇᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 𑌅᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚} 𑌉\-\ul{𑌦𑍂} 𑌬𑌲𑌮𑍍॑। \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌾𑌮𑌿~(40)

%4.1.10.4
𑌸𑍍𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌅𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌤𑌾𑌃॑। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑍇 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑌾᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇। 𑌵𑌿 𑌨𑌾𑌕᳴𑌮𑌖𑍍𑌯𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌣𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌣᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌿 𑌰𑌾᳴𑌜𑌤𑌿। 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌪𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑍇𑌕𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌚𑍀। 𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑌃~(41)

%4.1.10.5
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌧𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌗}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍𑌬𑍃᳴𑌹𑌦𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍗 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-\-\ul{𑌫𑌾} 𑌯𑌜𑍂𑍞᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌨𑌾𑌮᳴। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌗}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌤॥~(42)

%4.1.11.0
{\anuvakamend[{𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌾} 𑌵\-\ul{𑌨𑍇} 𑌯𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%4.1.11.1
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌰𑌸𑌿᳴। 𑌸 𑌇\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿। 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁𑌵᳴ \ul{𑌊}\-𑌤\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇॑। 𑌤𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍋\-𑌽\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌭𑍁𑌵𑌃᳴। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌃᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿। 𑌤𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾॑𑌤𑍍। 𑌅𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇} 𑌜𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍈𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍂᳴𑌤𑍀 𑌪𑍂𑌰𑍁\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌤𑌾॑।~(43)

%4.1.11.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌚 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇𑌷𑍁 \ul{𑌚} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌸𑍁𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌨𑌾᳴𑌗𑌸𑌃। \ul{𑌚𑍋}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌚𑍇𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌸𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀। 𑌪𑌾𑌵𑍀᳴𑌰𑌵𑍀 \ul{𑌕}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌧𑌾𑌤𑍍। 𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍞 𑌶\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍞 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌂᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑍞𑌸𑌤𑍍। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌗𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁 𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌃। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍋𑌤𑍁 𑌨𑌃। \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍~(44)

%4.1.11.3
𑌵𑌿𑌷𑍁᳴𑌰𑍂\-\ul{𑌪𑍇} 𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌿᳴𑌵𑌾𑌸𑌿। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾 𑌅𑌵᳴𑌸𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌾𑌵𑍋 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌪𑍂𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸𑍍𑌵𑌤᳴𑌵𑌸𑍋 𑌮𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑌾 𑌨𑌾𑌕𑌂᳴ \ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍁 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌸𑌦𑌃᳴। 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌦}\-𑌚𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌨𑌧𑌿᳴ \ul{𑌬}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌷𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇। 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑌂 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌤᳴𑌵𑌸𑍇 𑌭𑌰𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌯𑍇 𑌸𑌹𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑍇~(45)

%4.1.11.4
𑌰𑍇𑌜᳴𑌤𑍇 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮}\-𑌖𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃। 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴ 𑌨𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌇}\-𑌮𑍞 \ul{𑌸𑌿}\-𑌧𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑌮𑍍॑। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑍍𑌰 𑌪𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌜𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌾} 𑌨𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍀𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴। 𑌆 𑌨𑍋॑ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌜𑌨𑍇᳴𑌨 𑌯𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍍𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍂᳴𑌥𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 𑌬𑍋𑌧𑌯 𑌸𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍋 𑌅𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑌧𑌤𑍍। 𑌸 𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌉}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍂}\-𑌤𑌶𑍍𑌚𑌨𑍋᳴𑌹𑌿𑌤𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 𑌸𑌮𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌤𑌿। 𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌵𑌾𑌜𑍇॥~(46)

%4.2.0.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌥𑍍𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌚𑌨𑍋᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}%॥11॥

%4.2.0.0

{\anuvakamend[{𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌪𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍈𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶}]}%॥11॥

\prashnaend{𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍॥48॥ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॥}
%%% END PRASHNA
