\sect{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.7.1.0
%4.7.1.1
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌾᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍂 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌗𑌿𑌰𑌃᳴। \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾𑌜𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌗᳴𑌤𑌮𑍍। 𑌵𑌾𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌃~(1)

%4.7.1.2
\-\ul{𑌚} \ul{𑌮𑍇} \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌆𑌧𑍀᳴𑌤𑌂 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌨᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌓𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾 𑌚᳴ 𑌮 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿 𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌰𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌾𑌣𑌿 𑌚 𑌮𑍇॥~(2)

%4.7.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(1)

%4.7.2.1
𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌮𑍍𑌭᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑍇}\-𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌘𑍁}\-𑌯𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑌗᳴𑌚𑍍𑌚~(3)

%4.7.2.2
\-\ul{𑌮𑍇} 𑌧𑌨𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌶᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌡𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍋𑌦᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}\-𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌭\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌥𑌂᳴ 𑌚 𑌮 \ul{𑌋}\-𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌋𑌦𑍍𑌧𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇॥~(4)

%4.7.3.0
{\anuvakamend[{𑌜\-\ul{𑌗}\-𑌚𑍍𑌚\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶 𑌚}]}%~(2)

%4.7.3.1
𑌶𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌸𑍗𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌶᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌗᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑍃𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌚~(5)

%4.7.3.2
\-\ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍀𑌰𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌲}\-𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮 \ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌨𑌾᳴𑌮𑌯𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌨\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌭᳴𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌯᳴𑌨𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}\-𑌷𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇॥~(6)

%4.7.4.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌶𑌯᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}%~(3)

%4.7.4.1
𑌊𑌰𑍍𑌕𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌸᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌗𑍍𑌧𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌪𑍀᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌔𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁 𑌚᳴~(7)

%4.7.4.2
\-\ul{𑌮𑍇} \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍁 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌬}\-𑌹𑍁 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑍂𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌤᳴𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍂𑌯᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}\-𑌹𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌵𑌾॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌾𑌷𑌾॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑌿𑌲𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌗𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌖}\-𑌲𑍍𑌵𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍋}\-𑌧𑍂𑌮𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌸𑍁𑌰𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌙𑍍𑌗᳴𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌣᳴𑌵𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌕𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌨𑍀}\-𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥~(8)

%4.7.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁 𑌚᳴ \ul{𑌮}\-𑌸𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶 𑌚}]}%~(4)

%4.7.5.1
𑌅𑌶𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌿𑌕᳴𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍀𑌸𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌪𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌹𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌆𑌪᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌧᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌯𑌂 𑌚᳴~(9)

%4.7.5.2
\-\ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌯𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑍂𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌚 𑌮𑍇 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌰𑍍𑌥᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌗𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥~(10)

%4.7.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(5)

%4.7.6.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ 𑌚~(11)

%4.7.6.2
\-\ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗᳴ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌞𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌶᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥~(12)

%4.7.7.0
{\anuvakamend[{𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌚} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(6)

%4.7.7.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌉\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮 𑌐𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮 𑌆\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑍀 𑌚᳴ 𑌮 𑌆𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮 𑌋𑌤𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌶𑍍𑌚᳴~(13)

%4.7.7.2
\-\ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌐\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌤𑍀𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌮𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑌾𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌹𑌾𑌰𑌿𑌯𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇॥~(14)

%4.7.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(7)

%4.7.8.1
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌵𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌉𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌵𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌵᳴𑌣𑍇 𑌚 𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌰𑍋𑌣𑌕\-\ul{𑌲}\-𑌶𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿 𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌭𑍃𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮 𑌆𑌧\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌂 𑌚 𑌮𑍇 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌦᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪\-\ul{𑌚}\-𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌗𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇॥~(15)

%4.7.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}%~(8)

%4.7.9.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌕𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌙𑍍𑌗𑍁𑌲᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌿𑌶᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑍃𑌕𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑌪᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮 \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾 𑌬𑍃᳴𑌹𑌦𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍॥~(16)

%4.7.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(9)

%4.7.10.1
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌵𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌟𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍗}\-𑌹𑍀 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾᳴𑌵𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌟𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍗}\-𑌹𑍀 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀 𑌚᳴ 𑌮 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌵}\-𑌶𑌾 𑌚᳴ 𑌮 𑌋\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌶𑍍𑌚᳴~(17)

%4.7.10.2
\-\ul{𑌮𑍇} \ul{𑌵𑍇}\-𑌹𑌚𑍍𑌚𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌁}\-𑌨𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍॥~(18)

%4.7.11.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%॥10॥

%4.7.11.1
𑌏𑌕𑌾᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵᳴ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵᳴𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚~(19)

%4.7.11.2
\-\ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚 𑌮𑍇 𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌜\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌭𑍗\-\ul{𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॥~(20)

%4.7.12.0
{\anuvakamend[{𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍍𑌞𑌿᳴\-\ul{𑌯} 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}%॥11॥

%4.7.12.1
𑌵𑌾𑌜𑍋᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌃᳴। 𑌵𑌾𑌜𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑍍𑌧𑌨᳴𑌸𑌾𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌹𑌾𑌵᳴𑌤𑍁। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑍀 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾 𑌗᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇। 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌰𑌥𑍈॑𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑌾 𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍈𑌃॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌪𑍀𑌤𑌯𑍇। 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌵𑌾𑌜𑍇\-𑌽𑌵𑌤 𑌵𑌾𑌜𑌿𑌨𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌧𑌨𑍇᳴𑌷𑍁~(21)

%4.7.12.2
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌤𑌾} \ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃}\-। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌿𑌬𑌤 \ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌯᳴𑌧𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌯𑌾᳴𑌤 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈𑌃॑। 𑌵𑌾𑌜𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌾𑌤𑌿। 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍋 𑌨𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵𑍇𑌯𑌮𑍍। 𑌪𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌯} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌸𑍃𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌸𑍃𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌃~(22)

%4.7.12.3
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑌿𑌃। 𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌹𑌂 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍇𑌯𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌪𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑍇𑌕𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌚𑍀। 𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌧𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌭᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌦𑌾᳴𑌨𑍁𑌃 \ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌮𑌾᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌾𑌂॑ \ul{𑌗}\-𑌣𑌃 \ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌮𑌾᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑍁𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌮𑌾᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(23)

%4.7.13.0
{\anuvakamend[{𑌧𑌨𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌪𑍋 𑌦𑍁𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 \ul{𑌮𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴}]}%॥12॥

%4.7.13.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌯𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌜𑍍𑌮𑌿} 𑌶𑌵᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑। 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪᳴𑌤𑍇𑌮 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌰𑍁𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾𑌕᳴ 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇। \ul{𑌇}\-𑌮𑍗 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌜𑌰𑍗᳴ 𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌪}\-𑌹𑍟𑌸𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌤𑌾\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪𑌤𑍇𑌮 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌾᳴𑌮𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 𑌯𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃। 𑌚𑌿𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨 \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵𑌾॑। 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌶\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌨𑍋 𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌃~(24)

%4.7.13.2
𑌆 𑌨𑌿𑌷᳴𑌤𑍍𑌤𑌃। 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌨𑌧𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌰𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑍇। \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌨𑍋 𑌦᳴𑌤𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌧𑌿𑌮𑍍𑌭𑌿᳴𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌸𑌿᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌗}\-𑌪𑌾𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑌾} 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌥𑍇। 𑌯𑍇𑌨𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍~(25)

%4.7.13.3
𑌆\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌭𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌃। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌹𑌂 𑌨𑌿 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌨𑌾𑌕𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌂 𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌮𑌨᳴𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌣𑌬᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌷𑌮𑍍। 𑌤𑌮𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇𑌮 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌰𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍈𑌃। 𑌨𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌨𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃। 𑌆 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴𑌮𑌰𑍁𑌹𑌦𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑍇𑌕𑌿᳴𑌤𑌾𑌨𑌃। \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌦𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌤𑍇~(26)

%4.7.13.4
𑌯𑍇 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌯𑌵𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑌤᳴𑌮𑍋 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯} 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌾᳴𑌤 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌧𑌾𑌮᳴। 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌚𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑍋 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑍃𑌣𑍁𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍀𑌦𑌤। 𑌯𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍇𑌨𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌵𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌸𑌮𑍍। 𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌹 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌃~(27)

%4.7.13.5
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌃। 𑌉𑌦𑍍𑌬𑍁᳴𑌧𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌜𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑍇𑌨𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑍇𑌥𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌯𑌂 𑌚᳴। 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑍟𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌯𑍁𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌤𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌅𑌰𑍋᳴𑌚𑌥𑌾𑌃। 𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆 \ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑌾𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍॥~(28)

%4.7.14.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥13॥

%4.7.14.1
𑌮𑌮𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵᳴𑌮𑍍𑌪𑍁𑌷𑍇𑌮। 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌣} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌜𑌯𑍇𑌮। 𑌮𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 𑌮\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍁 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ 𑌪𑌵\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌾 𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑌿𑌃। 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾 𑌵𑌨𑌿𑌷𑌨𑍍𑌤~(29)

%4.7.14.2
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇\-𑌽𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾𑌃॑। 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌯𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑍋 𑌮𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌏\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌾 𑌨𑌿 𑌗𑌾𑌂॑ 𑌕\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨𑌾𑌹𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌵𑍋𑌚𑌤𑌾 𑌮𑍇। 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌃॑ 𑌷𑌡𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍁 𑌣𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌵𑍀᳴𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌮𑌾 𑌹𑌾॑𑌸𑍍𑌮𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌰᳴𑌧𑌾𑌮 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍇 𑌸𑍋᳴𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍~(30)

%4.7.14.3
𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌨𑌿}\-𑌗𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌮𑍈𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌬𑍁\-\ul{𑌧𑌾} 𑌵𑌿 𑌨𑍇᳴𑌶𑌤𑍍। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌰᳴𑌮𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌹𑌮𑍍॑। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌭𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌥𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌵𑍍𑌯𑌚𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌃 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑍞𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌹𑌵𑍇᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍁। 𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌹𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵 𑌮𑍃\-\ul{𑌡}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌮𑌾~(31)

%4.7.14.4
\-\ul{𑌨𑍋} \ul{𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑌾 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌦𑌾𑌃। 𑌯𑍇 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌅\-\ul{𑌪} 𑌤𑍇 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌵᳴ 𑌬𑌾𑌧𑌾𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌤𑌾𑌨𑍍। 𑌵𑌸᳴𑌵𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍋}\-𑌗𑍍𑌰𑌂 𑌚𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾᳴𑌰𑌮𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌮᳴𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌯𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇 𑌜𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌹𑌰𑌿𑌵𑍋 \ul{𑌮𑍇}\-𑌦𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(32)

%4.7.15.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤} \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥14॥

%4.7.15.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌮𑍍𑌪𑌾𑌞𑍍𑌚᳴𑌜𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌹𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇॑। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴𑌵𑌿𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸᳴𑌮𑍀𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌨𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑌦𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌜𑌨᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌚} 𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌮𑍍। 𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌘𑍍𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌗𑍁𑌃᳴। 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌗𑌨𑍍𑌤𑌾॑~(33)

%4.7.15.2
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌯𑌃 𑌸᳴𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰𑌮𑌂 𑌨𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌂 \ul{𑌵}\-𑌶𑍀 \ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍇 𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑍞\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑍇 𑌵𑌾॑𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤𑍍𑌯𑍗᳴𑌜𑌸𑌾 𑌦𑍃𑍞𑌹\-\ul{𑌣𑌾} 𑌯𑌂 \ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍇𑌥𑍇॑। 𑌯𑌾 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑌥𑌂᳴ \ul{𑌯𑌾}\-𑌥 𑌉᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾} 𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। 𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌥᳴ \ul{𑌋}\-𑌜𑍁𑌰᳴𑌶𑍍𑌮𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌷𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍᳴। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴~(34)

%4.7.15.3
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑌾᳴𑌨𑌿 𑌮𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌯𑌾𑌵𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌦𑍍𑌬𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌤𑍋 𑌯𑍗 \ul{𑌚} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌃। 𑌯𑍗 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂 𑌬᳴\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾᳴ 𑌨 \ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑌰𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌥𑌿𑌰𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। \ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌤᳴𑌮𑍗 𑌰\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮᳴𑌹𑍍𑌵 \ul{𑌊}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌗𑌮𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍗 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑। 𑌯𑌯𑍋𑌃॑~(35)

%4.7.15.4
\-\ul{𑌵𑌾𑌂} \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑍗} \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌨𑌿᳴𑌶𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। 𑌯𑌦𑌯𑌾᳴𑌤𑌂 𑌵\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍁𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑍗। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌾॑𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍇} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌮𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑। \ul{𑌆}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃। \ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌧𑌂 𑌵𑍀\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍞 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌶𑌰𑍍𑌧𑌃᳴~(36)

%4.7.15.5
𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍇} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌮𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑। \ul{𑌆}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃। 𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌮𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍋𑌚᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍗𑌰𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨। 𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃। 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴~(37)

%4.7.15.6
𑌇𑌦᳴𑌨𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿। 𑌯𑍇 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌥𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌮𑌿᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍋𑌜𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌅𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌉𑌰𑍍𑌵𑍀᳴ 𑌰𑍋𑌦\-\ul{𑌸𑍀} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑌂} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑌮𑍍। 𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 𑌕\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨~(38)

%4.7.15.7
𑌆𑌗𑌃᳴। \ul{𑌕𑍃}\-𑌧𑍀 𑌸𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌗𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴𑌗𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌤𑌦𑍍𑌵᳴𑌸𑌵𑍋 \ul{𑌗𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌦𑌿 \ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑌾𑌮𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌾 𑌯𑌜𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃। \ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍞\-\ul{𑌹𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌾॑𑌰𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁𑌃᳴~(39)

%5.1.0.0

%5.1.0.0
{\anuvakamend[{𑌗𑌨𑍍𑌤𑌾᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌷\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ \ul{𑌚}\-𑌨 𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥15॥

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥11॥
%%% END KANDAM

