\sect{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%1.1.1.1
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌪᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑌘𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-: 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌤𑍀𑌰𑌨\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌮𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨 𑌈᳴𑌶\-\ul{𑌤} 𑌮𑌾\-𑌽𑌘𑌶𑍞᳴𑌸𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍋 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑌾᳴𑌹𑌿॥~(1)

%1.1.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}

%1.1.2.1
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌘𑍋}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-: 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯}\-: 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌯𑌮᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌮𑌨𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌤 𑌆𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯᳴: \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑌦𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑍇𑌵᳴𑌬𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌙𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌕𑍍𑌪𑌰𑍍𑌵᳴ 𑌤𑍇 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌾 𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌂} 𑌦𑍇𑌵᳴𑌬𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵᳴𑌲𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶𑌂} 𑌵𑌿 𑌰𑍋᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌲𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶𑌾}\-~(2)

%1.1.2.2
𑌵𑌿 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌰𑍁᳴𑌹𑍇𑌮 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑍃𑌚᳴: 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌰𑌾𑌸𑍍𑌨𑌾᳴\-𑌽𑌸𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌹᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌤𑍇॑ \ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌂 𑌗𑍍𑌰᳴𑌥𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑌾 𑌹᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌹𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑌮᳴𑌸𑌿॥~(3)

%1.1.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌲𑍍\mbox{}𑌶𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}

%1.1.3.1
𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌨𑍋 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌧𑌾᳴𑌯𑌾 𑌅𑌸𑌿 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌣} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾 \ul{𑌹𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌶}\-𑌤𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑍋 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌨𑌾𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾𑌃} 𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍃᳴𑌚𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍃𑌤𑌾𑌵𑌰𑍀\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌮𑌾 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌧𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌤᳴\-\ul{𑌨}\-𑌚𑍍𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌦\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌵॥~(4)

%1.1.4.0
{\anuvakamend[{𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}

%1.1.4.1
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌶𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑍇𑌷𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-: 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌧𑍂𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌧𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌤𑌂 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌂 𑌧𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌯𑌂 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌸𑍍𑌨𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴𑌤𑌮𑌂 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌹𑍍𑌰𑍁᳴𑌤𑌮𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾 𑌹𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌸𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴~(5)

%1.1.4.2
𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍁 𑌵𑌾𑌤𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍀\-𑌷𑍋𑌮𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍁᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌫𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌾𑌰𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌵𑌿 𑌖𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌸𑌾𑌦\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌵॥~(6)

%1.1.5.0
{\anuvakamend[{𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}

%1.1.5.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵\-\ul{𑌸𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌰𑌗𑍍𑌰𑍇𑌪𑍁𑌵𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌧𑌤𑍍𑌤 \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑍃𑌣𑍀𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌾॑\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌯𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾~(7)

%1.1.5.2
𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌵᳴𑌣𑌮𑌸𑌿 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗𑍍𑌵𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴𑌤𑌯𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌮𑌿᳴ 𑌶\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌦𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌾 𑌵᳴𑌦 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌦𑍍𑌵᳴𑌦𑌤 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌘𑌾}\-𑌤𑌂 𑌜𑍇॑𑌷𑍍𑌮 \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌪𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-: 𑌪𑌰𑌾᳴𑌪𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌵𑌿᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿}\-: 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍁॥~(8)

%1.1.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} \ul{𑌭𑌾}\-𑌗 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}

%1.1.6.1
𑌅𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌯𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗𑍍𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌯𑍀 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌵𑌪𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑌿 𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍇 𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿}\-: 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍁॥~(9)

%1.1.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 𑌚}]}

%1.1.7.1
𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌪𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌜\-\ul{𑌹𑌿} 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌦𑍞᳴ \ul{𑌸𑍇}\-𑌧𑌾 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌹} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌧}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌯𑍋 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌮᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹 \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍~(10)

%1.1.7.2
𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴\-\ul{𑌹} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴\-\ul{𑌹} 𑌚𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴\-\ul{𑌹} 𑌭𑍃𑌗𑍂᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 𑌤𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸𑌃᳴। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌪𑌿᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍂 𑌵𑌿 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌾𑌮𑍍॥~(11)

%1.1.8.0
{\anuvakamend[{𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}

%1.1.8.1
𑌸𑌂 𑌵᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰᳴𑌗𑍍𑌮\-\ul{𑌤} 𑌸𑌮𑍋𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑍞 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌜𑌗᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌪𑍃᳴𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌜𑌨᳴𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌂 𑌯𑍗॑\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌖\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍁 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍁 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌶𑍍𑌰᳴𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍇} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾\-𑌽𑌤𑌿᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌗𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌪𑍃𑌚𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌕}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(12)

%1.1.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}

%1.1.9.1
𑌆𑌦᳴\-\ul{𑌦} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌭𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌤𑍇᳴𑌜𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-: 𑌪𑍃𑌥𑌿᳴𑌵𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑌰𑍁᳴: 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌤𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌬᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌰𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑍗}\-𑌗𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑌰𑍁᳴: 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂~(13)

%1.1.9.2
𑌗᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌤𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌬᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌰𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑍗}\-𑌗𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑌰𑍁᳴: 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌦𑍇᳴𑌵𑌯𑌜𑌨𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌤𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌬᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌰𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾~(14)

%1.1.9.3
𑌮𑍗᳴\-\ul{𑌗}\-𑌰𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌸᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌦᳴𑌨𑌮𑌸𑍍𑌯𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍀 𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑍀᳴ 𑌚𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍃𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌰𑌫𑍍𑌶𑌿𑌨𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌦𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮𑍈𑌰᳴𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌧𑍀𑌰𑌾᳴𑌸𑍋 𑌅\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤𑍇॥~(15)

%1.1.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌫𑍍𑌶𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}

%1.1.10.1
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-: 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌪𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌮𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌪𑌤𑍍𑌨\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌹𑍞 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍍𑌮𑌿} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌮𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍀𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌪𑌤𑍍𑌨\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌹𑍀𑍞 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑌾𑌸𑌾᳴𑌨𑌾 𑌸𑍗𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌸𑍗𑌭𑌾॑𑌗𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌨𑍁᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌹𑍍𑌯𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌮𑍍। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌸᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌰𑍁𑌪᳴~(16)

%1.1.10.2
𑌸𑍇𑌦𑌿𑌮। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌦𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌯𑌮𑌬᳴𑌧𑍍𑌨𑍀𑌤 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌃᳴। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿। 𑌸𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। 𑌸𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌹𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇} 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌮𑌮᳴। \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇\-𑌽𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑌮𑌾𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿𑌰𑍍~(17)

%1.1.10.3
𑌵᳴𑌪𑌾𑌮𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑍋\-𑌽𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌵𑍇॑𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇𑌜𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌮𑌾 𑌵𑌿 𑌨𑍈᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇᳴𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑌜𑍁𑌷𑍇 𑌭𑌵 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵\-\ul{𑌸𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇᳴𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑌜𑍁𑌷𑍇 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌿} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇᳴𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑌜𑍁𑌷𑍇 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿॥~(18)

%1.1.11.0
{\anuvakamend[{𑌉\-\ul{𑌪} 𑌨𑍀 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍞 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}

%1.1.11.1
𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌖\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌭᳴𑌵 𑌬𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍂\-\ul{𑌪𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌣𑌾॑𑌮𑍍𑌰𑌦𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍀𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌡 𑌈᳴\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿}\-~(19)

%1.1.11.2
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌡 𑌈᳴\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌧𑌤𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌣} 𑌧𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌡 𑌈᳴\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌶᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌿𑌹𑍋॑𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑌵𑍇 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌥𑍋} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑍈}\-𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑌦𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌤𑌾 𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌮𑌾𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌨𑌿𑌯𑌮𑍍॑॥~(20)

%1.1.12.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 𑌚}]}

%1.1.12.1
𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌦𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍂} 𑌮𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌵᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑌂} 𑌵𑌿 𑌜𑌿᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌥𑌾𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌾॑𑌪𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌲𑍋𑌕𑌕𑍃𑌤𑍗 𑌕𑍃𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌹𑍍𑌰𑍁᳴𑌤𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌮𑌾॑𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌾 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑍁𑌚᳴𑌰𑌿𑌤𑍇 𑌭𑌜 \ul{𑌮}\-𑌖\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥~(21)

%1.1.13.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌹𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤} 𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}

%1.1.13.1
𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨𑍋॑\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑍇𑌣𑍋𑌦᳴𑌗𑍍𑌰𑌭𑍀𑌤𑍍। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌨𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑍇𑌣𑌾𑌧᳴𑌰𑌾𑍞 𑌅𑌕𑌃। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌂 𑌚᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌂 \ul{𑌚} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌵𑍀𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍। 𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌽𑌕𑍍𑌤𑍞 𑌰𑌿𑌹𑌾᳴𑌣𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌯𑌃᳴। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌮𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍃𑌷᳴𑌤𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴~(22)

%1.1.13.2
𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑍇𑌰᳴𑌯। \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌪𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌷𑍍𑌪𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌥𑌾} 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌪}\-𑌣𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌃। 𑌤𑌨𑍍𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌜𑍋𑌷𑌂᳴ 𑌭𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌨𑍇\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌷 𑌤𑍍𑌵𑌦᳴𑌪\-\ul{𑌚𑍇}\-𑌤𑌯𑌾᳴𑌤𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌥} 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌤𑍞 𑌸𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑌭𑌾᳴𑌗𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥𑍇}\-𑌷𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴: 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌬᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦᳴𑌶𑍍𑌚~(23)

%1.1.13.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌣𑌨𑍍𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌿᳴ 𑌮𑌾𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌨𑍍𑌨𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌸𑍁𑌮𑍍𑌨𑌿𑌨𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇 𑌮𑌾᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑌿 \ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇᳴\-𑌽𑌦𑌬𑍍𑌧𑌾𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍀𑌤𑌤𑌨𑍋 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌦𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌵𑌿᳴𑌷𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌗𑌾𑌤𑍁𑌵𑌿𑌦𑍋 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌸𑍍𑌪𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴ 𑌧𑌾𑌃॥~(24)

%1.1.14.0
{\anuvakamend[{𑌦𑌿𑌵᳴𑌞𑍍𑌚 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶 𑌚}]}

%1.1.14.1
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌆\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌯𑌧𑍍𑌯𑍈॑। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑌾𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌭𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌤𑌯𑍇᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇 𑌵𑌾𑌮𑍍। 𑌅𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌾𑌵᳴𑌤𑍍𑌤𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌵𑌿 𑌜𑌾᳴𑌮𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 𑌵𑌾᳴ 𑌘𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌲𑌾𑌤𑍍। 𑌅\-\ul{𑌥𑌾} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑍀 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌜𑌨𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌨𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑌪᳴𑌤𑍍𑌨𑍀𑌰𑌧𑍂𑌨𑍁𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌮𑍇𑌕𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌾। 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿𑌂} 𑌨𑍁 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨𑌵᳴𑌜𑌾𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌹𑌣𑌾 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌥𑌾॑𑌮𑍍॥~(25)

%1.1.14.2
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌹𑌿 𑌵𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌾} 𑌜𑍋𑌹᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑌾 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯 𑌉᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇 𑌧𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾॑। \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌥𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌨 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑌯𑍇। \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍂᳴𑌷𑌨𑍍𑌨𑌯𑍁𑌜𑍍𑌮𑌹𑌿। \ul{𑌪}\-𑌥𑌸𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌥𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌂 𑌵\-\ul{𑌚}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌡}\-𑌰𑍍𑌕𑌮𑍍। 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌰𑌾𑌸\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌰𑍁𑌧᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾} 𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌧𑌿𑌯𑍞 𑌸𑍀𑌷𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾। 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍇𑌨𑍇᳴𑌵 𑌜𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿। 𑌗𑌾𑌮𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍋𑌷\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌸 𑌨𑍋᳴~(26)

%1.1.14.3
𑌮𑍃𑌡𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌦𑍃𑌶𑍇॑। 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌂 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌧𑍁𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵। \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑍁𑌤𑌂᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌸𑍁𑌪𑍂᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌨}\-: 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌮𑍃𑌡𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌥𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌮᳴ 𑌉𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌪𑌿} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴𑌮𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌕𑍍𑌨𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌤𑌦\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍋᳴𑌢𑍁𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌥𑍍~(27)

%1.1.14.4
𑌸𑍇\-\ul{𑌦𑍁} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌕᳴𑌲𑍍𑌪𑌯𑌾𑌤𑌿। 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾\-𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦᳴𑌰𑍍𑌚 𑌵𑌿𑌭𑌾𑌵𑌸𑍋। 𑌮𑌹𑌿᳴𑌷𑍀\-\ul{𑌵} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌯𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌉𑌦𑍀᳴𑌰𑌤𑍇। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌯𑌾} 𑌨𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑। 𑌪𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌵𑍀 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾 𑌨᳴ \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀 𑌭𑌵𑌾᳴ \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌨᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑌂 𑌯𑍋𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌪𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌆 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌷𑍍𑌵𑍀𑌡𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌵𑌿᳴𑌦𑍁𑌷𑍍𑌟𑌰𑌾𑌸𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾 𑌪𑍃᳴𑌣𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯𑌾᳴𑌤𑌿॥~(28)

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌾 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌦𑌾 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}
%1.1.1.0

{\prashnaend[{\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌧𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃} 𑌸𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾 𑌦᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌭𑌾 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶॥14॥ \ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌦𑍃𑍞᳴\-\ul{𑌹} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃॥28॥ \ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯𑌾᳴𑌤𑌿॥}]}

%%% END PRASHNA
