\sect{𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%3.3.1.0
%3.3.1.1
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌤𑍇𑌜𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌕𑍁𑌰𑍁 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑌪᳴𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌵𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌮𑌾 𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌨𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌹𑌂 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌹𑌾𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑌂} 𑌮𑌾 𑌮𑌾𑌂 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍗᳴𑌜𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾} 𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌕𑍁\-\ul{𑌰𑍁} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌶𑍍𑌚 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚~(1)

%3.3.1.2
𑌓𑌜᳴𑌸𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌜𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌮𑌾 𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌨𑍍𑌮𑌾𑌹𑌮𑍋𑌜𑍋᳴ 𑌹𑌾𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑌂} 𑌮𑌾 𑌮𑌾𑌮𑍋𑌜𑍋᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌕𑍁𑌰𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌸𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌮𑌾 𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌨𑍍𑌮𑌾𑌹𑍞 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌾𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑌂} 𑌮𑌾 𑌮𑌾𑍞 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾𑌮𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾𑌮𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍𑌮𑌯𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾𑌮𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥~(2)

%3.3.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(1)

%3.3.2.1
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌂᳴\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌤𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌧\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌭𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌦𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑍁᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌭𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌇𑌡𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍂𑌰𑍍𑌮𑌨𑍁᳴𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌨𑍀𑌰𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍁𑌕𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌶𑍞𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃~(3)

%3.3.2.2
\-\ul{𑌸𑍂}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌃} 𑌪𑍃𑌥𑌿᳴𑌵𑌿 𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌮𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌜𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌵𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌵𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾𑌚᳴𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯𑌾𑌸𑍞 𑌶𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍂}\-𑌷𑍇𑌣𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌮𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌶𑍋}\-𑌭𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁॥~(4)

%3.3.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑌷}\-𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(2)

%3.3.3.1
𑌵𑌸᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑍃᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌥} 𑌉𑌪𑍇᳴𑌹𑌿 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑍃᳴𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌥} 𑌉𑌪𑍇॑𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑍃᳴𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌥} 𑌉𑌪𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑌾᳴𑌸𑍁 𑌤𑍇 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑌾 𑌧𑍂᳴𑌨𑍋𑌮𑌿 \ul{𑌭}\-𑌨𑍍𑌦𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍁} 𑌕𑍋𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌨𑍂𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌰𑍇𑌶𑍀᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌮𑍇𑌷𑍀᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌵𑌾𑌶𑍀᳴𑌷𑍁 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌵𑍀᳴𑌷𑍁 𑌕\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌷𑍁~(5)

%3.3.3.2
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑌾 𑌧𑍂᳴𑌨𑍋𑌮𑌿 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌹𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌆\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌾 𑌅᳴𑌚𑍁𑌚𑍍𑌯𑌵𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌧𑌾𑌰𑌾᳴ 𑌅𑌸𑌶𑍍𑌚𑌤। \ul{𑌕}\-\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌹𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑍋𑌚𑌤𑍇 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌥𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌗𑌾𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌗𑌾𑌃। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑌾𑌦𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌜𑌾𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌵𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌶𑌿𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌸𑍋𑌮 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃~(6)

%3.3.3.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅𑌪𑍀᳴𑌹𑌿 \ul{𑌵}\-𑌶𑍀 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅𑌪𑍀॑\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌖𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌹𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 𑌏᳴𑌤𑍁 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤} 𑌆𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴। 𑌆𑌯𑍁𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴। 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾। \ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧}\-𑌨𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑍇\-\ul{𑌰𑍁} 𑌤𑌤𑍍। 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌕𑌾𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑌿᳴𑌵𑌾𑌭𑌵𑌤𑍍॥~(7)

%3.3.4.0
{\anuvakamend[{𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(3)

%3.3.4.1
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑌾 𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑌾᳴𑌸𑍁 𑌤𑍇 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑌾 𑌧𑍂᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌹𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌯𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌈\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌹𑍍𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂 𑌚𑍍𑌯𑌾𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌾𑌃~(8)

%3.3.4.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌚𑍁}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌹𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑍋𑌚𑌤𑍇 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌹𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍀᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑌾𑌦𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌜𑌾\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌵𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌷 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋\-𑌽𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌂 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 𑌏᳴𑌤𑌿~(9)

%3.3.4.3
𑌯𑍋\-𑌽𑍞᳴𑌶𑍁𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 𑌏᳴𑌤𑍁 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌮𑍃𑌤᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌵𑍍𑌯᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋᳴\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌪 𑌉𑌪᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑌤𑌿 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤𑍇॥~(10)

%3.3.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚}]}%~(4)

%3.3.5.1
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌦𑌾 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌦𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌾𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌦𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-\-𑌽𑌪𑌾𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂᳴ 𑌧𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴~(11)

%3.3.5.2
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌭𑍂᳴𑌮𑌨 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌧᳴𑌰𑍍𑌮𑌣 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚} 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚𑌾𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌤𑌾𑌮𑍃𑌷𑌿᳴𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌜}\-𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌪᳴𑌸𑌾\-𑌽𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪𑍃\-\ul{𑌶𑍍𑌨𑍀}\-𑌨𑍍𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍃᳴𑌶𑍍𑌨𑍀𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌶𑍍𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍃𑌶𑍍𑌨᳴𑌯𑍋 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌃 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃~(12)

%3.3.5.3
𑌨𑌾𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌨𑌾𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍋} 𑌨𑌾𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧 \ul{𑌋}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌾𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌾𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵~(13)

%3.3.5.4
𑌅𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌭𑍂᳴𑌮\-\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌧᳴𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴~(14)

%3.3.5.5
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌿𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿 𑌦\-\ul{𑌶} 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥~(15)

%3.3.6.0
{\anuvakamend[{𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌵𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(5)

%3.3.6.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌵𑌾𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌤} 𑌤𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌰𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌤} 𑌤𑌤𑍍𑌪𑌰𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑍇᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌯𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈~(16)

%3.3.6.2
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌹𑌃᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌵𑌾𑌞𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑍇𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍋𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌹𑌃᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑍋 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑌾॑𑌞𑍍𑌚 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌯𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌹𑌃᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌵𑌾𑌞𑍍𑌚𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌉𑌪᳴ 𑌜𑍀𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃~(17)

%3.3.6.3
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑍍 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥~(18)

%3.3.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(6)

%3.3.7.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌨᳴𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌤𑌦𑌨𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌤 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑍋} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑌨𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌮𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑍀 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌮 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋॑\-𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌦𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑~(19)

%3.3.7.2
\-\ul{𑌆}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌦𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍𑌤𑌦\-\ul{𑌨𑍁} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌪𑌰𑌾𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑍇𑌦𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍗\-\ul{𑌷}\-𑌡𑍍𑌯\-\ul{𑌜} 𑌯𑍇 𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌹𑍇 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑌰𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌕𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈~(20)

%3.3.7.3
𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍗\-\ul{𑌷}\-𑌡𑍍𑌯\-\ul{𑌜} 𑌯𑍇 𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌹𑍇 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍋 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌸𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿𑌰𑌰𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚𑌾𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌹᳴𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌂 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌦𑍍𑌯𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌪𑌦\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌂 𑌤𑌦\-\ul{𑌥} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌆 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦𑍋𑌪𑍈᳴𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨᳴𑌮𑌤𑌿॥~(21)

%3.3.8.0
{\anuvakamend[{𑌸 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}%~(7)

%3.3.8.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌕𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌯𑍋᳴𑌨𑌿𑌰𑍇𑌧𑌿। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁} 𑌗𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑌮𑍍। 𑌆 𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌯𑌦𑍇᳴𑌨𑌯𑍋𑌃 𑌶𑍃\-\ul{𑌤𑌂}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌵𑍈𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑌮᳴\-\ul{𑌵𑍈}\-𑌷𑍍𑌯𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑌾𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑍗᳴ 𑌶𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌕𑍁𑌸𑍀᳴𑌦𑌮𑍍~(22)

%3.3.8.2
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌚𑌰𑌾᳴𑌮𑌿। \ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌦\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌤𑍍𑌤𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌅\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑍋 𑌭᳴𑌵𑌾𑌮𑌿। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌲𑍋𑌪 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌧𑌾𑌦𑍇𑌕𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦𑍇𑌕𑌃᳴ 𑌸𑌮\-\ul{𑌸}\-𑌨𑌾𑌦𑍇𑌕𑌃᳴। 𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍞 𑌸\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸\-\ul{𑌹𑍋} 𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌭᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌫𑌾𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍁। \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌸᳴𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌬}\-𑌹𑌵𑍋᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾 𑌅᳴𑌸𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌃᳴~(23)

%3.3.8.3
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌤} 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾॑। 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌨}\-𑌷𑍍𑌟𑌮𑌾 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌧𑌿} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑌾 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿। 𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌫𑌾𑌨 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍇} 𑌸 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣𑌾𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌵 \ul{𑌯}\-𑌮 \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑍀 𑌕𑍁𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌆 𑌦᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑌿𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑌨𑍁᳴𑌪𑍗𑌷𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌯𑌾𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑍀᳴𑌵\-\ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑌮𑍇᳴𑌨𑌮𑍍~(24)

%3.3.8.4
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇 𑌨𑍇᳴𑌨𑍀𑌯𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍 𑌯𑌤𑍍𑌕𑍁𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌮𑌯𑍀𑌤𑍍𑌯𑍁𑌪𑍗᳴𑌷\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌹𑍈𑌵 𑌸𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌮𑌂 𑌕𑍁𑌸𑍀᳴𑌦𑌂 𑌨𑌿𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌚𑌰𑍇᳴𑌦\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌲𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌕𑍍𑌤𑍂॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌹𑍍𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌮𑍇𑌕𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑌾𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌪𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌃᳴𑌶𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑍁𑌪𑍗᳴\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑌦𑌿᳴~(25)

%3.3.8.5
𑌦𑌹᳴𑌤𑌿 𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌸𑌮᳴𑌮𑍍𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨 𑌦𑌹᳴𑌤𑌿 𑌪𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑌾 𑌋᳴𑌷𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍇᳴𑌨 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌰᳴𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌤𑌾𑌰᳴𑌮𑌨𑍁\-\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕 𑌇᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌤𑌾\-𑌽\-𑌽\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑌾 𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕 𑌇᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌭᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌃~(26)

%3.3.8.6
𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌨𑌭᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌨𑌭𑌸𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌨𑌭᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌸𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌫𑌾}\-𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌫𑌾𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴॥~(27)

%3.3.9.0
{\anuvakamend[{𑌕𑍁𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴ 𑌏𑌨𑌮𑍋\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴}]}%~(8)

%3.3.9.1
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌯𑍁𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍋 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌡᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌶𑍍𑌚𑌰𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴। 𑌮𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌶𑌾𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜}\-𑌨𑍁𑌷𑌾᳴ 𑌸𑍁𑌭𑌾𑌗𑌾 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑌾 𑌮᳴𑌦𑍇𑌮। 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍍𑌨 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌰𑍁᳴𑌤𑌾𑌮𑍍𑌪𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌹𑌂 𑌗𑍃᳴𑌣𑌾𑌮𑌿। 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌜𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾\-\ul{𑌮} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌹 𑌆᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌦}\-𑌪𑌾𑌂 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍁} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌤𑌃। 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑌮᳴𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾~(28)

%3.3.9.2
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌨𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌰𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌤𑌦𑍇᳴𑌷𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌥𑍋᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾𑌂 𑌗𑌰𑍍𑌗᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍋 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾𑌯𑍁᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌪𑍀}\-𑌯𑍂𑌷᳴ \ul{𑌆}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌮𑌸𑍍𑌤𑍁᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌗𑌾𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌵𑍃𑌣𑌤 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌹᳴𑌵𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌕𑌾𑌃। 𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌭𑌿᳴ 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑌸𑍍𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌿 𑌭᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿। 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌯𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌹} 𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍇𑌨 𑌯𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑॥~(29)

%3.3.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}%~(9)

%3.3.10.1
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌤𑍀𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍁। 𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍋\-𑌽\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍀॑। 𑌅\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌹𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 𑌸𑌮᳴𑌜𑍀𑌗𑌮𑌮𑍍। 𑌆 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨 𑌵𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌯} 𑌨𑌿 𑌨𑌿᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌨 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌨𑌰𑍍𑌦𑌬𑍁𑌦। 𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। 𑌵𑌿 𑌤𑍇᳴ 𑌭𑌿𑌨𑌦𑍍𑌮𑌿 𑌤\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍀𑌂 𑌵𑌿 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌵𑌿 𑌗᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌨𑍍𑌯𑍗॑। 𑌵𑌿~(30)

%3.3.10.2
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌿 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾𑌯𑍁᳴ 𑌚। \ul{𑌬}\-𑌹𑌿𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌬𑌾𑌲𑌿𑌤𑌿᳴। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁𑌃} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌧𑍀𑌰᳴ 𑌆𑌨\-\ul{𑌞𑍍𑌜} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌮𑍍॑। 𑌏𑌕᳴𑌪𑌦𑍀 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑍀॑ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍀} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦𑍀} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌪\-\ul{𑌦𑍀} 𑌷𑌟𑍍𑌪᳴𑌦𑍀 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍀} 𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ 𑌨 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌭𑌰𑍀᳴𑌮𑌭𑌿𑌃॥~(31)

%3.3.11.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌨𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌵𑌿 𑌚𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%3.3.11.1
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀। \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌮𑍍𑌮𑌦᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑌸𑍍𑌯𑌤𑍇। \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌷𑌿𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀। 𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌦𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑌯𑍇॑। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍞 𑌶\-\ul{𑌤}\-𑌗𑍍𑌵𑌿𑌨𑌮𑍍॑। 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍞 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌧᳴𑌰𑌾𑌦\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯𑍋𑌃। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨𑌃} 𑌸\-\ul{𑌖𑌾} 𑌸𑌖𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁। 𑌵𑌿 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌵𑌾𑌤᳴𑌜𑍂𑌤𑌾𑌸𑍋 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌭𑌾𑌮𑌾᳴𑌸𑌃~(32)

%3.3.11.2
\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌚𑍇} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑌶𑍍𑌚𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌵᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌨𑌾᳴ 𑌵𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌧𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌤𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌜𑌨𑍍𑌤𑌃᳴। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌰𑍀𑌡\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌂} 𑌵𑌿𑌵𑌿᳴𑌚𑌿𑍞 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌧𑌾𑌤᳴𑌮𑌮𑍍। 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌭𑌗 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦᳴𑌰𑍍𑌶𑌤𑌂 𑌤𑍁𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌜𑌂᳴ 𑌘𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍॑। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌦᳴𑌦𑌾𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍀𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴। 𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑍇𑌨᳴ 𑌵𑌾𑌵𑌨𑌤𑍍। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯 𑌈᳴𑌶𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍇𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌂 𑌜𑌜𑌾𑌨। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑌾𑌤𑌾॑~(33)

%3.3.11.3
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌉 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌦𑍍𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌦᳴𑌦𑌾𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀𑌂॑ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌰𑌾᳴𑌧𑌸𑌃। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌦᳴𑌦𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌕𑌾᳴𑌮𑌾𑌯 \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌣𑍇। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌸𑌂 𑌵𑍍𑌯᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑। 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍇} 𑌮𑌯𑌃᳴। 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌿𑌦᳴𑌨𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍~(34)

%3.3.11.4
𑌮𑌨𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍈} 𑌶𑌂 𑌚᳴ 𑌨𑌃 𑌕𑍃𑌧𑌿। 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌯 𑌨𑍋 𑌹𑌿\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌣} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌤𑌾𑌰𑌿𑌷𑌃। 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑌮𑌾𑌣𑌮𑍍। 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌹𑍇𑌡᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌾𑌪𑌿᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌮} 𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌾} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁। 𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌭𑍂𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴। 𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥᳴ \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌾} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁~(35)

%3.3.11.5
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌵𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌤𑍀 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑍁᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭\-\ul{𑌗𑌾} 𑌬𑍋𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑। 𑌸𑍀\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌪𑌃᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌚𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌯𑌾} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌦𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌰𑌾𑌕𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌦𑌾᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿। 𑌤𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑌨𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌗᳴𑌹𑌿 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑍞 𑌸𑍁᳴𑌭\-\ul{𑌗𑍇} 𑌰𑌰𑌾᳴𑌣𑌾। 𑌸𑌿𑌨𑍀᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌲𑌿} 𑌯𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌣𑌿𑌃। \ul{𑌕𑍁}\-𑌹𑍂\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾𑌂॑ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌮}\-𑌨𑌾𑌪᳴𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌵𑌾𑌂॑ 𑌜𑍋𑌹𑌵𑍀𑌮𑌿। 𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑌵᳴𑌣𑌮𑍍𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। \ul{𑌕𑍁}\-𑌹𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌹𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌕𑍇𑌤𑍁। 𑌸𑌂 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇᳴ \ul{𑌕𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌤𑍁} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌂᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌤𑍁𑌷𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥~(36)

%3.4.0.0
{\anuvakamend[{𑌭𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌾} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%॥11॥

%3.4.0.0

{\anuvakamend[{𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾᳴𑌯𑍋 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌕𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍇𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍋॑𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶}]}%॥11॥
\prashnaend{ 𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌥𑍍𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍॥46॥ 𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑌃᳴॥}
%%% END PRASHNA
