\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%3.5.1.0
%3.5.1.1
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍁𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑌃 𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀 𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌯। 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌤 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇 𑌨𑌾𑌕᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌦᳴𑌧𑍁𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌮𑌾᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾। 𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌹𑌿 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾𑌰𑍇 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿 𑌸𑍁𑌭𑌗𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴𑌨𑍀 \ul{𑌸𑌂}\-𑌗𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌸𑍂॑𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭\-\ul{𑌗𑌾} 𑌰𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆 \ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾~(1)

%3.5.1.2
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍀᳴𑌷𑍋𑌮𑍗 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍗 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌸𑍂॑\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌹 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑍞 𑌹𑌿 𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇\-\ul{𑌥𑌾𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑍗 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌤𑌾𑌵\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨𑌿 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌨𑌾𑌦᳴𑌧\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌪𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍁᳴𑌪𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍗 𑌹𑍋𑌮𑌾᳴𑌵𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌵᳴𑌜𑍁𑌹\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗~(2)

%3.5.1.3
𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌆𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤 𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌤𑍗 𑌹𑍋𑌮𑍗᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌜𑍍𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌵𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌵𑌾\-𑌲᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌤} 𑌯 𑌏᳴𑌨𑌯𑍋𑌰𑌨𑍁\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌂 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌾 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌤𑌦᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮\-𑌮𑍍𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌂 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀𑌮𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌲𑌭𑍇᳴𑌤 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌾 𑌲᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁𑌮᳴\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌪᳴~(3)

%3.5.1.4
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-\-\ul{𑌯𑍇}\-\-\ul{𑌤} \ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍗 𑌹𑍋𑌮𑍗᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌜𑍍𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌦𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌨𑍁\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌾 𑌲᳴𑌭\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌮𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤 𑌆𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌤᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑍋\-𑌽𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌦𑌾 𑌰᳴𑌭𑌤 \ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌃} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌮𑌿𑌥𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍗 𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍗} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥~(4)

%3.5.2.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌵𑌪᳴ 𑌤𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(1)

%3.5.2.1
𑌋𑌷᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌨𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌥𑍍𑌸𑍋॑\-𑌽𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌂 𑌤𑍇 𑌵𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌰𑍋𑌹𑌿𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌥} 𑌮𑍇𑌤᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑍋᳴\-\ul{𑌚} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌭𑌾𑌗𑌾𑌨𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌪𑍁𑌰𑍋𑌹𑌿𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴~(5)

%3.5.2.2
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹} \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌕𑍍𑌷𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌂᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 𑌧𑌰𑍍𑌮𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇॑𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑌾𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍍𑌭𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴~(6)

%3.5.2.3
\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇} \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌮𑌿𑌥𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌶𑌿𑌗᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍂॑\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵} 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑍗𑌜𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌂 𑌤᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵~(7)

%3.5.2.4
𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌂 𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌂 𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍~(8)

%3.5.2.5
\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌮𑌿𑌥𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌸𑍞\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌨𑍀\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍇𑌷᳴𑌶𑍍𑌰𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌷𑍍𑌟𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॥~(9)

%3.5.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌵᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(2)

%3.5.3.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌜𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌜𑌾𑌨𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌧᳴𑌰𑌾𑌨𑍍𑌪𑌾𑌦\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌵𑍈᳴𑌨𑌾𑌨𑍍𑌬𑌾\-\ul{𑌧𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌦𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌭𑍂᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌣𑌾𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌾𑌨𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌜𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣~(10)

%3.5.3.2
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-𑌜𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌜𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣𑌾𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌜𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌮᳴ 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃। 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌿। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌹𑌂 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌹𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌚}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌹𑍞 𑌹᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॥~(11)

%3.5.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(3)

%3.5.4.1
𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌹𑌨𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌮𑍁𑌷𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸᳴𑌤𑍇। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌰𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍁} 𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇᳴𑌮 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌆𑌗᳴𑌨𑍍𑌮 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 𑌵𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴। 𑌨𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌨𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃। 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌹𑌨𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍇\-𑌽𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸᳴𑌤𑍇। \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌰𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍁} 𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇᳴𑌮 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍀𑌃॑ 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃~(12)

%3.5.4.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍀᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴। \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍈\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍈𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌰𑍁𑌹𑌾᳴𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑌿। 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌹𑌨𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌮𑍁𑌷𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸᳴𑌤𑍇। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌰𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍁} 𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇᳴𑌮 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌯𑍇𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸}\-𑌮𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑌯𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃। 𑌤𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯} 𑌆 𑌧𑍇॑𑌹𑍍𑌯𑍇𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌮𑍁𑌷𑌃᳴~(13)

%3.5.4.3
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌤 \ul{𑌆}\-𑌦𑌦𑌾᳴𑌨𑌾 𑌵𑌿𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌨𑌾}\-𑌨𑌾 𑌯𑍋 𑌦𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴। 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌹𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌹𑌃} 𑌸𑌪᳴𑌶𑍁𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌪} 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨𑍇\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍁𑌦𑌵\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑~(14)

%3.5.4.4
𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌚𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍍𑌨𑍈𑌤𑌿᳴॥~(15)

%3.5.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(4)

%3.5.5.1
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌃। 𑌸\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌶𑍂\-\ul{𑌷} 𑌸𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌣 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌨𑌾𑌮᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 \ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌨𑌾𑌮᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇। \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌹𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌿 𑌤𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌵𑌾𑌰। 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌤𑌦𑍁᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌦}\-𑌹𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌦𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌹𑌮𑍍𑌭𑍂᳴𑌯𑌾𑌸𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍~(16)

%3.5.5.2
𑌆 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌦𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍁\-\ul{𑌦}\-𑌧𑌿𑌂 𑌚𑍍𑌯𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍍𑌨𑍗᳴𑌤𑍁 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍂𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑍍𑌭𑌯 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍀𑌦𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌭𑌃᳴। \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌹𑍀𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌦𑍃𑌤𑌿𑌮𑍍॑। \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍~(17)

%3.5.5.3
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿 𑌤᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾𑌂} 𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃। 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌾𑌸𑌿᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌤 \ul{𑌇}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌨𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍। 𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌯𑌾𑌃। 𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴। \ul{𑌆}\-𑌶𑌾𑌸𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌯𑌮𑍍। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑌾 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॥~(18)

%3.5.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑍈𑌕᳴𑌞𑍍𑌚}]}%~(5)

%3.5.6.1
𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑌿𑌃। 𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸𑌾 𑌦𑍀॑\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸᳴𑌨\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍇। 𑌪𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌤𑍁} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌣𑍇᳴𑌨 𑌸𑍀𑌦𑌤𑍁। 𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌹𑌮᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌸𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌸᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌸𑍇𑌦𑌿𑌮। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌦𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌵𑌿 𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌶𑌮𑍍॑~(19)

%3.5.6.2
𑌯𑌮𑌬᳴𑌧𑍍𑌨𑍀𑌤 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍇𑌤𑌃᳴। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿। 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑍁}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍀𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌦𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌵᳴𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌾 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌜᳴𑌨𑍀𑌰𑍍𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌃 \ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌜᳴𑌨𑍀𑌃 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾𑌵𑌤𑌃~(20)

%3.5.6.3
𑌤𑌵𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍀𑌰𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃\-\ul{𑌶𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑍇𑌤𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌯𑌾𑌗𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌶𑌿𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌤𑌿 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌆}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌮𑌾 𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌨𑍁᳴। 𑌵𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌡 𑌈᳴\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑌾𑌃॥~(21)

%3.5.7.0
{\anuvakamend[{𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾𑌵𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(6)

%3.5.7.1
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍋 𑌵𑍈 𑌗𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈 𑌶𑌿𑌰𑍋॑\-𑌽𑌚𑍍𑌛𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌰\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌥𑍍𑌸 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌥𑍍𑌸 𑌖᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌖𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍋 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌰\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌰᳴𑌸𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌆\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌮᳴𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋᳴\-𑌽𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌯𑍀᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌃~(22)

%3.5.7.2
𑌭𑌵᳴𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌨𑍍𑌤𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌨𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣 𑌉𑌪𑌾᳴𑌶𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌯𑍀᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌰𑍍𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍟 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑍞᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌿𑌣𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑍋 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌯𑍀᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍍𑌥𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌵᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇\-𑌽\-\ul{𑌥𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴~(23)

%3.5.7.3
\-\ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑌧𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌤𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋 𑌵𑌿𑌡᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑍋 𑌯𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌯𑍀᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍍𑌥𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑌧𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌕᳴𑌙𑍍𑌕\-\ul{𑌤} 𑌉𑌦᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍍𑌤𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈𑌕᳴𑌙𑍍𑌕𑌤𑍀 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌯𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑍞𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑍋} 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴𑌰𑍂𑌪\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌞𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇॥~(24)

%3.5.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(7)

%3.5.8.1
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌯 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌵𑍃𑌧𑍇᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾𑌤𑌾᳴𑌪𑌿𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌪𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍋 𑌮𑌨𑍋\-𑌽\-\ul{𑌪} 𑌜𑌿𑌜𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌤𑍋 \ul{𑌜}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌪} 𑌯𑍋 𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌂 𑌜᳴𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌸᳴𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅𑌕𑍍𑌖𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾} 𑌅𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌨𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿॥~(25)

%3.5.9.0
{\anuvakamend[{𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶 𑌚}]}%~(8)

%3.5.9.1
𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌆 𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑍀𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌨𑌿 𑌹𑍍𑌨𑍁᳴𑌵𑌾𑌤𑍇 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌷 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍋} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤 𑌉𑌪\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑌃~(26)

%3.5.9.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑌿} \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌪𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍋 𑌮\-\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌪𑌨𑍁𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌨𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿~(27)

%3.5.9.3
𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌕𑌾𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑍀𑌯𑌾𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌕𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌯 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 𑌦𑌧𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑍀𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍁𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑍈 𑌦𑌧𑍍𑌯𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌕𑍍𑌪}\-𑌶𑌵᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍈𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇॥~(28)

%3.5.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(9)

%3.5.10.1
𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍂𑌮𑌾𑌃॑। \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍋𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌦𑍀᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑌾} 𑌸𑌮𑌤᳴ \ul{𑌊} 𑌷𑍁 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿 𑌯𑍋᳴𑌧𑌿। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑌤𑍍~(29)

%3.5.10.2
𑌅𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑌾 𑌅𑌭𑍂\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍃᳴𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨𑌵᳴𑌨𑌵 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌨\-\ul{𑌵} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇𑌷𑍁 𑌦𑌧𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌚𑍋𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌚 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌃~(30)

%3.5.10.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈𑌰𑍁𑌦𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇\-𑌽𑌹᳴𑌨𑍍𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌵᳴𑌤𑍇 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇\-𑌽𑌹᳴𑌨𑍍𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌯𑍋𑌨𑍇॑𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇\-𑌽𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌨 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥~(31)

%3.5.11.0
{\anuvakamend[{𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%3.5.11.1
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 𑌭𑌰᳴𑌤𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌮𑍍। \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌕𑍍𑌷𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌕𑍍। \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍁} 𑌷𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌨𑍀𑌯𑌤𑍇। 𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌨 𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍀𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌘𑍃𑌣𑍀᳴𑌵𑌾𑌞𑍍𑌚𑍇𑌤\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁᳴𑌰𑍁𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌵} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴𑌨𑌃। 𑌸𑌹᳴𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌥𑍍𑌸𑌹𑍀᳴𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤᳴𑌵𑍇 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌃। 𑌇𑌡𑌾᳴𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌨𑌾𑌭𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴। 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌨𑌿 𑌧𑍀᳴\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍋𑌢᳴𑌵𑍇।~(32)

%3.5.11.2
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌨𑍀𑌕 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑍂𑌰𑍍𑌣𑌾᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌃 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌮𑍍॑। \ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌯𑌿𑌨𑌂᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍞 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴\-\ul{𑌯} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍁। 𑌸𑍀𑌦᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌵 𑌉᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌦𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑍗॑। \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌃। 𑌨𑌿 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌦𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑍋 𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑍞 𑌅᳴𑌸𑌦\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌦𑌕𑍍𑌷𑌃᳴। 𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌰𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍~(33)

%3.5.11.3
\-\ul{𑌉} \ul{𑌨𑌃} \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌪𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌆 𑌵𑍃᳴𑌷𑌭 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌤𑌾। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌨𑍍𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴𑌦𑍍𑌬𑍋𑌧𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍀𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍। 𑌸𑌦𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑍀᳴𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ 𑌨 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌭𑌰𑍀᳴𑌮𑌭𑌿𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑌧𑍍𑌯𑌥᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌨𑍍𑌥𑌤। \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌘𑌤𑌃᳴। 𑌤𑌮𑍁᳴~(34)

%3.5.11.4
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} \ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍃𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰 𑌈᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌅𑌥᳴𑌰𑍍𑌵𑌣𑌃। \ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌣𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌰𑌮𑍍। 𑌤𑌮𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌥𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮𑍀᳴𑌧𑍇 𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌮𑍍। \ul{𑌧}\-\-\ul{𑌨𑌂}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍞 𑌰𑌣𑍇᳴𑌰𑌣𑍇। \ul{𑌉}\-𑌤 𑌬𑍍𑌰𑍁᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌉\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌜᳴𑌨𑌿। \ul{𑌧}\-\-\ul{𑌨𑌂}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍋 𑌰𑌣𑍇᳴𑌰𑌣𑍇। 𑌆 𑌯𑍞 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌨 \ul{𑌖𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌿𑌶𑍁𑌂᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌨 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴𑌤𑌿। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍। 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌭𑌰᳴𑌤𑌾 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑌮𑍍। 𑌆 𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍗} 𑌨𑌿 𑌷𑍀᳴𑌦𑌤𑍁। 𑌆~(35)


%3.5.11.5
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌶𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌤𑌾𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨 𑌆 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌵𑌾॑। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑍟 𑌹𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑌾। 𑌸\-\ul{𑌖𑌾} 𑌸𑌖𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌧𑍍𑌯𑌸𑍇॑। 𑌤𑌮𑍍𑌮᳴𑌰𑍍𑌜𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌂᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌜𑌿𑌷𑍁᳴। 𑌸𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌮𑍍॑। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌨𑌾𑌕᳴𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃~(36)

%4.1.0.0

%4.1.0.0
{\anuvakamend[{𑌵𑍋𑌢᳴𑌵𑍇 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌮𑍁᳴ 𑌸𑍀\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚}]}%॥11॥

{\anuvakamend[\-\ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-𑌨 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮᳴𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌵𑌿 𑌪𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌸᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌕𑍂᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶॥11॥ \ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚 𑌸𑍍𑌥 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌅𑌹𑍞 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍॥46॥ \ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌵𑌾𑌜𑍇॥]}
%%% END KANDAM

