\chapt{𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌮𑍍 1}
\sect{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%1.1.1.1
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌪᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑌘𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-: 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌤𑍀𑌰𑌨\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌮𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨 𑌈᳴𑌶\-\ul{𑌤} 𑌮𑌾\-𑌽𑌘𑌶𑍞᳴𑌸𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍋 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑌾᳴𑌹𑌿॥~(1)

%1.1.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}

%1.1.2.1
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌘𑍋}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-: 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯}\-: 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌯𑌮᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌮𑌨𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌤 𑌆𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯᳴: \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑌦𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑍇𑌵᳴𑌬𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌙𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌕𑍍𑌪𑌰𑍍𑌵᳴ 𑌤𑍇 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌾 𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌂} 𑌦𑍇𑌵᳴𑌬𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵᳴𑌲𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶𑌂} 𑌵𑌿 𑌰𑍋᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌲𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶𑌾}\-~(2)

%1.1.2.2
𑌵𑌿 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌰𑍁᳴𑌹𑍇𑌮 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑍃𑌚᳴: 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌰𑌾𑌸𑍍𑌨𑌾᳴\-𑌽𑌸𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌹᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌤𑍇॑ \ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌂 𑌗𑍍𑌰᳴𑌥𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑌾 𑌹᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌹𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑌮᳴𑌸𑌿॥~(3)

%1.1.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌲𑍍\mbox{}𑌶𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}

%1.1.3.1
𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌨𑍋 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌧𑌾᳴𑌯𑌾 𑌅𑌸𑌿 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌣} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾 \ul{𑌹𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌶}\-𑌤𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑍋 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌨𑌾𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾𑌃} 𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍃᳴𑌚𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍃𑌤𑌾𑌵𑌰𑍀\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌮𑌾 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌧𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌤᳴\-\ul{𑌨}\-𑌚𑍍𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌦\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌵॥~(4)

%1.1.4.0
{\anuvakamend[{𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}

%1.1.4.1
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌶𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑍇𑌷𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-: 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌧𑍂𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌧𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌤𑌂 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌂 𑌧𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌯𑌂 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌸𑍍𑌨𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴𑌤𑌮𑌂 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌹𑍍𑌰𑍁᳴𑌤𑌮𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾 𑌹𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌸𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴~(5)

%1.1.4.2
𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍁 𑌵𑌾𑌤𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍀\-𑌷𑍋𑌮𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍁᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌫𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌾𑌰𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌵𑌿 𑌖𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌸𑌾𑌦\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌵॥~(6)

%1.1.5.0
{\anuvakamend[{𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}

%1.1.5.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵\-\ul{𑌸𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌰𑌗𑍍𑌰𑍇𑌪𑍁𑌵𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌧𑌤𑍍𑌤 \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑍃𑌣𑍀𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌾॑\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌯𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾~(7)

%1.1.5.2
𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌵᳴𑌣𑌮𑌸𑌿 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗𑍍𑌵𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴𑌤𑌯𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌮𑌿᳴ 𑌶\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌦𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌾 𑌵᳴𑌦 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌦𑍍𑌵᳴𑌦𑌤 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌘𑌾}\-𑌤𑌂 𑌜𑍇॑𑌷𑍍𑌮 \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌪𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-: 𑌪𑌰𑌾᳴𑌪𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌵𑌿᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿}\-: 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍁॥~(8)

%1.1.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} \ul{𑌭𑌾}\-𑌗 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}

%1.1.6.1
𑌅𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌯𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗𑍍𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌯𑍀 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌵𑌪𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑌿 𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍇 𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿}\-: 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍁॥~(9)

%1.1.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 𑌚}]}

%1.1.7.1
𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌪𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌜\-\ul{𑌹𑌿} 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌦𑍞᳴ \ul{𑌸𑍇}\-𑌧𑌾 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌹} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌧}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌯𑍋 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌮᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹 \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍~(10)

%1.1.7.2
𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴\-\ul{𑌹} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴\-\ul{𑌹} 𑌚𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴\-\ul{𑌹} 𑌭𑍃𑌗𑍂᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 𑌤𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸𑌃᳴। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌪𑌿᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍂 𑌵𑌿 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌾𑌮𑍍॥~(11)

%1.1.8.0
{\anuvakamend[{𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}

%1.1.8.1
𑌸𑌂 𑌵᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰᳴𑌗𑍍𑌮\-\ul{𑌤} 𑌸𑌮𑍋𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑍞 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌜𑌗᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌪𑍃᳴𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌜𑌨᳴𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌂 𑌯𑍗॑\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌖\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍁 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍁 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌶𑍍𑌰᳴𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍇} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾\-𑌽𑌤𑌿᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌗𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌪𑍃𑌚𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌕}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(12)

%1.1.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}

%1.1.9.1
𑌆𑌦᳴\-\ul{𑌦} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌭𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌤𑍇᳴𑌜𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-: 𑌪𑍃𑌥𑌿᳴𑌵𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑌰𑍁᳴: 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌤𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌬᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌰𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑍗}\-𑌗𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑌰𑍁᳴: 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂~(13)

%1.1.9.2
𑌗᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌤𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌬᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌰𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑍗}\-𑌗𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑌰𑍁᳴: 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌦𑍇᳴𑌵𑌯𑌜𑌨𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌤𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌬᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌰𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾~(14)

%1.1.9.3
𑌮𑍗᳴\-\ul{𑌗}\-𑌰𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌸᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌦᳴𑌨𑌮𑌸𑍍𑌯𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍀 𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑍀᳴ 𑌚𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍃𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌰𑌫𑍍𑌶𑌿𑌨𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌦𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮𑍈𑌰᳴𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌧𑍀𑌰𑌾᳴𑌸𑍋 𑌅\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤𑍇॥~(15)

%1.1.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌫𑍍𑌶𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}

%1.1.10.1
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-: 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌪𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌮𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌪𑌤𑍍𑌨\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌹𑍞 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍍𑌮𑌿} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌮𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍀𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌪𑌤𑍍𑌨\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌹𑍀𑍞 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑌾𑌸𑌾᳴𑌨𑌾 𑌸𑍗𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌸𑍗𑌭𑌾॑𑌗𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌨𑍁᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌹𑍍𑌯𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌮𑍍। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌸᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌰𑍁𑌪᳴~(16)

%1.1.10.2
𑌸𑍇𑌦𑌿𑌮। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌦𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌯𑌮𑌬᳴𑌧𑍍𑌨𑍀𑌤 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌃᳴। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿। 𑌸𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। 𑌸𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌹𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇} 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌮𑌮᳴। \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇\-𑌽𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑌮𑌾𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿𑌰𑍍~(17)

%1.1.10.3
𑌵᳴𑌪𑌾𑌮𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑍋\-𑌽𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌵𑍇॑𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇𑌜𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌮𑌾 𑌵𑌿 𑌨𑍈᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇᳴𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑌜𑍁𑌷𑍇 𑌭𑌵 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵\-\ul{𑌸𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇᳴𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑌜𑍁𑌷𑍇 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌿} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇᳴𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑌜𑍁𑌷𑍇 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿॥~(18)

%1.1.11.0
{\anuvakamend[{𑌉\-\ul{𑌪} 𑌨𑍀 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍞 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}

%1.1.11.1
𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌖\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌭᳴𑌵 𑌬𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍂\-\ul{𑌪𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌣𑌾॑𑌮𑍍𑌰𑌦𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍀𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌡 𑌈᳴\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿}\-~(19)

%1.1.11.2
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌡 𑌈᳴\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌧𑌤𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌣} 𑌧𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌡 𑌈᳴\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌶᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌿𑌹𑍋॑𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑌵𑍇 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌥𑍋} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑍈}\-𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑌦𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌤𑌾 𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌮𑌾𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌨𑌿𑌯𑌮𑍍॑॥~(20)

%1.1.12.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 𑌚}]}

%1.1.12.1
𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌦𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍂} 𑌮𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌵᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑌂} 𑌵𑌿 𑌜𑌿᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌥𑌾𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌾॑𑌪𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌲𑍋𑌕𑌕𑍃𑌤𑍗 𑌕𑍃𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌹𑍍𑌰𑍁᳴𑌤𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌮𑌾॑𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌾 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑍁𑌚᳴𑌰𑌿𑌤𑍇 𑌭𑌜 \ul{𑌮}\-𑌖\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥~(21)

%1.1.13.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌹𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤} 𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}

%1.1.13.1
𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨𑍋॑\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑍇𑌣𑍋𑌦᳴𑌗𑍍𑌰𑌭𑍀𑌤𑍍। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌨𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑍇𑌣𑌾𑌧᳴𑌰𑌾𑍞 𑌅𑌕𑌃। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌂 𑌚᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌂 \ul{𑌚} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌵𑍀𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍। 𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌽𑌕𑍍𑌤𑍞 𑌰𑌿𑌹𑌾᳴𑌣𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌯𑌃᳴। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌮𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍃𑌷᳴𑌤𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴~(22)

%1.1.13.2
𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑍇𑌰᳴𑌯। \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌪𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌷𑍍𑌪𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌥𑌾} 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌪}\-𑌣𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌃। 𑌤𑌨𑍍𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌜𑍋𑌷𑌂᳴ 𑌭𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌨𑍇\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌷 𑌤𑍍𑌵𑌦᳴𑌪\-\ul{𑌚𑍇}\-𑌤𑌯𑌾᳴𑌤𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌥} 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌤𑍞 𑌸𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑌭𑌾᳴𑌗𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥𑍇}\-𑌷𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴: 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌬᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦᳴𑌶𑍍𑌚~(23)

%1.1.13.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌣𑌨𑍍𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌿᳴ 𑌮𑌾𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌨𑍍𑌨𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌸𑍁𑌮𑍍𑌨𑌿𑌨𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇 𑌮𑌾᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑌿 \ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇᳴\-𑌽𑌦𑌬𑍍𑌧𑌾𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍀𑌤𑌤𑌨𑍋 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌦𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌵𑌿᳴𑌷𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌗𑌾𑌤𑍁𑌵𑌿𑌦𑍋 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌸𑍍𑌪𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴ 𑌧𑌾𑌃॥~(24)

%1.1.14.0
{\anuvakamend[{𑌦𑌿𑌵᳴𑌞𑍍𑌚 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶 𑌚}]}

%1.1.14.1
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌆\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌯𑌧𑍍𑌯𑍈॑। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑌾𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌭𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌤𑌯𑍇᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇 𑌵𑌾𑌮𑍍। 𑌅𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌾𑌵᳴𑌤𑍍𑌤𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌵𑌿 𑌜𑌾᳴𑌮𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 𑌵𑌾᳴ 𑌘𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌲𑌾𑌤𑍍। 𑌅\-\ul{𑌥𑌾} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑍀 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌜𑌨𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌨𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑌪᳴𑌤𑍍𑌨𑍀𑌰𑌧𑍂𑌨𑍁𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌮𑍇𑌕𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌾। 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿𑌂} 𑌨𑍁 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨𑌵᳴𑌜𑌾𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌹𑌣𑌾 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌥𑌾॑𑌮𑍍॥~(25)

%1.1.14.2
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌹𑌿 𑌵𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌾} 𑌜𑍋𑌹᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑌾 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯 𑌉᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇 𑌧𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾॑। \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌥𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌨 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑌯𑍇। \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍂᳴𑌷𑌨𑍍𑌨𑌯𑍁𑌜𑍍𑌮𑌹𑌿। \ul{𑌪}\-𑌥𑌸𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌥𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌂 𑌵\-\ul{𑌚}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌡}\-𑌰𑍍𑌕𑌮𑍍। 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌰𑌾𑌸\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌰𑍁𑌧᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾} 𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌧𑌿𑌯𑍞 𑌸𑍀𑌷𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾। 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍇𑌨𑍇᳴𑌵 𑌜𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿। 𑌗𑌾𑌮𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍋𑌷\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌸 𑌨𑍋᳴~(26)

%1.1.14.3
𑌮𑍃𑌡𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌦𑍃𑌶𑍇॑। 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌂 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌧𑍁𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵। \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑍁𑌤𑌂᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌸𑍁𑌪𑍂᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌨}\-: 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌮𑍃𑌡𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌥𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌮᳴ 𑌉𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌪𑌿} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴𑌮𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌕𑍍𑌨𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌤𑌦\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍋᳴𑌢𑍁𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌥𑍍~(27)

%1.1.14.4
𑌸𑍇\-\ul{𑌦𑍁} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌕᳴𑌲𑍍𑌪𑌯𑌾𑌤𑌿। 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾\-𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦᳴𑌰𑍍𑌚 𑌵𑌿𑌭𑌾𑌵𑌸𑍋। 𑌮𑌹𑌿᳴𑌷𑍀\-\ul{𑌵} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌯𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌉𑌦𑍀᳴𑌰𑌤𑍇। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌯𑌾} 𑌨𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑। 𑌪𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌵𑍀 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾 𑌨᳴ \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀 𑌭𑌵𑌾᳴ \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌨᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑌂 𑌯𑍋𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌪𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌆 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌷𑍍𑌵𑍀𑌡𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌵𑌿᳴𑌦𑍁𑌷𑍍𑌟𑌰𑌾𑌸𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾 𑌪𑍃᳴𑌣𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯𑌾᳴𑌤𑌿॥~(28)

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌾 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌦𑌾 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}
%1.1.1.0

{\prashnaend[{\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌧𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃} 𑌸𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾 𑌦᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌭𑌾 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶॥14॥ \ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌦𑍃𑍞᳴\-\ul{𑌹} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃॥28॥ \ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯𑌾᳴𑌤𑌿॥}]}

%%% END PRASHNA

\sect{𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%1.2.1.0
%1.2.1.1
𑌆𑌪᳴ 𑌉𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇᳴ 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸} 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌵᳴𑌪𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌪𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌃᳴ 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌨𑍋 𑌘𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌪𑍁𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁𑌦𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌰𑌾 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤 𑌏᳴\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌧𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-~(1)

%1.2.1.2
𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕}\-𑌨𑍀𑌨𑌿᳴𑌕𑌾\-𑌽𑌸𑌿 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌷𑍍𑌪𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵\-\ul{𑌸𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍇 𑌪𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌕𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑍇 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌸 𑌈𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌸𑌤𑍍𑌯᳴𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾𑌣𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌸 𑌆\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌰𑍇 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌿᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌹𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌆𑌪᳴ 𑌓𑌷\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌹 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿॥~(2)

%1.2.2.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌰𑍍𑌚᳴ 𑌓𑌷𑌧𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}%~(1)

%1.2.2.1
𑌆𑌕𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽\-𑌽𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌰𑍍𑌬𑍃𑌹𑌤𑍀𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌶𑌮𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑍃𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤 \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯 𑌇᳴𑌷𑍁𑌧𑍍𑌯𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌂 𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌤 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌶𑌿𑌲𑍍𑌪𑍇॑ \ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌭𑍇} 𑌤𑍇 𑌮𑌾᳴~(3)

%1.2.2.2
𑌪𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌦𑍃𑌚᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌧𑌿\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌂᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌶𑌾\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑌯𑌾\-𑌽\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌤𑌰𑍇᳴𑌮 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾𑌵𑍞᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌮𑍋𑌰𑍍𑌗᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌣᳴𑌮𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑌾} 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌯𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌮𑌾} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌮𑍇 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌮𑌾\-𑌽𑌤𑍀\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌾𑌤𑍍 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿}\-~(4)

%1.2.2.3
𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌸𑍁𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌲𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴\-𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑍋𑌦𑍃\-\ul{𑌚𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌾 𑌰᳴𑌭𑍇॥~(5)

%1.2.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮𑌾} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(2)

%1.2.3.1
𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀𑌂} 𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌮𑌨𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌸𑍁𑌮𑍃\-\ul{𑌡𑍀}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌯𑍇 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌵𑌾᳴𑌹𑌸𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌵𑌶𑍇॑। 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌮𑌨𑍋᳴𑌜𑌾𑌤𑌾 𑌮\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌯𑍁𑌜𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍁 𑌜𑌾᳴𑌗𑍃𑌹𑌿 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍁 𑌮᳴𑌨𑍍𑌦𑌿𑌷𑍀𑌮𑌹𑌿 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌬𑍁𑌧𑍇᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌦𑌦𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌪𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌆 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾। 𑌤𑍍𑌵𑌂~(6)

%1.2.3.2
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌷𑍍𑌵𑍀𑌡𑍍𑌯𑌃᳴॥ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌮𑌾 𑌮𑌾\-𑌽𑌵᳴𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌨𑍍 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵𑌸𑍋॑𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌰𑌾𑌸𑍍𑌵𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍋}\-𑌮𑌾\-𑌽\-𑌽𑌭𑍂𑌯𑍋᳴ 𑌭\-\ul{𑌰} 𑌮𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌧𑌿} 𑌮𑌾\-𑌽𑌹𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌭𑍋𑌗𑌾᳴𑌯 𑌭\-\ul{𑌵} 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌭𑍋𑌗𑌾᳴𑌯 𑌭\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌸𑍍𑌰𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌭𑍋𑌗𑌾᳴𑌯 𑌭\-\ul{𑌵} 𑌹𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌭𑍋𑌗𑌾᳴𑌯 𑌭\-\ul{𑌵}\-~(7)

%1.2.3.3
𑌛𑌾𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌭𑍋𑌗𑌾᳴𑌯 𑌭𑌵 \ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌭𑍋𑌗𑌾᳴𑌯 𑌭𑌵 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍇𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌪𑍋 𑌅𑌪𑌾𑌂 𑌨\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌾\-𑌽𑌵᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌗𑍇𑌷𑌂 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌮𑌵᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵\-\ul{𑌰} 𑌆 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌆}\-𑌰𑍇 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑𑌨𑍍 𑌕𑍃𑌣𑍁\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌰} 𑌏𑌦𑌮᳴𑌗𑌨𑍍𑌮 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯𑌦𑌜𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴ 𑌋\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑌾 𑌮᳴𑌦𑍇𑌮॥~(8)

%1.2.4.0
{\anuvakamend[{𑌆 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌭𑍋𑌗𑌾᳴𑌯 𑌭𑌵 \ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(3)

%1.2.4.1
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌵} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌜𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌧𑍃}\-𑌤𑌾 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌸᳴𑌵𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌶𑍀\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌮𑌸𑌿 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌰𑍁᳴𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌃 \ul{𑌕}\-𑌨𑍀𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌾𑌂} 𑌯𑌦𑍇𑌤᳴𑌶𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌚𑌿𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌮}\-𑌨𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾-~(9)

%1.2.4.2
𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑌃᳴𑌶𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑍀} 𑌸𑌾 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀} 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌸𑌂 𑌭᳴𑌵 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌦𑌿 𑌬᳴𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌧𑍍𑌵᳴𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌯𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌮᳴𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌭𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸\-\ul{𑌖𑌾} 𑌸𑌯𑍂॑\-\ul{𑌥𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌾 𑌦𑍇᳴𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌹𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍋𑌮𑍞᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑍁 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸\-\ul{𑌖𑌾} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾॥~(10)

%1.2.5.0
{\anuvakamend[{𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸\-\ul{𑌖𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚}]}%~(4)

%1.2.5.1
𑌵𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇 𑌰᳴𑌣𑍍𑌵𑌤𑍁 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾 𑌚𑌿᳴𑌕𑍇𑌤𑍁 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌜𑌿᳴𑌘𑌰𑍍𑌮𑌿 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌨} 𑌇𑌡𑌾᳴𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌲𑌿𑌖𑌿\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌲𑌿𑌖𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍋 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪𑌿᳴ 𑌕𑍃𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾~(11)

%1.2.5.2
𑌅𑌪𑌿᳴ 𑌕𑍃𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌤𑍇} 𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌵𑌶𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍀᳴𑌮𑌤𑍀 𑌤𑍇 𑌸𑌪𑍇𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 𑌵𑌿᳴𑌦𑍇\-\ul{𑌯} 𑌤𑌵᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃\-\ul{𑌶𑌿} 𑌮𑌾\-𑌽𑌹𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌿 𑌯𑍋᳴𑌷𑌮𑍍॥~(12)

%1.2.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯} \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾 𑌏\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(5)

%1.2.6.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌃 𑌪𑍃᳴𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌗}\-𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌕𑌾𑌮᳴𑌮𑌵\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌚𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌮𑌾𑌤𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍋}\-\-𑌽𑌭𑌿 𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌣𑍍𑌯𑍋𑌃॑ \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌮𑌰𑍍𑌚𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌸᳴𑌵𑌸𑍞 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌥𑍍𑌸𑌵𑍀᳴𑌮\-\ul{𑌨𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌾𑌣𑌿𑌰𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌪𑌾 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣᳴𑌨𑍍𑌤𑍁॥~(13)

%1.2.7.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴}]}%~(6)

%1.2.7.1
𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌤𑍇 𑌕𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌮𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌷𑌾𑌹𑍞᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌤𑌪᳴𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇𑌣᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌨𑌾॑ 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌬\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌰𑌾𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍋𑌮𑌵𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌣𑌿} 𑌤𑌮𑍋᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌨} 𑌏\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍁𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌧𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌰𑍁 𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌶𑌨𑍍𑌤𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾𑌙𑍍𑌘𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌬𑌮𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌸𑍁𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌕𑍃𑌶𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑍇 𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌕𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑌭𑌨𑍍𑌨𑍍॥~(14)

%1.2.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍁𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌵}]}%~(7)

%1.2.8.1
𑌉𑌦𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌷𑍋𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍇}\-𑌣𑍋𑌦᳴𑌸𑍍𑌥𑌾\-\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌨𑍁᳴। \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦} 𑌆\-\ul{𑌸𑍀}\-\-𑌦𑌾𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤 𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌤𑌤𑌾\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌮𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁} 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌹𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍁~(15)

%1.2.8.2
𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑍁\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌵𑌃᳴। \ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥ 𑌉\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑍇𑌤𑌂᳴ 𑌧𑍂𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌹𑌾𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌰𑍂 𑌅𑌵𑍀᳴𑌰𑌹𑌣𑍗 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌚𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍗} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌮𑍍𑌭᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌕\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌸𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌶𑌃᳴॥~(16)

%1.2.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(8)

%1.2.9.1
𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌯᳴𑌵𑌸𑍍𑌵 𑌭𑍁𑌵𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍀 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍃𑌕𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌾 𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾 𑌦᳴𑌘\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌤} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌨𑍋 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 𑌸𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑌿} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴𑌮𑌗𑌸𑍍𑌮𑌹𑌿 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌗𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌹\-\ul{𑌸𑌂} 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵\-\ul{𑌸𑍁} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇 \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌤𑍞 𑌸᳴𑌪𑌰𑍍𑌯𑌤 𑌦𑍂\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌦𑍃𑌶𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌶𑍞𑌸\-\ul{𑌤} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌮𑍍𑌭᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌕\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌸𑌰𑍍𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌨𑍍𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌶𑌃᳴॥~(17)

%1.2.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(9)

%1.2.10.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌤𑌿᳴𑌥𑍇𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌰𑌾𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌨𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌫𑌾𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌰᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍋\-𑌽𑌵𑍀᳴𑌰\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴𑌰𑌾 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦} 𑌆~(18)

%1.2.10.2
𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌧𑍃}\-𑌤𑌵𑍍𑌰᳴𑌤𑍋 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌶𑌂}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌸᳴𑌶𑍍𑌛𑌿\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌶𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌶\-\ul{𑌕𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑍋𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌨𑌾᳴𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌮\-𑌸𑍍𑌯𑌨𑌾\-\ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍋𑌜𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌪𑌾 𑌅᳴𑌨𑌭𑌿𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌪᳴𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌞𑍍𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌗𑍇𑌷𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌮𑌾᳴ 𑌧𑌾𑌃॥~(19)

%1.2.11.0
{\anuvakamend[{𑌆 𑌮𑍈𑌕𑌂᳴ 𑌚}]}%॥10॥

%1.2.11.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌰𑍞᳴𑌶𑍁𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑌾\-𑌽\-𑌽𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑍈𑌕𑌧\-\ul{𑌨}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦} 𑌆 𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌪𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌯} 𑌸𑌖𑍀॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌯𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌤𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌷𑍇 𑌭𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑌮𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌪᳴𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌾 𑌮𑌮᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑌾 𑌸𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌿}\-~(20)

%1.2.11.2
𑌯𑌾 𑌤𑌵᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌸𑌾 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌨𑍗॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌨𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌯𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌯𑌾 𑌰᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌯𑌾 𑌹᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌯𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌗𑌹𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍋𑌗𑍍𑌰𑌂 𑌵\-\ul{𑌚𑍋} 𑌅𑌪𑌾᳴𑌵𑌧𑍀𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌂 𑌵\-\ul{𑌚𑍋} 𑌅𑌪𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌧𑍀}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(21)

%1.2.12.0
{\anuvakamend[{𑌤𑍍𑌵𑌯𑌿᳴ 𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%॥11॥

%1.2.12.1
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌯᳴𑌨𑍀 𑌮𑍇\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌤𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌯᳴𑌨𑍀 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌵᳴𑌤𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑌮𑌵᳴𑌤𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨\-\ul{𑌭𑍋} 𑌨𑌾𑌮𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌨𑌾᳴𑌧𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍇\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌨𑌾᳴𑌧𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌨𑌾𑌮᳴~(22)

%1.2.12.2
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴𑌧𑍇 \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍀𑌰᳴𑌸𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑍁 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍁 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍁𑌮𑍍𑌭𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌘𑍋}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌨𑍋᳴𑌜𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍈𑌰𑍁᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌪𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍀𑌰᳴𑌸𑌿 𑌸𑌪𑌤𑍍𑌨\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌹𑍀 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍀𑌰᳴𑌸𑌿 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌨𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍀-~(23)

%1.2.12.3
-𑌰᳴𑌸𑌿 𑌰𑌾𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-𑌵\-\ul{𑌨𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍀𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵\-\ul{𑌨𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌵᳴𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 𑌧𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌾𑌚𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌕𑍍𑌷𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌭𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑌸𑌿॥~(24)

%1.2.13.0
{\anuvakamend[{𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌨𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍀𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥12॥

%1.2.13.1
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌨᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑌃᳴। 𑌵𑌿 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌦𑌧𑍇 𑌵𑌯𑍁\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌿𑌦𑍇\-\ul{𑌕} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌹𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌤𑌿𑌃॥ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌆 𑌵᳴𑌦 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑍗᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌘𑍋᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌜𑍀𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌯𑍋 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌸᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌶𑍀। \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 𑌨𑌿 𑌦᳴𑌧𑍇 \ul{𑌪}\-𑌦𑌮𑍍। 𑌸𑌮𑍂᳴𑌢𑌮𑌸𑍍𑌯~(25)

%1.2.13.2
𑌪𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰 𑌇𑌰𑌾᳴𑌵𑌤𑍀 𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍀} 𑌹𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍞 𑌸𑍂᳴𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌮𑌨᳴𑌵𑍇 𑌯\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌯𑍇॑। 𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌕\-\ul{𑌭𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌰𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍀} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑍇 \ul{𑌦𑌾}\-𑌧𑌾𑌰᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌤𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌯𑍂𑌖𑍈𑌃॑॥ 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌾 𑌜𑍀॑𑌹𑍍𑌵𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌰𑌮𑍇\-\ul{𑌥𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌤 𑌵𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤𑍗᳴ 𑌪𑍃𑌣𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍍𑌯𑍈᳴𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-~(26)

%1.2.13.3
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌦𑍋𑌤 \ul{𑌸}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑍍𑌨𑍁𑌕𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑍋᳴\-\ul{𑌚𑌂} 𑌯𑌃 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴𑌵𑌾𑌨𑌿 𑌵𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍇 𑌰𑌜𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌕᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑌂᳴ 𑌵𑌿𑌚𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑍋𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌰}\-𑌰𑌾𑌟᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌶𑍍𑌞𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑍂𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌮᳴𑌸𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(27)

%1.2.14.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯} \ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑍈\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%॥13॥

%1.2.14.1
\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌷𑍍𑌵 𑌪𑌾\-\ul{𑌜𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌨 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌯𑌾}\-𑌹𑌿 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌇𑌭𑍇᳴𑌨। \ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑍍𑌵𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴𑌤𑌿𑌂 𑌦𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌪𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍈𑌃॥ 𑌤𑌵᳴ \ul{𑌭𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌸᳴ 𑌆\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌯𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑍁᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶 𑌧𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌤𑌾 𑌶𑍋𑌶𑍁᳴𑌚𑌾𑌨𑌃। 𑌤𑌪𑍂𑍟᳴𑌷𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌙𑍍𑌗𑌾𑌨𑌸᳴𑌨𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌲𑍍𑌕𑌾𑌃॥ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌿 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜} 𑌤𑍂𑌰𑍍𑌣𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍋} 𑌭𑌵𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑌃। 𑌯𑍋 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇 \ul{𑌅}\-𑌘𑌶𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-~(28)

%1.2.14.2
𑌯𑍋 𑌅𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾𑌕𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍇} 𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑌰𑍍𑌷𑍀𑌤𑍍। 𑌉𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌤᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑍞᳴ 𑌓𑌷𑌤𑌾𑌤𑍍𑌤𑌿𑌗𑍍𑌮𑌹𑍇𑌤𑍇। 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑍞 𑌸𑌮𑌿𑌧𑌾𑌨 \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌨𑍀}\-𑌚𑌾 𑌤𑌂 𑌧᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌂 𑌨 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌕𑌮𑍍॑॥ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌭᳴\-\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌅𑌵᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌰𑌾 𑌤᳴𑌨𑍁𑌹𑌿 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌜𑍂𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑌿𑌮𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍃᳴𑌣𑍀\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴॥ 𑌸 𑌤𑍇᳴~(29)

%1.2.14.3
𑌜𑌾𑌨𑌾𑌤𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌯᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌯 𑌈𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌮𑍈𑌰᳴𑌤𑍍। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌿𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿 𑌦𑍁𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌦𑍍𑌯𑍗॑𑌤𑍍॥ 𑌸𑍇𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍈𑌃। 𑌪𑌿𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑌿 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌣𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇𑌦᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌾\-𑌽𑌸᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃॥ 𑌅𑌰𑍍𑌚𑌾᳴𑌮𑌿 𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌘𑍋\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌖𑍍𑌸𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑌾𑌤𑌾᳴ 𑌜𑌰𑌤𑌾-~(30)

%1.2.14.4
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌯𑌙𑍍𑌗𑍀𑌃। 𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌥𑌾᳴ 𑌮𑌰𑍍𑌜𑌯𑍇\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍂𑌨𑍍॥ \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌚᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌪} 𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦𑍋𑌷𑌾᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑍞\-\-\ul{𑌸}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍂𑌨𑍍। 𑌕𑍀𑌡᳴𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑌨᳴𑌸𑌃 𑌸𑌪𑍇\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾 𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌵𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍋} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍॥ 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍁𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌨। 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸\-\ul{𑌖𑌾} 𑌯𑌸𑍍𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌗𑍍𑌜𑍁𑌜𑍋᳴𑌷𑌤𑍍॥ \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 𑌰𑍁᳴𑌜𑌾𑌮𑌿~(31)

%1.2.14.5
\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍁\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌚𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌗𑍋𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌯𑌾𑌯॥ 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌚᳴𑌸𑌶𑍍𑌚𑌿𑌕𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿} 𑌹𑍋𑌤᳴𑌰𑍍𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌸𑍁𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑌮𑍂᳴𑌨𑌾𑌃॥ 𑌅𑌸𑍍𑌵᳴𑌪𑍍𑌨𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌣᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌤᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍋\-𑌽\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌰᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃। 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌞𑍍𑌚𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌵᳴ 𑌨𑌃 𑌪𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍂𑌰॥ 𑌯𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑌵𑍋᳴ 𑌮𑌾𑌮\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌧𑌂 𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌦𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍। \ul{𑌰}\-𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌦𑌿𑌫𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌾 𑌹᳴~(32)

%1.2.14.6
𑌦𑍇𑌭𑍁𑌃॥ 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌧}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀॑𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌵𑌾𑌜𑌾𑌨𑍍᳴। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌶𑍞𑌸𑌾᳴ 𑌸𑍂𑌦𑌯 𑌸𑌤𑍍𑌯𑌤𑌾𑌤𑍇\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍁}\-𑌯𑌾 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌹𑍍𑌯𑌹𑍍𑌰𑌯𑌾𑌣॥ \ul{𑌅}\-𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍞᳴ \ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌂 𑌗𑍃𑌭𑌾𑌯। 𑌦\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌶𑌸𑍋᳴ \ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌹𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑍋𑌽𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑌹𑍋 𑌅\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥ \ul{𑌰}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑌂᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾\-𑌽\-𑌽𑌜𑌿᳴𑌘𑌰𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴। 𑌶𑌿𑌶𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌃} 𑌸 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-~(33)

%1.2.14.7
𑌸 \ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍॑॥ 𑌵𑌿 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌭𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑍇 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾। 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌦𑍇᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌯𑌾𑌃 𑌸᳴𑌹𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌶𑌿𑌶𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍃\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍇} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑌿𑌕𑍍𑌷𑍇॑॥ \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌧𑌾} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌵𑌾 𑌉᳴। 𑌮𑌦𑍇᳴ 𑌚𑌿𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌰𑍁᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨 𑌵᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌬𑌾\-\ul{𑌧𑍋} 𑌅𑌦𑍇᳴𑌵𑍀𑌃॥~(34)

%1.3.0.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌘𑌶𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸 𑌤𑍇᳴ 𑌜𑌰𑌤𑌾𑍞 𑌰𑍁𑌜𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌹} 𑌦𑌿𑌵𑍈𑌕᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}

%%% END PRASHNA

\sect{𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%1.3.1.0
%1.3.1.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍇\-𑌽𑌭𑍍𑌰𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌾𑌰𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌲𑌿𑌖𑌿\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌲𑌿𑌖𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍋 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪𑌿᳴ 𑌕𑍃𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪𑌿᳴ 𑌕𑍃𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌵\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍋᳴~(1)

%1.3.1.2
\-\ul{𑌯}\-𑌵𑌯𑌾𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑍞 𑌸𑌦᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌦𑍍𑌦𑌿𑌵𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃𑌣 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 𑌮𑌿᳴𑌨𑍋𑌤𑍁 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌣} 𑌧𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌵𑌨𑌿𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌵𑌨𑌿𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑌨𑌿𑍞᳴ 𑌰𑌾𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-𑌵\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌆 𑌪𑍃᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌦𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌛𑌾}\-𑌯𑌾 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑌿𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌣𑍋} 𑌗𑌿𑌰᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑍃𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌯𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(2)

%1.3.2.0
{\anuvakamend[{𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(1)

%1.3.2.1
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹𑌨𑍋᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌖᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌤𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌲}\-𑌗𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑌂 𑌨𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋 𑌯𑌮𑌸᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌨𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌦𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌧᳴𑌰𑌂 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋 𑌯𑍋\-𑌽𑌸᳴𑌮𑌾𑌨𑍋\-𑌽𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌤𑌿᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌵᳴𑌬𑌾𑌢𑍋 𑌵\-\ul{𑌲}\-𑌗𑌃 𑌕𑌿𑌮𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍗᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌹𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌹𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑍍𑌯𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑌾𑌡᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑌾~(3)

%1.3.2.2
𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌨𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌵\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌵𑌯𑌾𑌰𑌾᳴𑌤𑍀 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍗᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍁𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍀 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍗᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌾𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍀 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍗᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍀 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍗᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹𑌨𑍗᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍀 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑌿 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌵𑌦॥~(4)

%1.3.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴}]}%~(2)

%1.3.3.1
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌥𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾 \ul{𑌉}\-𑌶𑌿𑌗᳴𑌸𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌰𑌙𑍍𑌘𑌾᳴𑌰𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑌮𑍍𑌭𑌾᳴𑌰𑌿𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑍁𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌾}\-𑌲𑍀𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌶𑌾𑌨𑍁𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌕𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌭᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑍃𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌸𑍂𑌦᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑌧𑌾᳴𑌮𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌜𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍇𑌕᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌹𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑍗\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑌾𑌨𑍀᳴𑌕𑍇𑌨 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌮𑌾॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌹𑌿 \ul{𑌮𑌾} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌃॥~(5)

%1.3.4.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌨𑍀᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}%~(3)

%1.3.4.1
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍋॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌕𑍃᳴𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌉}\-𑌰𑍁 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌪𑍍𑌤𑍁𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌯𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌮𑍃𑌧𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑𑌞𑍍𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑍋}\-\-𑌽𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑍗॥ \ul{𑌉}\-𑌰𑍁 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍁 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴𑌯 𑌨𑌃 𑌕𑍃𑌧𑌿। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌘𑍃᳴𑌤𑌯𑍋𑌨𑍇 𑌪𑌿\-\ul{𑌬} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌤𑌿𑌰॥ 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌜𑌿𑌗𑌾𑌤𑌿 𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌵𑌿𑌦𑍍~(6)

%1.3.4.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍇𑌤𑌿 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦} 𑌆 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦𑍈}\-𑌷 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑌭\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌤𑍍 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍁𑌪𑌾᳴𑌗𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿~(7)

%1.3.4.3
𑌵𑌿 𑌖𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌪᳴𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌾 𑌮𑌮᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌯𑍍𑌯𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌯𑍞 𑌸𑌾 𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌯𑌾 𑌤𑌵᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑍍𑌮𑌯𑍍𑌯𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌷𑌾 𑌸𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌿᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌥𑌂 𑌨𑍗॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴॥~(8)

%1.3.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍍𑌯𑍇𑌕᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(4)

%1.3.5.1
𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨\-\ul{𑌗𑌾𑌂} 𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁𑌪𑌾᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌰𑍈᳴𑌰𑌵𑌿𑌦𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌷𑍇 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌮𑌾 𑌲𑍇᳴𑌖𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌸𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌵} 𑌵𑌨᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵᳴𑌲𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌿 𑌰𑍋᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌲𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶𑌾} 𑌵𑌿 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌰𑍁᳴𑌹𑍇\-\ul{𑌮} 𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴𑌜𑌾𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑌾\-𑌽𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌰𑌾𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌃᳴॥~(9)

%1.3.6.0
{\anuvakamend[{𑌯𑌂 𑌦𑌶᳴ 𑌚}]}%~(5)

%1.3.6.1
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌵\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌵𑌯𑌾𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑍞 𑌸𑌦᳴𑌨𑌮𑌸𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇}\-𑌗𑌾 𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁 𑌸𑍁𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌲𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌉𑌦𑍍𑌦𑌿𑌵𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃𑌣 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍁𑌪᳴𑌰𑍇𑌣 𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹} 𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌾𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑍁𑌶𑍍𑌮𑌸𑍀~(10)

%1.3.6.2
\-\ul{𑌗}\-𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇} 𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾𑌸𑌃᳴। 𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹} 𑌤𑌦𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 \ul{𑌪}\-𑌦𑌮𑌵᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑍂𑌰𑍇𑌃॑॥ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌪𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌯𑌤𑍋॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌶𑍇। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌖𑌾॑॥ 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 \ul{𑌪}\-𑌦𑍞 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌯𑌃᳴। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌵} 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑌾𑌤᳴𑌤𑌮𑍍॥ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌵𑌨𑌿𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌵𑌨𑌿𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑌨𑌿𑍞᳴ 𑌰𑌾𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-𑌵\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌵𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍋॑ 𑌵𑍍𑌯𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌪\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌮𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌵᳴ 𑌗𑍂𑌹𑌾𑌮𑌿॥~(11)

%1.3.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌸𑍀} 𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%~(6)

%1.3.7.1
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌹𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌰\-\ul{𑌣𑍍𑌵} 𑌰𑍇𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰𑌮᳴𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑍗 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑌵𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌥𑌾𑌂 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌂} 𑌜𑌾𑌗᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌂~(12)

%1.3.7.2
\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍗} 𑌸𑌮𑍋᳴𑌕𑌸𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌪𑌸𑍗॑। 𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌸𑍗 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍗 𑌭᳴𑌵𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌨𑌃᳴॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌋𑌷𑍀᳴𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌯𑌾𑌕᳴𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑॥~(13)

%1.3.8.0
{\anuvakamend[{𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍇𑌕᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(7)

%1.3.8.1
𑌆 𑌦᳴𑌦 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑍇𑌵𑌹\-\ul{𑌵𑌿𑌃} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑍇}\-𑌨𑌾\-𑌽\-𑌽𑌰᳴\-\ul{𑌭𑍇} 𑌧𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷𑌾} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌾॑\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍇}\-𑌰𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌥𑍍𑌸𑌦𑍇᳴𑌵𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑌾𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑍀𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌦᳴𑌤𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌰𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌕𑍍𑌤𑍗 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍇𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌧𑌾\-𑌽\-𑌽𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨}\-~(14)

%1.3.8.2
𑌵𑌾𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌜} 𑌸𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ 𑌭\-\ul{𑌵} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀᳴𑌯𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌧𑌾𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑍃𑌚𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤 𑌆𑌤𑌾𑌨𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍁}\-𑌲𑍍𑌯𑌾𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌃 𑌶𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑍁𑌵𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌊॑𑌡𑍍𑌢𑍍𑌵𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌰𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮॥~(15)

%1.3.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(8)

%1.3.9.1
𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌞𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌜}\-𑌗𑌾\-\ul{𑌮} 𑌯𑌾 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌤𑍍 𑌤𑍇॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌂 𑌯𑌦𑌾𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌤𑍍 \ul{𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑌤𑍍 𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃} 𑌶\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃~(16)

%1.3.9.2
𑌶𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌶𑌮𑌹𑍋॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌂 𑌤𑌮𑍋᳴ 𑌨𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑍇᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌂 𑌤𑌮𑍋᳴ 𑌨𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌰𑍍𑌣𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌰𑌾𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰᳴ \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍀𑌹𑌿᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌨᳴𑌭𑌸𑌂 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍॥~(17)

%1.3.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍀\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚}]}%~(9)

%1.3.10.1
𑌸𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌅𑌙𑍍𑌗𑍇᳴𑌅\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍇} 𑌨𑌿 𑌦𑍇॑𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍋 𑌅𑌙𑍍𑌗𑍇᳴𑌅\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍇} 𑌵𑌿 𑌬𑍋᳴𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌰𑍍𑌭𑍂𑌰𑌿᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍞𑌸᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌷𑍁᳴𑌰𑍂\-\ul{𑌪𑌾} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑌲᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌥 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸\-\ul{𑌖𑌾}\-𑌯𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ 𑌮𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌪𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌤᳴𑌸𑍍𑌯~(18)

%1.3.10.2
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌧𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌰𑍟𑌹𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌘𑍃᳴𑌤𑌪𑌾𑌵𑌾𑌨𑌃 𑌪𑌿𑌬\-\ul{𑌤} 𑌵𑌸𑌾𑌂॑ 𑌵𑌸𑌾𑌪𑌾𑌵𑌾𑌨𑌃 𑌪𑌿𑌬\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶᳴ \ul{𑌆}\-𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌿𑌶᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃॥~(19)

%1.3.11.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%॥10॥

%1.3.11.1
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌭𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌹𑌾𑌰𑍍𑌦𑌿᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌪𑍍𑌤𑌾᳴𑌰𑌮𑌶𑍀\-\ul{𑌯} 𑌶𑍁𑌗᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌶𑍋᳴\-\ul{𑌚} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍋᳴𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍋 𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌤𑍋 𑌵᳴𑌰𑍁𑌣 𑌨𑍋 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌯𑌦𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌅𑌘𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌪𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌨𑍋 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚॥~(20)

%1.3.12.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑌿} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%॥11॥

%1.3.12.1
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾 𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌆 𑌵𑌿᳴𑌵𑌾𑌸𑌤𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮𑌾𑍞᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌨𑍍𑌨𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌸𑍁𑌮𑍍𑌨𑌿𑌨𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇 𑌮𑌾᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑍋𑌰𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍀𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌯𑍋𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍀𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍀𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌜𑌾᳴𑌗𑍃𑌤॥~(21)

%1.3.13.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}%॥12॥

%1.3.13.1
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌨᳴𑌸𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌹𑍍𑌯𑌵᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌹} 𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌸𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿𑌷𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍋𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍋𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾} 𑌹𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌃। \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍋𑌤᳴ 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌷𑍋} 𑌨𑍁~(22)

%1.3.13.2
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇। 𑌦𑍇𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌪𑍋 𑌅𑌪𑌾𑌂 𑌨\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍞 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌃 𑌸𑍍𑌥 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌧𑍍𑌰𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌉𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑍇। 𑌯𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌨𑌾𑌃। 𑌸 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾} 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑌿𑌷𑌃᳴॥~(23)

%1.3.14.0
{\anuvakamend[{𑌨𑍁 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥13॥

%1.3.14.1
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍋} 𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌕𑍍𑌷 𑌈᳴𑌶𑌿𑌷𑍇। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍈᳴𑌰\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍈𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌿 𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧}\-𑌤𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑍁 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑॥ 𑌆 \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑍞 𑌸\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌯\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍍𑌯𑍋𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌤᳴𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌮𑌵᳴𑌸𑍇 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌿𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑌜𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌾𑌵𑍁᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇। 𑌯𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠~-~(24)

%1.3.14.2
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵𑌾᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍀}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑍍𑌧𑌃॥ \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌵𑍀𑌮᳴𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴𑌤𑌿𑌂 𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌵𑌿𑌦𑌾\-\ul{𑌮} 𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍। 𑌸 𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌾𑌗𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌮᳴𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑌿𑌂 𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯॥ 𑌅𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌵} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌰𑍇𑌰𑌿᳴𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌧𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌜᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-𑌦𑌾 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃॥ 𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 𑌪𑍁𑌰𑍍𑌵𑌣𑍀𑌕~(25)

%1.3.14.3
𑌹𑍋𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍋}\-𑌷𑌾 𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌰𑍇𑌰𑌿᳴𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌸𑌃। 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍞 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌨𑌿 𑌦\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌰𑍇 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍇॥ 𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑌾 𑌅᳴𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌯𑍇𑌮𑌿𑌰𑍇॥ \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌤𑌂 𑌕𑌾𑌮᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑍞 𑌰᳴𑌯𑌿𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮᳴ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌮᳴𑌜\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌰𑌂᳴ 𑌤𑍇॥ 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌂᳴ 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌭𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌭᳴𑌰।~(26)

%1.3.14.4
𑌵𑌸𑍋᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌹𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍॥ 𑌸 𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑍂 𑌰𑍋᳴𑌚\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌅}\-𑌜𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌨᳴𑌦\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃। 𑌯𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂𑌣𑌿᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍂\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍᳴॥ 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌧\-\ul{𑌦}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌃। 𑌪𑍁𑌨᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 𑌆𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌵𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍇॥ \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌕𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌯𑍋᳴𑌨𑌿𑌰𑍇𑌧𑌿। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁} 𑌗𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿~(27)

%1.3.14.5
𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑌮𑍍॥ 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌵𑌿𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌣𑍇। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌮𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌤𑌿𑌮𑍍॥ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜᳴𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌨𑍃}\-𑌮\-\ul{𑌣𑌾} 𑌅𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨 𑌏𑌨𑌂 𑌜𑌰𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑍀𑌃॥ 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌵\-\ul{𑌕} 𑌵𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵𑌿 𑌰𑍋᳴𑌚𑌸𑍇। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌃॥ \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌦𑍍𑌯𑍗𑌦𑍍 \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌅𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍-~(28)

%1.3.14.6
𑌯𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌤𑌾𑌃॑॥ 𑌆 𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑍇 \ul{𑌨𑍃}\-𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜} 𑌆\-\ul{𑌨}\-𑌟𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌚𑌿} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍀𑌕𑍇॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌶𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌯𑍁𑌵𑌾᳴𑌨𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌜𑌨𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍂}\-𑌦𑌯᳴𑌚𑍍𑌚॥ 𑌸 𑌤𑍇𑌜𑍀᳴𑌯\-\ul{𑌸𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌤᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌶𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍋𑌃। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 𑌨𑍃𑌤᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍂᳴𑌤𑍗 \ul{𑌭𑍂}\-𑌯𑌾𑌮᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑌃᳴॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌾 𑌭᳴𑌰 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑌹𑌾᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌯𑌶𑍍-~(29)

%1.3.14.7
𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌾 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌸𑌾}\-𑌸𑌹᳴𑌤𑍍॥ 𑌤𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑌹𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑍞 𑌸᳴𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌆 𑌭᳴𑌰। 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌦𑍍𑌭𑍁᳴𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍋𑌮᳴𑌤𑌃॥ \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴𑌯 \ul{𑌵}\-𑌶𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸𑍇॑। 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍈॑𑌰𑍍𑌵𑌿𑌧𑍇\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑॥ \ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 𑌹𑌿 𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌮}\-𑌸𑌦𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌨𑍁𑌷𑌾𑌜𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑। 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨᳴ 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌸\-\ul{𑌨} 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ \ul{𑌧𑌾} 𑌰𑌾𑌜𑍇᳴𑌵 𑌜𑍇𑌰\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍇 𑌕𑍍𑌷𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿~(30)

%1.3.14.8
𑌪𑌵\-\ul{𑌸} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌿𑌷𑌂᳴ 𑌚 𑌨𑌃। \ul{𑌆}\-𑌰𑍇 𑌬𑌾᳴𑌧𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍁𑌨𑌾॑𑌮𑍍॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌪𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴॥ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 \ul{𑌰𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾॑। 𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿᳴ 𑌚॥ 𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌇}\-𑌹𑌾 𑌵᳴𑌹। 𑌉𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌨𑌃॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌤\-\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃। 𑌶𑍁𑌚𑍀᳴ 𑌰𑍋𑌚\-\ul{𑌤} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌃॥ 𑌉𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌶𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑍍𑌤 𑌈𑌰𑌤𑍇। 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑍟᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌯𑌃᳴॥~(31)

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌪𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌣𑍀𑌕 𑌭\-\ul{𑌰𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿 𑌵𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶 𑌚}]}%॥14॥

{\prashnaend[{\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑌗𑌾𑌂॑ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍀𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶॥ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗}\-𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍀𑌃 𑌪𑌵\-\ul{𑌸} 𑌏𑌕᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍॥ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌰𑍍𑌚𑌯𑌃᳴॥}]}

%%% END PRASHNA

\sect{𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%1.4.1.0
%1.4.1.1
𑌆 𑌦᳴\-\ul{𑌦𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍃𑌦𑍍 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌗\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌘𑍍𑌨 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌘𑍍𑌨 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍋} 𑌰𑌾𑌧𑍋᳴𑌗𑍂𑌰𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌦𑍇᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍋𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌿\-\ul{𑌬}\-𑌤𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑍞}\-~(1)

%1.4.1.2
𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪𑌿𑌬\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌤𑍍 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍁 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌧𑍍𑌯𑌧𑌿᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑍋᳴\-\ul{𑌚𑍋} 𑌧𑌿𑌷᳴𑌣𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑍂 \ul{𑌸}\-𑌤𑍀 𑌵𑍀᳴𑌡𑌯𑍇\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌮𑌾 𑌵𑌾𑍞᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑌂} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌗𑍁𑌦᳴𑌗\-\ul{𑌧}\-𑌰𑌾𑌕𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌆 𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍍𑌬} 𑌨𑌿 𑌷𑍍𑌵᳴𑌰। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑌾𑌦𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌜𑌾𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌵𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(2)

%1.4.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌰} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌵᳴ 𑌚}]}%~(1)

%1.4.2.1
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇 𑌪𑌵𑌸𑍍𑌵 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌗𑌭᳴𑌸𑍍𑌤𑌿𑌪𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌕𑍃᳴𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌨} 𑌇𑌷᳴𑌸𑍍𑌕𑍃\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌨᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍂}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍁𑌭\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮𑌰𑍀\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(3)

%1.4.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}%~(2)

%1.4.3.1
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛 𑌮𑌘𑌵𑌨𑍍 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌸𑍋𑌮᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍍𑌯 𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌯𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍞 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍈𑌃} 𑌪𑌰𑍈॑𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍇 𑌮᳴𑌘𑌵𑌨𑍍 𑌮𑌾𑌦𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌕𑍃᳴𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌨} 𑌇𑌷᳴𑌸𑍍𑌕𑍃\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌨᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍂}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍁𑌭\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮𑌰𑍀\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(4)

%1.4.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴}]}%~(3)

%1.4.4.1
𑌆 𑌵𑌾᳴𑌯𑍋 𑌭𑍂𑌷 𑌶𑍁𑌚𑌿\-\ul{𑌪𑌾} 𑌉𑌪᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾𑌰। 𑌉𑌪𑍋᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍋} 𑌮𑌦𑍍𑌯᳴𑌮𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌦\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍇 𑌪𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌪𑍇𑌯𑌮𑍍॑॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑌾𑌯𑍂 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌾𑌃। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾 𑌗᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦᳴𑌵𑍋 𑌵𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌹𑌿॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(5)

%1.4.5.0
{\anuvakamend[{𑌆 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}%~(4)

%1.4.5.1
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌂॑ 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌋𑌤𑌾𑌵𑍃𑌧𑌾। 𑌮𑌮𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌹 𑌶𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌵𑌮𑍍॑। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍 𑌋\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌯𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(6)

%1.4.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌂॑ 𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌃}]}%~(5)

%1.4.6.1
𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌕\-\ul{𑌶𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑌾 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴𑌵𑌤𑍀। 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌮𑌿᳴𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌧𑍍𑌵𑍀॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(7)

%1.4.7.0
{\anuvakamend[{𑌯𑌾 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶}]}%~(6)

%1.4.7.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍗} 𑌵𑌿 𑌮𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍇𑌹 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑌯𑍇॑॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(8)

%1.4.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%~(7)

%1.4.8.1
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌨𑌶𑍍𑌚𑍋᳴𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌨𑌿᳴𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌜𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍂} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑍇॑। \ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑍇 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍁𑌂} 𑌨 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌭𑍀᳴ 𑌰𑌿𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌶𑌣𑍍𑌡𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑌤𑌾𑌂॑ 𑌪𑌾𑌹𑌿॥~(9)

%1.4.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌨𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%~(8)

%1.4.9.1
𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌥𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌮𑌥𑌾॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌤𑌾᳴𑌤𑌿𑌂 𑌬𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌨𑌂 \ul{𑌵𑍃}\-𑌜𑌨𑌂᳴ 𑌦𑍋𑌹𑌸𑍇 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾\-𑌽\-𑌽𑌶𑍁𑌂 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌸𑍇। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌰𑍍𑌕𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑌾᳴𑌹𑌿॥~(10)

%1.4.10.0
{\anuvakamend[{𑌤𑍞 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%~(9)

%1.4.10.1
𑌯𑍇 𑌦𑍇᳴𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦\-\ul{𑌶} 𑌸𑍍𑌥 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦\-\ul{𑌶} 𑌸𑍍𑌥𑌾\-𑌽\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑍈𑌕𑌾᳴\-𑌦\-\ul{𑌶} 𑌸𑍍𑌥 𑌤𑍇 𑌦𑍇᳴𑌵𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌧𑍍𑌵𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾॑𑌗𑍍𑌰𑌯\-\ul{𑌣𑍋} 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌵᳴𑌨𑌾 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌾᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴॥~(11)

%1.4.12.0
{\anuvakamend[{𑌯𑍇 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}%॥10॥

%1.4.11.1
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌗}\-𑌣𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌦𑌿𑌵𑍞᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌚᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇। \ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍞 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾॑𑌗𑍍𑌰𑌯\-\ul{𑌣𑍋} 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌵᳴𑌨𑌾 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌾᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴॥~(12)

%1.4.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌦𑍍 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}%॥11॥

%1.4.12.1
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤 𑌉\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌵𑍇} 𑌯𑌤𑍍 𑌤᳴ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑍋\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌾}\-𑌯𑍁𑌵𑍇॑॥~(13)

%1.4.13.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥12॥

%1.4.13.1
\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌾𑌯᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌮𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌿𑌂} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌜𑌨𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍋\-𑌽𑌚𑍍𑌯𑍁᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌮𑌚𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌕𑍍𑌷𑌿𑌤𑍍𑌤᳴𑌮 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌯᳴॥~(14)

%1.4.14.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}%॥13॥

%1.4.14.1
𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌧᳴𑌵𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌭᳴𑌶𑍍𑌚 𑌨\-\ul{𑌭}\-𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}\-𑌷\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍋}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑌪᳴𑌶𑍍𑌚 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑍋𑌪\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌰𑍍𑌪𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍞𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(15)

%1.4.15.0
{\anuvakamend[{𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌤𑍍}]}%॥14॥

%1.4.15.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌆 𑌗᳴𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌂 \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌨\-\ul{𑌭𑍋} 𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌾᳴𑌤𑌂 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑌾॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(16)

%1.4.16.0
{\anuvakamend[{𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌃}]}%॥15॥

%1.4.16.1
𑌓𑌮𑌾᳴𑌸𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌣𑍀𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸} 𑌆 𑌗᳴𑌤। \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑍞𑌸𑍋᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑍍॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴॥~(17)

%1.4.17.0
{\anuvakamend[{𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌓𑌮𑌾᳴𑌸𑍋 𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥16॥

%1.4.17.1
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌵𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌮𑌕᳴𑌵𑌾𑌰𑌿𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌮𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌨𑍂𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌗𑍍𑌰𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌤𑍇॥~(18)

%1.4.18.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥17॥

%1.4.18.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌮𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌶𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍇 𑌅𑌪𑌿᳴𑌬𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴। 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌤𑌵᳴ 𑌶𑍂\-\ul{𑌰} 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌵𑌿᳴𑌵𑌾𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌤𑍇॥~(19)

%1.4.19.0
{\anuvakamend[{𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌤𑍍}]}%॥18॥

%1.4.19.1
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾𑍞᳴ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑌿\-\ul{𑌬𑌾} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌮𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌧𑌂 𑌮𑌦𑌾᳴𑌯। 𑌆 𑌸𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌜}\-𑌠\-\ul{𑌰𑍇} 𑌮𑌧𑍍𑌵᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌤𑍇॥~(20)

%1.4.20.0
{\anuvakamend[{𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌮𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌦𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌤𑍍}]}%॥19॥

%1.4.20.1
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌯 𑌓𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌾𑍞 𑌇᳴𑌵। 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃𑌧𑍇॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(21)

%1.4.21.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥20॥

%1.4.21.1
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌦𑌾 𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌬𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑌃 𑌸𑌹𑍋᳴𑌭𑌿𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌮}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌗𑍍𑌵𑌾𑌵𑍃𑌧𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁𑌃 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌃 \ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌤𑍃𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑍂𑌤𑍍॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(22)

%1.4.22.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍃}\-𑌵𑌤𑍍𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥21॥

%1.4.22.1
\-\ul{𑌕}\-𑌦𑌾 \ul{𑌚}\-𑌨 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌸𑌶𑍍𑌚𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇॑। 𑌉\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌪𑍇𑌨𑍍𑌨𑍁 𑌮᳴𑌘\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌭𑍂\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌨𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍃𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॥ \ul{𑌕}\-𑌦𑌾 \ul{𑌚}\-𑌨 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌭𑍇 𑌨𑌿 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴𑌨𑍀। 𑌤𑍁𑌰𑍀᳴𑌯𑌾𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌸𑌵᳴𑌨𑌂 𑌤 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾 𑌤᳴𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿॥ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌮𑌾𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌾 𑌮𑍃\-\ul{𑌡}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴। 𑌆 \ul{𑌵𑍋}\-𑌽𑌰𑍍𑌵𑌾𑌚𑍀᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌵𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌵᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌸᳴𑌤𑍍॥ 𑌵𑌿𑌵᳴𑌸𑍍𑌵 𑌆𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌷 𑌤𑍇᳴ 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌸𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍃}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤᳴𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿॥~(23)

%1.4.23.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑌃} \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%॥2॥

%1.4.23.1
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸᳴𑌵𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍁} 𑌶𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌵𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌸𑌾𑌵𑍀𑌃। \ul{𑌵𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿 𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌭𑍂𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌾 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌾𑌜𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇॥~(24)

%1.4.24.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥23॥

%1.4.24.1
𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍇𑌭𑌿𑌃 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌯𑌮𑍍॑। 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌮𑌾𑌕𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌘𑌶𑍞᳴𑌸 𑌈𑌶𑌤॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇॥~(25)

%1.4.25.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥24॥

%1.4.25.1
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌾𑌣𑌿\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤𑌯𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇। 𑌸 𑌚𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌦𑌮𑍍॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇॥~(26)

%1.4.26.0
{\anuvakamend[{𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶}]}%॥25॥

%1.4.26.1
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌨𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴॥~(27)

%1.4.27.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶}]}%॥26॥

%1.4.27.1
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍁𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍋 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌂᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑌾(3)𑌇 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌵𑌾(3)𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌬} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(28)

%1.4.28.0
{\anuvakamend[{𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍁𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶}]}%॥27॥

%1.4.28.1
𑌹𑌰𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 𑌹𑌾𑌰𑌿𑌯𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍋 𑌹𑌰𑍍𑌯𑍋𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑍇𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍇}\-𑌤𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑌯᳴𑌜𑍁𑌷𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌤𑍋᳴𑌮𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑍋𑌕𑍍𑌥᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌹}\-𑌰𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌹𑌰𑍍𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌾}\-𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(29)

%1.4.29.0
{\anuvakamend[{𑌹\-\ul{𑌰𑌿𑌃} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥28॥

%1.4.29.1
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌪𑌵\-\ul{𑌸} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌿𑌷𑌂᳴ 𑌚 𑌨𑌃। \ul{𑌆}\-𑌰𑍇 𑌬𑌾᳴𑌧𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍁𑌨𑌾॑𑌮𑍍॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇॥~(30)

%1.4.30.0
{\anuvakamend[{𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿 𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥29॥

%1.4.30.1
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌨𑍋𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌶𑌿𑌪𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌅𑌵𑍇𑌪𑌯𑌃। 𑌸𑍋𑌮᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌚}\-𑌮𑍂 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑍍॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍗𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍗𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇॥~(31)

%1.4.31.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥30॥

%1.4.31.1
\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌣𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌤𑍋 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾 𑌭𑌾᳴𑌸𑌿 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌮𑍍॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇॥~(32)

%1.4.32.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌣𑌿᳴𑌰𑍍𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌃}]}%॥31॥

%1.4.32.1
𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌸𑍍𑌵 𑌮𑌦𑌿𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌭𑌵𑌾᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌤𑌮𑌃॥~(33)

%1.4.33.0
{\anuvakamend[{𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌨𑌵᳴}]}%॥32॥

%1.4.33.1
\-\ul{𑌈}\-𑌯𑍁𑌷𑍍𑌟𑍇 𑌯𑍇 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴𑌤\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍 \ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸𑌂} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌃। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍂} 𑌨𑍁 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑍋 𑌤𑍇 𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑍇 𑌅᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍᳴॥~(34)

%1.4.34.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌈}\-𑌯𑍁𑌰𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥33॥

%1.4.34.1
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌤𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌭𑌾𑌸𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌜𑍍𑌵𑌲᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌮𑌲𑍍𑌮\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌦𑍀𑌪𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌿𑌷𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌬𑍋}\-𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌜𑌾𑌗𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿॥~(35)

%1.4.35.0
{\anuvakamend[{𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑍍}]}%॥34॥

%1.4.35.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌸𑌂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍋॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽𑌵\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌶𑍋𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌤\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(36)

%1.4.36.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥35॥

%1.4.36.1
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌭}\-𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌤𑌨𑌿᳴𑌮𑍍𑌨𑌾 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌤𑌿𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌥𑍂𑌲𑌹𑍃\-\ul{𑌦}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇𑌨 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌲𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑍇𑌨 \ul{𑌶}\-𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌮𑌤᳴𑌸𑍍𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌮𑌹𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃𑌪𑌾॑𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵𑍇𑌨𑍗𑌷𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌹𑌨𑍞᳴ 𑌶𑌿𑌙𑍍𑌗𑍀𑌨𑌿\-\ul{𑌕𑍋}\-𑌶𑍍𑌯𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥~(37)

%1.4.37.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶}]}%॥36॥

%1.4.37.1
𑌆 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍 𑌰𑌥𑌂᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌹𑌰𑍀॑। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍁𑌨𑌾॑॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨𑍇॑॥~(38)

%1.4.38.0
{\anuvakamend[{𑌆 𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥37॥

%1.4.38.1
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌧𑌰𑍀᳴ 𑌵\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋\-𑌽𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌶𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍃𑌷𑍀᳴𑌣𑌾𑌂 𑌚 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑍀𑌰𑍁𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨𑍇॑॥~(39)

%1.4.39.0
{\anuvakamend[{𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥38॥

%1.4.39.1
𑌅𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿} 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌧𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌾 𑌗᳴𑌹𑌿। 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌰\-\ul{𑌜𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌂} 𑌨 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨𑍇॑॥~(40)

%1.4.40.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌸𑌾᳴𑌵𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥39॥

%1.4.40.1
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍀} 𑌭𑍂𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌆\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌤। \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑌾᳴ 𑌭\-\ul{𑌵} 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾𑌃॑॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨𑍇॑॥~(41)

%1.4.41.0
{\anuvakamend[{𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥40॥

%1.4.41.1
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾𑌹𑍁𑌃 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑍀 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁। \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨𑍇॑॥~(42)

%1.4.42.0
{\anuvakamend[{𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥41॥

%1.4.42.1
\-\ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑌗᳴𑌣𑍋 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌪𑌿𑌬 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌹𑌞𑍍𑌛𑍂𑌰 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌜}\-𑌹𑌿 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌪} 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌨𑍁\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌥𑌾𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌃॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨𑍇॑॥~(43)

%1.4.43.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌤𑍍}]}%॥42॥

%1.4.43.1
𑌉\-\ul{𑌦𑍁} 𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌵𑌃᳴। \ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌕𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃। 𑌆\-𑌽\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌜𑌗᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁𑌷᳴𑌶𑍍𑌚॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌥𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮᳴𑌉𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮॥ 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌤 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇𑌣᳴~(44)

%1.4.43.2
𑌵𑍋 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌯𑌃᳴। \ul{𑌤𑍁}\-𑌥𑍋 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌵𑌿 𑌭᳴𑌜\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍇} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾𑌕𑍇॑॥ \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍 𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌰𑌾\-\ul{𑌧} 𑌐\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌚𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌾 𑌨᳴\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌾 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌰𑌾॑𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍃𑌷𑌿᳴𑌮𑌾𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌯𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌪𑍈𑌤𑍃\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑌾𑌤𑍁᳴𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣𑌂} 𑌵𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌯𑌤᳴𑌸𑍍𑌵 𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑍈᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌦𑌾॑𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌨᳴𑌵𑌹𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍇᳴𑌨 \ul{𑌪}\-𑌥𑍇𑌤᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌾𑌂॑ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌸𑍀᳴𑌦\-\ul{𑌤} 𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌸𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑍍॥~(45)

%1.4.44.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇𑌣᳴ 𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑍈᳴\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%॥43~(37)॥

%1.4.44.1
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ 𑌸𑍞𑌰\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥ 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌣𑍋} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌨𑍇\-\ul{𑌷𑌿} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌘\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾। 𑌸𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍॥ 𑌸𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌗᳴𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌨᳴। 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌃 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍋}\--~(46)

%1.4.44.2
𑌤𑍍𑌵𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑍁 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌲𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॥ 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌹। 𑌋𑌧᳴𑌗\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌡𑍃𑌧᳴\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌤𑌾𑌶᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍁𑌪᳴𑌯𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍॥ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑌦᳴𑌨𑌮𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌯 𑌆᳴\-\ul{𑌜}\-𑌗𑍍𑌮 𑌸𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾𑌃। \ul{𑌜}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤 𑌵𑌸\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿॥ 𑌯𑌾𑌨𑌾\-𑌽𑌵᳴𑌹 𑌉\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋 𑌦𑍇᳴𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍~(47)

%1.4.44.3
𑌪𑍍𑌰𑍇𑌰᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑। 𑌵𑌹᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌭𑌰᳴𑌮𑌾𑌣𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞\-\ul{𑌷𑌿} 𑌵𑌸𑍁𑌂᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌂 𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾 𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑌾𑌨𑍁᳴॥ 𑌯𑌜𑍍𑌞᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌷 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍂॑𑌕𑍍𑌤𑌵𑌾𑌕𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌗𑌾𑌤𑍁𑌵𑌿𑌦𑍋 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌸𑍍𑌪𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴ 𑌧𑌾𑌃॥~(48)

%1.4.45.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥44~(38)॥

%1.4.45.1
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑍞 𑌹𑌿 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌰} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑌾 𑌉᳴। \ul{𑌅}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌧𑌾𑌤𑌵𑍇\-𑌽𑌕\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌤𑌾 𑌹𑍃᳴𑌦\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑌿𑌧᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍॥ \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍀 𑌗᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍀}\-𑌰𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌟𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌬𑌾𑌧᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍋} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍈𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍॥ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌨𑍀᳴𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌪 𑌆 𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶। 𑌅𑌪𑌾𑌂॑ 𑌨𑌪𑌾𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌮𑍇᳴𑌦𑌮𑍇~(49)

%1.4.45.2
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌂᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇॥ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑍁𑌚𑍍𑌚᳴𑌰𑌣𑍍𑌯𑍇𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃। 𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌾\-𑌽\-𑌽𑌪𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃᳴॥ \ul{𑌸𑍂}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍇 𑌨᳴𑌮𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍇 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌭𑍃𑌥 𑌨𑌿𑌚𑌙𑍍𑌕𑍁𑌣 𑌨𑌿\-\ul{𑌚𑍇}\-𑌰𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 𑌨𑌿𑌚\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍁}\-𑌣𑌾𑌵᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍇𑌨𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌡\-\ul{𑌵} 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌕𑍃𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍋𑌰𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌸𑍍𑌪𑌾᳴𑌹𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃~(50)

%1.4.45.3
𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌦𑍇𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌪 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌵𑍋} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌭𑍃᳴𑌤𑌮𑌕𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶} 𑌏𑌧𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍇𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌪𑍋 𑌅𑌨𑍍𑌵᳴𑌚𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌸𑍃𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌹𑌿। 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆\-𑌽𑌗᳴\-\ul{𑌮𑌂} 𑌤𑌂 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾॥~(51)

%1.4.46.0
{\anuvakamend[{𑌦𑌮𑍇᳴𑌦\-\ul{𑌮} 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯} 𑌆 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴}]}%॥45~(39)॥

%1.4.46.1
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑌾} 𑌮𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌮᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍋𑌹᳴𑌵𑍀𑌮𑌿। 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌯𑌶𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌅𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥ 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑍍𑌵𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍇᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌉 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌗𑍋𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨᳴𑌶𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿॥ 𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌸𑍁 𑌪𑍁᳴𑌤𑍍𑌰 𑌶\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌨𑍍 𑌕𑌾𑌮᳴𑌕𑌾𑌤𑌯𑌃। 𑌨 𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌤𑌿᳴ 𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇॥ \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌉᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑍇} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑌮𑌾𑌦 \ul{𑌨𑍀}\-𑌥𑍇𑌨𑍀᳴𑌥𑍇 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴𑌨𑍞~(52)

%1.4.46.2
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌾𑌸𑌃᳴। 𑌯𑌦𑍀𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌬𑌾𑌧𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌹𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍇॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌰𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌵𑌿 𑌰𑍋᳴𑌚𑌸𑍇। \ul{𑌰}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌾\-𑌽𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌵}\-𑌚𑌾𑌤᳴𑌨𑌃॥ \ul{𑌅}\-𑌪𑍋 𑌅𑌨𑍍𑌵᳴𑌚𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌸𑍃𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌹𑌿। 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆\-𑌽𑌗᳴\-\ul{𑌮𑌂} 𑌤𑌂 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾॥ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌵᳴𑌸𑍁𑌃। 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌾𑌵𑌪𑌿᳴॥ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰 𑌮᳴𑌨𑍍𑌦𑍇~(53)

%1.4.46.3
𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌜𑌯𑍇\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑌿 𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌮 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌤𑍀𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑍁𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌤𑌮𑍍। 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌰𑌾𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥ \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌮𑍃𑌧𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑𑌞𑍍𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑍋}\-\-𑌽𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑍗॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌵𑌾॑। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌃॥ 𑌤𑍍𑌵𑍟 𑌹𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑌾। 𑌸\-\ul{𑌖𑌾} 𑌸𑌖𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌧𑍍𑌯𑌸𑍇॑॥ 𑌉𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌶𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌵𑌿 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾॥~(54)

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴𑌨𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇} 𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶 𑌚}]}%॥46॥
%%% END PRASHNA

\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%1.5.1.0
%1.5.1.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌂 𑌵\-\ul{𑌸𑍁} 𑌸𑌂 𑌨𑍍𑌯᳴𑌦𑌧\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌦𑌮𑍁᳴ 𑌨𑍋 𑌭𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌰𑍁᳴𑌥𑍍𑌸𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌰𑍋\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌦𑍍𑌯𑌦𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌯𑌦𑌶𑍍𑌰𑍍𑌵𑌶𑍀᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑌦𑍍~(1)

%1.5.1.2
𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍍𑌯\-𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌜𑍞 𑌹𑌿 𑌯𑍋 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌿} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌰𑍁᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌿} 𑌨 𑌦𑍇\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌥᳴ 𑌵 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌕𑍇𑌵᳴\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍃}\-𑌧𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌸 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌮᳴𑌦𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾\-𑌽\-𑌽𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤𑍇𑌨᳴~(2)

%1.5.1.3
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌉𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌽\-𑌽𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌉𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌨𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌉᳴𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌂 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾\-𑌽\-𑌽𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾\-𑌽\-𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋॑𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌪𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿𑌂} 𑌵𑍇-~(3)

%1.5.1.4
\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌯𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁᳴𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌤 \ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌦𑍋𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑍀𑌤 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍂} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑍈𑌰𑌾 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑍈𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑍋᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇॥~(4)

%1.5.2.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌶𑍀᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑌤𑍍 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍇𑌦᳴ \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑍈𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(1)

%1.5.2.1
𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑍋᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾𑌃॑ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 𑌨𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾~(5)

%1.5.2.2
𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍈𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌿𑌃} 𑌸𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌵𑌾𑌕𑍍 𑌸𑍃᳴𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸 𑌵𑌾\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 𑌈\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴𑌰𑌾𑌭𑌾𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-~(6)

%1.5.2.3
𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦᳴𑌕𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁 𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌂 𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌵𑌿𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍋 𑌗𑍂𑌹᳴𑌤𑌿 \ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌂 𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌵𑌿𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 𑌜𑌿𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑌤𑌿 \ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌨𑍈\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀~(7)

%1.5.2.4
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍁𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌸𑌮𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑌾 𑌨 𑌯𑌜𑍁𑌃᳴ 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑌾𑌃 𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍁𑌨𑌰𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍋 𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌰𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌰𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌪𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌤᳴~(8)

%1.5.2.5
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌯𑌾𑌦𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾॑𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤𑍗 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴𑌨 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥~(9)

%1.5.3.0
{\anuvakamend[{𑌆\-𑌽𑌪᳴𑌰𑌾𑌭𑌾𑌵𑌾𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(2)

%1.5.3.1
𑌭𑍂𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌨𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾। \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴𑌧𑍇॥ 𑌆\-𑌽𑌯𑌂 𑌗𑍗𑌃 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴𑌰𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌦𑌸᳴𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁𑌵𑌃᳴॥ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮} 𑌵𑌿 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌙𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍇। 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵\-\ul{𑌹} 𑌦𑍍𑌯𑍁𑌭𑌿𑌃᳴॥ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌦᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌤𑌿 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾। 𑌵𑍍𑌯᳴𑌖𑍍𑌯𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌃 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴॥ 𑌯𑌤𑍍 𑌤𑍍𑌵𑌾॑~(10)

%1.5.3.2
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌵𑌪᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌯𑌦𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾। \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦𑍍𑌦𑍀᳴𑌪𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿॥ 𑌯𑌤𑍍 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌰𑍋𑌪𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌸𑍇। \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌸᳴𑌵𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌭᳴𑌰𑌨𑍍𑌨𑍍॥ 𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤~(11)

%1.5.3.3
𑌋𑌷᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌧𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴। \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌧𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑌾 𑌪𑍃᳴𑌣𑌸𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴॥ 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌷𑌾\-𑌽\-𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑌾। 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑌃 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴॥ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌧𑌾𑌰᳴𑌯𑌾। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌫𑍍𑌸𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴॥ 𑌲𑍇\-\ul{𑌕𑌃} 𑌸𑌲𑍇᳴𑌕𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌲𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑍇\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌕𑍇᳴𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵᳴𑌜𑍂\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁॥~(12)

%1.5.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶 𑌚}]}%~(3)

%1.5.4.1
𑌭𑍂𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌨𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾 𑌵𑍈 𑌜𑍀𑌰𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌕᳴\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌣𑍀𑌰𑌃᳴ 𑌕𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌯𑍋 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌪𑌾॑𑌘𑍍𑌨𑌤 𑌸𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑍍𑌨}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌥𑍋᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑍋𑌪𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌥𑍍𑌸𑍈𑌤𑌂~(13)

%1.5.4.2
𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌥𑍍𑌸᳴𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌵𑌪𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌪᳴𑌹𑍍𑌨𑍁𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌤𑍍 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦𑍍𑌦𑍀᳴𑌪𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\--~(14)

%1.5.4.3
𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌭᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌶𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑍋𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌦𑌿𑌶𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 - ~(15)

%1.5.4.4
𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌚𑍋᳴\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇 𑌵𑍍𑌯᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌹𑍋𑌮𑌾᳴𑌨𑌜𑍁𑌹\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌸𑍍𑌤 𑌆॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌤𑍇 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑍀᳴\-\ul{𑌤} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌹𑍋𑌮𑌾॑𑌞𑍍𑌜𑍁𑌹𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌋\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿॥~(16)

%1.5.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(4)

%1.5.5.1
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑍋𑌚𑍇\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑। \ul{𑌆}\-𑌰𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌚᳴ 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍇॥ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑍞᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍁᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌰𑍇} 𑌅𑌹𑍍𑌰᳴𑌯𑌃। 𑌪𑌯𑌃᳴ 𑌸𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌸𑌾𑌮𑍃𑌷𑌿𑌮𑍍॑॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌤𑍍 𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰𑍇𑌤𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿॥ \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌧𑌾᳴𑌯𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌷𑍍𑌵𑍀𑌡𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌯𑌮𑌪𑍍𑌨᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑍃𑌗᳴𑌵𑍋 𑌵𑌿𑌰𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍁𑌰𑍍𑌵𑌨𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁𑌵𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍇𑌵𑌿᳴𑌶𑍇॥ \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌆\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑌧𑍍𑌯𑌾᳴~(17)

%1.5.5.2
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌯𑌧𑍍𑌯𑍈॑। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑌾𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌭𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌤𑌯𑍇᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇 𑌵𑌾𑌮𑍍॥ \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌅𑌰𑍋᳴𑌚𑌥𑌾𑌃। 𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆 \ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑌾𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌪𑌵\-\ul{𑌸} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌿𑌷𑌂᳴ 𑌚 𑌨𑌃। \ul{𑌆}\-𑌰𑍇 𑌬𑌾᳴𑌧𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍁𑌨𑌾॑𑌮𑍍॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌪𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂~(18)

%1.5.5.3
𑌮𑌯𑌿᳴॥ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 \ul{𑌰𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾॑। 𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿᳴ 𑌚॥ 𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌇}\-𑌹𑌾\-𑌽\-𑌽𑌵᳴𑌹। 𑌉𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌨𑌃॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌤\-\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃। 𑌶𑍁𑌚𑍀᳴ 𑌰𑍋𑌚\-\ul{𑌤} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌃॥ 𑌉𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌶𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑍍𑌤 𑌈𑌰𑌤𑍇। 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑍟᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌯𑌃᳴॥ \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇~(19)

%1.5.5.4
𑌦𑍇𑌹𑌿 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌦𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑍇𑌹𑌿 𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌊}\-𑌨𑌂 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌣} 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌸𑍋 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌯𑍇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿𑌮𑌾॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍀𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌶᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌯\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌕𑍃𑌤𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌦𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍇} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾𑌕𑍇॑॥ 𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾\-𑌽𑌗\-\ul{𑌥𑌾𑌃} 𑌸𑌮𑍃𑌷𑍀᳴𑌣𑌾𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑। 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌅\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌂 𑌮𑌾𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ 𑌸𑍃𑌜॥~(20)

%1.5.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑌧𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(5)

%1.5.6.1
𑌸𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑌿𑌡᳴𑌪𑍍𑌰𑌜𑌸𑍋 𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍀𑌃। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇॥ 𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌮𑍍𑌭𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭𑌕𑍍𑌷𑍀\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌮𑌹𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭𑌕𑍍𑌷𑍀\-\ul{𑌯} 𑌸𑌹𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸𑌹𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍋𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌵𑍋 𑌭𑌕𑍍𑌷𑍀\-\ul{𑌯} 𑌰𑍇𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰𑌮᳴𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌗𑍋}\-𑌷𑍍𑌠𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌯𑍋𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌹𑍈𑌵 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌤𑍋 𑌮𑌾\-𑌽𑌪᳴ 𑌗𑌾𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌰𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤~(21)

%1.5.6.2
𑌸𑍞\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾𑌸𑌿᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍀𑌰𑌾 \ul{𑌮𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾\-𑌽\-𑌽𑌗𑍗᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴𑌣 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌂 𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑌾𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥ 𑌉𑌪᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌦𑍋𑌷𑌾᳴𑌵𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌏𑌮᳴𑌸𑌿। 𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍀𑌦𑌿᳴𑌵𑌿𑌮𑍍। 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌦𑌮𑍇॑॥ 𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑌵𑍇\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌸𑍂𑌪𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍋 𑌭᳴𑌵। 𑌸𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌾 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-~(22)

%1.5.6.3
𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌃। \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵 𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌥𑍍𑌯𑌃᳴॥ 𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌶𑍋𑌚𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌵𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌮𑍀᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑌃॥ 𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌶𑍍𑌰𑌵𑌾𑌃। 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌨𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌦𑌾𑌃॑॥ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴𑌣 𑌵𑌃 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴𑌣 𑌮𑌾 𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍇𑌡𑌾𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥 𑌮\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌮𑌾\-𑌽\-𑌽𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑌾} 𑌮𑌦𑌃᳴। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌂 𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂}\-~(23)

%1.5.6.4
𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑌾𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥ 𑌤𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾॑𑌤𑍍॥ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌣𑌂 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇। \ul{𑌕}\-𑌕𑍍𑌷𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌯 𑌔᳴\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌜𑌮𑍍॥ \ul{𑌕}\-𑌦𑌾 \ul{𑌚}\-𑌨 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌸𑌶𑍍𑌚𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇॑। 𑌉\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌪𑍇𑌨𑍍𑌨𑍁 𑌮᳴𑌘\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌭𑍂\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌨𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍃𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇॥ 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌯 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑌦𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌵𑍇 \ul{𑌭𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌭\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-𑌰𑌾𑌵᳴𑌤𑌃॥ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌗𑍃𑌹𑌪𑌤𑍇 𑌸𑍁𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑍞 𑌸𑍁𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌤𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-\-𑌽𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌤𑍀𑌮𑍍॥~(24)

%1.5.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌭𑍂}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤} \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾𑌸𑌂 \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(6)

%1.5.7.1
𑌅𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑍋𑌪᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁𑌪𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌉\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍁𑌪𑍈॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌰𑍋᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨᳴-~(25)

%1.5.7.2
\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌮᳴𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌯\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌧𑌾᳴𑌯𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌮𑍁𑌖𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌭𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌆\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍗\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑌲᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇}\-\-𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌷}\-𑌡𑍍𑌭𑌿𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾-~(26)

%1.5.7.3
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 \ul{𑌷}\-𑌡𑍍𑌭𑌿𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌸𑌂 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌗𑍗𑌰𑍍𑌜𑍀𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑍋 𑌜𑍀𑌰𑍍𑌯𑌤𑌿 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌪𑌾𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑍍𑌨}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰𑌂᳴ 𑌕\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑍋᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌗᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷 𑌉𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇}\-~(27)

%1.5.7.4
𑌦𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷 𑌉𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇 \ul{𑌯𑌾}\-𑌚𑍍𑌞𑍈𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑍋𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌞𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇𑌯᳴𑌸 \ul{𑌆}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌦𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌦𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷 𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹~(28)

%1.5.7.5
𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌊}\-𑌨𑌂 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌨𑌂 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆 𑌪𑍂᳴\-\ul{𑌰}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌸𑍋 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾 𑌅᳴𑌭𑍈\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧} 𑌇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶}\-𑌤𑍞~(29)

%1.5.7.6
𑌹𑌿\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑍀 𑌕𑌰𑍍𑌣᳴𑌕𑌾𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑍞 𑌶𑌤\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌾𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍃𑍞᳴𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤}\-𑌘𑍍𑌨𑍀𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌹᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌤𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌛᳴𑌮𑍍𑌬𑌟𑍍𑌕𑌾\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌗\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇॥~(30)

%1.5.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤 𑌆𑌹 \ul{𑌶}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}%~(7)

%1.5.8.1
𑌸𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍇\-𑌽\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌮𑍍𑌭𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌾 𑌮𑌹𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌮𑌹𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌹𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸𑌹𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸\-\ul{𑌹𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌾 𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌸𑍍𑌥𑍋𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍇-~(31)

%1.5.8.2
\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌾 𑌰𑍇𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀𑌃॑ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 𑌰᳴𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌤𑍋 𑌮𑌾\-𑌽𑌪᳴ \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌨᳴𑌪𑌗𑌾𑌃 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤 𑌇𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌕}\-𑌚𑌿𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍞᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾𑌸𑌿᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍀𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌿𑌤᳴𑌮𑍇𑌨𑌂 𑌕𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰~(32)

%1.5.8.3
𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌚𑍍𑌚𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯 𑌆᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌨𑌿 𑌹𑍍𑌨𑍁᳴𑌤𑍇 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑍈 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤}\-~-~(33)

%1.5.8.4
𑌆\-𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌕}\-𑌦𑌾 \ul{𑌚}\-𑌨 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌨 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑍀𑍞 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂᳴ 𑌵𑌸\-\ul{𑌤𑌿}\-~(34)

%1.5.8.5
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-𑌯𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌗𑍃𑌹𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑍇\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌦𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌤𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋\-𑌽𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-\-𑌽𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍 𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿॥~(35)

%1.5.9.0
{\anuvakamend[{𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌵𑍋 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑍇 𑌵𑌸\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(8)

%1.5.9.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ 𑌸𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌥𑍗𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌨𑍍𑌤᳴𑌗𑌤𑌾 𑌦𑌹\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌭𑍂𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌿᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍇᳴𑌨 𑌜𑌨𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌨 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌵𑌿᳴𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑍋 𑌵𑍈 𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑌃 \ul{𑌸𑌿}\-𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-~(36)

%1.5.9.2
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑍋 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌯𑍋 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇 \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌰𑍇𑌤᳴𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌸𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌶𑍋 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿 𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍍𑌵𑌃\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌭𑍂𑌯𑌾॑𑌨𑍍 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌹~(37)

%1.5.9.3
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌾 𑌅᳴𑌮𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍀 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ \ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌤᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌮} 𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌦𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸 𑌏॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑍋 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑌹᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌤𑍍 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑌾𑌮𑌾𑍞᳴ 𑌅𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌭᳴𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾-~(38)

%1.5.9.4
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌥𑍍𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌗}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑌤𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰᳴𑌬𑌿𑌭𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌸𑌂᳴𑌯𑍁𑌤 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑍍𑌯᳴𑌯𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃 𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌤᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸 𑌮𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍗}\-𑌥𑍍𑌸 𑌏᳴𑌨𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌗𑌮\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍍𑌯~-~(39)

%1.5.9.5
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌆 𑌰𑍋᳴𑌹\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 𑌏᳴𑌨𑌾𑌵𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌰𑍂᳴𑌢𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌥𑌾᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑍞 𑌹𑌿 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸𑌾\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍-~(40)

%1.5.9.6
𑌨𑌕𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍈}\-𑌵 𑌤𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑍇\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀(3)𑌰𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌪}\-\-𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑌾(3) 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍇𑌨𑍍𑌨𑍍𑌵𑍈 𑌯𑍋\-𑌽𑌹᳴𑌰𑌹\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾\-𑌥𑍈᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌇𑌨𑍍𑌨𑍍𑌵𑍈 𑌤𑌮𑍁𑌪𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥} 𑌕𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌹᳴𑌰𑌹𑌰𑍍𑌯𑌾𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑍈 𑌕𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌯𑌜\-\ul{𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑌾 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾~-~(41)

%1.5.9.7
𑌆𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍀𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌅᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍 𑌤𑌾𑌞𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵᳴\-𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌦𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿𑌰𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌹᳴𑌰𑌹𑌰𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌮𑍋𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌙𑍍} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴𑌙𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑌵𑌾᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌙𑍍𑌙𑌿}\-𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌤} 𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴𑌙𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍇𑌤𑌿॥~(42)

%1.5.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 𑌯𑌤𑍍𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶 𑌚}]}%~(9)

%1.5.10.1
𑌮\-\ul{𑌮} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌦𑌧\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌦𑌗𑍍𑌰𑍇॑। 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌬𑌿᳴𑌭𑍃\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌮𑌦𑍈\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌂 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌬𑌿𑌭𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇॥ 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌤𑌵᳴ 𑌚 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌵𑌾𑌸᳴𑌸𑍀 𑌇𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍗} 𑌯𑍇 𑌚𑌰𑌾᳴𑌵𑌃। 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌯᳴𑌥𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌥𑌂 𑌵𑌿 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌵\-\ul{𑌹𑍈} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍇॥ 𑌨\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇\-𑌽𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌵𑌿𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋\-𑌽𑌨𑌾᳴𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌜𑍇॑। 𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑍋~(43)

%1.5.10.2
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵᳴𑌯𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌥𑍍𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌃॥ 𑌤𑍍𑌵𑌤𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑌾𑌰𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌾᳴𑌹𑍁𑌤\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌿᳴𑌵𑌾𑌚𑌨𑌾𑌃। 𑌸𑌂 𑌮𑌾𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂 𑌗𑍗᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍁𑌹𑌿᳴𑌤𑍇 𑌮𑌾 𑌧𑌾𑌃॥ \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌯𑌂 𑌭𑌗᳴𑌵𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌯𑍞 𑌸᳴𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌸𑌾𑌤᳴𑌮𑌃। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥ 𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁। 𑌯𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 \ul{𑌉}\-𑌷𑌸𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴॥ 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃}\-~(44)

%1.5.10.3
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌧𑌾𑌂} 𑌪𑌯𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜॥ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌹 𑌯𑌾𑌨𑍍 𑌹𑌵𑌾᳴𑌮𑌹𑍇॥ 𑌆 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯॥ 𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴~(45)

%1.5.10.4
\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸𑌃᳴। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌪𑌿᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍂 𑌵𑌿𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌾𑌮𑍍॥ 𑌅𑌭𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑍋 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌂 𑌚᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿॥ 𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯𑍇 𑌵𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍇 𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧\-\ul{𑌯𑌾} 𑌦𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌛𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌅𑌪𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍁॥~(46)

%1.5.11.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌢} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯 𑌉𑌪\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%1.5.11.1
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌾᳴𑌤𑍁 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾𑌹᳴𑌸𑌾॥ \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵𑌾᳴𑌨𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑। 𑌅𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌮𑍀᳴𑌮𑌹𑍇॥ \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌨𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌦𑍇𑌕𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌯𑌾 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌰𑍇𑌤𑌸𑌾॥ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌾 𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶। \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸~(47)

%1.5.11.2
\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍॑॥ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑌖𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌂 𑌨 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾 𑌇\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌜𑍍𑌮𑌾। 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌰} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃॥ 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌶𑍋𑌶𑍁᳴𑌚𑌾\-\ul{𑌨} 𑌆 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌅𑌪𑍃\-\ul{𑌣𑌾} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌶᳴𑌸𑍍𑌤𑍇𑌰𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑍋} 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌰 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾॥ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌧𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑। \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌜᳴𑌯𑍇𑌮 \ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑌂} 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌰}\-~(48)

%1.5.11.3
𑌵𑌾𑌜᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴॥ \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌹𑌿\-\ul{𑌕𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃। \ul{𑌇}\-𑌤𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿 𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌯᳴𑌤\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣॥ 𑌅𑌵᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍇𑌡𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌨𑌮𑍋᳴\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑍀𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌕𑍍𑌷𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑍁𑌰 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌥𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴॥ 𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌵᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌪𑌾𑌶᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦\-𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌂 𑌵𑌿 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌥𑌾𑌯। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯~(49)

%1.5.11.4
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌤𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌗\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌯𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥ \ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌅𑌕𑌾𑌰𑌿𑌷𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍋𑌰𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌃᳴॥ \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑍁𑌖𑌾᳴ 𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌣} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌤𑌾𑌰𑌿𑌷𑌤𑍍॥ 𑌆 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌶𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌪𑌸𑍍𑌤᳴𑌤𑌾𑌨। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌸𑌾𑌃 𑌶᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌾} 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌾 𑌵𑌚𑌾𑍞᳴𑌸𑌿॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌭𑍁𑌵𑌃᳴। 𑌮𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌧᳴ 𑌵𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌹𑌵𑌾᳴𑌮𑌹𑍇। 𑌆 𑌤𑍂 \ul{𑌨}\-~(50)

%1.5.11.5
𑌉𑌪᳴ 𑌗𑌨𑍍𑌤𑌨॥ 𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌶𑌶\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌧𑌾𑌤𑍂᳴𑌨𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇᳴ 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑌾𑌧𑌿᳴। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤 𑌵𑍃𑌷𑌣𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑॥ 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨 𑌉𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁। 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃॥ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑍂} 𑌷𑍁 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾\-𑌨𑌾᳴\-\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌮𑌵᳴𑌸𑍇 𑌹𑍁𑌵𑍇𑌮। \ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍀\-𑌮𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌚𑍀𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀᳴𑌤𑌿𑌮𑍍॥ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾᳴𑌣𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌹𑌸𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀᳴𑌤𑌿𑌮𑍍। 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀𑌂} 𑌨𑌾𑌵𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌮𑌨𑌾᳴\-𑌗\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌸𑍍𑌰᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌮𑌾 𑌰𑍁᳴𑌹𑍇𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑॥ \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑍞 𑌸𑍁 𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾\-𑌽𑌰𑍁᳴𑌹𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌰𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍। 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑌾𑌂 𑌪𑌾𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌮𑍍॥~(51)

{\anuvakamend[{𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸 𑌸᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑌂} 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌰𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌤𑍂 𑌨𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌹𑌸𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%॥11॥
%%% END PRASHNA

\sect{𑌷𑌷𑍍𑌠𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌷𑌷𑍍𑌠𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%1.6.1.0
%1.6.1.1
𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸𑌿𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌧𑌨𑌂᳴ 𑌚। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾 𑌰𑌿᳴𑌷𑌤𑍍॥ 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌸𑌿 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑍁𑌤𑍍𑌪𑍂᳴𑌤𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌜𑌾𑌃} 𑌸𑌹𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌃 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃। \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌜𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴-~(1)

%1.6.1.2
𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌶𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿 𑌘𑌾᳴𑌰𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍇 𑌭𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯\\
𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌾𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿\\
𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿\\
𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿\\
𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿\\
\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌬𑌿𑌲𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-\\
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿\\
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍗𑌜᳴𑌸𑍇 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴~(2)

%1.6.1.3
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿\\
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿\\
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿॥~(3)

%1.6.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍋𑌜᳴𑌸𑍇 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(1)

%1.6.2.1
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌹𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂}\-\\
𑌧𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌹𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸-\\
\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌹𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸-\\
𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌵𑍋\-\ul{𑌢}\-𑌵𑍇 𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃। 𑌇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌸𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌗𑍍𑌜𑍀᳴𑌵𑍇𑌮 𑌬\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌹𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑍇॑॥ 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\--~(4)

%1.6.2.2
𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌕\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌤 𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌣𑍋। 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌹𑌨𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍁𑌮𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑। 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌚𑍍𑌛𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯𑍈\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌶𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌅\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑍇। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍇𑌵𑍇॑\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌮𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍇 𑌹𑍋𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌜𑌿᳴𑌘𑌰𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌮𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌮𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇𑌨𑌾\-𑌽\-𑌽𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶} 𑌵𑌾𑌗᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍀 𑌸᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌣𑍀~(5)

%1.6.2.3
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌮𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽𑌵𑌿᳴𑌶\\
𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸 𑌮𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑍁\\
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸 𑌮𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑍁\\
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌷𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑌾 𑌮𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌨𑍍𑌤𑍁\\
\-\ul{𑌶}\-𑌰𑌦᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑌾 𑌮𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑍁\\
𑌹𑍇𑌮𑌨𑍍𑌤𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌰𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍗 𑌮𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑍗 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑍀𑌤𑌾-\\
\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸\-\ul{𑌮}\--\\
𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂}\-~(6)

%1.6.2.4
𑌦𑌬𑍍𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸-\\
\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌂 𑌦᳴𑌭𑍇𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾𑌸-\\
𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\--\\
𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍀 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾𑌸𑌂\\
𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌜𑍇}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑍇𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌗᳴𑌮𑍇𑌯𑌮𑍍॥~(7)

%1.6.3.0
{\anuvakamend[{𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(2)

%1.6.3.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍 𑌪𑌾𑌤𑍁 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌘𑌶𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇᳴\-𑌽𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑍇\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌰𑍂᳴𑌪𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣} 𑌏\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌮𑌾𑌮𑌨𑍁᳴𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑍍𑌯𑍁᳴ \ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌮𑍃\-\ul{𑌢𑍍𑌵}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌡} 𑌏𑌹𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌏\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑌮᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍇} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂᳴ 𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤 𑌉𑌪\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌂~(8)

%1.6.3.2
𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌶𑍀\-\ul{𑌯} 𑌸𑌾 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑌰𑍇᳴𑌡\-\ul{𑌤𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌦𑌿𑌵𑍞᳴ 𑌰𑍋𑌹𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑍋 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌅𑌪𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃 𑌸᳴𑌚𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌘𑍋\-\ul{𑌨𑍀} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌸𑍍𑌵᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ 𑌨𑍋-~(9)

%1.6.3.3
𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂᳴ 𑌤𑍇 𑌗𑌮𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥ 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌧𑍍𑌨} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌦𑌦᳴𑌤𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌾 𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌯𑌿 𑌕𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍋𑌪᳴𑌦𑌸𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌸𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍗 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑍍𑌯𑍁𑌦𑌾𑌨\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍗 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇॥~(10)

%1.6.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌂 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ 𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴}]}%~(3)

%1.6.4.1
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑍋}\-\-𑌽𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵𑌾॑𑌨𑍍 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂} 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌗᳴𑌮𑍇𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌮𑍁𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌨𑍂𑌜𑍍𑌜𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌹𑌮𑍁𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌮𑌨𑍂𑌜𑍍𑌜𑍇᳴𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌮𑍁𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌮𑌨𑍂𑌜𑍍𑌜𑍇᳴𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍀\-𑌷𑍋𑌮᳴𑌯𑍋\-\-\ul{𑌰}\-𑌹\-𑌮𑍁\-𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌮𑌨𑍂𑌜𑍍𑌜𑍇᳴𑌷\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑍋\-\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌮𑍁𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌮𑌨𑍂𑌜𑍍𑌜𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌮𑍁-~(11)

%1.6.4.2
𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌨𑍂𑌜𑍍𑌜𑍇᳴𑌷𑌂 𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌮𑍁𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌨𑍂𑌜𑍍𑌜𑍇᳴𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌹𑌮𑍁𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌨𑍂𑌜𑍍𑌜𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌂} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨𑍋॑\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑍇𑌣𑍋𑌦᳴𑌗𑍍𑌰𑌭𑍀𑌤𑍍। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌨𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑍇𑌣𑌾𑌧᳴𑌰𑌾𑍞 𑌅𑌕𑌃॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌂 𑌚᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌂 \ul{𑌚} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌵𑍀𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥ 𑌏𑌮𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌦𑍋𑌹᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋~(12)

%1.6.4.3
𑌵𑌨𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑌿𑌷𑌮𑍍॑॥ 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤᳴𑌶𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌿 𑌤𑍇᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌵𑌿 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑍀𑌨𑍍 𑌵𑌿 𑌯𑍋\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌤𑌾𑌦𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌸𑍁॥ 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ \ul{𑌶𑌂}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌗᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴~(13)

%1.6.4.4
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌧𑌿𑌷𑍀\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌪𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌂 𑌤𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾𑌸𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌸𑌿 \ul{𑌕}\-𑌰𑍁𑌣᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑌿𑌰᳴𑌸𑌿 𑌸\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾𑌸𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑍇𑌯𑌂᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑍁\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌯𑌿𑌨𑍞᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌂᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍋 𑌦᳴𑌦𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌮𑍍॑॥~(14)

%1.6.5.0
{\anuvakamend[{𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(4)

%1.6.5.1
𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃᳴। \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌊𑌧𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥᳴ \ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌧𑌾᳴𑌰𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍॥ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿𑍟᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑍋᳴ 𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌯𑌾𑌂~(15)

%1.6.5.2
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌿 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ 𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌿 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑍁𑌦𑍀॑𑌚𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌾 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌭𑌿𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌹𑌾 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌰𑌾𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍋 \ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍋 \ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑌾\-𑌽\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌃॥~(16)

%1.6.6.0
{\anuvakamend[{𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(5)

%1.6.6.1
𑌅𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑌗𑌨𑍍𑌮 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑌾 𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌾\-𑌽\-𑌽𑌵𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑍂𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌮𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌧𑍇𑌹𑌿 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌧𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌂 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌃।~(17)

%1.6.6.2
𑌸𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾\-𑌽𑌭𑍂𑌵\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌵𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍇} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌂 𑌮𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸𑌂 𑌮𑌯𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌮𑍇 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿 𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌪𑌵\-\ul{𑌸} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌿𑌷𑌂᳴ 𑌚 𑌨𑌃। \ul{𑌆}\-𑌰𑍇 𑌬𑌾᳴𑌧𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍁𑌨𑌾॑𑌮𑍍॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌪𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।~(18)

%1.6.6.3
𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍 𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌗𑍃𑌹𑌪𑌤𑍇 𑌸𑍁𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑍞 𑌸𑍁𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌤𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-\-𑌽𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌸 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮᳴𑌚𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑌂} 𑌤𑌦᳴𑌶\-\ul{𑌕𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴\-𑌽𑌰𑌾𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌬᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌵} 𑌸 𑌆~(19)

%1.6.6.4
𑌬᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌵} 𑌸 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌸 𑌵𑌾᳴𑌵𑍃𑌧𑍇। 𑌸 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍𑌬𑌭𑍂\-\ul{𑌵} 𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍀𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍋𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍॥ 𑌗𑍋𑌮𑌾𑍞᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌵𑌿᳴𑌮𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌖𑌾} 𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌦᳴𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑌃। 𑌇𑌡𑌾᳴𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋 𑌅᳴𑌸𑍁𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵𑌾॑𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌃 𑌪𑍃᳴𑌥𑍁\-\ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌭𑌾𑌵𑌾𑌨𑍍᳴॥~(20)

%1.6.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌆 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(6)

%1.6.7.1
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 𑌸᳴𑌮𑍃𑌤\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌸᳴𑌮𑍃𑌤\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾 𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌹᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑌾} 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌨 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌏᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌶𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇 𑌯᳴𑌜𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌦𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌪𑌚᳴𑌨𑌃 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴~(21)

%1.6.7.2
𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾𑌃 𑌶𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇 𑌯᳴𑌜𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌵𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤}\-𑌭𑍃𑌦𑍍 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾᳴𑌸𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑍁𑌪𑍈᳴𑌤𑌿 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍈𑌰᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-\-𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴~(22)

%1.6.7.3
𑌇𑌨𑍍𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌉𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌿𑌮𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌨𑌵𑌾᳴𑌵𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-\-𑌮𑍁𑌪𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌞𑍍𑌛𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌵𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇𑌨 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌆\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-\-𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} 𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌦𑌨𑌾॑𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌸𑍇॑𑌤𑍍 𑌪𑌿𑌤𑍃𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌦𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌞𑌾𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂~(23)

%1.6.7.4
𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌦𑌨𑌾॑𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌤𑍍 𑌕𑍍𑌷𑍋𑌧𑍁᳴𑌕𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍀}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌪𑍋॑\-𑌽𑌶𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍇𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌤𑌂 𑌨𑍇𑌵𑌾𑌨᳴𑌶𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌨 𑌕𑍍𑌷𑍋𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍋} 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿 𑌮᳴𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌕𑍍𑌷𑍁𑌤𑍍𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌦𑌨𑌾॑𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍𑌕𑍍𑌷𑍁\-\ul{𑌧𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿॥~(24)

%1.6.8.0
{\anuvakamend[{𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚}]}%~(7)

%1.6.8.1
𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌮𑌨𑌾᳴𑌰𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌦᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌣᳴𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑌤 \ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌦᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌾 𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ 𑌨𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍍𑌰 𑌣᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌮\-\ul{𑌨𑍋}\--~(25)

%1.6.8.2
𑌽𑌨\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌣᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌨𑌹𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌤𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍇𑌕᳴𑌮𑍇𑌕𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌰𑍇॑𑌤𑍍 𑌪𑌿𑌤𑍃𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌹 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍇} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌤𑌿 𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑍋᳴ 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌖}\-𑌤𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯-~(26)

%1.6.8.3
𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾᳴𑌨𑌿 𑌚𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌵᳴𑌣𑍀 \ul{𑌚} 𑌶𑍂𑌰𑍍𑌪𑌂᳴ 𑌚 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑌂 \ul{𑌚} 𑌶𑌮𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚𑍋}\-𑌲𑍂𑌖᳴𑌲𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍁𑌸᳴𑌲𑌂 𑌚 \ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑌚𑍍𑌚𑍋𑌪᳴𑌲𑌾 \ul{𑌚𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌖}\-𑌤𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌨𑍍𑌤𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍞 𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴~(27)

%1.6.8.4
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌨𑍍𑌤𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍋᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑍈𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌤𑌨𑍁\-\ul{𑌤} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌤᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌨᳴𑌨𑍍𑌵𑌵𑌚𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌗} 𑌆𑌗᳴𑌤𑍇 \ul{𑌯𑍁}\-𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌕𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌯𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-𑌨𑍇𑌷𑍁᳴॥~(28)

%1.6.9.0
{\anuvakamend[{𑌵𑍈 𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}%~(8)

%1.6.9.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨᳴𑌸𑍃𑌜𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌚𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌂 𑌚᳴ 𑌪𑍗𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀𑌂 \ul{𑌚𑍋}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚𑌾𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌚𑌾𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌤𑌾𑌨𑍁𑌦᳴𑌮𑌿𑌮𑍀\-\ul{𑌤} 𑌯𑌾𑌵᳴𑌦𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍 𑌤𑌾𑌵𑌾᳴𑌨𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍋 𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍀 𑌪𑍗𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀 𑌤𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌤𑌾𑌵𑌾᳴𑌨𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌵᳴𑌦𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍇𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍁𑌪𑌾॑\-𑌽\-𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀𑌂 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-~(29)

%1.6.9.2
𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍁𑌪𑌾॑\-𑌽\-𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌾𑌵᳴𑌦𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣𑍋᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍁𑌪𑌾॑\-𑌽\-𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌰᳴ 𑌆\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾𑌂 𑌕𑌾𑌷𑍍𑌠𑌾᳴𑌮𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾𑌂 𑌕𑌾𑌷𑍍𑌠𑌾᳴𑌮𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍 𑌤𑍇𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍 𑌤𑍇𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾𑌂 𑌕𑌾𑌷𑍍𑌠𑌾᳴𑌮𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍 𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑍗᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍 𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑍗᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾𑌂 𑌕𑌾𑌷𑍍𑌠𑌾᳴𑌮𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯~(30)

%1.6.9.3
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌕𑌾𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂॑ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑍇𑌨 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 \ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌂 𑌚𑍋᳴𑌪𑌾𑌵\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌖𑌾𑌂 𑌚𑌾𑌧𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴ \ul{𑌚} 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑌦𑍗᳴ 𑌚 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌪᳴𑌤𑍇 \ul{𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌚𑍋𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌂᳴ 𑌚𑌾-~(31)

%1.6.9.4
\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚 𑌸𑍍𑌤𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌚᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌂᳴ 𑌚 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌂॑ \ul{𑌚} 𑌸𑌂 𑌨᳴𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌣𑍀𑌶𑍍𑌚𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑍈 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 \ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇॥~(32)

%1.6.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌂᳴ 𑌚 𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(9)

%1.6.10.1
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌹𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾॑𑌨𑍍 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌹𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌵𑌾𑌦𑌿𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌹𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌪𑌿𑌪𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌮𑍁𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌯𑍁}\-𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\--~(33)

%1.6.10.2
𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍇𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍇}\-𑌨𑌾𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑍍 𑌪𑌰𑌾᳴𑌭𑌾𑌵\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌭𑌾𑌵𑌯𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑍇𑌦𑍍𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑍈}\-𑌤𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃᳴𑌤𑌯𑍋 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴~(34)

%1.6.10.3
𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌗᳴𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍋𑌪᳴𑌸𑌾𑌦\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌦𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿 𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃᳴𑌤𑍀𑌭𑌿𑌰𑍍\mbox{} \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍟𑌷𑍍𑌯𑌾𑌸𑌾᳴𑌦\-𑌯𑍇𑌦𑍍𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌂 𑌵𑍈 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑍈}\-𑌤𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃᳴𑌤𑌯𑍋 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌗᳴𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑌾᳴𑌦\-\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌦𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂~(35)

%1.6.10.4
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑍀𑌰𑍍𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌚𑌾 𑌵𑌿𑌶𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑍀𑌰𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍𑌯𑌥᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌶𑍀𑌰𑍍𑌕𑍇᳴𑌣 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇 𑌸𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍀𑌰᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌤𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃᳴𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑍍 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑌦𑌂᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌥𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃 𑌸𑌾𑌶𑍀॑𑌰𑍍𑌕𑍇𑌣 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌮𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑍀𑌰𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃᳴𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍋\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌾𑌂 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌦𑍍 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃𑌵𑍍𑌯𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴𑌰𑍋\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾॑ 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\--~(36)

%1.6.10.5
𑌽𑌽𑌶𑍀𑌰𑍍𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑍀𑌰𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃᳴𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍋\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌚 𑌏𑌕𑌾𑌂॑ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍈 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍇𑌕𑌾𑌂॑ \ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌚 𑌏\-\ul{𑌕𑌾𑌂} 𑌤𑌥𑍈᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌤𑍀 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑍀𑌰𑍍𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌥𑌲᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌕𑌂 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂~(37)

%1.6.10.6
𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌮𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇𑌨𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌮𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌵𑌾𑌗᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍀 𑌸᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌣𑍀 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌮𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍀 𑌵𑍈 𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇॥~(38)

%1.6.11.0
{\anuvakamend[{𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%1.6.11.1
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍 𑌭𑍍𑌰𑍞᳴𑌶\-\ul{𑌤} 𑌆 𑌶𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍗\-\ul{𑌷}\-𑌡𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌰𑌂} 𑌯𑌜𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌰𑌂} 𑌯𑍇 𑌯𑌜𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌰𑍋 𑌵᳴𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍋} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍 𑌭𑍍𑌰𑍞᳴𑌶\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌣𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾-~(39)

%1.6.11.2
\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌯᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌨𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍇𑌨 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍗\-\ul{𑌷}\-𑌡𑍍𑌯\-\ul{𑌜} 𑌯𑍇 𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌹𑍇 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍈𑌤\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌦𑌯᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌨𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍇𑌨 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌦𑍋\-\ul{𑌹𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌹 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾\-𑌽\-𑌽𑌶𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑍈𑌵𑍈𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-~(40)

%1.6.11.3
𑌶𑍍𑌰𑍗\-\ul{𑌷}\-𑌡𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌪𑌾𑌵𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌯𑌜𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁𑌦᳴𑌨𑍈\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌦𑍍𑌯𑍇 𑌯𑌜𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁𑌪𑌾᳴𑌸\-𑌦𑌦𑍍𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍋\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌦𑍋\-\ul{𑌹𑍋} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌹 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾᳴𑌸\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴\-𑌽𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌮᳴𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑌮᳴𑌜𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍗\-\ul{𑌷}\-𑌡𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌬𑍍𑌭𑍍𑌰𑍞 𑌸𑌮᳴𑌪𑍍𑌲𑌾𑌵\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌜𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤᳴-~(41)

%1.6.11.4
𑌮𑌜𑌨\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑍇 𑌯𑌜𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑌨𑌯𑌨𑍍 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌵𑍇𑌦᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌸 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍗\-\ul{𑌷}\-𑌡𑍍𑌯\-\ul{𑌜} 𑌯𑍇 𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌹𑍇 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍋 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤-~(42)

%1.6.11.5
𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌾 𑌯᳴𑌥𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍 𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾-~(43)

%1.6.11.6
𑌽𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌬𑍍𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌂 𑌦᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍈 𑌦𑌬𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌨𑌦𑌭𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌤\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌭𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍 𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑍁𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\--~(44)

%1.6.11.7
𑌽𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍀 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌜𑍇}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌜𑍇}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌗᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥~(45)

%1.6.12.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥11॥

%1.6.12.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌹𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌜𑌨𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌃॥ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌨𑌰𑍋᳴ \ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌤𑌾 𑌹𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌨𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃। 𑌶𑍂\-\ul{𑌰𑍋} 𑌨𑍃𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌶𑌵᳴𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨 𑌆 𑌗𑍋𑌮᳴𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑍇 𑌭᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌃᳴॥ \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌶𑌤𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌚𑌸𑍁᳴। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌤} 𑌆 𑌵𑍃᳴𑌣𑍇॥ 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌮}\-𑌹 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌤𑍍𑌯𑍇॑। 𑌅𑌨𑍁᳴~(46)

%1.6.12.2
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌹𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍃}\-𑌷𑌹𑍍𑌯𑍇॑॥ 𑌆 𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑍁𑌹𑍋᳴ 𑌯𑌥𑌾। 𑌋𑌷𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹 𑌦𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌘}\-𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌅𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌃॥ \ul{𑌆}\-𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌵𑌮𑍈𑌰᳴\-\ul{𑌯} 𑌆 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌰𑍋𑌹𑌯𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿। \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌂 𑌨 𑌸𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑌪𑌤𑌾 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌗𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍇} 𑌗𑌿𑌰𑌃᳴॥ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌥𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌰𑍍𑌕𑌿𑌣𑌃᳴। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌾𑌣𑍀᳴𑌰𑌨𑍂𑌷𑌤॥ 𑌗𑌾𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍋-~(47)

%1.6.12.3
𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑌿𑌣𑌃᳴। \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌶𑌤𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌮𑌿᳴𑌵 𑌯𑍇𑌮𑌿𑌰𑍇॥ \ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌭᳴𑌰𑍇𑌮𑌾 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾𑌮𑍋᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌦𑌾𑌵𑍍𑌨𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌗𑍃᳴𑌭𑌾𑌯 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃॑॥ \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑌵𑍈᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌹𑍍𑌨𑌃᳴। 𑌅𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪𑍀}\-𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌵} 𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌭𑌯𑍇᳴ 𑌹𑌵𑌨𑍍𑌤𑍇॥ 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌣𑌾᳴-~(48)

%1.6.12.4
𑌮𑍞\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁𑌚𑌂᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌨𑌪𑌾᳴𑌤𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑌯᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨᳴𑌰 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍋𑌜𑌃᳴॥ 𑌵𑌿 𑌨᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌜𑌹𑌿 \ul{𑌨𑍀}\-𑌚𑌾 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑌂 𑌤𑌮𑍀𑌂॑ 𑌕𑍃\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿॥ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌮𑍋𑌜𑍋\-𑌽𑌜𑌾᳴𑌯𑌥𑌾 𑌵𑍃𑌷𑌭 𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌅𑌪𑌾᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌦𑍋} 𑌜𑌨᳴𑌮𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌅𑌕𑍃𑌣𑍋𑌰𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍॥ \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑍋 𑌨 \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌃 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍋 𑌗𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤}\-~-~(49)

%1.6.12.5
𑌆 𑌜᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌪𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍃}\-𑌕𑍞 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌂 𑌵𑌿 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑𑌨𑍍 𑌤𑌾\-\ul{𑌢𑌿} 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵॥ 𑌵𑌿 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌨𑍁\-\ul{𑌦} 𑌵𑌿 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌨𑍂᳴ 𑌰𑍁𑌜। 𑌵𑌿 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌃॥ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌵𑍇᳴𑌹𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑍇 𑌨𑍁 \ul{𑌶}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴॥ 𑌮𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞~(50)

%1.6.12.6
𑌸᳴𑌹𑌸𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌘𑌾𑌯᳴ 𑌭𑍂𑌮 𑌹𑌰𑌿𑌵𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑍈। 𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌸𑍍𑌵 𑌨𑍋\-𑌽\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑌃᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌿𑌷𑍁᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥ 𑌅𑌨᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌯 𑌤\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌨𑍍 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌹𑍂𑌤 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑। \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌣} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌰𑌵᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌹᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌵𑌾 𑌉᳴॥ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍇} 𑌯𑌤𑍍 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌾}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑍇 \ul{𑌪}\-𑌵𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌰}\-𑌥𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌷𑌿𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌦𑌸𑍍𑌯𑍂𑌨𑍍᳴॥~(51)

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌤𑍍𑌯𑍇\-𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥12॥
%%% END PRASHNA

\sect{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%1.7.1.0
%1.7.1.1
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇\-\ul{𑌡𑌾} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌪𑌾᳴𑌕\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑍈𑌷𑌾𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌾𑌜𑌾𑌨𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑌾𑌮𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍇\-\ul{𑌤} 𑌸𑍁𑌰𑍂᳴𑌪𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣} 𑌏𑌹𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 𑌇𑌡𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌦𑍁᳴𑌹𑍍𑌰𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑍞 𑌅𑌦𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍 𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑌾𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴\-𑌽𑌭\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍋𑌹𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍~(1)

%1.7.1.2
𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑍇} 𑌸𑌾 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌶𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍋\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑍇} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾} 𑌵𑍈 𑌗𑍗𑌰𑍍𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌡𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑍁𑌹 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑌾 𑌇𑌡𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌡𑍋𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍋 𑌯𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌹𑍋𑌤𑍇𑌡𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑍇𑌨𑍍~(2)

%1.7.1.3
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍 𑌪𑌾𑌕\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌨𑍁᳴𑌰𑌶𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌥𑍍𑌸𑍇\-\ul{𑌡𑌾} 𑌮𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌤} 𑌤𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌹𑍍𑌵𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾𑌃} 𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴𑌵𑍃𑌣𑌤 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌨𑌜\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌡𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇𑌤𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌂~(3)

%1.7.1.4
\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌡𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇𑌤 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌇\-\ul{𑌡𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇\-\ul{𑌤} 𑌯 𑌇𑌡𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌹𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌡𑌾᳴𑌯𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌹𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌘𑍋𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍇𑌡𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌹𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌡𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌦𑌿𑌡𑌾᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌶𑍍𑌞𑌨𑍍𑌤𑌿᳴~(4)

%1.7.1.5
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌿 𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌜𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑌮᳴𑌦\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌦𑌿𑌶\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌂 𑌵𑍈~(5)


%1.7.1.6
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌦𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌈᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌭𑌾𑌵𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇\-\ul{𑌨} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌤𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 \ul{𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌧𑍍𑌨} 𑌪𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌨𑍍𑌮᳴𑌹\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌵 \ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌰᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌦᳴𑌤𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌯𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿 𑌕𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍋𑌪᳴ 𑌦\-\ul{𑌸}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿॥~(6)

%1.7.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌶𑍍𑌞\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌮} 𑌏\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%~(1)

%1.7.2.1
𑌸𑍟𑌶𑍍𑌰᳴𑌵𑌾 𑌹 𑌸𑍗𑌵𑌰𑍍𑌚\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌸𑍍𑌤𑍁𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌮𑍗𑌪𑍋᳴𑌦𑌿𑌤𑌿𑌮𑍁𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾\-𑌽\-\ul{𑌭𑍂𑌃} 𑌕𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌡𑌾}\-𑌮𑍁𑌪𑌾॑𑌹𑍍𑌵\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾𑌮𑍁𑌪𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌦𑌾}\-𑌧𑌾𑌰᳴ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍇𑌨᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌛𑌿}\-𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌾 𑌨 𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌤𑍀~(3) 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌛𑌿}\-𑌨𑌤𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌶𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑌦𑍁𑌪𑌾॑𑌹𑍍𑌵\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌾~-~(7)

%1.7.2.2
𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌶𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌗𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌵 𑌤𑍗 𑌤𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌦\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌦𑍀}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌰} 𑌯𑌯𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌜𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍇𑌨᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍᳴ 𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌘𑍍𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨𑍍 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥} 𑌵𑍈 𑌤𑌾𑌮𑍁𑌪𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌤-~(8)

%1.7.2.3
𑌦𑍁𑌪𑌾॑𑌹𑍍𑌵\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍗𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥} 𑌵𑍈 𑌤𑌾𑌮𑍁𑌪𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌰𑌨𑍁\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑌦𑍁𑌪𑌾॑𑌹𑍍𑌵\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑍇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇-~(9)

%1.7.2.4
-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑌨𑍁᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥} 𑌵𑍈 𑌤𑌾𑌮𑍁𑌪𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌯𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌜𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃} 𑌪𑌿\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌛𑌿}\-𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌾 𑌨 𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌤𑍀~(3) 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍁 𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 𑌵𑌾 𑌇\-\ul{𑌡𑌾}\-𑌮𑍁𑌪𑌾॑𑌹𑍍𑌵\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌇\-\ul{𑌡𑌾} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑍈 \ul{𑌨𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌜𑍀𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃 𑌪𑌿𑌬\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥~(10)

%1.7.3.0
{\anuvakamend[{𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-𑌽𑌹𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%~(2)

%1.7.3.1
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍇 𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦᳴𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌯𑌦𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌥𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌛𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌂 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌲𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌤𑌦᳴𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌣𑌾}\--~(11)

%1.7.3.2
𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌦᳴𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌯\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜𑍋} 𑌯𑌦᳴𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑌰᳴𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌥𑍍𑌸 𑌰𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌯𑌦᳴𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌆\-\ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍃\-\ul{𑌧𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍁𑌪𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\--~(12)

%1.7.3.3
𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-𑌽𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤} 𑌤𑌦𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 𑌅𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌨𑍍 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌪𑌰𑌾𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌆\-\ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑌰𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍀 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌵𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍀 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌆\-\ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑍇᳴𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-\mbox{𑌽𑌸𑍀-~(~3)}

%1.7.3.4
𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌸𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍗 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 \ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌹𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌜𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌶𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌦𑍍𑌗𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯𑌤𑍇॥~(14)

%1.7.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌹𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 𑌚}]}%~(3)

%1.7.4.1
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑍋}\-\-𑌽𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵𑌾॑𑌨𑍍 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌸𑍃᳴𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍃᳴𑌜\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌗᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾\-𑌽\-𑌽𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍-~(15)

%1.7.4.2
𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌨𑍂𑌦᳴𑌜𑌯𑌨𑍍 𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑌪𑌾᳴\-𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌹\-𑌮𑍁𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌮𑌨𑍂𑌜𑍍𑌜𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌉𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌨𑍂𑌜𑍍𑌜᳴𑌯𑌤𑌿 𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌪᳴ 𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌵𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑍂᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌵𑌾𑌜𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴\-𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌦𑍋𑌹𑍗᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴𑌤 𑌉\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤᳴ -~(16)

%1.7.4.3
\-\ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑍋}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑍈}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍋\-\ul{𑌹} 𑌇𑌡𑌾᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌯𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍 𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍇𑌮𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌦𑍋𑌹᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍇\-𑌽𑌥𑍋᳴ 𑌉\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑍋}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌾 -~(17)

%1.7.4.4
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑍋 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍈𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑌰᳴𑌤𑌿 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿 𑌤𑍇᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌵𑌿 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑍀𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ \ul{𑌶𑌂}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌗᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑍍‌\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌾} -~(18)

%1.7.4.5
𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌪𑍁᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍‌\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌂 𑌤𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌨}\-~(19)

%1.7.4.6
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍇𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯᳴𑌮𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌦𑍍 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑍍 𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌵𑍃𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑍁\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌯𑌿𑌨𑍞᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌂᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍋 𑌦᳴𑌦𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾॑\-\ul{𑌪𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥~(20)

%1.7.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌯𑍋᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌤𑌾𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍇𑌨𑌾॑\-𑌽\-𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}%~(4)

%1.7.5.1
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌂 𑌵𑍈 𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑍇-~(21)

%1.7.5.2
𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯᳴𑌤 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌶𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌯𑌾𑌵𑌾𑌨𑍍᳴ 𑌯𑌜𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌶𑍍𑌞𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌕𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿𑌶𑍍𑌚𑌾\-𑌽\-𑌽𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}\-𑌤𑌦𑍍~(22)

%1.7.5.3
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌯𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌤𑍍 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌨𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌦᳴𑌕𑌂 𑌕𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌆\-\ul{𑌪𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑍈 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌨𑍂𑌪᳴ 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑍋᳴ 𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌯𑍋᳴𑌰𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑍋~(23)

%1.7.5.4
𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌨𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑌮𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑌾𑌨᳴𑌨𑌪\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌣𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌕𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑌾𑌨᳴𑌨𑌪\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌵𑍈 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌜𑌾𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍇𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑌾𑌨𑍍 𑌯᳴𑌥𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿॥~(24)

%1.7.6.0
{\anuvakamend[{𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌦᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑍋 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴}]}%~(5)

%1.7.6.1
𑌅𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑌾 𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌭𑍂𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌮𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌚𑍍𑌚𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋~(25)

%1.7.6.2
𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌣𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌹𑌿 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌣𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌤} 𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑌾𑌨𑍍 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌯} 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍋 𑌯𑌦𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌂 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌯} 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍋𑌹\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌂~(26)

%1.7.6.3
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾\-𑌽𑌭𑍂\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-\-𑌵𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌰𑍍𑌧᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌥𑍋᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌵𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌂 𑌮𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑌿𑌷᳴-~(27)

%1.7.6.4
\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌮𑍇 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿 𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌦𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽\-𑌽𑌶𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌬}\-𑌹𑍁 𑌵𑍈 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌮𑌿᳴𑌵 𑌚𑌰𑍍𑌯𑌤 𑌆𑌗𑍍𑌨𑌿𑌪𑌾𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌤 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌗𑍃𑌹𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹~(28)

%1.7.6.5
𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑍇\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌦𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌤𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋\-𑌽𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-\-𑌽𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋~(29)

%1.7.6.6
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍 𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍍𑌯} 𑌨 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌤𑍍𑌯᳴𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑍈 𑌸 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌸 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌕𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌿 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌈\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑌵𑌿᳴𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌹𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮᳴𑌚𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵~(30)

%1.7.6.7
𑌵𑌿 𑌸𑍃᳴𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌦𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌙𑍍} 𑌵𑌾𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌏᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌰𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍍𑌭𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌬᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌵} 𑌸 𑌆 𑌬᳴\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌰𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍍𑌭𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌲᳴\-\ul{𑌭}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌨᳴𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡𑍍𑌯 𑌆𑌹𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌸}\-𑌭𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌭𑍇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌙𑍁}\-𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰𑌮𑍍𑌯᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑍋𑌮𑌾𑍞᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌵𑌿᳴𑌮𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌵᳴ \ul{𑌸}\-𑌭𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾॑\-\ul{𑌪𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇॥~(31)

%1.7.7.0
{\anuvakamend[{𑌯𑌃 𑌸 \ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿𑌷𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(6)

%1.7.7.1
𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍁᳴𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍁᳴𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌭𑌗𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌃। \ul{𑌕𑍇}\-\-\ul{𑌤}\-𑌪𑍂𑌃 𑌕𑍇𑌤𑌂᳴ 𑌨𑌃 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌵᳴𑌦𑌾𑌤𑌿 𑌨𑌃॥ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥ 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑍁 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌵𑌚᳴𑌸𑌾 𑌕𑌰𑌾𑌮𑌹𑍇। 𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌶} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌧𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌸𑌾𑌵𑌿𑌷𑌤𑍍॥ \ul{𑌅}\--~(32)

%1.7.7.2
𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌥 𑌵𑌾𑌜𑌿𑌨𑌃॥ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌨𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃। 𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌯𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌵𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍁𑌃॥ 𑌅𑌪𑌾𑌂॑ 𑌨𑌪𑌾𑌦𑌾𑌶𑍁𑌹𑍇\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸𑍇𑌤𑍍॥ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌕𑍗 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌕𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌯𑍗 \ul{𑌧𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇𑌹𑍇᳴𑌤𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌃 𑌪𑌾𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁॥~(33)

%1.7.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌕𑍗 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 𑌚}]}%~(7)

%1.7.8.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑍇𑌷𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} 𑌨𑌾𑌕𑍞᳴ 𑌰𑍁𑌹𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑌾𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌮𑌜𑌯𑌿𑌤𑍍। 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌜𑌨𑌿 𑌵𑌾𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌷𑍁 𑌵𑌾𑌜𑌿𑌨𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌥𑍍𑌸𑍁᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌯॥ 𑌅𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌧𑌾𑌵𑌤 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿 𑌯𑍋𑌜᳴𑌨𑌾 𑌮𑌿𑌮𑍀\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌧𑍍𑌵᳴𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌕𑌭𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌤}\-~(34)

%1.7.8.2
𑌕𑌾𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂॑ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌵𑌾𑌜𑍇\-𑌽𑌵𑌤 𑌵𑌾𑌜𑌿𑌨𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌧𑌨𑍇᳴𑌷𑍁 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾 𑌅𑌮𑍃𑌤𑌾 𑌋𑌤𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃॥ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌿𑌬𑌤 \ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌯᳴𑌧𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌯𑌾᳴𑌤 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈𑌃॑॥ 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌹𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹\-\ul{𑌵𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌃᳴॥ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑌃 𑌸𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌸𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌸𑌾᳴𑌤𑌾 𑌸\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌵𑌃᳴। \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 𑌯𑍇 𑌰𑌤𑍍𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌥𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌜\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍇 𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌹𑌵𑍇᳴𑌷𑍁॥ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌤𑌾 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌕𑌾𑌃। \ul{𑌜}\-𑌮𑍍𑌭\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌹𑌿𑌂} 𑌵𑍃\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌨𑍇॑\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌯𑍁᳴𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨-~(35)

%1.7.8.3
𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑌃॥ \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌣𑌿𑌂 𑌤𑍁᳴𑌰𑌣𑍍𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅᳴𑌪𑌿\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌆}\-𑌸𑌨𑌿᳴। 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌂᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌵𑍀॑𑌤𑍍𑌵𑌤𑍍 \ul{𑌪}\-𑌥𑌾𑌮\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌪𑌨𑍀᳴𑌫𑌣𑌤𑍍॥ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌤𑌸𑍍𑌤𑍁𑌰\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌨 𑌵𑍇𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌵𑌾𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌧𑌿𑌨𑌃᳴। \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌸𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌧𑍍𑌰𑌜᳴𑌤𑍋 𑌅\-\ul{𑌙𑍍𑌕}\-𑌸𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌤𑌰𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌤𑌃॥ 𑌆 \ul{𑌮𑌾} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍋 𑌜᳴𑌗\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌶᳴𑌮𑍍𑌭𑍂। 𑌆 𑌮𑌾᳴ 𑌗𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌾᳴~(36)

%1.7.8.4
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌾} 𑌚𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌮𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌅𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌗𑌮𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥ 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑍋 𑌵𑌾𑌜𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ \ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑌵᳴ 𑌜𑌿𑌘𑍍𑌰\-\ul{𑌤} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑍋 𑌵𑌾𑌜𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌵𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑌿\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌵𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍇 𑌨𑌿 𑌮𑍃᳴𑌢𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌾\-𑌽\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌮𑌧᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌜𑍀᳴𑌜𑌿𑌪𑌤 𑌵𑌨𑌸𑍍𑌪𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌂} 𑌵𑌿𑌮𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍॥~(37)

%1.7.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-\-\ul{𑌭𑍍𑌨𑍀}\-\-\ul{𑌤} \ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(8)

%1.7.9.1
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋𑌲𑍍𑌬᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑌾\-\ul{𑌯} 𑌏\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌰𑍋𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌵} 𑌰𑍋𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌭\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌜\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍍𑌞𑌿᳴𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾\-𑌽\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌭𑍗\-\ul{𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚। 𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑍍‌\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍋~-~(38)

%1.7.9.2
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍‌\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌅᳴𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴ 𑌅𑌭𑍂𑌮 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌮} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌂 𑌮𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸𑌂 𑌮𑌯𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌾𑌜𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌾𑌜\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯𑍈॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍃𑌤᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌮𑌸𑌿॥~(39)

%1.7.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌨𑌵᳴ 𑌚}]}%~(9)

%1.7.10.1
𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌮𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃 𑌸𑍁᳴𑌷𑍁\-\ul{𑌵𑍇} 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌫𑍍𑌸𑍁। 𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌰𑍍𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇 𑌜𑌾॑𑌗𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌮 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌃॥ 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌦𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌆 𑌬᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌮𑌾 \ul{𑌚} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴। 𑌸 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇॥ 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃 𑌶𑌿᳴𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑍇} 𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌾 \ul{𑌚} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌟𑍍। 𑌅𑌦𑌿᳴𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌦𑌾𑌪𑌯𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂~(40)

%1.7.10.2
𑌚᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑌾𑌂} 𑌨𑌿 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌹 \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌵। 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛 𑌭𑍁𑌵𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 𑌧\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥ 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌭\-\ul{𑌗𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴। 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌤 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌦᳴𑌦𑌾𑌤𑍁 𑌨𑌃॥ \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌣𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌦𑌾𑌨𑌾᳴𑌯 𑌚𑍋𑌦𑌯। 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑍞 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌂᳴~(41)

%1.7.10.3
𑌚 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌮𑍍॑॥ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰᳴𑌭𑌾𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑॥ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿॥~(42)

%1.7.11.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%1.7.11.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍇𑌕𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌜𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇𑌣 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-𑌵𑍁𑌦᳴\-𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑌾𑌨𑍁𑌦᳴𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌥𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍁𑌦᳴𑌜𑌯𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌮𑍁𑌦᳴𑌜𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌷𑌡᳴𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌷\-\ul{𑌡𑍃}\-𑌤𑍂𑌨𑍁𑌦᳴𑌜𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑍇𑌣 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮𑍁𑌦᳴𑌜𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌨𑌵𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌜\-\ul{𑌯}\--~(43)

%1.7.11.2
𑌦𑍍𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶𑌾\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍍 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴\-𑌦𑌶𑌾\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇𑌣 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍟𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌜𑌯𑌨𑍍 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶𑌾\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇𑌣 𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦}\-𑌶𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌜𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-𑌦𑌶𑌾\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇𑌣 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶𑌾𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇𑌣 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌜𑌯𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶𑌾𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇𑌣 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌜𑌯𑌤𑍍॥~(44)

%1.7.12.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥11॥

%1.7.12.1
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌨𑍃}\-𑌷𑌦𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌷𑌦𑌂᳴ 𑌭𑍁𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌘𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌦𑌂᳴ 𑌵𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑌦𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑌦𑌂᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾॥ 𑌯𑍇 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾𑌃॑ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌨𑌾} 𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾𑌃। 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌃} 𑌕𑍋\-\ul{𑌶𑌃}\-~-~(45)

%1.7.12.2
𑌸𑌮𑍁᳴𑌬𑍍𑌜𑌿𑌤𑌃। 𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑌿᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌗𑍍𑌰𑌭𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾॥ \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵᳴𑌯\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌰𑌶𑍍𑌮𑌿𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌭𑍃᳴𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰𑌸᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌵𑍋᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾॥ \ul{𑌅}\-𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌕𑌰𑍍𑌵᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌸 𑌹𑌿 𑌘𑍃𑌣𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌃। 𑌸 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁𑌦𑍈॑\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑍋} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑍋} 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌮𑍈𑌰᳴𑌯𑌤। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(46)

%1.7.13.0
{\anuvakamend[{𑌕𑍋𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶 𑌚}]}%॥12॥

%1.7.13.1
𑌅𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌹} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌿𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌵𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌸𑌃। 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌵𑌾𑌵\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍇 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌾𑌪𑍋᳴ 𑌅𑌜𑌿𑌹\-\ul{𑌤} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॥ 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌮}\-𑌹 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌤𑍍𑌯𑍇॑। 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌹𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍃}\-𑌷𑌹𑍍𑌯𑍇॑॥ \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍁 𑌨𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑍁 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮᳴𑌶𑍍𑌰𑌵𑌮𑍍। 𑌨 𑌹𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨 \ul{𑌜}\-𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-~(47)

%1.7.13.2
𑌮𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥ 𑌨𑌾𑌹𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿 𑌰𑌾𑌰\-\ul{𑌣} 𑌸𑌖𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌷𑌾𑌕᳴𑌪𑍇𑌰𑍍 \ul{𑌋}\-𑌤𑍇। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌦𑌮𑌪𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿॥ 𑌯𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌮𑌨᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌭𑍂᳴𑌷𑌤𑍍। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌰𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍀} 𑌅𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍇𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑍃}\-𑌮𑍍𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌨𑌾 𑌸 𑌜᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴॥ 𑌆 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌹 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰} 𑌸𑌮᳴𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌃॑। 𑌪𑌤𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌨𑍍𑌨𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌬𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑍋𑌰𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇}\-~(48)

%1.7.13.3
𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌦𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌗𑍍𑌵𑌿𑌚𑌾᳴𑌰𑍀𑌤𑍍॥ 𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍀}\-𑌰𑌾 𑌭᳴𑌰𑌾 \ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍇} 𑌦𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑌿} 𑌯𑌤𑍍 𑌤𑍇॑। 𑌨𑌵𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 \ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌤᳴ \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍇 𑌪𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑌾𑌮 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴॥ 𑌆 𑌤𑍂 𑌭᳴\-\ul{𑌰} 𑌮𑌾𑌕𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑌤𑍍 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 𑌹𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌯𑌤𑍍 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌾𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-~(49)

%1.7.13.4
𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌨𑍍𑌧𑌿॥ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑍞᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌹} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌹𑌿 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌸𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌦𑍋𑌤 \ul{𑌸}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍀 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌸𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌛𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑍀 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾𑌵𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑌾𑌥𑌾᳴ 𑌭\-\ul{𑌵} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑌂 𑌯𑍋𑌃॥ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌵𑍋᳴𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍁𑌮𑍃\-\ul{𑌡𑍀}\-𑌕𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃। 𑌬𑌾𑌧᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-~(50)

%1.7.13.5
𑌪𑌤᳴𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥ 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍗᳴𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮। 𑌸 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌆}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌿}\-𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑌰𑍍𑌯𑍁᳴𑌯𑍋𑌤𑍁॥ \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀॑𑌰𑍍𑌨𑌃 𑌸\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌦} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌤𑍁}\-𑌵𑌿𑌵𑌾᳴𑌜𑌾𑌃। \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌦𑍇᳴𑌮॥ 𑌪𑍍𑌰𑍋 𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌥𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌶𑍂}\-𑌷𑌮᳴𑌰𑍍𑌚𑌤। \ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌕𑍇᳴ 𑌚𑌿𑌦𑍁 𑌲𑍋\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌥𑍍𑌸𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌬𑍋𑌧𑌿 𑌚𑍋\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌾 𑌨𑌭᳴𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌕𑍇𑌷𑌾॑𑌮𑍍। \ul{𑌜𑍍𑌯𑌾}\-𑌕𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍁॥~(51)

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌜}\-𑌰\-\ul{𑌸𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌹𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚}]}%॥13॥
%%% END PRASHNA

\sect{𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%1.8.1.0
%1.8.1.1
𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌯𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌃} 𑌶𑌮𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍈𑌰𑍍᳴\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌮𑍇𑌕᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌤𑍂᳴\-\ul{𑌷𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑍀\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽\-𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌤𑍇᳴ 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋𑌤𑍇 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋 𑌭𑍂𑌤𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍍𑌯𑌸𑌿 \ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑍇𑌮𑌮𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌚}\-𑌕𑌾𑌰𑌾᳴\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵\-\ul{𑌰𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍋 \ul{𑌵}\-𑌹𑍀 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌯}\--~(1)

%1.8.1.2
𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌵}\-𑌹𑍀 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾𑌲\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌦𑌧𑍍𑌯𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌵}\-𑌹𑍀 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍈\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑍋 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍟 𑌶𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌕𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍗 𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍗} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾॥~(2)

%1.8.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀}\-\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(1)

%1.8.2.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑍞 𑌸𑌾𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂॑ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌮𑍇𑌕᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍॥~(3)

%1.8.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶}]}%~(2)

%1.8.3.1
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂॑ 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌕𑌾}\-𑌯𑌮𑍇𑌕᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌵𑌾᳴𑌹𑌸𑌃 𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍍𑌭𑍇𑌣᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷᳴𑌸𑌃॥ 𑌮𑍋 𑌷𑍂 𑌣᳴ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁᳴ 𑌸𑍍𑌮 𑌤𑍇 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾। \ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌹𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾। \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍋 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑍀𑌃॥ 𑌯𑌦𑍍 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌦𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇} 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇। 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌏𑌨᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌯𑌦𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌧𑌿} 𑌧𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥ 𑌅\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌮᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌭𑍁}\-𑌵𑌾॥ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤᳴ 𑌸𑍁𑌦𑌾𑌨𑌵𑌃॥~(4)

%1.8.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌯𑌦𑍍 𑌵𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%~(3)

%1.8.4.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇\-𑌽𑌨𑍀᳴𑌕𑌵𑌤𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑍋\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑌾𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦𑌿᳴𑌨𑍇 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 𑌦᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿} 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌤} 𑌸𑍁𑌪𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌪᳴𑌤। \ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌵} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌵\-\ul{𑌹𑌾} 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑍞᳴ 𑌶𑌤𑌕𑍍𑌰𑌤𑍋॥ \ul{𑌦𑍇}\-𑌹𑌿 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿 𑌮𑍇᳴ 𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌨𑌿 𑌤𑍇᳴ 𑌦𑌧𑍇। \ul{𑌨𑌿}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌮𑍇᳴ 𑌹𑌰𑌾 \ul{𑌨𑌿}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌰𑌂}\-~(5)


%1.8.4.2
𑌨𑌿 𑌹᳴𑌰𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍇॥ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌡𑌿𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑍋\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑍞 𑌸𑌾𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍈॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑌮𑍇𑌕᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍॥~(6)

%1.8.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌰𑌾} \ul{𑌨𑌿}\-𑌹𑌾𑌰𑌂᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(4)

%1.8.5.1
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌯 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌮𑌤𑍇᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌟𑍍\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌬𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍈 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍 𑌤𑍇᳴ 𑌤\-\ul{𑌤} 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌤𑍍 𑌤𑍇᳴ 𑌪𑌿𑌤𑌾𑌮𑌹 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌿𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌹} 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌨𑍍𑌵𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌪𑌿𑌤𑌰𑍋 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 𑌮᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌮𑌘᳴𑌵𑌨𑍍 𑌮𑌨𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌮𑌹𑌿᳴॥ 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌵᳴𑌨𑍍𑌧𑍁𑌰𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑍋 𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵\-\ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌨𑍁᳴॥ 𑌯𑍋\-\ul{𑌜𑌾} 𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑌰𑍀॑॥~(7)

%1.8.5.2
𑌅\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌨𑍍𑌨𑌮𑍀᳴𑌮𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌹𑍍𑌯𑌵᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌅᳴𑌧𑍂𑌷𑌤॥ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍋᳴𑌷\-\ul{𑌤} 𑌸𑍍𑌵𑌭𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌨𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌯𑌾 \ul{𑌮}\-𑌤𑍀॥ 𑌯𑍋\-\ul{𑌜𑌾} 𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑌰𑍀॑॥ 𑌅𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋\-𑌽𑌮𑍀᳴𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋\-𑌽𑌤𑍀᳴𑌤𑍃𑌪𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋\-𑌽𑌮𑍀᳴𑌮𑍃𑌜𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴॥ 𑌪𑌰𑍇᳴𑌤 𑌪𑌿𑌤𑌰𑌃 𑌸𑍋𑌮𑍍𑌯𑌾 𑌗\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍀}\-𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍈𑌃॥ 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌪𑍀᳴𑌤 \ul{𑌯}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑍇 𑌸᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑌂} 𑌮𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥ 𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌹𑍁᳴𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌨𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑌨𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌃॥ 𑌆~(8)

%1.8.5.3
𑌨᳴ 𑌏\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌯 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑॥ 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌕𑍍 \ul{𑌚} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇॥ 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑌨𑌃᳴॥ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌂 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤𑍞᳴ 𑌸𑌚𑍇𑌮𑌹𑌿॥ 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌾 𑌜𑌿𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌮॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌸𑌮𑍍॑॥~(9)

%1.8.6.0
{\anuvakamend[{𑌹\-\ul{𑌰𑍀} 𑌮𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾 𑌚𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(5)

%1.8.6.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌮𑍇𑌕᳴𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸𑍍𑌮𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌕𑌮᳴𑌕𑌰𑌂 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑍈𑌕᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌨 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌾᳴𑌯 𑌤𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌆}\-𑌖𑍁𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍈}\-𑌷 𑌤𑍇᳴ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌸𑍍𑌵𑌸𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌮𑍍𑌬𑌿᳴𑌕\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌗𑌵𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌾𑌯 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍞 𑌸𑍁𑌭𑍇᳴𑌷\-\ul{𑌜𑌂}\-~(10)

%1.8.6.2
𑌯𑌥𑌾\-𑌽𑌸᳴𑌤𑌿॥ \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌂 \ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅𑌵𑌾॑𑌮𑍍𑌬 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌵᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑍍𑌬𑌕𑌮𑍍॥ 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌨𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌤𑌃} 𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌵𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌯𑌾॑𑌤𑍍॥ 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑍍𑌬𑌕𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧𑌿𑌂 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌮𑍍॥ \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌷𑍀\-\ul{𑌯} 𑌮𑌾\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑌾॑𑌤𑍍॥ \ul{𑌏}\-𑌷 𑌤𑍇᳴ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍋 𑌮𑍂𑌜᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌹𑍍𑌯𑌵᳴𑌤𑌤𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌿𑌨𑌾᳴𑌕𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌃} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌵𑌾𑌸𑌾𑌃॥~(11)

%1.8.7.0
{\anuvakamend[{𑌸𑍁𑌭𑍇᳴𑌷𑌜𑌮𑌿\-\ul{𑌹𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚}]}%~(6)

%1.8.7.1
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌶𑍁\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍀𑌰𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍇𑌕᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦𑌶\-\ul{𑌗}\-𑌵𑍞 𑌸𑍀\-\ul{𑌰𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌗𑌾᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌦𑌧𑌿᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌵}\-𑌹𑌿𑌨𑍀᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌃}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑍇॑𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌸𑌦𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑌨𑍇॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌦𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌨𑍇॑𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌉𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌉𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌦𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-~(12)

%1.8.7.2
𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌮𑍂᳴\-\ul{𑌢}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌧}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴ \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-\-𑌽𑌭𑌿 𑌸𑌂 𑌦᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌦𑍁𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑌷𑍍𑌟𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑍀 𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵}\-𑌧𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌮𑌿 \ul{𑌹}\-𑌤𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌮} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾॥~(13)


%1.8.8.0
{\anuvakamend[{𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(7)

%1.8.8.1
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌕𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 𑌸𑌿᳴𑌨𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌲𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌕𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍗 𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍗} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑍈𑌷𑍍𑌣\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍈𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍋 \ul{𑌵}\-𑌹𑍀 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌯}\-\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑍞 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌬}\-𑌭𑍍𑌰𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌸𑍋𑌮𑌾\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍈𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾॥~(14)

%1.8.9.0
{\anuvakamend[{𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚}]}%~(8)

%1.8.9.1
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌣𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌶𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹 𑌋᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌮𑌹𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌨𑍈𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌨}\-𑌖𑌨𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑌿𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌕𑍂}\-𑌟𑌾 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑍞 𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 𑌦𑌶᳴\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂~(15)

%1.8.9.2
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌿᳴𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑍞 𑌸᳴𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌭𑌾᳴𑌗\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌘𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌗𑌾᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌪𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 \ul{𑌶}\-𑌬\-\ul{𑌲} 𑌉𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍋} 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍𑌣𑍇᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌾𑍞\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍇}\-\-𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌬𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾𑌯𑍈॑ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑌾𑌯𑍈 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍇 𑌸𑍍𑌵᳴𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵᳴𑌯𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤 𑌆\-\ul{𑌜𑍍𑌯} 𑌆𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌥𑍇}\-~(16)

%1.8.9.3
𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌚𑌤𑍁𑌃᳴𑌸𑍍𑌰𑌕𑍍𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌵𑌯𑌮𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌶𑌾𑌖𑌾᳴𑌯𑍈 \ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾\-𑌕᳴𑌰𑍍𑌣𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚 𑌤\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿 𑌚𑌿᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌃 𑌸 𑌪𑌯᳴𑌸𑌿 𑌬𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌯𑍇\-𑌽𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾𑌃} 𑌸 𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌸𑍍𑌵᳴𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾 𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}\-𑌨𑌂 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵᳴𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤 \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌃 𑌸𑍈𑌵 \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌵᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾॥~(17)


%1.8.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌾𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌥𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(9)

%1.8.10.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑍞 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇 𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌕𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑌵𑌾𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌤᳴𑌯𑍇 𑌗𑌾𑌵𑍀\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇 𑌨𑍈\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌰𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌵𑍍𑌰𑍀᳴𑌹𑍀𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍍𑌬𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌧𑌰𑍍𑌮᳴𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌵𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂~(18)

%1.8.10.2
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌾𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌧𑌰𑍍𑌮᳴𑌪𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑍇 𑌦𑍇᳴𑌵𑌾 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌥 𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑌮𑌾᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌮᳴\-𑌨\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌸𑍁𑌵𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤 𑌆𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌜𑌾𑌨᳴𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌷 𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌰\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌮᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌅𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌚𑍍𑌛𑍁𑌚𑍇॑\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌮𑌹𑌿 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯𑌾𑌭𑍂\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌵𑌿 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌏\-\ul{𑌵𑍈}\-𑌰𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌦𑌸𑍂᳴𑌷𑍁𑌦𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌨 𑌆\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌮𑌸𑌿॥~(19)

%1.8.11.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%॥10॥

%1.8.11.1
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌥𑍇𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-\-𑌽𑌪𑌾𑌂 𑌪𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌷𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌰𑍍𑌵𑍃᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌕𑍍𑌷𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍋𑌜𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌚𑌸𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌤𑍍𑌵𑌚𑌸𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌵𑌾𑌶𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌃 𑌸𑍍𑌥 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌭𑍃𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 𑌜\-\ul{𑌨}\-𑌭𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌸𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-\-𑌽𑌪𑌾𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-\-𑌽𑌪𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌰𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣}\-𑌨𑍍𑌨𑍂𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌚𑌿𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌃। 𑌯𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌭𑍍𑌯𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌤𑍍𑌯𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃॥ \ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰}\-𑌦𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰}\-𑌦𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌦𑌤𑍍𑌤॥~(20)

%1.8.12.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}%॥11॥

%1.8.12.1
𑌦𑍇𑌵𑍀᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌪𑌃} 𑌸𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾᳴𑌯 𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌾 𑌅𑌨𑌾᳴𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌸𑍀\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍋𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌦𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑌨𑌿᳴𑌭𑍃𑌷𑍍𑌟𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁᳴𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌜𑌾𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣𑍋𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌚𑌿𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌃॥ \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑍋॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑍂𑌰𑍍𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌅𑌨𑌿᳴𑌭𑍃𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌃। \ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑍁 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍇} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾𑍞 𑌶𑌿𑌶𑍁᳴𑌰𑍍-~(21)

%1.8.12.2
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍃𑌤᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌃॥ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋𑌲𑍍𑌬᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌆𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌆𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑌾𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌧𑍃}\-𑌤𑌵𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌆𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇 𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤 𑌆𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌜𑌾𑌨᳴𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌷 𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌰\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-~(22)

%1.8.12.3
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍁}\-𑌬𑌾𑌧᳴𑌨𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤 𑌮𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌤 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌞𑍍𑌚𑌂᳴ 𑌮𑌾 𑌪𑌾𑌤 \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌷𑌸𑌾𑌂॑ 𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌕𑍇\-𑌽𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥𑍂\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌵𑍁𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍗} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-𑌽𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑌂 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌤᳴𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑌿𑌤𑌿𑌂᳴ 𑌚॥~(23)

%1.8.13.0
{\anuvakamend[{𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑍈𑌕᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥12॥

%1.8.13.1
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌮𑌵𑌤𑍁 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌮𑌵𑌤𑍁 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌮𑌾 𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌮𑌵𑌤𑍁 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍞 𑌸𑌾𑌮᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌿𑌡𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑍁𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌾 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-~(24)

%1.8.13.2
𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌮𑌵𑌤𑍍𑌵𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍞 𑌸𑌾𑌮᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌬\-\ul{𑌲𑌂} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌮𑌾 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌮𑌵𑌤𑍁 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑌵𑌤𑍍𑌰𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍗 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍗᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰𑌰𑍈\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍇 𑌸𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌦𑍃𑌙𑍍 𑌚𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑍃𑌙𑍍 𑌚𑍈᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃𑌙𑍍 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌦𑍃𑌙𑍍 𑌚᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌭᳴𑌰𑌾𑌃। \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌪𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾-~(25)

%1.8.13.3
𑌤𑍍𑌯𑍞᳴𑌹𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌘𑍋𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑍞𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌭𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌚𑌰𑌾\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌲}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌸𑌰𑍀\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(26)

%1.8.14.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌪𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌸𑌰𑍀\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑}]}%॥13॥

%1.8.14.1
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌵𑍇᳴𑌵 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍋𑌨𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌵𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌕𑌾} 𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌂} 𑌨𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌚𑍇𑌃} 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴॥ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇। 𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌾𑌚𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍞 𑌸𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃᳴ 𑌸𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇-~(27)

%1.8.14.2
𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍋𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌪𑌾᳴𑌹𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌧}\-𑌰𑌾𑌗𑍁𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑌹𑌿𑌂᳴ \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌨𑌾𑌵᳴𑌶𑍍𑌚𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑌿𑌚᳴ 𑌇\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌃॥ 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍀} 𑌪\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌮𑍇𑌷𑍍𑌟᳴𑌮𑌸𑌿। 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌤𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵। 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾᳴𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌮𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍॥~(28)

%1.8.15.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌸𑍍𑌤𑍈𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}%॥14॥

%1.8.15.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵᳴𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-𑌯𑍋𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍋𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌗𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 𑌜𑍇᳴𑌷\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌵𑍇᳴𑌵 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌮𑌾\-𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑍞 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑌂} 𑌮𑌾~(29)

%1.8.15.2
𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑍍𑌯𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌗}\-𑌸𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑍁𑌙𑍍𑌙᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑌲𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍋𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌃 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-𑌸𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑌦𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁𑌰𑍋\-\ul{𑌣}\-𑌸𑌤𑍍। \ul{𑌨𑍃}\-𑌷𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌬𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌗𑍋}\-𑌜𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌜𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍॥~(30)

%1.8.16.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑌷𑌂} 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚}]}%॥15॥

%1.8.16.1
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦} 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌷᳴𑌸𑌾𑌦 \ul{𑌧𑍃}\-𑌤𑌵𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃 \ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾(3)𑌨𑍍 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜𑌨𑍍 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌸᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾(3)𑌨𑍍 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜𑌨𑍍 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌜𑌾}\-~(31)

%1.8.16.2
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾(3)𑌨𑍍 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜𑌨𑍍 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌵𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾(3)𑌨𑍍 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜𑌨𑍍 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌮𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍇 𑌰\-\ul{𑌧𑍍𑌯} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯᳴𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌁(4) 𑌸𑍁𑌮᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌲𑌾𑌁(4) 𑌸𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌾(3)𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌨\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍋 𑌨\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(32)

%1.8.17.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍗𑌜𑌾॑𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%॥16॥

%1.8.17.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌸𑌾𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌵᳴𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍀 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌬𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 𑌶𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 𑌦𑌶᳴\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌬}\-𑌭𑍍𑌰𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌣𑍍𑌠𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾॥~(33)

%1.8.18.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}%॥17॥

%1.8.18.1
\-\ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌦𑍀॑𑌕𑍍𑌷𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌡𑌰𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿 \ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌵𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍈𑌃 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌪𑍇𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌃 𑌪𑌿᳴𑌬𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑍇᳴ 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌰𑌜᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍞 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍋𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌶𑌾𑌂 𑌮𑍈॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌾𑌯᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌵𑌾𑌸᳴𑌸𑍀 𑌨𑍇𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌥𑍂𑌰𑌿᳴ 𑌯𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑌮᳴𑌚𑍍𑌛𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌧𑍇᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌗}\-𑌵𑍋 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 𑌵𑌾𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍋𑌮\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑍞 𑌸𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌪𑍋 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿॥~(34)

%1.8.19.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚}]}%॥18॥

%1.8.19.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌶𑌙𑍍𑌗𑍀᳴ 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌵}\-𑌶𑌾 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌬𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 𑌶𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌾𑌂 \ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍀𑌂 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌨𑌿𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇 𑌸\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌚𑍇᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑌵𑌾𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌤𑌿𑌸𑍃\-\ul{𑌧}\-𑌨𑍍𑌵𑍞 𑌶𑍁᳴𑌷𑍍𑌕\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾॥~(35)

%1.8.20.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}%॥19॥

%1.8.20.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌬𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍋 𑌰𑌥𑌵𑌾𑌹𑌨\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌸𑌾𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌕𑍍𑌷𑍈॑𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌰𑌥𑌵𑌾𑌹𑌨\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾॥~(36)

%1.8.21.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}%॥20॥

%1.8.21.1
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍁𑌨𑌾᳴ \ul{𑌤𑍀}\-𑌵𑍍𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍀}\-𑌵𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍞𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑍋𑌮𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍𑌣𑍇᳴ 𑌪𑌚𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾। 𑌵𑌾𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑌨𑌾॑॥ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌖𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌤𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑌃। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌖𑌾॑॥ \ul{𑌕𑍁}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌗 𑌯𑌵᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌯𑌵𑌂᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌦𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑍂𑌯᳴। \ul{𑌇}\-𑌹𑍇𑌹𑍈᳴𑌷𑌾𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁\-\ul{𑌤} 𑌭𑍋𑌜᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑍇 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌨 \ul{𑌜}\-𑌗𑍍𑌮𑍁𑌃॥ \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌂 \ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑍍𑌰𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 𑌸𑌾𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌂 \ul{𑌮𑍇}\-𑌷\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 𑌦𑌶᳴\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀𑌕𑌾𑌃 𑌪𑌿𑌤𑌰𑌸𑍍𑌤𑍃𑌪𑍍𑌣𑍁\-\ul{𑌤} 𑌵𑌡᳴\-\ul{𑌬𑌾} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾॥~(37)

%1.8.22.0
{\anuvakamend[{𑌭𑍋𑌜᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%॥21॥

%1.8.22.1
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍂} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾𑌂॑ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌾𑌮᳴। 𑌦𑌮𑍇᳴𑌦𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑌾 𑌚᳴𑌰𑌣𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍॥ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍂} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌧𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑍀}\-𑌥𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾। 𑌦𑌮𑍇᳴𑌦𑌮𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌤𑍀𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑍁𑌚𑍍𑌚᳴𑌰𑌣𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍॥ 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍀᳴𑌵𑌤𑍀। \ul{𑌧𑍀}\-𑌨𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍁। 𑌆 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌃~(38)

%1.8.22.2
𑌪𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾 𑌗᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍। 𑌹𑌵𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍁᳴𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀᳴ \ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾𑌚᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍀 𑌶𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑍁॥ 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌸𑍍𑌵᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇𑌵𑍍𑌯। 𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇॑॥ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈𑌰𑍍𑌵𑌿᳴𑌧𑍇\-\ul{𑌮} 𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍॥ 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌜𑍍𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁। 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑌵᳴𑌸-~(39)

%1.8.22.3
-𑌰𑍍𑌤𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾\-\ul{𑌤} 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥ 𑌆 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍈𑌰𑍍𑌗𑌵𑍍𑌯𑍂᳴𑌤𑌿𑌮𑍁𑌕𑍍𑌷𑌤𑌮𑍍। 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌸𑍁𑌕𑍍𑌰𑌤𑍂॥ 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑌵𑌾᳴ 𑌸𑌿𑌸𑍃𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇᳴ \ul{𑌨} 𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌵𑍍𑌯𑍂᳴𑌤𑌿𑌮𑍁𑌕𑍍𑌷𑌤𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴। 𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌜𑌨𑍇॑ 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌯𑌤𑌂 𑌯𑍁𑌵𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌹\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌮𑌾॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌡𑍇} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨 𑌕𑍍𑌷𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌸𑌾𑌧᳴𑌸𑌮𑍍॥ \ul{𑌮}\-𑌕𑍍𑌷𑍂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰\-\ul{𑌥𑌃}\-~(40)

%1.8.22.4
𑌶𑍂𑌰𑍋᳴ 𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌕𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌚𑌿𑌤𑍍। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯 𑌇𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌇𑌯᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑍀𑌦𑌯᳴𑌜𑍍𑌵𑌨𑍋 𑌭𑍁𑌵𑌤𑍍॥ 𑌨 𑌯᳴𑌜𑌮𑌾𑌨 𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨 𑌸𑍁᳴𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨} 𑌨 𑌦𑍇᳴𑌵𑌯𑍋॥ 𑌅\-\ul{𑌸}\-𑌦𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌯𑌮𑍍॥ 𑌨\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌨\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌨 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌨 𑌯𑍋᳴𑌷𑌤𑌿॥ 𑌉𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧᳴𑌵𑍋 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁𑌵᳴ 𑌈\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌂 𑌚 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑌵𑌃᳴। \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑌪𑍁᳴𑌰𑌿𑌂 𑌚~(41)

%1.8.22.5
𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌵𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌉𑌪᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴॥ 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾} 𑌵𑌿 𑌵𑍃᳴𑌹\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍂᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴। \ul{𑌆}\-𑌰𑍇 𑌬𑌾᳴𑌧𑍇\-\ul{𑌥𑌾𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍈𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌮𑍁𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍॥ 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌷𑍁᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍। 𑌅𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌤𑌂 \ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌷𑍁᳴ \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑍇𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍॥ 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌪𑍂𑌷\-\ul{𑌣𑌾} 𑌜𑌨᳴𑌨𑌾 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌂 𑌜𑌨᳴𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌜𑌨᳴𑌨𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃। \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍗 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌮𑍍॑॥ \ul{𑌇}\-𑌮𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍗 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍗 𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇}\-𑌮𑍗 𑌤𑌮𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌗𑍂𑌹\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌜𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌾। \ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌜𑌨\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾᳴𑌸𑍁॥~(42)

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌃 𑌶𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌰\-\ul{𑌥𑌃} 𑌪𑌪𑍁᳴𑌰𑌿𑌂 𑌚 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%॥22॥
%%% END KANDAM
