\sect{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%5.7.1.0
%5.7.1.1
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌯᳴𑌥𑌾𑌦𑍇𑌵𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤 𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 𑌯᳴𑌥𑌾𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌂 𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌗𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌂 𑌚𑌿𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌮𑍃᳴𑌶𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑌾॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑌾᳴ 𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍀\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍀𑌂 𑌯᳴𑌥𑌾𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑌡𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌇𑌡𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍇𑌨𑌮𑍍~(1)

%5.7.1.2
\-\ul{𑌚𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌭𑌿𑌤᳴𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣}\-\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌲𑌭𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌉𑌪᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌹𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑍈 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌹𑍍𑌨𑌃᳴~(2)

%5.7.1.3
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌯𑌦𑌿𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾 𑌉𑌪\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌛𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌮𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌶𑍇}\-𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌮᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌚𑌿𑌨𑍁𑌤𑍇 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍𑌮𑌧𑍋𑌃॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌦᳴𑌦𑌾𑌤𑌿 𑌮\-\ul{𑌧}\-𑌵𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌵𑍇॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}\-𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌵᳴ 𑌘𑍍𑌰𑌾𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌦𑍃᳴𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿॥~(3)

%5.7.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌏}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌦\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(1)

%5.7.2.1
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌚𑍇𑌕𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌨𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾𑌗𑌾॑𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍂}\-𑌰𑌿 \ul{𑌣𑍋} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑍞 𑌶𑌿᳴𑌶𑌾𑌧𑌿। \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌯𑌦𑌿𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂॑𑌚𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍂}\-𑌥𑍇𑌯𑍂᳴𑌥 𑌋\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌃। \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌂 𑌯𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑍁}\-𑌪𑌾𑌸᳴𑌤𑍇। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾𑌂॑ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌞𑌵𑌤𑍍। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍~(4)

%5.7.2.2
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌷𑍈𑌕𑌾॑\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑌾 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌕𑌾॑\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌯𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾} 𑌤\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍇} 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌯𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃। 𑌯𑍇𑌨𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍁𑌸𑍍𑌤𑍇𑌨𑍈᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴~(5)

%5.7.2.3
\-\ul{𑌚𑍀}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑌾 𑌉𑌪᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌯𑍁᳴𑌧𑌾𑌯 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌶}\-𑌤𑍋𑌤᳴𑌯𑍇\-𑌽𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌹𑍇॑। \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑍋} 𑌅𑌜𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌨𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌦𑌤𑌿᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑। 𑌯𑍇 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴। 𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌯𑍋 𑌅𑌜𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌜𑍀᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃~(6)

%5.7.2.4
𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇}\-𑌹 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑। \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌨𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌤𑍇𑌷𑌾᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌶𑌾᳴𑌰𑌦𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌨𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤 𑌏᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌭᳴𑌯𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌪𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌗𑌜𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌹᳴𑌤𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮। \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑍈𑌷𑍍𑌟 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾। 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌃 𑌪𑌿᳴𑌤𑍋~(7)

%5.7.2.5
𑌆 𑌵𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌶𑌂 \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍇॑ \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌃। 𑌅𑌜𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑍀\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑌾 𑌉𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌪᳴𑌰𑌾𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍈𑌵 𑌜𑍀᳴𑌯𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌦᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾 𑌮𑌾𑌸𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀𑌃} 𑌪\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯 𑌆𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍁᳴𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌾 𑌹𑌿 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑌜᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌯\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪𑍇॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌦𑌾𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍𑌯𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌮𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑍈𑌷𑍍𑌟 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴𑌰𑌾𑌭𑌾𑌵𑌾𑌯॥~(8)

%5.7.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑌾𑌯᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃 𑌪𑌿𑌤𑍋 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌦𑌾𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(2)

%5.7.3.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌘𑍍𑌨𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌶𑌃। 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍁᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑍞 𑌸𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍃𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁। \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯 𑌆𑌬𑌾᳴𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌚𑌾𑌪𑌾᳴𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑌿𑌣𑍀᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍀𑌷𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌪᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌤𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍂𑌪᳴~(9)

%5.7.3.2
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍀𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌾᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍂 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌗𑌿𑌰𑌃᳴। \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾𑌜𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾 𑌗᳴𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌥᳴ 𑌕𑌿𑌨𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑌾 𑌧𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑌾 𑌧𑌾𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍍𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌵\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌰𑌾𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑍗} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑍋᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌮𑍍~(10)

%5.7.3.3
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌵𑌤𑍀𑌂 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾᳴𑌮 𑌏𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍗᳴ \ul{𑌘𑍋}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌚𑍍𑌛᳴𑌤\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍀𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍈𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌘𑍋}\-𑌰𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤𑌾𑌂 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌶𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌰𑌾𑌂॑ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍈𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤𑌾𑌂 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌵\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌰𑌾᳴𑌯𑍈~(11)

%5.7.3.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍗\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌮𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌚𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑍀᳴𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑍍𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍂𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑍇॥~(12)

%5.7.4.0
{\anuvakamend[{𑌉\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌧𑌾𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(3)

%5.7.4.1
𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌞𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌦𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌷𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍀 𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌮𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌦\-\ul{𑌭𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌮𑌾𑌰᳴𑌭𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌦𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑~(13)

%5.7.4.2
\-\ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌯𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌏᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌷 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍀}\-𑌯𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌥} 𑌕𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍 𑌹𑌿 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿~(14)

%5.7.4.3
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌋\-\ul{𑌧𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌯𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍍 𑌯𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾 𑌵᳴𑌹। \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌶𑍍𑌲𑍋᳴𑌕𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉𑌪᳴ 𑌸𑍇\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌤𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑍃𑌷᳴𑌯𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌃᳴। 𑌤𑌤𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍋𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂 𑌨᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾~(15)

%5.7.4.4
\-\ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃\-\ul{𑌕𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜𑌾॑। 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑌿𑌦𑍋᳴ 𑌮 𑌆𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂 𑌨᳴𑌮𑌾𑌮। \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌮𑍇𑌤᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌯𑍞 \ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑍞 𑌰᳴𑌭𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑌨𑍁᳴ 𑌜𑍀𑌵𑌾\-\ul{𑌥} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑। \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌭𑍃𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌉𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍀᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑍍𑌭𑍍𑌰𑍞᳴𑌶𑌤𑍇॥~(16)

%5.7.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌭𑌾}\-\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌞𑍍𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴}]}%~(4)

%5.7.5.1
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌮𑍍𑌰𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁𑌖𑍍𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌨𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋𑌨𑍇॑𑌰𑍍𑌜𑌨𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌜𑌨𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁𑌖𑍍𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤𑌮𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑌮᳴𑌸𑌾~(17)

%5.7.5.2
\-\ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌮𑍋᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌪᳴ 𑌹\-\ul{𑌤𑍇} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍈}\-𑌵 𑌤𑌮𑍋\-𑌽𑌪᳴ \ul{𑌹}\-𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌥𑍋} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌰𑍍𑌕𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌨 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌨 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌕𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃~(18)

%5.7.5.3
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍋 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑍞᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌸𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 \ul{𑌹} 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍀 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌤} 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌂 𑌚𑌿𑌤𑌿᳴𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌯𑌮᳴𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌪} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍇𑌹 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴~(19)

%5.7.5.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌚𑌿𑌤𑌿᳴𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌪} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍇𑌹 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾𑌣𑌮𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌪} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍋}\-𑌪𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌸𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑌨𑍍𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑍈𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌉𑌪𑌾᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤𑌾 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴~(20)

%5.7.5.5
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸 𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌪} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍇𑌹 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂 𑌚 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌚𑌾॑𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍁𑌪᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍇𑌹 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌚𑌿𑌤𑌿᳴𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑌾𑌵᳴𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍁𑌪᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾~(21)

%5.7.5.6
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍇𑌹 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂 𑌚 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌚𑌾॑𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍁𑌪᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍇𑌹 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌨᳴𑌮𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌪} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍋}\-𑌪𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌸𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌲𑍋𑌕𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌲𑍋᳴𑌕𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌪𑍈𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑍍𑌨𑍀 𑌲𑍋𑌕𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌾\-𑌽𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌹𑍍𑌯᳴𑌸𑍗~(22)

%5.7.5.7
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍃𑌷᳴𑌯𑍋\-𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴ \ul{𑌵} 𑌆\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑍇𑌨᳴ 𑌨 \ul{𑌉}\-𑌪𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌥𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌚𑌿𑌤𑍀॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌚𑌿𑌤𑍀\-\ul{𑌕𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌪𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇 𑌭𑍂𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑍀𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑌾𑌞𑍍𑌜᳴𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌰𑍇᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥~(23)

%5.7.6.0
{\anuvakamend[{𑌤𑌮᳴𑌸𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌿𑌶᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍁𑌪᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍗 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(6)

%5.7.6.1
𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑍇॑𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌰𑍇𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍞 𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌯 𑌏᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌚𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌚𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌯𑌚𑍍𑌛 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛~(24)

%5.7.6.2
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌮𑌾᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑍍𑌣𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑌾 𑌉𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌵᳴𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑍍𑌣𑌾 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑍍𑌣𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌧𑌾𑌯᳴~(25)

%5.7.6.3
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌤𑌃 𑌕𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌥𑍋᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌭𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌰𑍁𑌚᳴ 𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌦𑌿𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇 𑌜𑌨𑌾᳴𑌯 𑌨𑌸𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿। 𑌯𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑍋} 𑌗𑍋𑌷𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌾 𑌰𑍁𑌚𑌃᳴। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌭𑍀} 𑌰𑍁𑌚𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑌤𑍍𑌤 𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇। 𑌰𑍁𑌚𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿~(26)

%5.7.6.4
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌰𑍁\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜᳴𑌸𑍁 𑌨𑌸𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿। 𑌰𑍁𑌚𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌶𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌰𑍁𑌚𑌮𑍍॑। \ul{𑌦𑍍𑌵𑍇}\-𑌧𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌯𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌶᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌂 \ul{𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 𑌯𑌶᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤 𑌈\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌆\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍋}\-𑌰𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍍𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾~(27)

%5.7.6.5
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌷𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑍈𑌤𑌿᳴ 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌯𑌾 𑌯𑌜𑍇𑌤 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍁𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮𑌾𑌨 𑌏\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃~(28)

%5.7.6.6
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌶𑌿𑌰𑍋॑ \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌃 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍋 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑍞᳴ \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌃 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍋 𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴𑌮𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤᳴𑌯𑍋\-𑌽𑌪𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌸𑍍𑌥𑌾 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍁𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮𑌾𑌨 𑌏\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴𑌮𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥~(29)

%5.7.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑍍𑌣𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑍃}\-𑌚𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚}]}%~(7)

%5.7.7.1
𑌯𑌦𑌾𑌕𑍂᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌸𑍁᳴𑌸𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍃}\-𑌦𑍋 \ul{𑌵𑌾} 𑌮𑌨᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍋 𑌵𑌾। 𑌤𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 𑌯𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃। \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌸᳴𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌵𑌹𑌾॑𑌚𑍍𑌛𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌿𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌤𑍟 𑌸𑍍𑌮᳴ 𑌜𑌾𑌨𑍀𑌤 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌤𑌾𑌦𑍇᳴𑌨𑌂 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃॑ 𑌸𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌸𑍍𑌯। 𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌗𑌚𑍍𑌛𑌾॑𑌤𑍍~(30)

%5.7.7.2
\-\ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑍈। 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌚𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑍋 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑍃𑌣𑍁𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍀𑌦𑌤। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿𑌨𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌷𑌾॑। \ul{𑌋}\-𑌚𑍇𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌹} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑍇। 𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌯𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌯𑌾 \ul{𑌚} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾। 𑌤𑌤𑍍~(31)

%5.7.7.3
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑌃 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑌧𑌤𑍍। 𑌯𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍇𑌨𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌵𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌸𑌮𑍍। 𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌹} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑍇। 𑌯𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃᳴। 𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌹} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑍇। 𑌯𑍇𑌨𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌾 𑌮\-\ul{𑌧𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌰𑌾॑ 𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍁𑌃। 𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌹} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑍇। 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌧𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌅𑌨᳴𑌪𑍇\-\ul{𑌤𑌾} 𑌮𑌧𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌯𑌾𑌃। 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑌃 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑌧𑌤𑍍॥~(32)

%5.7.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌆}\-𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍁𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌹} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶 𑌚}]}%~(7)

%5.7.8.1
𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮} 𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌃। 𑌯𑍇 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌮𑍇}\-𑌡\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯 𑌇𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌚𑌿𑌨𑍁𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌕𑌿𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌾} 𑌨 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑍋} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴~(33)

%5.7.8.2
𑌧𑌾𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑍍𑌵᳴𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴𑌯𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑍍𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌜𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌧𑍀𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌶𑍍𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹~(34)

%5.7.8.3
𑌦𑌿𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴𑌯𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭॑𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍞 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌞𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌵᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇\-𑌽𑌥𑍋॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌚𑌿𑌨𑍁𑌤𑍇॥~(35)

%5.7.9.0
{\anuvakamend[{𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}%~(8)

%5.7.9.1
𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯। 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾𑌃॑। 𑌯𑍋 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌿᳴𑌤𑌰𑍋 \ul{𑌹𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴। 𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌮𑌾 𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌵}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌗𑌾𑌤𑍍। 𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯𑌾𑌦𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑌮𑌪𑌿᳴~(36)

%5.7.9.2
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌚𑌿𑌨𑍁𑌯𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋\-𑌽𑌨𑍂𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑍁᳴𑌕𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌰} 𑌨𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑌵𑍋\-𑌽𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍃𑌚𑍍𑌚𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌮\-\ul{𑌥} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌦𑌾 \ul{𑌚𑌾}\-𑌦𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚𑍀᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸𑌂}\-𑌯𑍗𑌤𑌿᳴~(37)

%5.7.9.3
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌦𑌾 \ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌦𑌾 \ul{𑌚𑌾}\-𑌦𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍀}\-𑌯𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌥} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁᳴𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍈 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌥𑍋᳴ \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌯𑌤𑍍~(38)

%5.7.9.4
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌦𑌾 \ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑌾 𑌉𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑍋᳴𑌮𑍁𑌖𑌂 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-\-𑌽𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍁𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑌂᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭᳴𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌮𑍍𑌮𑌧𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑍋᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌖}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-\-𑌽𑌭𑌿 𑌜᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌵᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌶𑌿 𑌦𑌿𑌕𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌤𑌾॑॥~(39)

%5.7.10.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌪𑌿᳴ \ul{𑌸𑌂} 𑌯𑍗𑌤𑌿᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(9)

%5.7.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌸𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌥𑍍𑌸 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌤} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌤} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌋\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌥𑍍𑌸 𑌉\-\ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌙𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌤} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌬}\-𑌸𑍍𑌤𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋॑\-𑌽𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌤𑍍 𑌯𑌤𑍍𑌪᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌣𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑~(40)

%5.7.10.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌚𑌿𑌨𑍁𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌯𑌤𑍍𑌪᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌯𑌤𑍍𑌪᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌣𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋} 𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌭𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌮𑍃}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌲𑌿𑌪𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌶𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌯𑌤𑍍𑌪᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌕𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑~(41)

%5.7.10.3
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑌶𑍁\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌣𑍍𑌯𑍁𑌪᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌕𑌨𑍀᳴𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑍍𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑍍𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌦𑍂𑌹𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌧𑍇} 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿॥~(42)

%5.7.11.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿}]}%॥10॥

%5.7.11.1
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌗𑌾𑌨𑍍𑌦𑍟𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌡𑍂\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌞𑍍𑌜𑌮𑍍𑌭𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌦᳴𑌕𑌾𑌂 \ul{𑌖𑌾}\-𑌦𑍇𑌨𑍋𑌰𑍍𑌜𑍞᳴ 𑌸𑍞\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌦𑍇𑌨𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑌾𑌮𑍍𑌬𑍀᳴𑌲𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌰𑍍𑌸𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌕᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌵᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌕᳴𑌰𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑌾\-\ul{𑌲𑍁}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌂 𑌜𑌿\-\ul{𑌹𑍍𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌰𑍇𑌣᳴॥~(43)

%5.7.12.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌗𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥11॥

%5.7.12.1
𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌨𑍂॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌪 \ul{𑌆}\-𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌞𑍍𑌛𑍍𑌮𑌶𑍍𑌰𑍁᳴𑌭𑌿𑌰𑍁𑌪\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌮𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌣𑍋𑌷𑍍𑌠𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌤᳴𑌰𑍇𑌣𑌾𑌨𑍂\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑌾𑌹𑍍𑌯𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌤𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌨𑍁𑌂 𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌧𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑍗᳴ \ul{𑌕}\-𑌨𑌾𑌨᳴𑌕𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌶𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌕𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌬𑌲᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌜𑍍𑌜𑌭𑌿𑌃᳴॥~(44)

%5.7.13.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌂} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥12॥

%5.7.13.1
\-\ul{𑌕𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌫𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌚𑍍𑌛𑌲𑌾᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌕}\-𑌪𑌿𑌞𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌕𑍁𑌷𑍍𑌠𑌿᳴𑌕𑌾𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌵𑌂 𑌜𑌙𑍍𑌘𑌾᳴𑌭𑌿𑌰\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌂 𑌜𑌾𑌨𑍁᳴𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍁}\-𑌹𑌾\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌭}\-𑌯𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌲𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍍 𑌗𑍁𑌹𑍋᳴𑌪\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍞𑌸𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑌾॑𑌲𑍍𑌮𑌕𑍇𑌨 \ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑌾॥~(45)

%5.7.14.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌕𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥13॥

%5.7.14.1
𑌯𑍋\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌗𑍃𑌧𑍍𑌰𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍁}\-𑌗𑌮𑌾𑌨᳴𑌤𑍇𑌨 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍𑌮𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌭𑌿𑌃 𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑍋}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌪𑌰𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌶\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑍞᳴ 𑌶𑌕𑍁𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑌥᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌹𑌾᳴𑌭𑌿𑌃॥~(46)

%5.7.15.0
{\anuvakamend[{𑌯𑍋\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍇𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥14॥

%5.7.15.1
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍗} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌣𑍀॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌶𑌿᳴\-\ul{𑌖}\-𑌣𑍍𑌡𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍂᳴ 𑌅\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍀}\-𑌵𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍍𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑍇᳴𑌨 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌞𑍍𑌛𑍇𑌪𑍇᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍋᳴ \ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑌾}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌪𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌣𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌥𑍂}\-𑌰𑌾\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌕𑍁𑌷𑍍𑌠𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥~(47)

%5.7.16.0
{\anuvakamend[{}]}%॥15॥

%5.7.16.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍋}\-𑌡𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌜}\-𑌤𑍍𑌰𑌵𑍋᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌮𑍂𑌤𑌾॑𑌨𑍍𑌹𑍃𑌦𑌯𑍗\-\ul{𑌪}\-𑌶𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌭᳴ 𑌉\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌲𑍀}\-𑌹𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑍍𑌲𑍋}\-𑌮𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌲𑌾}\-𑌶𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌰𑍇᳴𑌣 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌮𑍍𑌭𑌸𑍍𑌮᳴𑌨𑌾॥~(48)

%5.7.17.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥16॥

%5.7.17.1
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}\-𑌹𑍇𑌃 𑌸𑍍𑌥𑍂᳴𑌰\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌦𑌾 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾𑌨𑍍𑌗𑍁𑌦𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌕𑍀𑌕᳴𑌸𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌾𑌂 𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍀 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍀 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑍀॥~(49)

%5.7.18.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥17॥

%5.7.18.1
𑌓𑌜𑍋॑ \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌥\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌹𑍇᳴𑌨 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌲𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌧𑍋᳴\-𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍋॑\-𑌽𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌃॥~(50)

%5.7.19.0
{\anuvakamend[{𑌓𑌜𑍋᳴ 𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌃}]}%॥18॥

%5.7.19.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑌂 \ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑌥𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌕𑌾𑌮᳴𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑌾\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌭}\-𑌯𑍞 𑌶𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑌿𑌷᳴𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍗} 𑌵𑍃𑌕𑍍𑌯𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌶\-\ul{𑌬}\-𑌲𑍗 𑌮𑌤᳴𑌸𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌵𑍍𑌯𑍁𑌁᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣} 𑌨𑌿𑌮𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌰𑍂᳴𑌪𑍇𑌣॥~(51)

%5.7.20.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑍞 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶}]}%॥19॥

%5.7.20.1
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌮𑍍𑌪𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌪𑍋 \ul{𑌯𑍂}\-𑌷𑍇𑌣᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍞 𑌰𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌶𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌸᳴𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍂}\-𑌷𑍀𑌕𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍍𑌰𑌾}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌶𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑌿𑌵𑍞᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌰𑍂𑌪𑍇𑌣 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌚𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌛}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌛}\-𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌪𑌾𑌕𑍃᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌲᳴𑌬𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(52)

%5.7.21.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥20॥

%5.7.21.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑌿𑌃 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌨𑌿𑌪᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌪𑌾𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍀 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌾𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍀 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇᳴𑌰\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍀 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍀 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑍈𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍀 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍀 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌟𑍂}\-𑌰𑌃॥~(53)

%5.7.22.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌤𑍍}]}%॥21॥

%5.7.22.1
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑌿𑌃 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌿𑌪᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍀 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾𑌣𑌾𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍀 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌰𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍀 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍍𑌯𑌾 𑌏᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍀 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌟𑍂}\-𑌰𑌃॥~(54)

%5.7.23.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥22॥

%5.7.23.1
𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍁𑌕𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌹\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌨𑌾 𑌹𑌲𑍀॑𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌾𑌨𑍍𑌪𑌾𑌪\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌕𑍂}\-𑌶𑍍𑌮𑌾𑌞𑍍𑌛𑌕᳴𑌭𑌿𑌃 𑌶\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌨𑍂𑌵᳴𑌧𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌶𑍁𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌸᳴𑌨𑍇𑌨 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁᳴𑌹𑌿𑌤\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌪𑌕𑍍𑌵\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌪𑍀𑌲𑌿᳴𑌕𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴॥~(5)

%5.7.24.0
{\anuvakamend[{𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥23॥

%5.7.24.1
𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑍈𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃। 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌨𑌯 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌯𑌾᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮॥~(56)

%5.7.25.0
{\anuvakamend[{𑌕𑍍𑌰𑌮𑍈᳴\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶}]}%॥24॥

%5.7.25.1
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌸𑌾॑𑌶𑍍𑌚𑌾𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑌵𑍋𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾॥~(57)

%5.7.26.0
{\anuvakamend[{𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃}]}%॥25॥

%5.7.26.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌥𑌾𑌵᳴ 𑌜𑌿𑌘𑍍𑌰 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 𑌸 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍇॑𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌜𑌿𑌘𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌸 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍇॑𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌵}\-𑌜𑌿𑌘𑍍𑌰᳴𑌸𑌿॥~(58)

%6.1.0.0
{\anuvakamend[{𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}%॥26॥

%6.1.0.0

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨᳴𑌵𑍞\-\ul{𑌶𑌂} 𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤 𑌋\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮𑍇 𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌙𑍍𑌕}\-𑌦𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌪}\-𑌦𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌲𑌯𑌾᳴ 𑌤𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶}]}%॥11॥ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨᳴𑌵𑍞\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑍇॑\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌶}\-𑌰𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷 𑌸𑌂 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 \ul{𑌚} 𑌯𑌤𑍍𑌕᳴𑌰𑍍𑌣𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌲𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃 𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸᳴𑌪𑍍𑌤𑌤𑌿𑌃॥76॥ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨᳴𑌵𑍞\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌚𑌰𑌤𑌿॥
%%% END KANDAM

