\sect{𑌷𑌷𑍍𑌠𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌷𑌷𑍍𑌠𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.6.1.0
%4.6.1.1
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍇 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍇॑। \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨} 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤 𑌮𑌰𑍁𑌤𑌃 𑌸𑍞𑌰\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃। 𑌅𑌶𑍍𑌮𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌕𑍍𑌷𑍁\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍁𑌗𑍃᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌵𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍍𑌯𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿। 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍍𑌯𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। 𑌉𑌪᳴~(1)

%4.6.1.2
𑌜𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌤𑍍𑌤𑌰𑌂 \ul{𑌨}\-𑌦𑍀𑌷𑍍𑌵𑌾। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾𑌮᳴𑌸𑌿। 𑌮𑌣𑍍𑌡𑍂᳴\-\ul{𑌕𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾 𑌗᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍇𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌵᳴𑌰𑍍𑌣𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕 𑌆 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌪𑌾। 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚 \ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍋} 𑌨 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾॑। 𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨 𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌤᳴𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑍂 𑌰\-\ul{𑌣} 𑌆 𑌯𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌣𑍇। 𑌨 𑌤᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌜𑌰𑌃᳴। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 \ul{𑌰𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾॑। 𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍~(2)

%4.6.1.3
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿᳴ 𑌚। 𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌇}\-𑌹𑌾 𑌵᳴𑌹। 𑌉𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌨𑌃। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌨𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌪𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌹𑌰᳴𑌸𑍇 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑍇} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌷𑍇॑। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌪𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌨𑍃}\-𑌷\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌟𑍍~(3)

%4.6.1.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌡𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌡𑍍𑌬᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌟𑍍। 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑍞 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌣}\-𑌮𑍁𑌪᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑌾𑌸᳴𑌤𑍇। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴। 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌧𑌿᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌯𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌃 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯। 𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌪𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮} 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨 𑌨 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑍍𑌨𑍁𑌷𑍁᳴। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣}\-𑌦𑌾𑌃~(4)

%4.6.1.5
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌾𑌶𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌦𑌾 𑌵᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌪𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑍞\-\ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌵𑍞𑌸𑌤𑍇 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। 𑌸𑍈𑌨𑌾𑌨𑍀᳴𑌕𑍇𑌨 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌤𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌯𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆𑌯᳴𑌜𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿। 𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌨𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌪𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌦𑍍𑌦𑌿᳴𑌦𑍀𑌹𑌿॥~(5)

%4.6.2.0
{\anuvakamend[{𑌉𑌪᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌟𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌦𑌾𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(1)

%4.6.2.1
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌸𑌾𑌦𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌨𑌃᳴। 𑌸 \ul{𑌆}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌃 𑌪𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌦𑍋} 𑌵\-\ul{𑌰} 𑌆 𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌹𑌾᳴𑌯𑌾 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃𑌕𑍍। 𑌤𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑌾 𑌮᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌰 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌃। 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾 𑌸\-\ul{𑌜𑍍𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।~(6)

%4.6.2.2
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑌾 𑌏𑌕᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑍍𑌞𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾। 𑌤 𑌆𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌋𑌷᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌜\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌨 \ul{𑌭𑍂}\-𑌨𑌾। \ul{𑌅}\-𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌯𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌕𑍃᳴𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴। 𑌨 𑌤𑌂 𑌵𑌿᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌥} 𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌜}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌨𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍𑌭𑌵𑌾𑌤𑌿। \ul{𑌨𑍀}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌜𑌲𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍃𑌪᳴ 𑌉\-\ul{𑌕𑍍𑌥}\-𑌶𑌾𑌸᳴𑌶𑍍𑌚𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌪}\-𑌰𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌨𑌾~(7)

%4.6.2.3
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌰𑍍𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑌾} 𑌯𑌤𑍍। 𑌕𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌰} 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑। 𑌤𑌮𑌿𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭᳴𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌰} 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑। \ul{𑌅}\-𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌵𑌧𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌰𑍍𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-\-𑌮𑌧𑌿᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑌜᳴𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌆𑌦𑌿𑌦𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑍋 𑌅᳴𑌭𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌃᳴। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍~(8)

%4.6.2.4
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌂} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾। 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌹𑌿 𑌧𑍀𑌰𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑍇᳴𑌨𑍇 𑌅𑌜\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌨𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌨𑍇। \ul{𑌯}\-𑌦𑍇𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾} 𑌅𑌦᳴𑌦𑍃𑍞𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌆𑌦𑌿𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌅᳴𑌪𑍍𑌰𑌥𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤᳴𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴𑌮𑍁𑌖𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴𑌹𑌸𑍍𑌤 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤᳴𑌸𑍍𑌪𑌾𑌤𑍍। 𑌸𑌂 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌜}\-𑌨𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌏𑌕𑌃᳴। 𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀𑌦\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑌮𑍍𑌭᳴𑌣𑌂 𑌕\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌕𑌿𑌮𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍। 𑌯\-\ul{𑌦𑍀} 𑌭𑍂𑌮𑌿𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍᳴~(9)

%4.6.2.5
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑌿 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍗𑌰𑍍𑌣𑍋॑𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃। 𑌕𑌿𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕 \ul{𑌉} 𑌸 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷 𑌆᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌤}\-𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃। 𑌮𑌨𑍀᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇\-\ul{𑌦𑍁} 𑌤𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌦𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍᳴। 𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾 𑌯𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶𑍍𑌵𑌕𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌤𑍇𑌮𑌾। 𑌶𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌿᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌾𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃। \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾𑌣\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤𑌯𑍇॑~(10)

%4.6.2.6
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮। 𑌸 \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌹𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 𑌜𑍋𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍂}\-𑌰𑌵᳴𑌸𑍇 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍁𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌕𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃। 𑌮𑍁𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌕𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌕𑍃𑌣𑍋𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑌥𑌾𑌸᳴𑌤𑍍। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। \ul{𑌨}\-𑌦𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌣𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃॥~(11)

%4.6.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌨𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍂𑌮𑌿𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌵᳴ 𑌚}]}%~(2)

%4.6.3.1
𑌉𑌦𑍇᳴𑌨𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌨}\-𑌯𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌘𑍃𑌤𑍇𑌨𑌾𑌹𑍁𑌤। \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚} 𑌧𑌨𑍇᳴𑌨 𑌚। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇}\-𑌮𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌶𑍀। 𑌸𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑍃𑌜 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑌾 𑌅᳴𑌸𑌤𑍍। 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌤𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌯𑌂 \ul{𑌚} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴। 𑌉𑌦𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃~(12)

%4.6.3.2
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴𑌮𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌵᳴𑌸𑍁𑌃। 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌦𑍈𑌵𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑌪𑌾𑌮᳴𑌤𑌿𑌂 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌤𑌿𑌮𑍍𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃। \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑍇} 𑌅𑌧𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌧𑌿᳴ 𑌮𑌾𑌮\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌨𑌃। \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰} 𑌈𑌡𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌪𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤। \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌶᳴𑌮𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌜𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇॑। \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌮᳴𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌪᳴𑌯𑌾𑌃~(13)

%4.6.3.3
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌮𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌰𑌿᳴𑌕𑍇𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑌮𑍍। 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌯𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌤𑍞 𑌶᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌶᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑌧𑍍𑌯𑍈॑। \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌤𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾 \ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌸𑍍𑌤 𑌆𑌪\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍। 𑌸 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌚𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿~(14)

%4.6.3.4
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍇} \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌂 𑌚 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌮𑍍। \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌃 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑌾 𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶। 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍃\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑌿 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌜᳴𑌸𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍗॑। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅𑌵𑍀𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑍍𑌯᳴𑌚\-\ul{𑌸𑌂} 𑌗𑌿𑌰𑌃᳴। \ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌤᳴𑌮𑍞 𑌰\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌨}\-𑌹𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆 𑌚᳴ 𑌵\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆 𑌚᳴ 𑌵𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍। 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨𑍋॑\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑍇𑌣𑍋𑌦᳴𑌗𑍍𑌰𑌭𑍀𑌤𑍍। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌨𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑍇𑌣𑌾𑌧᳴𑌰𑌾𑍞 𑌅𑌕𑌃। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌂 𑌚᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌂 \ul{𑌚} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌵𑍀𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥~(15)

%4.6.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌪᳴𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(3)

%4.6.4.1
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌃 𑌶𑌿𑌶𑌾᳴𑌨𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌨 \ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍍𑌮𑍋 𑌘᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌘}\-𑌨𑌃 𑌕𑍍𑌷𑍋𑌭᳴𑌣𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦᳴𑌨𑍋\-𑌽𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍞 𑌸𑍇𑌨𑌾᳴ 𑌅𑌜𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌕𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴। \ul{𑌸𑌂}\-𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦᳴𑌨𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍇𑌣᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌨𑌾॑। 𑌤𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌜𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑌥𑍍𑌸᳴𑌹\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌯𑍁𑌧𑍋᳴ 𑌨\-\ul{𑌰} 𑌇𑌷𑍁᳴𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌾॑। 𑌸 𑌇𑌷𑍁᳴𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍈𑌃} 𑌸 𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑍀 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌸 𑌯𑍁\-\ul{𑌧} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌗}\-𑌣𑍇𑌨। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌸𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌜𑌿𑌥𑍍𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾 𑌬𑌾᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌶}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑍂॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌧᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌹𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑। 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑍀𑌯~(16)

%4.6.4.2
𑌰𑌥𑍇᳴𑌨 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑍞᳴ 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌭}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍇𑌨𑌾𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣𑍋 \ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌰𑌥𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌗𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑌿𑌦𑌂᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌂} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾\-\ul{𑌹𑍁𑌂} 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌜𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍋𑌜᳴𑌸𑌾। \ul{𑌇}\-𑌮𑍞 𑌸᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌵𑍀𑌰𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌖𑌾}\-𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑍞 𑌰᳴𑌭𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌃। \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌵𑍀᳴𑌰𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸᳴𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌜𑌾 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌗𑍋}\-𑌵𑌿𑌤𑍍। \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌗𑌾𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑍋\-𑌽\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌯𑌃~(17)

%4.6.4.3
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴। \ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌃 𑌪𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑌾𑌡᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍇𑌨𑌾᳴ 𑌅𑌵\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑍁। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌆𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴। \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌭𑌿𑌭𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗𑍍𑌰𑍇॑। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾॑\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌰𑍍𑌧᳴ \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌮᳴𑌨𑌸𑌾𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑌨\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌘𑍋𑌷𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌸𑍍𑌥𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌤𑍇𑌷𑍁 \ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕𑌂} 𑌯𑌾 𑌇𑌷᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌜᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।~(18)

%4.6.4.4
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍇 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌅𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌹𑌵𑍇᳴𑌷𑍁। 𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌯 𑌮𑌘\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌥𑍍𑌸𑌤𑍍𑌵᳴𑌨𑌾𑌮𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿। 𑌉𑌦𑍍𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌰𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌦𑍍𑌰𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑌯᳴𑌤𑌾𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌘𑍋𑌷𑌃᳴। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌤} 𑌜𑌯᳴𑌤𑌾 𑌨𑌰𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌰𑌾 𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑌵𑌃᳴। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍𑌵𑌨𑌾\-\ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌥𑌾𑌸᳴𑌥। 𑌅𑌵᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌤} 𑌶𑌰᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌸𑍞𑌶𑌿𑌤𑌾। 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰~(19)

%4.6.4.5
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶} 𑌮𑍈\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌕𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍋𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌷𑌃। 𑌮𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌶𑍍𑌛𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿 𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌉}\-𑌰𑍋𑌰𑍍𑌵𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌕𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌖𑌾 𑌇᳴𑌵। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌹𑌾 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁॥~(20)

%4.6.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌯𑌾} \ul{𑌦𑌾}\-𑌯𑍋 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(4)

%4.6.5.1
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌹। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿 \ul{𑌭𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇। 𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴𑌤𑌃। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍞 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌗}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑌾𑌦𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌹𑌮𑍍। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌗𑌾𑌮𑍍~(21)

%4.6.5.2
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍍। 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌪𑍇॑𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌆 𑌦𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌰𑍋᳴𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞𑌸𑍋 𑌵𑌿𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍇। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌂 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌇𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑌾} 𑌭𑍃𑌗𑍁᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋\-\ul{𑌷𑌾𑌃} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿। 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌪𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑍇𑌕𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌚𑍀। 𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿𑌭𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌧𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾𑌃। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾𑌕𑍍𑌷~(22)

%4.6.5.3
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌮𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯 𑌈᳴𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌵𑌿𑌧𑍇\-\ul{𑌮} 𑌵𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌗}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌣} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌉𑌦𑍍𑌦𑍃𑍞᳴𑌹। \ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃~(23)

%4.6.5.4
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍀𑌦𑌤। 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌦𑍍𑌧𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌨𑍋\-𑌽𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉𑌪᳴ 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑌾𑌃॑। \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍇𑌮᳴ 𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌨𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌮} 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌰𑌵᳴𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑍋𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑌾𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌾} 𑌯\-\ul{𑌜𑍇} 𑌤𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍇} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍇। 𑌤𑌾𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾𑌹𑌂 𑌵𑍃᳴𑌣𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌜᳴𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑍋} 𑌅𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌪𑍀᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾𑌰𑌾𑌮𑍍~(24)

%4.6.5.5
𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌂 𑌗𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌧𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴। \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌧𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑌾 𑌪𑍃᳴𑌣𑌸𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴। \ul{𑌈}\-𑌦𑍃𑌙𑍍𑌚𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑍃𑌙𑍍𑌚𑍈᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃𑌙𑍍𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌦𑍃𑌙𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌭᳴𑌰𑌾𑌃। \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌪𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌯𑍞᳴𑌹𑌾𑌃।~(25)

%4.6.5.6
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤}\-𑌜𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌸\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌜𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌸𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑍇\-\ul{𑌣}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇𑌅᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌗}\-𑌣𑌃। \ul{𑌋}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌵𑌿𑌧𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌃। \ul{𑌈}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌸 𑌏\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌸 \ul{𑌊} 𑌷𑍁 𑌣𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌸𑌦𑍃𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌸} 𑌏𑌤᳴𑌨। \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌾𑌸𑌶𑍍𑌚 𑌨 \ul{𑌊}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑌭᳴𑌰𑌸𑍋 𑌮𑌰𑍁𑌤𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌥𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍀॑\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍁᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥~(26)

%4.6.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑌾}\-𑍞 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷} \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾𑌃} \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌤𑍍𑌯𑍞᳴\-\ul{𑌹𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}%~(5)

%4.6.6.1
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌮𑍂𑌤᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌵 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌕𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌮𑍀 𑌯𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑। 𑌅𑌨𑌾᳴𑌵𑌿𑌦𑍍𑌧𑌯𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ 𑌜\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾 𑌪𑌿᳴𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁। 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌗𑌾 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌜𑌿𑌂 𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌮} 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴𑌨𑌾 \ul{𑌤𑍀}\-𑌵𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑍋᳴ 𑌜𑌯𑍇𑌮। 𑌧\-\ul{𑌨𑍁𑌃} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍋᳴𑌰𑌪\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌜𑌯𑍇𑌮। \ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌵𑍇𑌦𑌾 𑌗᳴𑌨𑍀𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌰𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌸𑌖𑌾᳴𑌯𑌂 𑌪𑌰𑌿𑌷𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌾। 𑌯𑍋𑌷𑍇᳴𑌵 𑌶𑌿\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇} 𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌧𑌿} 𑌧𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍᳴~(27)

%4.6.6.2
𑌜𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑍞 𑌸𑌮᳴𑌨𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। 𑌤𑍇 \ul{𑌆}\-𑌚𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌸𑌮᳴𑌨𑍇\-\ul{𑌵} 𑌯𑍋𑌷𑌾᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍𑌬𑌿᳴𑌭𑍃𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑। 𑌅\-\ul{𑌪} 𑌶𑌤𑍍𑌰 𑌨𑍍᳴𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑍞 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍇 𑌆𑌰𑍍𑌤𑍍𑌨𑍀᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌫𑍁}\-𑌰𑌨𑍍𑌤𑍀᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍᳴। \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌵𑍀}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾 𑌕𑍃᳴𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌗𑌤𑍍𑌯᳴। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌧𑌿𑌃 𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌨𑌿𑌨᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴𑌤𑌃। 𑌰\-\ul{𑌥𑍇} 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌨𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌤𑍇 𑌸𑍁𑌷𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌥𑌿𑌃। \ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌶𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑~(28)

%4.6.6.3
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤} 𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑌨𑍁᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌯𑌃᳴। \ul{𑌤𑍀}\-𑌵𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍𑌘𑍋𑌷𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑍞}\-𑌰𑌨᳴𑌪𑌵𑍍𑌯𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃। \ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌧𑌂} 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴। 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾} 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍁𑌪᳴ \ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑍞 𑌸᳴𑌦𑍇𑌮 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾𑌃 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇}\-𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍀᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌗\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌰𑌾𑌃। \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌷𑍁᳴𑌬\-\ul{𑌲𑌾} 𑌅𑌮𑍃᳴𑌧𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍋𑌵𑍀᳴𑌰𑌾 \ul{𑌉}\-𑌰𑌵𑍋॑ 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌹𑌾𑌃। 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾𑌸𑌃~(29)

%4.6.6.4
𑌪𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌹𑌸𑌾॑। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌤𑍁 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌦𑍃᳴𑌤𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑍋} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌮𑌾𑌕𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌘𑌶𑍞᳴𑌸 𑌈𑌶𑌤। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌪𑌤\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴𑌤𑌾। 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾} 𑌨\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌿 \ul{𑌚} 𑌦𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑍞𑌸𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌋𑌜𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿} 𑌨𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑍁 𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌃। 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃~(30)

%4.6.6.5
𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁। 𑌆 𑌜᳴𑌙𑍍𑌘\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌾𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌜}\-𑌘\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌉𑌪᳴ 𑌜𑌿𑌘𑍍𑌨𑌤𑍇। 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌥𑍍𑌸𑍁᳴ 𑌚𑍋𑌦𑌯। 𑌅𑌹𑌿᳴𑌰𑌿𑌵 \ul{𑌭𑍋}\-𑌗𑍈𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌂 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌘𑍍𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍁𑌮𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴। 𑌵𑌨᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍋} 𑌹𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌥𑍍𑌸᳴𑌖𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌰᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌃᳴। 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅𑌸𑌿 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌤𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴~(31)

%4.6.6.6
𑌓\-\ul{𑌜} 𑌉𑌦𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌹𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌜𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌰𑌥𑌂᳴ 𑌯𑌜। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌨𑍀᳴𑌕\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌸𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌾᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌰\-\ul{𑌥} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌗𑍃᳴𑌭𑌾𑌯। 𑌉𑌪᳴ 𑌶𑍍𑌵𑌾𑌸𑌯 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌮𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍। 𑌸 𑌦𑍁᳴𑌨𑍍𑌦𑍁𑌭𑍇 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌰𑌾𑌤𑍍~(32)

%4.6.6.7
𑌦𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌅𑌪᳴ 𑌸𑍇\-\ul{𑌧} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴। 𑌆 𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌯} 𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍋𑌜𑍋᳴ \ul{𑌨} 𑌆 \ul{𑌧𑌾} 𑌨𑌿 𑌷𑍍𑌟᳴𑌨𑌿𑌹𑌿 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। 𑌅𑌪᳴ 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌥 𑌦𑍁𑌨𑍍𑌦𑍁𑌭𑍇 \ul{𑌦𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍁𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌇}\-𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑌯᳴𑌸𑍍𑌵। 𑌆𑌮𑍂𑌰᳴𑌜 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌾𑌃 𑌕𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌮𑌦𑍍𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌵𑌦𑍀𑌤𑌿। 𑌸𑌮𑌶𑍍𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌨\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌰}\-𑌥𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌜𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁॥~(33)

%4.6.7.0
{\anuvakamend[{𑌧𑌨𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑌾𑌦𑍇𑌕᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(6)

%4.6.7.1
𑌯𑌦𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌯}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤 𑌏᳴𑌨𑌮𑌾𑌯𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌗𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌏𑌣𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌅𑌧𑍍𑌯᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍। \ul{𑌗}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑍋 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾𑌮᳴𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌣𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌵𑌸\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌤𑌷𑍍𑌟। 𑌅𑌸𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌸𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍋 𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇𑌨᳴। 𑌅\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸}\-𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌿𑌪𑍃᳴𑌕𑍍𑌤𑌃~(34)

%4.6.7.2
\-\ul{𑌆}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴𑌨𑌾𑌨𑌿। 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌤 𑌆𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇। \ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌤 \ul{𑌆}\-𑌹𑍁𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌿𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌮𑌾 \ul{𑌶}\-𑌫𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌨𑌾॑। 𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌅᳴𑌪𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃। \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑌾𑌦᳴𑌜𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾~(35)

%4.6.7.3
\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌂}\-𑌗𑌮𑍍। 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌪𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍇𑌭𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌣𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍇𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌿। 𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮᳴𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑌿𑌗𑍀᳴𑌷𑌮𑌾𑌣\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷 𑌆 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌗𑍋𑌃। \ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌭𑍋\-\ul{𑌗}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌡𑌾𑌦𑌿𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑌜𑍀𑌗𑌃। 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌮𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌨𑍁} 𑌗𑌾𑌵𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌭𑌗𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌨𑍀𑌨𑌾॑𑌮𑍍। 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌨𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌮᳴𑌮𑌿𑌰𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑~(36)

%4.6.7.4
\-\ul{𑌤𑍇}\-। 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌙𑍍𑌗𑍋\-𑌽𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑌾} 𑌮𑌨𑍋᳴𑌜\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌰} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌇𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌦𑍍𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌯𑍋 𑌅𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌧𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍। \ul{𑌈}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌿𑌲𑌿᳴𑌕𑌮𑌧𑍍𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍞 𑌶𑍂𑌰᳴𑌣𑌾𑌸𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃॑। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾 𑌇᳴𑌵 𑌶𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌶𑍋 𑌯᳴𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌦𑌾𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌷𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌮\-\ul{𑌜𑍍𑌮}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑। 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌮𑍍𑌪𑌤\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾𑌤᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌧𑍍𑌰𑌜𑍀᳴𑌮𑌾𑌨𑍍। 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿᳴𑌤𑌾 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌜𑌰𑍍𑌭𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾 𑌚𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌉𑌪᳴~(37)

%4.6.7.5
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑌸᳴𑌨𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌚𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌦𑍀𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌃। \ul{𑌅}\-𑌜𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌨𑍀᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌰𑍇}\-𑌭𑌾𑌃। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌚। \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌂 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿 \ul{𑌗}\-𑌮𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌥𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿॥~(38)

%4.6.8.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌿𑌪𑍃᳴𑌕𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌪𑍈\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(7)

%4.6.8.1
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾𑌯𑍁𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌋\-\ul{𑌭𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌖𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌜𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌪𑍍𑌤𑍇𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿। 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌣𑌿\-\ul{𑌜𑌾} 𑌰𑍇𑌕𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌂 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌤𑌾𑌮𑍍𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌖}\-𑌤𑍋 𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌙}\-𑌜𑍋 𑌮𑍇𑌮𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌪𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌥𑌃᳴। \ul{𑌏}\-𑌷 𑌚𑍍𑌛𑌾𑌗𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋 𑌨𑍀᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍇𑌤𑍍~(39)

%4.6.8.2
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} \ul{𑌸𑍗}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌯᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿। 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌶𑍋 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗 𑌏᳴𑌤𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌜𑌃। 𑌹𑍋𑌤𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑌾𑌵᳴𑌯𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌧𑍋 𑌗𑍍𑌰𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌶𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾} 𑌸𑍁𑌵𑌿᳴𑌪𑍍𑌰𑌃। 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍍𑌵᳴𑌰𑌂 𑌕𑍃𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍇𑌨 \ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌣𑌾} 𑌆 𑌪𑍃᳴𑌣𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌯𑍂}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌕𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌯𑍇 𑌯𑍂᳴𑌪\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌯𑍇 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿। 𑌯𑍇 𑌚𑌾𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌚᳴𑌨𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍋~(40)

%4.6.8.3
𑌤𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌗𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨 𑌇𑌨𑍍𑌵𑌤𑍁। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌮𑍇᳴\-𑌽𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑌿} 𑌮𑌨𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑌾} 𑌉𑌪᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌪𑍃᳴𑌷𑍍𑌠𑌃। 𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌋𑌷᳴𑌯𑍋 𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍇 𑌚᳴𑌕𑍃𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁𑌮𑍍॑। 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌾𑌮᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑌾 𑌶𑍀᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌰𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌰𑌸𑍍𑌯। 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌘𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌤𑍃\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌷𑌃᳴~(41)

%4.6.8.4
𑌮\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌶} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍗} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴𑌤𑍗 \ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑍍𑌤𑌮𑌸𑍍𑌤𑌿᳴। 𑌯𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤᳴𑌯𑍋𑌃 𑌶\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌖𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌯𑌦𑍂𑌵᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌆}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ \ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍂}\-𑌤 𑌮𑍇𑌧𑍞᳴ 𑌶𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌪𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌪𑌚𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿 𑌶𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌹᳴𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌾𑌵᳴𑌤𑌿। 𑌮𑌾 𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍃𑌣𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌶𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁॥~(42)

%4.6.9.0
{\anuvakamend[{𑌇\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌷𑌃᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌷\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴}]}%~(8)

%4.6.9.1
𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌵𑌂 𑌯 𑌈᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍇𑌤𑌿᳴। 𑌯𑍇 𑌚𑌾𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍋 𑌮𑌾𑍞𑌸\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌸᳴𑌤 \ul{𑌉}\-𑌤𑍋 𑌤𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌗𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨 𑌇𑌨𑍍𑌵𑌤𑍁। 𑌯𑌨𑍍𑌨𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍍𑌪𑌚᳴𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌯𑌾 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌯𑍂}\-𑌷𑍍𑌣 \ul{𑌆}\-𑌸𑍇𑌚᳴𑌨𑌾𑌨𑌿। \ul{𑌊}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴ 𑌚\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌙𑍍𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑌮𑍍॑। \ul{𑌨𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌣𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑌦᳴𑌨𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌪𑌡𑍍𑌬𑍀᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌃। 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪}\-𑌪𑍗 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑌿𑌮𑍍~(43)

%4.6.9.2
\-\ul{𑌜}\-𑌘𑌾\-\ul{𑌸} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵᳴𑌨𑌯𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍂}\-𑌮𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑍋𑌖𑌾 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤} 𑌜𑌘𑍍𑌰𑌿𑌃᳴। \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌗𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌣}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑌮𑍍॑। 𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾𑌸᳴ 𑌉𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌣𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌂 𑌯𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈। \ul{𑌸𑌂}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌪𑌡𑍍𑌬𑍀᳴𑌶\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌾᳴𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑍇 𑌮𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌶𑍂𑌕𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌾} 𑌕𑌶᳴𑌯𑌾~(44)

%4.6.9.3
\-\ul{𑌵𑌾} \ul{𑌤𑍁}\-𑌤𑍋𑌦᳴। \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑍇\-\ul{𑌵} 𑌤𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌸𑍂𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿। 𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌬᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍋}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌰𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍇᳴𑌤𑌿। 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾} 𑌗𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤} 𑌪𑌰𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌰𑍁𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌘𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾} 𑌵𑌿 𑌶᳴𑌸𑍍𑌤। 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌰𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌰𑌾᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌥}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌃। 𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌥𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑌿𑌣𑍍𑌡𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍗। 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌤𑌪𑌤𑍍~(45)

%4.6.9.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌮𑌾 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵} 𑌆 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌪𑌤𑍍𑌤𑍇। 𑌮𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌧𑍍𑌨𑍁𑌰᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌾𑌯᳴ \ul{𑌛𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌗𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌸𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑌿𑌥𑍂᳴ 𑌕𑌃। 𑌨 𑌵𑌾 𑌉᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍍𑌰𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌨 𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌇𑌦𑍇᳴𑌷𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍇𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌹𑌰𑍀᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾} 𑌪𑍃𑌷᳴𑌤𑍀 𑌅𑌭𑍂\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 \ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑌿 𑌰𑌾𑌸᳴𑌭𑌸𑍍𑌯। \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑍞 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌪𑍁𑌷𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌨𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍᳴~(46)

%4.7.0.0

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑌿𑌂 𑌕𑌶᳴𑌯𑌾 𑌤𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨𑌵᳴ 𑌚}]}%~(9)
%%% END PRASHNA
