\chapt{𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌮𑍍 4}
\sect{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.1.1.0
%4.1.1.1
\-\ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌮𑍍𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌧𑌿𑌯𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}\-𑌚𑌾𑌯𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑍍𑌯𑌾𑌭᳴𑌰𑌤𑍍। \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍॑। \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌕𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑। \ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌨᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑌃᳴। 𑌵𑌿 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌦𑌧𑍇 𑌵𑌯𑍁\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌿𑌦𑍇\-\ul{𑌕} 𑌇𑌤𑍍~(1)

%4.1.1.2
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌤𑌿𑌃। \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑍇 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌮𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑌾᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌸𑍂𑌰𑌾𑌃॑। \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌆 𑌯𑍇 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁𑌃। 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯 𑌇\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰𑍍𑌚᳴𑌤𑌃। 𑌯𑌃 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴𑌵𑌾𑌨𑌿 𑌵𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍇 𑌸 𑌏𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍋} 𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑌾। 𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴𑌵~(2)

%4.1.1.3
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍍𑌭𑌗𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌃। \ul{𑌕𑍇}\-\-\ul{𑌤}\-𑌪𑍂𑌃 𑌕𑍇𑌤𑌂᳴ 𑌨𑌃 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌵᳴𑌦𑌾𑌤𑌿 𑌨𑌃। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴𑌵 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌵𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌖𑌿}\-𑌵𑌿𑌦𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌜𑌿𑌤𑌂᳴ 𑌧\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌤𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑌿𑌤𑌮𑍍॑। \ul{𑌋}\-𑌚𑌾 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑌿। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴𑌦𑍇\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌭𑍍𑌰𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌾𑌰𑌿𑌃᳴~(3)

%4.1.1.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑌿} \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌰} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴𑌦𑍇\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌬𑌭𑍍𑌰𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌾𑌰𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌆𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌶᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌮} 𑌖𑌨𑌿᳴𑌤𑍁𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴𑌦𑍇\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌬𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌰}\-𑌦𑌭𑍍𑌰𑌿𑍞᳴ 𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍀॑𑌮𑍍। 𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌖𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌨} 𑌆 \ul{𑌭}\-𑌰𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴𑌦𑍇\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍॥

%4.1.2.0
{\anuvakamend[{𑌇\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵} 𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚}]}%~(1)

%4.1.2.1
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮᳴𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑌨𑍍𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌕}\-𑌵𑍍𑌯𑌾। 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵𑍁𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌮॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵} 𑌵𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌤𑌮𑍍॑। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴। \ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌾\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌸᳴𑌭𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌯𑌾𑌮𑍇᳴ 𑌵𑍃𑌷𑌣𑍍𑌵𑌸𑍂। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌭𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌮}\-𑌯𑍁𑌮𑍍। 𑌯𑍋𑌗𑍇᳴𑌯𑍋𑌗𑍇 \ul{𑌤}\-𑌵𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌵𑌾𑌜𑍇 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇। 𑌸𑌖𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤𑌯𑍇॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍᳴~(5)

%4.1.2.2
𑌏𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌶᳴𑌸𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑌾𑌣᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌰𑍇𑌹𑌿᳴। \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌹𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌗᳴𑌵𑍍𑌯𑍂\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌭᳴𑌯𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌜𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹। \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌚𑍍𑌛𑍇॑\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌚𑍍𑌛𑍇᳴\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌃। 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌗𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-𑌦𑌨𑍍𑌵𑌹𑌾᳴𑌨𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃। 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯~(6)

%4.1.2.3
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑍀𑌨\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌆 𑌤᳴𑌤𑌾𑌨। \ul{𑌆}\-𑌗𑌤𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑍃\-\ul{𑌧𑍋} 𑌵𑌿 𑌧𑍂᳴𑌨𑍁𑌤𑍇। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌿 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌨𑌿 𑌚𑌿᳴𑌕𑍀𑌷𑌤𑍇। \ul{𑌆}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌿𑌨𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌖𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌤𑌂 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴। \ul{𑌵𑌿}\-𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠~(7)

%4.1.2.4
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃। 𑌉𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾 𑌵𑌾᳴𑌜𑌿𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌖᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤᳴ \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃। 𑌉𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑌃} 𑌸 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍞 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃। 𑌤𑌤𑌃᳴ 𑌖𑌨𑍇𑌮 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌰𑍁𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾𑌕᳴ 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇। \ul{𑌅}\-𑌪𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌸𑍃\-\ul{𑌜} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍁𑌜𑍍𑌜𑌿᳴𑌹\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 𑌸𑍁𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌲𑌾𑌃। 𑌜𑌿𑌘᳴𑌰𑍍𑌮𑌿~(8)

%4.1.2.5
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁𑌂 𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌚𑌾 𑌵𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌮𑌨𑍍𑌨𑍞᳴ 𑌰\-\ul{𑌭}\-𑌸𑌂 𑌵𑌿𑌦𑌾᳴𑌨𑌮𑍍। 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌜𑌿𑌘\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿} 𑌵𑌚᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵। 𑌮𑌰𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌸𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌯𑌦𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑍃𑌶𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌜𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃᳴𑌷𑌾𑌣𑌃। 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀𑌤𑍍। 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌦𑍍𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇॑। 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌯 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑌦𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌵𑍇 \ul{𑌭𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰᳴𑌮𑍍𑌭\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-॒𑌰𑌾𑌵᳴𑌤𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌶𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌨𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌨𑍃᳴𑌪𑌤𑍇 𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴॥~(9)

%4.1.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌜𑌿𑌘᳴𑌰𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌭𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%~(2)

%4.1.3.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-𑌤𑍍𑌖᳴𑌨𑌾𑌮𑌿। 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌖᳴𑌨𑌾𑌮𑌿। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌦𑌪᳴𑌰𑌾𑌵𑌪𑌿𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍। 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌹 𑌆 \ul{𑌚} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕᳴𑌰𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾 𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥𑌸𑍍𑌵। 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚 𑌸𑍍𑌥𑌃~(10)

%4.1.3.2
𑌵𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚 \ul{𑌸𑍍𑌥𑍋} 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑍇 \ul{𑌉}\-𑌭𑍇। 𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑌂 𑌵᳴𑌸𑌾𑌥𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌸𑌂 𑌵᳴𑌸𑌾𑌥𑌾𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌉𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌤𑍍। \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌭᳴𑌰𑌾𑌃। 𑌅𑌥᳴𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌨𑍍𑌥𑌦𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑌧𑍍𑌯𑌥᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌨𑍍𑌥𑌤। \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌘𑌤𑌃᳴। 𑌤𑌮𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍃𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰 𑌈᳴𑌧𑍇~(11)

%4.1.3.3
𑌅𑌥᳴𑌰𑍍𑌵𑌣𑌃। \ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌣𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌰𑌮𑍍। 𑌤𑌮𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌥𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮𑍀᳴𑌧𑍇 𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌮𑍍। \ul{𑌧}\-\-\ul{𑌨𑌂}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍞 𑌰𑌣𑍇᳴𑌰𑌣𑍇। 𑌸𑍀𑌦᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌵 𑌉᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌦𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑍗॑। \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌃। 𑌨𑌿 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌦𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑍋 𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑍞 𑌅᳴𑌸𑌦\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌦𑌕𑍍𑌷𑌃᳴। 𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌰𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 𑌸𑍞 𑌸𑍀᳴𑌦𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌶𑍋𑌚᳴𑌸𑍍𑌵~(12)

%4.1.3.4
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌵𑍀𑌤᳴𑌮𑌃। 𑌵𑌿 \ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌅\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌯𑍇𑌧𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍃}\-𑌜 𑌪𑍍𑌰᳴𑌶𑌸𑍍𑌤 𑌦𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍। 𑌜𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾} 𑌹𑌿 𑌜𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍇𑌷𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍋 𑌵𑌨𑍇᳴𑌷𑍁। 𑌦𑌮𑍇᳴𑌦𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌿 𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑌜𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍॥~(13)

%4.1.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑍍𑌥} \ul{𑌈}\-\-\ul{𑌧𑍇} 𑌶𑍋𑌚᳴𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(3)

%4.1.4.1
𑌸𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍂\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌲𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑌶𑍍𑌚𑌰᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌥𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌚 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌿} 𑌵𑌷᳴𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌸𑍁𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴। 𑌵𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌵𑍍𑌯᳴𑌯𑌸𑍍𑌵 𑌵𑌿𑌭𑌾𑌵𑌸𑍋। 𑌉𑌦𑍁᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌵𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌪𑌾। \ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇 𑌚᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑌾 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌯𑌾𑌹𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।~(14)

%4.1.4.2
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵 \ul{𑌊} 𑌷𑍁 𑌣᳴ \ul{𑌊}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌨 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾। \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌞𑍍𑌜𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌘𑌦𑍍𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾᳴𑌮𑌹𑍇। 𑌸 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌰\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌷𑍁। \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍁𑌃} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌤𑌮𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌕𑍍𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌕𑌨𑌿᳴𑌕𑍍𑌰𑌦𑌦𑍍𑌗𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌰𑍋 𑌭᳴𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑍍𑌵᳴𑌙𑍍𑌗 \ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍁᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌷}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌃। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵~(15)

%4.1.4.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃। 𑌮𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌶𑍂᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑍋} 𑌮𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌮𑌾 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀𑌨𑍍᳴। 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌤𑍁᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌕𑌨𑌿᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌭𑌃} 𑌪𑌤𑍍𑌵𑌾॑। 𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾। 𑌰𑌾𑌸᳴𑌭𑍋 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌕𑌨𑌿᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌥𑍍𑌸𑍁𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑍋 𑌵𑍃𑌷\-\ul{𑌣𑌾} 𑌰𑌥𑍇॑। 𑌸 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌤𑍋 𑌵᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌃। 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑍃᳴𑌷\-\ul{𑌣}\-𑌮𑍍𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌪𑌾𑌂 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍॑। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆 𑌯𑌾᳴𑌹𑌿~(16)

%4.1.4.4
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌯᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍। 𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌅𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑌰𑌾᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}\-𑌷𑍀𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌅𑌪᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌤𑌿𑍞 𑌹᳴𑌨𑌤𑍍। 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌮𑍋𑌦𑌧𑍍𑌵𑌮𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍍𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌸𑍁𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌲𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌗𑌰𑍍𑌭᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌮𑌾𑌸᳴𑌦𑌤𑍍॥~(17)

%4.1.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵 𑌯𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(4)

%4.1.5.1
𑌵𑌿 𑌪𑌾𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌶𑍋𑌶𑍁᳴𑌚𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌬𑌾𑌧᳴𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍋 \ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍋 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌃 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌿 𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌹𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀᳴𑌤𑍗। 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑌿 𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌨। \ul{𑌮}\-𑌹𑍇 𑌰𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇। 𑌯𑍋 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑌾𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌨𑌃᳴। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍀𑌰𑌿᳴𑌵 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌃᳴। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅𑌰𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌾𑌮 \ul{𑌵𑍋} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌥। 𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌥𑌾 𑌚 𑌨𑌃। \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃~(18)

%4.1.5.2
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍𑌭𑍂𑌮𑌿𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹। 𑌸𑍁𑌜𑌾᳴𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍। \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍀᳴𑌧𑌿𑌰𑍇। 𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌰𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰} 𑌇\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌰𑍋𑌚𑌤𑍇। 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍈𑌰𑍍𑌧𑍀𑌰𑍈𑌃॑ 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌮𑍃𑌦𑌮𑍍॑। 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍃}\-𑌦𑍍𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌿᳴𑌨𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌲𑍀 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑍁~(19)

%4.1.5.3
𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍀}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌲𑍀 𑌸𑍁᳴𑌕\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌸𑍁᳴𑌕𑍁\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌰𑌾 𑌸𑍍𑌵𑍗᳴\-\ul{𑌪}\-𑌶𑌾। 𑌸𑌾 𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌦𑌿𑌤𑍇 𑌮\-\ul{𑌹} 𑌓𑌖𑌾𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌹𑌸𑍍𑌤᳴𑌯𑍋𑌃। \ul{𑌉}\-𑌖𑌾𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌿}\-𑌯𑌾। \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌯\-\ul{𑌥𑍋}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌸𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌬𑌿᳴𑌭\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍁} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭} 𑌆। \ul{𑌮}\-𑌖\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌸𑍍𑌥𑌃᳴। 𑌵𑌸᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌸𑌿~(20)

%4.1.5.4
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌃 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌦𑌿𑌶𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑌿᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌂᳴ 𑌗𑍗\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌾𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌨𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌬𑌿𑌲𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍। \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍀𑌂} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑। 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌦𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌪\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑌿𑌤𑌿᳴॥~(21)

%4.1.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚}]}%~(5)

%4.1.6.1
𑌵𑌸᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌧𑍂𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌧𑍂𑌪𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌧𑍂𑌪𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌧𑍂᳴𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌧𑍂𑌪𑌯𑌤𑍍𑌵𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌧𑍂𑌪𑌯𑌤𑍍𑌵𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌧𑍂𑌪𑌯𑌤𑍍𑌵𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌤𑍀 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌖᳴𑌨𑌤𑍍𑌵𑌵𑌟 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌃॑~(22)

%4.1.6.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑍂𑌖𑍇 \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍀𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑍇} 𑌗𑍍𑌨𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑍂\-\ul{𑌖𑍇} 𑌵𑌰𑍂॑𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌜𑌨᳴𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌪᳴𑌚𑌨𑍍𑌤𑍂𑌖𑍇। 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾𑌮𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌚𑍈}\-𑌷𑌾 𑌮𑌾 𑌭𑍇᳴𑌦𑌿। 𑌏𑌾𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌭𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈। \ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌮𑌾𑌮𑍍~(23)

%4.1.6.3
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾𑌃॑। \ul{𑌉}\-𑌤 𑌶𑍍𑌰𑌵᳴𑌸𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍। \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌰᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌦𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑍁 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌣𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-॒𑌰𑌿𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॑। 𑌅𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌆 𑌪𑍃᳴𑌣। 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌚𑍍𑌛𑍃᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌚𑍍𑌛𑍃᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌚𑍍𑌛𑍃᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌆𑌚𑍍𑌛𑍃᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍॥~(24)

%4.1.7.0
{\anuvakamend[{𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌚𑍍𑌛𑍃᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%~(6)

%4.1.7.1
𑌸𑌮𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾 𑌋𑌷᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾। 𑌸𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃। 𑌸𑌂 \ul{𑌚𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴ 𑌬𑍋𑌧𑌯𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯। 𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌰𑌿𑌷𑌦𑍁𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌶𑌸𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌨𑍍𑌯𑍇। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑍃𑌣𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇~(25)

%4.1.7.2
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌰᳴𑌣𑍇 𑌭𑌵𑌾 𑌨𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌹𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌗𑌯𑍇᳴ 𑌜𑌾\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌚𑌿𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌿𑌣𑌃᳴। \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍃𑌤𑌃। \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌸𑍞 𑌰᳴𑌭𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴ 𑌯𑌤𑌸𑍍𑌵। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍𑌮𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌥𑌾 𑌏᳴\-\ul{𑌧𑌿} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌦𑌿\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌹। 𑌅𑌤𑌿᳴~(26)

%4.1.7.3
𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋} 𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑍋\-𑌽𑌤𑍍𑌯𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌤𑍍𑌯𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌹𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌦𑌾𑌃॑। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌅𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍃𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌦𑍍𑌦𑍀᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌹। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆𑌶𑌾𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}\-𑌯𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌨𑍋 \ul{𑌵𑍃}\-𑌧𑍇। 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 𑌸𑌵𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍋}\-𑌧𑌯𑍈᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌤𑌂 𑌚𑌿𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑍞 𑌸𑍞 𑌶𑌿᳴𑌶𑌾𑌧𑌿। \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯𑍈᳴𑌨𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯~(27)

%4.1.7.4
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴ 𑌏\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌧} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌰𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌃। 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍗᳴𑌹𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌜𑌾} 𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍॥~(28)

%4.1.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(7)

%4.1.8.1
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍋᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑍀𑍞\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃। \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍋𑌃। 𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌸𑍁᳴𑌰𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃। \ul{𑌪}\-𑌥 𑌆𑌨᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴। 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍇 𑌪𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑍋 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇। \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑌃। 𑌅\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌯𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌵᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌡𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌮᳴𑌸𑌾। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌥𑍍𑌸𑍁᳴। 𑌸 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌦𑌸𑍍𑌯 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑌃~(29)

%4.1.8.2
\-\ul{𑌈} \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌸𑌃᳴। 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑌾𑌤᳴𑌮𑌶𑍍𑌚। 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾 𑌦᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌵𑍍𑌯𑌚᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌪𑌤𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃। 𑌤𑍇 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌷᳴𑌣𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇 𑌨 𑌯𑍋𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌤𑌾॑। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌵𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌨𑌃᳴। 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌗𑍃᳴𑌣𑍀𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌤𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌬}\-𑌰𑍍𑌹𑌿𑌰𑍇𑌦𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌡𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀~(30)

%4.1.8.3
𑌭𑌾𑌰᳴𑌤𑍀। \ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌾। 𑌤𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌪}\-𑌮𑌦𑍍𑌭𑍁᳴𑌤𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑌂} 𑌵𑌿 𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍇। 𑌵𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌵᳴ 𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑌾} 𑌰𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌶᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸𑍂᳴𑌦𑌯𑌾𑌤𑌿। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌹𑌿 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌃 𑌸𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍇𑌕᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍। 𑌸 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍~(31)

%4.1.8.4
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌨𑌿᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌕} 𑌇𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍋 \ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌵᳴। 𑌯 𑌈𑌶𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦𑌃} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯 𑌆॑\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌦𑌾 𑌬᳴\-\ul{𑌲}\-𑌦𑌾 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌸᳴𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑌂} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌛𑌾}\-𑌯𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌰}\-𑌸𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹~(32)

%4.1.8.5
\-\ul{𑌆}\-𑌹𑍁𑌃। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍀} 𑌅𑌵᳴𑌸𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑍈𑌕𑍍𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍍𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌰𑍇𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇। 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰} 𑌉𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍗} 𑌵𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑍇 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌤𑌂 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌕𑌃᳴। 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌯𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌮𑍍॑~(33)

%4.1.8.6
𑌆\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍। 𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌕𑌃} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌦𑌾𑌪𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍। 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌧𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌏\-\ul{𑌕} 𑌆\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮॥~(34)

%4.1.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿H𑍞𑌶𑌶𑍍𑌚}]}%~(8)

%4.1.9.1
𑌆𑌕𑍂᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌜𑍍𑌞𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤 \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯 𑌇᳴𑌷𑍁𑌧𑍍𑌯𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌂 𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌤 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑌾 𑌸𑍁 𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌥𑌾} 𑌮𑌾 𑌸𑍁 𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌦𑍃𑍞𑌹᳴𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍁। 𑌅𑌮𑍍𑌬᳴ 𑌧𑍃𑌷𑍍𑌣𑍁 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌵~(35)

%4.1.9.2
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}\-𑌦𑌂 𑌕᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌥𑌃। 𑌦𑍃𑍞𑌹᳴𑌸𑍍𑌵 𑌦𑍇𑌵𑌿 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯᳴ 𑌆\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍀 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌯𑌾᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌸𑌿᳴। 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍁𑌦𑌿᳴𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾𑌂 𑌤᳴\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌷𑌾 𑌮𑌾 𑌭𑍇᳴𑌦𑌿। \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌭𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈। 𑌦𑍍𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌰𑌾᳴𑌸𑍁𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍋 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌃। 𑌸𑌹᳴𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅𑌦𑍍𑌭𑍁᳴𑌤𑌃। 𑌪𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌧𑌿᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌤𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑌾𑍞 𑌅𑌭𑍍𑌯𑌾~(36)

%4.1.9.3
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-। 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌤𑌾𑍞 𑌅᳴𑌵। \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑍋᳴ \ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑌿𑌦᳴𑌶𑍍𑌵 \ul{𑌇}\-𑌹𑌾 𑌗᳴𑌹𑌿। \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌮𑍃𑌧𑌃᳴। 𑌸𑍀\-\ul{𑌦} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। 𑌮𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌭𑌿 𑌶𑍂᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑍇। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌥𑍋᳴ 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾𑌸᳴𑌦𑌃॥~(37)

%4.1.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑌾 𑌤𑌪᳴𑌨𑍍𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%~(9)

%4.1.10.1
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌚𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌾𑌰𑍂᳴𑌣𑌿 \ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌮𑌸𑌿᳴। 𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯। 𑌯𑌦𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌮𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑌰𑍍𑌪᳴𑌤𑌿। 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌤𑍇 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯। 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑍞𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍍𑌭\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌵} 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑍇 \ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈। \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑌾 𑌮\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌵𑍇𑌶𑌾 𑌰𑌿𑌷𑌾𑌮। 𑌨𑌾𑌭𑌾॑~(38)

%4.1.10.2
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌹᳴𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌂} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌜𑍇𑌤𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍃᳴𑌤𑌨𑌾𑌸𑍁 𑌸𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌿𑌮𑍍। 𑌯𑌾𑌃 𑌸𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌤𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑍁𑌗᳴𑌣𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤। 𑌯𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨𑌾 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍇॑। 𑌦𑍟𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌲𑌿\-\ul{𑌮𑍍𑌲𑍂}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍍𑌯𑍈}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑌾𑍞 \ul{𑌉}\-𑌤। 𑌹𑌨𑍂॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌭᳴𑌗\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌖𑌾᳴\-\ul{𑌦} 𑌸𑍁𑌖𑌾᳴𑌦𑌿𑌤𑌾𑌨𑍍। 𑌯𑍇 𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌮}\-𑌲𑌿𑌮𑍍𑌲᳴𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌨𑍇॑। 𑌯𑍇~(39)

%4.1.10.3
𑌕𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌷𑍍𑌵\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌜𑌮𑍍𑌭᳴𑌯𑍋𑌃। 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌾𑌦𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌨𑌃᳴। 𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑌿𑌫𑍍𑌸𑌾॑\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌤𑌮𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮}\-𑌸𑌾 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁। 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌤𑌂 𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌬𑌲𑌮𑍍॑। 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌮𑌸𑍍𑌮𑌿᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌃। 𑌉𑌦𑍇᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 𑌅᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚} 𑌉\-\ul{𑌦𑍂} 𑌬𑌲𑌮𑍍॑। \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌾𑌮𑌿~(40)

%4.1.10.4
𑌸𑍍𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌅𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌤𑌾𑌃॑। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑍇 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑌾᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇। 𑌵𑌿 𑌨𑌾𑌕᳴𑌮𑌖𑍍𑌯𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌣𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌣᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌿 𑌰𑌾᳴𑌜𑌤𑌿। 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌪𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑍇𑌕𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌚𑍀। 𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑌃~(41)

%4.1.10.5
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌧𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌗}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍𑌬𑍃᳴𑌹𑌦𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍗 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-\-\ul{𑌫𑌾} 𑌯𑌜𑍂𑍞᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌨𑌾𑌮᳴। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌗}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌤॥~(42)

%4.1.11.0
{\anuvakamend[{𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌾} 𑌵\-\ul{𑌨𑍇} 𑌯𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%4.1.11.1
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌰𑌸𑌿᳴। 𑌸 𑌇\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿। 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁𑌵᳴ \ul{𑌊}\-𑌤\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇॑। 𑌤𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍋\-𑌽\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌭𑍁𑌵𑌃᳴। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌃᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿। 𑌤𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾॑𑌤𑍍। 𑌅𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇} 𑌜𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍈𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍂᳴𑌤𑍀 𑌪𑍂𑌰𑍁\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌤𑌾॑।~(43)

%4.1.11.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌚 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇𑌷𑍁 \ul{𑌚} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌸𑍁𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌨𑌾᳴𑌗𑌸𑌃। \ul{𑌚𑍋}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌚𑍇𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌸𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀। 𑌪𑌾𑌵𑍀᳴𑌰𑌵𑍀 \ul{𑌕}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌧𑌾𑌤𑍍। 𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍞 𑌶\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍞 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌂᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑍞𑌸𑌤𑍍। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌗𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁 𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌃। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍋𑌤𑍁 𑌨𑌃। \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍~(44)

%4.1.11.3
𑌵𑌿𑌷𑍁᳴𑌰𑍂\-\ul{𑌪𑍇} 𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌿᳴𑌵𑌾𑌸𑌿। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾 𑌅𑌵᳴𑌸𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌾𑌵𑍋 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌪𑍂𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸𑍍𑌵𑌤᳴𑌵𑌸𑍋 𑌮𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑌾 𑌨𑌾𑌕𑌂᳴ \ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍁 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌸𑌦𑌃᳴। 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌦}\-𑌚𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌨𑌧𑌿᳴ \ul{𑌬}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌷𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇। 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑌂 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌤᳴𑌵𑌸𑍇 𑌭𑌰𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌯𑍇 𑌸𑌹𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑍇~(45)

%4.1.11.4
𑌰𑍇𑌜᳴𑌤𑍇 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮}\-𑌖𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃। 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴ 𑌨𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌇}\-𑌮𑍞 \ul{𑌸𑌿}\-𑌧𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑌮𑍍॑। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑍍𑌰 𑌪𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌜𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌾} 𑌨𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍀𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴। 𑌆 𑌨𑍋॑ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌜𑌨𑍇᳴𑌨 𑌯𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍍𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍂᳴𑌥𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 𑌬𑍋𑌧𑌯 𑌸𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍋 𑌅𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑌧𑌤𑍍। 𑌸 𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌉}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍂}\-𑌤𑌶𑍍𑌚𑌨𑍋᳴𑌹𑌿𑌤𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 𑌸𑌮𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌤𑌿। 𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌵𑌾𑌜𑍇॥~(46)

%4.2.0.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌥𑍍𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌚𑌨𑍋᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}%॥11॥

%4.2.0.0

{\anuvakamend[{𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌪𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍈𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶}]}%॥11॥

\prashnaend{𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍॥48॥ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॥}
%%% END PRASHNA

\sect{𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.2.1.0
%4.2.1.1
𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌾 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌆 𑌰𑍋᳴𑌹 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌭𑌿𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌹𑌾 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌆 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋॑\-𑌽 𑌸𑍍𑌯𑌰𑌾𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍋 \ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌜𑌾𑌗᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌆 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑~(1)

%4.2.1.2
𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍋 \ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌆 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹} 𑌦𑌿𑌶𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌃। 𑌅𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌵} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌰𑍇𑌰𑌿᳴𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌧𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌜᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌿 𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-𑌦𑌾 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵𑌰𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌭𑌿 \ul{𑌨} 𑌆 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌧𑌨𑍇᳴𑌨। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑~(2)

%4.2.1.3
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-\-\ul{𑌰𑌃} \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌵𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌤 𑌉\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌵𑍃𑌤𑌃᳴। 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌨}\-𑌷𑍍𑌟𑌮𑌾 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌧𑌿} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑌾 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿। 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌷𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌾। 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑌃 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴। \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌧𑌾𑌰᳴𑌯𑌾। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌫𑍍𑌸𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴। 𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌵᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌪𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌮𑍍~(3)

%4.2.1.4
𑌵𑌿 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌥𑌾𑌯। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌤𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌗\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌯𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮। 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-𑌵𑌿᳴𑌚𑌾𑌚𑌲𑌿𑌃। 𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌞𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯। 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌷𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌅᳴𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌮𑌿}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌰𑍁𑌶᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌗} 𑌆 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌦𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰𑌾𑌃। 𑌸𑍀\-\ul{𑌦} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃~(4)

%4.2.1.5
\-\ul{𑌉}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। 𑌮𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌭𑌿 𑌶𑍂᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑍇। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌥𑍋᳴ 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾𑌸᳴𑌦𑌃। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌃 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑌦𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁𑌰𑍋\-\ul{𑌣}\-𑌸𑌤𑍍। \ul{𑌨𑍃}\-𑌷𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌬𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌗𑍋}\-𑌜𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌜𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍॥~(5)

%4.2.2.0
{\anuvakamend[{𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌧}\-𑌮\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌷𑌥𑍍𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}%~(1)

%4.2.2.1
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜᳴𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌨𑍃}\-𑌮\-\ul{𑌣𑌾} 𑌅𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨 𑌏𑌨𑌂 𑌜𑌰𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑍀𑌃। \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌭𑍃᳴𑌤𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾। \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 𑌤𑌮𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌂} 𑌯𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌜}\-𑌗𑌨𑍍𑌥᳴। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌨𑍃}\-𑌮𑌣𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑌾᳴ 𑌈𑌧𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌊𑌧𑌨𑍍𑌨𑍍᳴। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾~(6)

%4.2.2.2
𑌰𑌜᳴𑌸𑌿 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌾 𑌅᳴𑌹𑌿𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌅𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌵} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌰𑍇𑌰𑌿᳴𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌧𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌜᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌿 𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-𑌦𑌾 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃। \ul{𑌉}\-𑌶𑌿𑌕𑍍𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌿𑌧𑌾᳴𑌯𑌿। 𑌇𑌯᳴𑌰𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌮𑍍𑌭𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌰}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿𑌨᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭} 𑌆~(7)

%4.2.2.3
𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌅𑌪𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌜𑍍𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑍁𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌮𑌭𑌿𑌨𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴। \ul{𑌶𑍍𑌰𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍋 \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌗𑍋𑌪𑌾𑌃। 𑌵𑌸𑍋𑌃॑ \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍁𑌃 𑌸𑌹᳴𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌿 \ul{𑌭𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌉}\-𑌷𑌸𑌾᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃। 𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑌵᳴𑌦𑍍𑌭𑌦𑍍𑌰𑌶𑍋𑌚𑍇\-𑌽\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌪𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌪𑍍𑌰 𑌤𑌂 𑌨᳴𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌭𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠। 𑌆~(8)

%4.2.2.4
𑌤𑌮𑍍𑌭᳴𑌜 𑌸𑍗𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌉᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥} 𑌆 𑌭᳴𑌜 \ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍇। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑌾}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌭𑌿}\-𑌨\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍁𑌜𑍍𑌜𑌨𑌿᳴𑌤𑍍𑌵𑍈𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍂𑌨𑍍 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 𑌦𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿। 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂 𑌗𑍋𑌮᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌿 𑌵᳴𑌵𑍍𑌰𑍁𑌃। \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌅𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌤𑌾𑌃॑॥~(9)

%4.2.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭} 𑌆 𑌯᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚}]}%~(2)

%4.2.3.1
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑍋 𑌦𑍇𑌹𑍍𑌯𑌨\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌿𑌣𑌃᳴। 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌤𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌷} 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇। 𑌉𑌦𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴𑌮𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌵᳴𑌸𑍁𑌃। 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃। \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌦𑍁᳴𑌵𑌸𑍍𑌯𑌤 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍈𑌰𑍍𑌬𑍋᳴𑌧\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌮𑍍। 𑌆~(10)

%4.2.3.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌨। 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑌿 𑌯𑌥𑍍𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌨 𑌰𑍋𑌚᳴𑌤𑍇 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍁𑌮𑍍 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍗 \ul{𑌦𑍀}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨𑌃᳴। 𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌤} 𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍇 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌧𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌾𑌵𑍁᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌨𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑌨᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍𑌬𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌤𑌾 𑌸𑍍𑌵𑍇᳴𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌵᳴~(11)

%4.2.3.3
𑌸𑍗𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌸𑍇। 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍇} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌮᳴𑌸𑌿। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌯} 𑌭𑌸𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌸᳴𑌦𑌃। 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌯} 𑌸𑌦᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌶𑍇𑌷𑍇᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴𑌮𑌃। 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾~(12)

%4.2.3.4
𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌷𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌾। 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑌃 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴। \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌧𑌾𑌰᳴𑌯𑌾। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌫𑍍𑌸𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴। 𑌪𑍁𑌨᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌸𑍁𑌨𑍀𑌥 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈𑌃। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃॑। 𑌬𑍋𑌧𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌚᳴𑌸𑍋 𑌯𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌮𑍞𑌹𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍃᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌾𑌵𑌃। 𑌪𑍀𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑍋 𑌗𑍃𑌣𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌦𑌾𑌰𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌵𑌨𑍍𑌦𑍇 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌸 𑌬𑍋᳴𑌧𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌪𑌤𑌿𑌃। \ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿॥~(13)

%4.2.4.0
{\anuvakamend[{𑌆 𑌤\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}%~(3)

%4.2.4.1
𑌅𑌪𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌵𑍀\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿 𑌚᳴ 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑍇\-𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌥 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑍂𑌤᳴𑌨𑌾𑌃। 𑌅𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌕𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌮𑍍 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑍈। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌭𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨᳴𑌮𑌸𑌿 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑌰᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌤𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑌰᳴𑌣𑌮𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍। 𑌸𑌂 𑌯𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌹𑍃᳴𑌦𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌵𑌃। \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁~(14)

%4.2.4.2
𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌮᳴। \ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌂 \ul{𑌦}\-𑌧𑍇 \ul{𑌜}\-𑌠𑌰𑍇᳴ 𑌵𑌾𑌵\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌨 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌿𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍂᳴𑌯𑌸𑍇 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌜𑌿\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌊᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑍇} 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌣𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌯𑍇। 𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌆𑌪𑌃᳴। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌯𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌷𑍁~(15)

%4.2.4.3
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍍𑌰। 𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌤𑌨𑍍𑌥᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌃 𑌸 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌵𑍋 \ul{𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃॑। \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌣𑍇𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷᳴𑌸𑌃। \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌮𑌨\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌾 𑌇𑌷𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌃। 𑌇𑌡𑌾᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍞𑌸𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑌿𑌂 𑌗𑍋𑌃 𑌶᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍞 𑌹𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌸𑌾𑌧। 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌨𑍁𑌸𑍍𑌤𑌨᳴𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌾𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭𑍂॑\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑍇। \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌅𑌰𑍋᳴𑌚𑌥𑌾𑌃। 𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨𑍍~(16)

%4.2.4.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆 \ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑌾𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। 𑌚𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾\-𑌽 𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌪𑍃᳴𑌣 \ul{𑌛𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌾𑌥𑍋᳴ 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌯𑍋𑌨𑌾᳴𑌵𑌸𑍀𑌷𑌦𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌤𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍂𑌦᳴𑌦𑍋𑌹\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍟᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌨᳴𑌯𑌃। 𑌜𑌨𑍍𑌮𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃॥~(17)

%4.2.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌷𑍁 \ul{𑌜𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(4)

%4.2.5.1
𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑍗 𑌰𑍋\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍂 𑌸𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍗। 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍗} 𑌸𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍍𑌮𑌨𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾 𑌸𑌮𑍁᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌕᳴𑌰𑌮𑍍। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍀𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌪𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌃᳴। 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌧𑍇𑌹𑌿। \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌾𑍞 𑌅᳴𑌸𑌿। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾𑌸᳴𑌦𑌃। 𑌭𑌵᳴𑌤𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍗} 𑌸𑌮𑍋᳴𑌕𑌸𑍗~(18)

%4.2.5.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌪𑌸𑍗॑। 𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌸𑍗 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍗 𑌭᳴𑌵𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌨𑌃᳴। \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌯𑍋𑌨𑌾᳴𑌵𑌭𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌖𑌾। 𑌤𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑌿 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁। 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍇 𑌰𑌜᳴𑌸𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤। 𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌦\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌰} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍁 𑌤𑍇᳴ 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋𑌤𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂𑌪𑍇~(19)

%4.2.5.3
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌿 𑌚𑍃᳴𑌤𑌾 \ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌯}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌰𑍋𑌹\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌮𑍍। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌰𑌾 \ul{𑌬}\-𑌬\-\ul{𑌨𑍍𑌧} 𑌦𑌾𑌮᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌵᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿 \ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌨 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌥𑌾᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌮᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑌃। 𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰 \ul{𑌆}\-𑌸\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾𑌯। 𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑌨𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌃~(20)

%4.2.5.4
𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌹𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍇𑌦 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴। 𑌅𑌸𑍁᳴𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌯᳴𑌜𑌮𑌾𑌨𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌿। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑌾 𑌤᳴ \ul{𑌇}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌿 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦᳴𑌸\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌚𑍋᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌾 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴𑌶𑌿\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍀 𑌵𑌿 𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇। \ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸𑌂}\-𑌗𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌭𑌿 𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇~(21)

%4.2.5.5
𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌇᳴𑌵 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨 𑌤᳴𑌸𑍍𑌥𑍗 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍇 𑌪᳴\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌸𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤\-\ul{𑌨} 𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌕𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑌨। \ul{𑌸𑌿}\-𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮᳴𑌹𑌾 𑌅\-\ul{𑌵}\-𑌟\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌣𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍। 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌾𑌹𑌾𑌵𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌟𑍞 𑌸𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸𑍁᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌣𑍞᳴ 𑌸𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑍇} 𑌅𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍। 𑌸𑍀𑌰𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑌾 𑌵𑌿 𑌤᳴𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍। 𑌧𑍀𑌰𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮𑍍𑌨}\-𑌯𑌾। \ul{𑌯𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤} 𑌸𑍀\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌿 \ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑌾 𑌤᳴𑌨𑍋𑌤 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌵𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹~(22)

%4.2.5.6
𑌬𑍀𑌜𑌮𑍍॑। \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃 𑌸𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌅𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑍇𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌯} 𑌇\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌵𑌮𑌾𑌯᳴𑌤𑍍। 𑌲𑌾𑌙𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍍𑌪𑌵𑍀᳴𑌰𑌵𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌥𑍍𑌸᳴𑌰𑍁। 𑌉𑌦𑌿𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌾𑌮𑌵𑌿᳴𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌫}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑍀𑌵᳴𑌰𑍀𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌵᳴𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌫𑌾\-\ul{𑌲𑌾} 𑌵𑌿 𑌤𑍁᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌭𑍂𑌮𑌿𑍞᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑌂 \ul{𑌕𑍀}\-𑌨𑌾𑌶𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌶𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌶𑍁𑌨𑌾᳴𑌸𑍀𑌰𑌾 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍। 𑌕𑌾𑌮𑌂᳴ 𑌕𑌾𑌮𑌦𑍁𑌘𑍇 𑌧𑍁𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾𑌯 𑌚। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍀\-\ul{𑌤𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵॥~(23)

%4.2.6.0
{\anuvakamend[{𑌸𑌮𑍋᳴𑌕𑌸𑍗 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂𑌪𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌚᳴𑌷𑍍𑌟 \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(5)

%4.2.6.1
𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌗\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾। 𑌮𑌨𑍍𑌦𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌬}\-𑌭𑍍𑌰𑍂𑌣𑌾᳴𑌮𑌹𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴। \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌵𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌬} 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌮𑍁𑌤 \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑍁𑌹𑌃᳴। 𑌅𑌥𑌾᳴ 𑌶𑌤𑌕𑍍𑌰𑌤𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌂 𑌕𑍃᳴𑌤। 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍂𑌵᳴𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌫}\-𑌲𑌿𑌨𑍀᳴𑌰\-\ul{𑌫}\-𑌲𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤। 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌇𑌵 \ul{𑌸}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌵᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌧𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑌵𑌃᳴। 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌮𑌾𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑍇। 𑌰𑌪𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌵𑌿\-\ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌤𑍀𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌰𑌪𑌃᳴~(24)

%4.2.6.2
\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌤𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑍇 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑌦᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍇 𑌵𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾। \ul{𑌗𑍋}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌜} 𑌇𑌤𑍍𑌕𑌿𑌲𑌾᳴𑌸\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌨𑌵᳴\-\ul{𑌥} 𑌪𑍂𑌰𑍁᳴𑌷𑌮𑍍। 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌾 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌸𑍍𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍇। \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌶𑍍𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌜𑍀᳴\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍃𑌭𑍋᳴ 𑌯𑌥𑌾। 𑌯𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 \ul{𑌸𑌂}\-𑌗𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌤𑌾𑌵𑌿𑌵। 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌸 𑌉᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌗𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌾𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌵}\-𑌚𑌾𑌤᳴𑌨𑌃। 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌵𑍋 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾𑌥𑌾᳴ \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸𑌙𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑍀𑌃। \ul{𑌸}\-𑌰𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍀𑌃॑~(25)

%4.2.6.3
\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-\-\ul{𑌨} 𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴𑌤। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌉𑌪𑌾᳴𑌵𑌤। 𑌤𑌾𑌃 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌚𑌃᳴। 𑌉𑌚𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌦𑌿᳴𑌵𑍇𑌰𑌤𑍇। 𑌧𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌵᳴ 𑌪𑍂𑌰𑍁𑌷। 𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨 𑌇᳴𑌵 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌮᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍁𑌃। 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍁᳴𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌤𑍍 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌪𑌃᳴। 𑌯𑌾𑌃~(26)

%4.2.6.4
\-\ul{𑌤} \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌾 𑌆᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍁𑌃 𑌪𑌰𑍁𑌃᳴𑌪𑌰𑍁𑌃। 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌂} 𑌵𑌿 𑌬𑌾᳴𑌧𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 𑌮᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍀𑌰𑌿᳴𑌵। \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮} 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌤 \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌿𑌕𑌿\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌵𑌿𑌨𑌾॑। \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌂 𑌵𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌂 𑌨᳴𑌶𑍍𑌯 \ul{𑌨𑌿}\-𑌹𑌾𑌕᳴𑌯𑌾। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-\-𑌮𑍁𑌦𑍋᳴𑌜𑌸𑌮𑍍। 𑌆 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌤𑌾᳴𑌤𑌯𑍇। 𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌫}\-𑌲𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌫}\-𑌲𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌪𑌾 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌪𑌿𑌣𑍀𑌃॑। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌯𑌾𑌃~(27)

%4.2.6.5
𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴। 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤᳴𑌵𑍇 𑌸𑍁𑌵। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌪𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌰𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}\-𑌵 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴। 𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌨𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍈} 𑌨 𑌸 𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍂𑌰𑍁᳴𑌷𑌃। 𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}\-𑌦𑌮𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌾᳴𑌗𑌤𑌾𑌃। \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌸𑌂}\-𑌗\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑌂 𑌦᳴𑌤𑍍𑌤 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍। 𑌮𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌰𑌿𑌷𑌤𑍍𑌖\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌹𑌂 𑌖𑌨𑌾᳴𑌮𑌿 𑌵𑌃। \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑌾᳴𑌤𑍁𑌰𑌮𑍍। 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌂 𑌵᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾॑। 𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌤𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜𑌨𑍍𑌪𑌾𑌰𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿॥~(28)

%4.2.7.0
{\anuvakamend[{𑌰𑌪𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌅𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌾𑌃 𑌖𑌨𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(6)

%4.2.7.1
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌜𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌵𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌧᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴। 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌸𑍍𑌵 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹। \ul{𑌵}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌸𑌰𑍍𑌪𑌤𑍁। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍂}\-𑌤𑌂 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌮𑍍॑। 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌰𑌾𑌮𑌸𑌿। 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤 𑌆~(29)

%4.2.7.2
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌦} \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑍇𑌃॑। 𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍁} 𑌜𑌹𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍇}\-𑌦𑌿𑌮𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑌮𑍍। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌮𑌹𑌿᳴ 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌭𑌾𑌵𑌸𑍋। 𑌬𑍃𑌹᳴𑌦𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌶𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇᳴ 𑌕𑌵𑍇। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌰}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌯𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌰𑌾𑌯𑍋᳴ 𑌅𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯। 𑌸 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑌿 𑌰𑌾᳴𑌜𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌕𑍍𑌷𑌿᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌿𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। 𑌊𑌰𑍍𑌜𑍋᳴ 𑌨\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌜𑍍𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌵~(30)

%4.2.7.3
\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑌿}\-𑌤𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌇\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑍍𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌰𑍇𑌤𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋𑌤᳴𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌃। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌵᳴𑌰𑍍𑌚𑌾𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌾} 𑌅𑌨𑍂᳴𑌨𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌾} 𑌉𑌦𑌿᳴𑌯𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾॑। \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌚\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌭𑍇 𑌪𑍃᳴𑌣\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀। \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵𑌾᳴𑌨𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌣𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌦𑌧𑌿𑌰𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌜𑌨𑌾𑌃॑। 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌕᳴𑌰𑍍𑌣𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌤𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑌾। \ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸𑌂} 𑌕𑍍𑌷𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑍇 \ul{𑌮}\-𑌹𑍇। \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌮𑍍𑌭𑍃𑌗𑍂᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌶𑌿𑌜𑌂᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌕𑍍𑌷𑌿᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌿𑌮𑍍~(31)

%4.2.7.4
\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। 𑌚𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌿𑌤᳴ 𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵}\-𑌚𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍀᳴𑌦𑌤। 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌮𑍇᳴𑌤𑍁 𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌮𑍍। 𑌭\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌥𑍇। 𑌸𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌮𑍁᳴ 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌾𑌃} 𑌸𑌂 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌹𑌃᳴। \ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴𑌯 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌵॥~(32)

%4.2.8.0
{\anuvakamend[{𑌆 𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌵 𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌿𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(7)

%4.2.8.1
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌤\-\ul{𑌦𑍁} 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌆𑌹। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌤𑌨𑍍𑌮᳴ 𑌆𑌹 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑌾 𑌮𑌾᳴𑌧𑌾𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇। 𑌯𑌦𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌦𑍁𑌤 \ul{𑌵𑌾} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 𑌉𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌜𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍। 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌹𑌃~(33)

%4.2.8.2
𑌆 \ul{𑌚} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕᳴𑌰𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵}\-𑌰𑌿𑌣𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥𑌸𑍍𑌵। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌿 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍁𑌚𑍋᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌨 𑌆᳴𑌵𑌃। 𑌸 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾᳴ 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌸᳴𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿𑌵𑌃᳴। \ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌃 𑌸𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍇𑌕᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍। 𑌸 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑌶𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴~(34)

%4.2.8.3
𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃᳴। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑌂 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑। 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍇 𑌕𑍇 𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴। 𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌦𑍋 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌷𑍁᳴। 𑌯𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌸𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌯𑌾 𑌇𑌷᳴𑌵𑍋 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌾} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌨𑍁᳴। 𑌯𑍇 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌟𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌶𑍇𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴॥~(35)

%4.2.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}%~(8)

%4.2.9.1
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑌿᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌾। 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌉𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋\-𑌽𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌥𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍂𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍂𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈॑~(36)

%4.2.9.2
\-\ul{𑌚}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌭𑌿 𑌪𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌛}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌶𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦। 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌾॑𑌤𑍍𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌾𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌰𑍋𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌪𑌰𑍁᳴𑌷𑌃𑌪𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴। \ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌤᳴𑌨𑍁 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚। 𑌯𑌾 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍋𑌷𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍋𑌹᳴𑌸𑌿। 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍇𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌃 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃। \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾~(37)

%4.2.9.3
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵। 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌵𑌾𑌤𑌾᳴ 𑌋𑌤𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧᳴𑌵𑌃। 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌃। 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤𑍋𑌷\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌜𑌃। 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾। 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌾𑍞 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌮𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃। \ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ 𑌨 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌭𑌰𑍀᳴𑌮𑌭𑌿𑌃। 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌮𑍍~(38)

%4.2.9.4
\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍞 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌯𑌃᳴। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌵} 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑌾𑌤᳴𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑌿᳴ 𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑌿} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌯𑍂}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌨𑌾𑌗𑌾𑌃॑। 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌰𑍁𑌚᳴ 𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌦𑌿𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇 𑌜𑌨𑌾᳴𑌯 𑌨𑌸𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿। 𑌯𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑍋} 𑌗𑍋𑌷𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌾 𑌰𑍁𑌚𑌃᳴। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌭𑍀} 𑌰𑍁𑌚𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑌤𑍍𑌤 𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇। \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍~(39)

%4.2.9.5
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌧𑌾𑌰𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌧𑌾𑌰𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌡𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑍍। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌹𑌿 𑌯𑍇 𑌤𑌵𑌾𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑍋 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑌵𑌃᳴। 𑌅\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑌵𑌃᳴। \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌹𑌿 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾𑍞᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌰𑌿᳴𑌵। 𑌨𑌿 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌃 𑌸᳴𑌦𑌃। \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑌶𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃᳴। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑌂 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤~(40)

%4.2.9.6
𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑। 𑌅𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌋}\-𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑌿𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨 𑌧𑍇𑌨𑌾𑌃॑। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌚𑌾᳴𑌕𑌶𑍀𑌮𑌿। \ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌸𑌾𑌮𑍍। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌯𑍀 𑌭𑌜᳴𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃। 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌸\-\ul{𑌤𑍇} 𑌹𑌰᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍀𑌰𑍇॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌂 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰𑌾॑𑌮𑍍॥~(41)

%4.2.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍀𑌰𑍇᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚}]}%~(9)

%4.2.10.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑍍𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌮𑍍। 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿} 𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌮𑌾𑌭𑌿 𑌮𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌹𑌿 \ul{𑌚𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌃। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦᳴𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧} 𑌆 \ul{𑌚𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌃। \ul{𑌮}\-𑌯𑍁𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌿𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿 𑌷𑍀᳴𑌦। 𑌵𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌿𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑। 𑌶𑌿𑌶𑍁𑌂᳴ \ul{𑌨}\-𑌦𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌬𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀𑌃~(42)

%4.2.10.2
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍇𑌕᳴𑌶𑌫𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌕᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌦𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑍇𑌷𑍁। \ul{𑌗𑍗}\-𑌰𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌿𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿 𑌷𑍀᳴𑌦। 𑌅𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌮𑍍𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍀᳴𑌡𑍇 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍗} 𑌨𑌮𑍋᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌸 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌭𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌶𑌃 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌾𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜𑌮𑍍॑। \ul{𑌇}\-𑌮𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌥𑍍𑌸𑌂᳴ \ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌚𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌜\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾~(43)

%4.2.10.3
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌸𑍀𑌃} \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌗}\-\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌿𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿 𑌷𑍀᳴𑌦। 𑌵𑌰𑍂॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑌵𑌿𑌂᳴ 𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑌾𑍞 𑌰𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑍀𑌮𑌸𑍁᳴𑌰𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀𑌃} 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌯𑍁𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌚᳴𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑌾𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑌾𑌮𑍍। 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌉𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴~(44)

%4.2.10.4
\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌦𑌿}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿 𑌷𑍀᳴𑌦। 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌶𑍋𑌚𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴। 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌟𑍍𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑍇\-\ul{𑌡𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌤𑍇 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌅}\-𑌜𑌾 𑌹𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌜᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌜𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇॑। 𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌰𑍋𑌹᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌪} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌗𑍍𑌰᳴ 𑌆𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌶}\-\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌿𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿 𑌷𑍀᳴𑌦॥~(45)

%4.2.11.0
{\anuvakamend[{𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌶\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌂 𑌨𑌵᳴ 𑌚}]}%॥10॥ \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌯𑍁𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌮𑍇𑌕᳴𑌶𑌫\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍗}\-𑌰𑌮𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑌙𑍍𑌗\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑌰𑍂॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌮𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌾𑌮𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌯𑍁𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌶᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌮𑍍॥

%4.2.11.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌷𑍁 𑌭𑍂𑌷𑌥𑌃। 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾𑌂॑ 𑌚𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌶𑍍𑌨𑌥᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌸᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾} 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌸𑌹𑍁᳴𑌰𑍀 𑌸\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌰}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍇𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾॑। 𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑌿𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌰𑌿᳴𑌰𑌿𑌚𑌾𑌥𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴। 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾। 𑌮𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿~(46)

%4.2.11.2
𑌕𑍍𑌷𑌯𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌥𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑌿᳴𑌮𑌹𑌸𑌃। 𑌸 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌜𑌨𑌃᳴। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌵𑌾𑌹\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌾 𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌮𑌰𑍁᳴𑌤𑌃 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌤𑌾 𑌹𑌵𑌮𑍍॑। \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌕\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤 𑌋𑌕𑍍𑌵᳴𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌖𑌾}\-𑌦𑌯𑌃᳴। 𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌶𑍀᳴𑌮𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌅𑌭𑍀᳴𑌰𑌵𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑌃᳴। 𑌅𑌵᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍇\-\ul{𑌡} 𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍। 𑌕𑌯𑌾᳴ 𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌆 𑌭𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑍀 \ul{𑌸}\-𑌦𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌧𑌃} 𑌸𑌖𑌾॑। 𑌕\-\ul{𑌯𑌾} 𑌶𑌚𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌯𑌾 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑌾।~(47)

%4.2.11.3
𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑌿 𑌗𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌮𑍀᳴𑌵𑌤𑍋 \ul{𑌭𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌯𑍂𑌨𑍍। \ul{𑌆}\-𑌸𑌨𑍍𑌨𑌿᳴𑌷𑍂𑌨𑍍 \ul{𑌹𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌸𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌨𑍍 𑌯 𑌏᳴𑌷𑌾𑌮𑍍 \ul{𑌭𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌧}\-𑌥𑍍𑌸 𑌜𑍀᳴𑌵𑌾𑌤𑍍। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌵𑌾𑌜𑍇। \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌵} 𑌸𑍗𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌸𑍇। 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍇} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌃। 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌦𑌧𑌿𑌷𑍇। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॥~(48)

%4.3.0.0
{\anuvakamend[{𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑌾 \ul{𑌮} 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}%॥11॥

%4.3.0.0

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀॑ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌮𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌆}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍇𑌕᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾 𑌯𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶}]}%॥13॥
\prashnaend{ \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑍍॥36॥ \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑍇𑌨॥}
%%% END PRASHNA

\sect{𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.3.1.0
%4.3.1.1
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌮॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑌸𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌿 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌨𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌵𑍇 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑍀𑌦 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑍀𑌦 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑍇 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌪𑌾𑌂 𑌕𑍍𑌷𑌯𑍇᳴ 𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌪𑌾𑍞 𑌸𑌧𑌿᳴𑌷𑌿 𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌾𑌥᳴𑌸𑌿 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴॥~(1)

%4.3.2.0
{\anuvakamend[{𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 𑌚}]}%~(1)

%4.3.2.1
\-\ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌭𑍗᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍋 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍋 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌗𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁\-𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌦𑍍𑌵𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌯𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌗𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑍍𑌮𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭᳴ \ul{𑌐}\-𑌡\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌡𑌾𑌦᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌤𑍍 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌭}\-𑌰𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜} 𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌨𑌃᳴~(2)

%4.3.2.2
\-\ul{𑌗𑍃}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿} \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌚}\-𑌸𑌂 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀 \ul{𑌵𑌾}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌋𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌥𑍍𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍗}\-𑌵𑍞 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍗}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑍀 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌨᳴ 𑌏𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌂 𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌜}\-𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌯𑌾~(3)

%4.3.2.3
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌾\-\ul{𑌙𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍀 𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌵𑌾॑𑌚𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑌃 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍈᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌨᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌧𑌨᳴𑌵𑌤 𑌆𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣 𑌆॑𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌣𑌵𑌤𑍍𑌰𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍗 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌣𑌵𑌤𑍍𑌰𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰𑌰𑍈\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍇 𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌵𑌰𑌰𑍈\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌾\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃॥~(4)

%4.3.3.0
{\anuvakamend[{𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌜}\-𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(2)

%4.3.3.1
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 𑌉᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌗} 𑌋𑌷𑌿᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 𑌉᳴ 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇𑌤𑌾𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌨} 𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌿𑌟𑍍~(5)

%4.3.3.2
𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍞 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 𑌉᳴𑌵𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍋 𑌵𑌯𑍋॑ 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌹}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌨} 𑌋\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑍁𑌦𑍀᳴𑌚𑍀 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌮𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 𑌉᳴ 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌵𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌵𑌯᳴ 𑌆\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌦𑍋-\-𑌽 𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨 𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 𑌹𑍇᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌰𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 𑌉᳴ 𑌤𑍍𑌰𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑌿𑌃 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂𑌰𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵\-\ul{𑌗𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣 𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ 𑌪𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌃 𑌪𑌰𑍇\-𑌽𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌧𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥~(6)

%4.3.4.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌿𑌟𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(3)

%4.3.4.1
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌯𑍋᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑌿᳴ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾। 𑌉𑌖𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। 𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌸𑍀᳴𑌦 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌰𑌰𑌾᳴𑌣𑌾। \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸𑌂 𑌵𑌿᳴𑌶𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵𑍈᳴𑌧𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌵} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌤𑍀 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑।~(7)

%4.3.4.2
𑌅𑌪𑌾᳴𑌮𑌤𑌿𑌂 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌤𑌿𑌮𑍍𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑌜᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑌸𑌿 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍀} 𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌗𑍃᳴𑌣𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌹 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌣𑌾 𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌸𑌿᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍𑌭᳴𑌨𑍀 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌮𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।~(8)

%4.3.4.3
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤} 𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌸}\-𑌜𑍂𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌧𑌾𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍂𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑍍𑌵᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌧𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌤𑍍𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌵 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑍇𑌰᳴𑌯॥~(9)

%4.3.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(4)

%4.3.5.1
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍋 𑌵𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌷𑍍𑌣𑌿\-\ul{𑌹𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌵𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍋𑌬𑍃᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍀} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌋\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-𑌽\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌬}\-𑌸𑍍𑌤𑍋 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌲𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌲𑌂 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌯𑍋\-𑌽\-𑌨𑌾᳴𑌧𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍋 𑌵𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌛}\-𑌦𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍍𑌭𑍋 𑌵𑌯𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌮𑌯𑌂᳴\-\ul{𑌦𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴॥~(10)

%4.3.6.0
{\anuvakamend[{𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵\-\ul{𑌯𑌃} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(5)

%4.3.6.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌅𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌂 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌿 𑌬𑌾᳴𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍॥ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍍𑌭𑌾𑌸𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑍞 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌾 𑌯𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌭𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍋𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌭𑌿 𑌪𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌛}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌷𑌾॑~(11)

%4.3.6.2
𑌶𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦। 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌦𑌿\-\ul{𑌖𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌡}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌗𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌸𑌿 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌦𑌿𑌗𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌯𑌚𑍍𑌛॥~(12)

%4.3.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌛}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴}]}%~(6)

%4.3.7.1
𑌮𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌉}\-𑌷𑍍𑌣𑌿\-\ul{𑌹𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌃} 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌗𑍗𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-\-𑌽𑌜𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑~(13)

%4.3.7.2
𑌵𑌾𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌸᳴𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑌿᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀} 𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧𑌰᳴𑌣𑍀 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍗𑌜᳴𑌸𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌬𑌲𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(14)

%4.3.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾\-𑌽\-𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴}]}%~(7)

%4.3.8.1
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌸𑍍𑌤𑌪𑍋᳴ 𑌨𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣᳴ 𑌏𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋॑ 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌰᳴𑌣𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃॑ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌵𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌰𑍇𑌕\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌤𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑌂᳴ 𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌨𑌾𑌕𑌃᳴ 𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃॥~(15)

%4.3.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑍍}]}%~(8)

%4.3.9.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌆𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌮𑍍𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑍞 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌾 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣 𑌆𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍋𑌜𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌣}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿~(16)

%4.3.9.2
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌾𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌯𑌾᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚᳴𑌤𑍁𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴ 𑌋\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌨𑌿𑌶𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴॥~(17)

%4.3.10.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(9)

%4.3.10.1
𑌏𑌕᳴𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌧𑍀𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍃𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵\-\ul{𑌤} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍 \ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌚𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾\-𑌸𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌵𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑍀𑌦𑍇𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵\-\ul{𑌤} 𑌮𑌾𑌸𑌾᳴ 𑌅𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃~(18)

%4.3.10.2
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸𑍀}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀𑌥𑍍𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀\-𑌨𑍍𑌨𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 𑌶𑍂\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀 𑌆\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑍇𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍈𑌕᳴𑌶𑌫𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵\-\ul{𑌤} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌵𑌿~(19)

%4.3.10.3
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌸᳴𑌵𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌨𑍍𑌨𑌵᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵\-\ul{𑌤} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍋\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸𑍋𑌮𑍋\-𑌽\-𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍇𑌕᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌚𑌾𑌯𑌾᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌚𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌶𑌾𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍॥~(20)

%4.3.11.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑌂} \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%4.3.11.1
\-\ul{𑌇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾 𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯𑍗𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾। \ul{𑌵}\-𑌧𑍂𑌰𑍍𑌜᳴𑌜𑌾𑌨 𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌗𑌜𑍍𑌜𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀} 𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ 𑌏𑌨𑌾𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇॥ 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍇𑌪𑌿᳴𑌶𑌾𑌨𑍇 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌵𑌿 𑌚᳴𑌰𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍀 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌂 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌜\-\ul{𑌰𑍇} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌰𑍇𑌤𑌸𑌾॥ \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 𑌆\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌗𑍁𑌃᳴। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌯𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑍇𑌕𑌾॑~(21)

%4.3.11.2
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑍇𑌕𑌾᳴ 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍॥ \ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍋 𑌅᳴𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌵𑍃᳴𑌷\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। \ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌕𑌂 𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-𑌨𑌾𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌾𑌭᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌦𑌮𑍍॥ \ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌚𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌂 𑌯𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌸𑍄᳴𑌰𑌜𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌪𑌞𑍍𑌚। 𑌤𑌾𑌸𑌾᳴𑌮𑍁 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌣} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌨𑌾𑌨𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌕𑍍𑌰𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌾𑌃॥ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌰} 𑌉𑌪᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।~(22)

%4.3.11.3
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑍟𑌸𑍍𑌤᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍀𑌰𑍍𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴𑌛𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑌾𑌸𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑌃। 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨\-\ul{𑌭𑍋} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴। 𑌵𑌿 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌰𑍂𑌪𑌾 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑। \ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑌾 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑌪𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌜}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨} 𑌗𑌰𑍍𑌭᳴𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑। 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍂}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑌹𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌅𑌨𑌾᳴𑌨𑍁𑌜𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌜𑌾𑌮𑍍𑌮𑌾𑌮᳴𑌕𑌰𑍍𑌤 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍। \ul{𑌭𑍂}\-𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॑~(23)

%4.3.11.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯} \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌯𑍂}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤। 𑌅\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌨𑍍𑌮𑌮᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌆𑌷𑍍𑌟᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌗𑌾}\-𑌧𑌮𑍍। \ul{𑌭𑍂}\-𑌯𑌾𑌸᳴𑌮𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌯𑍂}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤। 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌦𑍋\-\ul{𑌹𑌾} 𑌗𑌾𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌵𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴। 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌮𑍂॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇𑌕𑌮𑍍॑~(24)

%4.3.11.5
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯𑍂}\-𑌷𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌮𑍇𑌕𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌮𑍍𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍𑌤𑌿। 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌕𑌾} 𑌚𑌰᳴𑌤𑌿 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍈𑌕𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌕𑌾𑌂} 𑌨𑌿 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿। 𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰᳴𑌭𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑍇। 𑌸𑌾 \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌾॑𑌮𑍍। \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴\-\ul{𑌭𑌾} 𑌨𑌭᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌗𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌶\-\ul{𑌬}\-𑌲𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍇᳴𑌤𑍁𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌮𑌰𑍍𑌥𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴𑌤𑍀 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾𑌮᳴𑌜𑌰 𑌉\-\ul{𑌷} 𑌆𑌗𑌾𑌃॑। \ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑌹𑍍𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍। 𑌏𑌕𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍀 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑍋\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌸𑍍𑌯𑌜𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌜᳴𑌰𑌯\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍॥~(25)

%4.3.12.0
{\anuvakamend[{𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑍇𑌕𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌂} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%॥11॥

%4.3.12.1
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍁᳴𑌦𑌾 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑍋 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌦𑍀᳴𑌦𑌿𑌹𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌡}\-𑌨𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑌰𑍂᳴𑌥 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌤𑍍। 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍁᳴𑌦𑌾 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑍋 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵। 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌹𑌿 𑌸𑍁𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍁᳴𑌦𑌾 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍᳴। \ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍞 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮} 𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑌸𑌿~(26)

%4.3.12.2
𑌅\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴। 𑌏\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌆}\-𑌚𑍍𑌛𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌚}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌃} 𑌸𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌯𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌭𑍍𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍁}\-𑌪𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴~(27)

%4.3.12.3
\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌪᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-\-𑌽𑌕𑍍𑌷𑌰᳴𑌪\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌰𑌪᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍋 𑌭𑍃\-\ul{𑌜𑍍𑌵𑌾}\-𑌞𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌚𑍍𑌛𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌏\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌕𑍃𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌲𑌂 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌾}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌛}\-𑌦𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌦𑍂𑌰𑍋\-\ul{𑌹}\-𑌣𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾}\-𑌙𑍍𑌕𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴॥~(28)

%4.3.13.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍁}\-𑌪𑌞𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥12॥

%4.3.13.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌜𑌙𑍍𑌘𑌨𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌯𑌯𑌾॑। 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌃॥ 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌤 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴॥ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌨𑍀𑌕 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍍𑌘𑍋}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌵𑌿𑌷𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌾𑌰𑍁𑌃᳴। 𑌨 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌸𑍍𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌨 \ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌿} 𑌰𑍇\-\ul{𑌪} 𑌆 𑌧𑍁𑌃᳴॥ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑌹\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌨𑍀᳴𑌕𑌮𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌕 𑌆 𑌰𑍋᳴𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।~(29)

%4.3.13.2
𑌰𑍁𑌶᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍃}\-𑌶𑍇 𑌦᳴𑌦𑍃𑌶𑍇 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌯𑌾 \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑌰𑍂॑𑌕𑍍𑌷𑌿𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍃}\-𑌶 𑌆 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑। 𑌸𑍈𑌨𑌾𑌨𑍀᳴𑌕𑍇𑌨 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌤𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌯𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆𑌯᳴𑌜𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿। 𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌨𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌪𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌦𑍍𑌦𑌿᳴𑌦𑍀𑌹𑌿। \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑌥𑌾᳴𑌯 𑌦𑍇𑌵। 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍀}\-𑌮𑌹𑌿᳴ 𑌦𑌿𑌵𑌿𑌜𑌾\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌂} 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍। 𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌮𑌨𑍁᳴𑌷𑌃~(30)

%4.3.13.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌤𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍂𑌨𑍋 𑌸𑌹\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌜𑌾᳴𑌸𑌿। \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑌾 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌶𑌨𑍍𑌨᳴𑌗𑍍𑌨 𑌉\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍀᳴𑌡𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌮𑍍॑। 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑍞 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌧𑌾𑌤᳴𑌮𑌮𑍍॥ 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌃। 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌦𑌧𑌿𑌷𑍇॥ 𑌸𑌾𑌨𑍍𑌤᳴𑌪𑌨𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌮𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌨। \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕𑍋}\-𑌤𑍀 𑌰𑌿᳴𑌶𑌾𑌦𑌸𑌃॥ 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌸𑌵𑍋 𑌦𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌮𑌰𑍁𑌤𑌃~(31)

%4.3.13.4
𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞᳴𑌸𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌹𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌮𑍁᳴𑌚𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌤𑌪𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 𑌹𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑌾} 𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌕𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑌾𑌃} 𑌸𑌗᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇𑌷𑍁। 𑌤𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃 𑌸𑌾𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑌾 𑌮𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑌵𑌃᳴। \ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌉᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋 𑌯᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑍞𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍁𑌪𑌤𑍇 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌹। 𑌯𑍇 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌭𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑍋𑌤𑍄᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌜𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 𑌅᳴𑌧𑍍𑌵𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌾𑌵᳴𑌕~(32)

%4.3.13.5
\-\ul{𑌶𑍋}\-\-\ul{𑌚𑍇} 𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌯𑌜𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌋}\-𑌤𑌾 𑌯᳴𑌜𑌾𑌸𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 𑌵𑌿 𑌯𑌦𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵᳴𑌹 𑌯𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮᳴𑌶𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌪𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌵𑍇। \ul{𑌯}\-𑌶𑌸𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍॥ \ul{𑌗}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌫𑌾𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌮𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌹𑌾 𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮 𑌨𑍋 𑌭𑌵। 𑌗𑍃𑌹᳴𑌮𑍇𑌧𑌾\-\ul{𑌸} 𑌆 𑌗᳴\-\ul{𑌤} 𑌮𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌪᳴ 𑌭𑍂𑌤𑌨। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿 𑌦᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌰𑍁𑌤𑍋 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌮𑌹𑍋᳴𑌭𑌿𑌃~(33)

%4.3.13.6
\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾᳴ 𑌈𑌰𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌹𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌯𑌜𑍍𑌯𑌵𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌦𑌮𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍀𑌯᳴𑌮𑍍𑌮𑌰𑍁𑌤𑍋 𑌜𑍁𑌷𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌯𑌮𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌕𑍍𑌷𑌂᳴ \ul{𑌦𑍋}\-𑌷𑌾 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍋𑌰𑍍\mbox{}᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍀 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀॑। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌸𑍍𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑌮᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑍁𑌃। \ul{𑌇}\-𑌮𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌤᳴𑌮𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌚𑍍𑌛᳴। 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌨 𑌈𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌡𑌂 \ul{𑌵𑌃} 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍋} 𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌤𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌣𑍞᳴ 𑌰\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌶𑍁𑌭𑌮𑍍॑।~(34)

%4.3.13.7
𑌕𑌣𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰 𑌗𑌾᳴𑌯𑌤। 𑌅𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌨 𑌯𑍇 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌞𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌶𑍋} 𑌨 \ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌮𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃॑। 𑌤𑍇 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 𑌶𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨 \ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌡𑌿𑌨𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾𑌃। 𑌪𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌜𑍍𑌮𑍇᳴𑌷𑍁 𑌵𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌰𑍇𑌵᳴ 𑌰𑍇𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌦𑍍𑌧᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌤𑍇᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍇। 𑌤𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌡\-\ul{𑌯𑍋} 𑌧𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌦𑍃𑌷𑍍𑌟𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌧𑍂𑌤᳴𑌯𑌃। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌦𑌚𑌿᳴𑌧𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌯𑌿𑌂 𑌵𑌯᳴ 𑌇𑌵 𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌕𑍇𑌨᳴~(35)

%4.3.13.8
\-\ul{𑌚𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌥𑌾। 𑌶𑍍𑌚𑍋𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑍋\-\ul{𑌶𑌾} 𑌉𑌪᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌰\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌰𑍍𑌚᳴𑌤𑍇। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌵𑍀᳴𑌮\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌹𑌵𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌤𑍞 𑌹𑌿 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌈𑌡᳴𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌘𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑍁𑌤𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍋𑌢᳴𑌵𑍇। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌶𑍍𑌨𑌥᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌕𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌕𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑍇𑌨॥~(36)

%4.4.0.0
{\anuvakamend[{𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌨𑍁᳴𑌷𑍋 𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌕} 𑌮𑌹𑍋᳴𑌭𑍀 𑌰\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥13॥

%4.4.0.0

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌹𑌰𑌿᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌕𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶}]}%॥12॥
\prashnaend{ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌮᳴𑌸𑌿 𑌸𑍍𑌤𑌨𑌯𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍁}\-𑌸𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑍍॥37॥ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇॥}
%%% END PRASHNA

\sect{𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.4.1.0
%4.4.1.1
\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌂᳴ 𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌂᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌸𑌂}\-𑌧𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌧𑌿𑌰᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍍𑌭𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌹᳴𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂᳴ 𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍋}\-𑌶𑌿𑌗᳴𑌸𑌿~(1)

%4.4.1.2
𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍂॑𑌞𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 𑌸𑍁\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍗𑌜𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌞𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴~(2)

%4.4.1.3
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌰𑍍𑌪𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍞\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌨𑍀\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌨𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍇𑌷᳴𑌶𑍍𑌰𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌰𑌸𑌿॥~(3)

%4.4.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌉}\-𑌶𑌿𑌗᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(1)

%4.4.2.1
𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌗𑍍𑌵𑌸᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥\-𑌮𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌦𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌉᳴𑌗\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑌮𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌕𑍍~(4)

%4.4.2.2
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑍁 𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥\-𑌮𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍞 𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌡}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌗𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍈𑌕᳴\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍇᳴𑌵𑌲𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑌮𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍞 𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌸𑌿 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌦𑌿\-\ul{𑌙𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑌃~(5)

%4.4.2.3
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌣𑌵𑌤𑍍𑌰𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍗 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍗᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍇 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍇 𑌅𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑍀𑌤𑌾𑍞 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰𑌰𑍈\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍇 𑌸𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌯𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾 𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌵𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌚𑌾}\-𑌯𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾 𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌚 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁॥~(6)

%4.4.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿\-\ul{𑌙𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(2)

%4.4.3.1
\-\ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌹𑌰𑌿᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌮𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌥𑍗᳴𑌜𑌾𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌪𑍁𑌞𑍍𑌜𑌿𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌲𑌾 𑌚᳴ 𑌕𑍃𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌲𑌾 𑌚𑌾॑\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑍀 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌚𑌿𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌮𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌕𑌾 𑌚᳴ 𑌸𑌹\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌚𑌾॑\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ \ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍗𑌰𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑍋 \ul{𑌵}\-𑌧𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌥᳴𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸᳴𑌮𑌰𑌥𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌲𑍋𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌚~(7)

%4.4.3.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌮𑍍𑌲𑍋𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌚𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌂}\-𑌯𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑍇𑌣᳴𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌚𑍀᳴ 𑌚 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌨𑍇𑌮𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌶𑍀᳴ 𑌚 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍇}\-𑌤𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌫𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌮𑍍~(8)

%4.4.3.3
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑌾𑌦\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌵᳴𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌛𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌮᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌮᳴𑌤𑍀𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌭𑌿 𑌪𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌛}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌶𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦। 𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌥}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌨 𑌯𑌵᳴𑌸𑍇 𑌅\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌮}\-𑌹𑌃 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌰᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌥𑌾॑𑌤𑍍। 𑌆𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌵𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌰𑌧᳴ 𑌸𑍍𑌮 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍍𑌰𑌜᳴𑌨𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑌿॥~(9)

%4.4.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌲𑍋𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌚} 𑌯𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(3)

%4.4.4.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌤𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰𑍇𑌤𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿॥ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑌧𑍍𑌯𑌥᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌨𑍍𑌥𑌤। \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌘𑌤𑌃᳴॥ \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌶}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴। \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌕}\-𑌵𑍀 𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍॥ 𑌭𑍁𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌜᳴𑌸𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌾 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌚᳴𑌸𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌭𑌿𑌃᳴। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌿𑌷𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌚𑌕𑍃𑌷𑍇 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍॑॥ 𑌅𑌬𑍋॑\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍~(10)

%4.4.4.2
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌮𑌿᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑌾𑌸𑌮𑍍॑। \ul{𑌯}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 𑌇᳴\-\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌜𑍍𑌜𑌿𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌿𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌚𑍍𑌛᳴। 𑌅𑌵𑍋᳴𑌚𑌾𑌮 \ul{𑌕}\-𑌵\-\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌚𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌦𑌾𑌰𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑍇॑। 𑌗𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌰𑍋} 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍀𑌵᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚᳴𑌮𑌶𑍍𑌰𑍇𑌤𑍍। 𑌜𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾 𑌅᳴𑌜𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌜𑌾𑌗𑍃᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌕𑍍𑌷𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍇। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌕𑍋 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑌾॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌦𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌤𑌿 𑌭\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌃~(11)

%4.4.4.3
𑌗𑍁𑌹𑌾᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌮𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌞𑍍𑌛𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑌂 𑌵𑌨𑍇᳴𑌵𑌨𑍇। 𑌸 𑌜𑌾᳴𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌮}\-𑌥𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌹𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌷\-\ul{𑌧}\-𑌸𑍍𑌥𑍇 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌿} 𑌸𑍀\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑌥𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌰𑌵𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮} 𑌹𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 \ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑌵𑌃᳴। \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑍍𑌕𑍇᳴𑌶𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍋𑌢᳴𑌵𑍇। 𑌸𑌖𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌂 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌿𑌷𑌮𑍍॑~(12)

%4.4.4.4
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌂᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑। 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯 𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑍋 𑌨\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇। 𑌸𑍞\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌯𑍁᳴𑌵𑌸𑍇 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌯 𑌆। \ul{𑌇}\-𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑍇 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸 \ul{𑌨𑍋} 𑌵\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌭᳴𑌰। \ul{𑌏}\-𑌨𑌾 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍋 𑌨𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌚𑍇𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌮\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌮𑍍॑। 𑌸 𑌯𑍋᳴𑌜𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌭𑍋᳴𑌜\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸 𑌦𑍁᳴𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌤𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌮𑍀॑~(13)

%4.4.4.5
𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌧𑍋} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌉𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑌃᳴। 𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍂}\-𑌮𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌰𑌃᳴। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌤} 𑌈𑌶𑌾᳴𑌨𑌃 𑌸𑌹𑌸𑍋 𑌯𑌹𑍋। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌧𑍇᳴𑌹𑌿 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌃᳴। 𑌸 𑌇᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌡𑍇𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾। \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍍𑌵𑌣𑍀𑌕 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿। \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌪𑍋 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌤 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍋𑌷𑌸𑌃᳴। 𑌸 𑌤𑌿᳴𑌗𑍍𑌮𑌜𑌮𑍍𑌭~(14)

%4.4.4.6
\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴। 𑌆 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨 𑌇𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌰𑌮𑍍॑। 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌨𑍀᳴𑌯𑌸𑍀 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍀}\-𑌦𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌵𑍀𑌷𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌭᳴𑌰। 𑌆 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌋}\-𑌚𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌷𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇। 𑌸𑍁𑌶𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌹𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌟𑍍𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌹𑍂𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌷𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌭᳴𑌰। \ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌸𑍁᳴𑌶𑍍𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌦𑌰𑍍𑌵𑍀॑ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌷 \ul{𑌆}\-𑌸𑌨𑌿᳴। \ul{𑌉}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌪𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃~(15)

%4.4.4.7
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑌵𑌸𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌷𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌭᳴𑌰। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌨 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍈𑌃} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁𑌂} 𑌨 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 𑌹𑍃᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑌮𑍍॑। \ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾᳴ \ul{𑌤} 𑌓𑌹𑍈𑌃॑। 𑌅\-\ul{𑌧𑌾} 𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍋𑌃। \ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌥᳴। \ul{𑌆}\-𑌭𑌿𑌷𑍍𑌟𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌣𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑌾𑌶𑍇᳴𑌮। 𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨 𑌸𑍍𑌤᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑌾𑌃॑। \ul{𑌏}\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌰𑍍𑌭𑌵𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍~(16)

%4.4.4.8
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌨 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌨𑍀᳴𑌕𑍈𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇} 𑌦𑌾𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌸𑍋𑌃॑ \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍁𑍞 𑌸𑌹᳴𑌸𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌮𑍍। 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌂} 𑌨 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌮𑍍। 𑌯 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌯𑌾॑ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌪𑌾। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌭𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌶𑍋᳴𑌚𑌿𑌷 \ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌷𑌃᳴। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌅𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌃। \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵 𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌥𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌶𑍋𑌚𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌵𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌮𑍀᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑌃। 𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌶𑍍𑌰𑌵𑌾𑌃। 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌨𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌦𑌾𑌃॑॥~(17)

%4.4.5.0
{\anuvakamend[{𑌜𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸} 𑌇𑌷𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌮𑍀᳴ 𑌤𑌿𑌗𑍍𑌮𑌜𑌮𑍍𑌭 𑌪𑍁𑌪𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌪𑌞़𑍍𑌚᳴ 𑌚}]}%~(4)

%4.4.5.1
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌜𑌾᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑌾 𑌯𑍁᳴𑌨𑌜𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌕𑍍𑌥𑍇\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑍀 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍𑌮𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌮𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌜𑌾᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑌾 𑌯𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌜𑍍𑌮𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌬𑌾 \ul{𑌦𑍁}\-𑌲𑌾 𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍍𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌮𑍇}\-𑌘𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌚𑍁\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍀}\-𑌭𑌿𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌦\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌮𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌸𑌾~(18)

%4.4.5.2
\-\ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌧𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌸𑌾 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌪᳴𑌰𑌾𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌸𑌾 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁॥~(19)

%4.4.6.0
{\anuvakamend[{𑌸𑌾\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(5)

%4.4.6.1
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌤𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍋𑌵𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌭𑍍𑌰}\-𑌸𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑌨𑌿𑌃᳴~(20)

%4.4.6.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑌿} \ul{𑌸𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌯𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍁}\-𑌸𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌸𑌨𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋𑌰𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌣𑍀᳴𑌕𑌾𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌤𑍀᳴𑌕𑌾𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍇𑌤𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌯𑌶᳴𑌸𑌿 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌿 𑌪\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌿 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌿 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥~(21)

%4.4.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(6)

%4.4.7.1
\-\ul{𑌭𑍂}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌕𑍃𑌦᳴𑌸𑌿 𑌵𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌕𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌸𑍀𑌦𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌷𑌦᳴𑌸𑌿 𑌶𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌗𑍃\-\ul{𑌧𑍍𑌰}\-𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍁𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌮𑍍𑌮𑍇॑~(22)

%4.4.7.2
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍃𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌤𑌾𑌵𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍞 𑌰᳴𑌭𑌾𑌵\-\ul{𑌹𑍈} 𑌪𑌾𑌞𑍍𑌚᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌪𑍍𑌯𑍇॑𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌏\-\ul{𑌵𑌾} 𑌊\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌸\-\ul{𑌬𑍍𑌦𑌃} 𑌸𑌗᳴𑌰𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍇𑌕𑌃᳴॥~(23)

%4.4.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(7)

%4.4.8.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑌾𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌟𑍍𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌶\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌋\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍇\-\ul{𑌣} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮}\-𑌘\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌯𑌾 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌸𑍗𑌹𑌾॑𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑍇𑌨 𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌧𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌗𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌸᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌵᳴𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌃 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾᳴ 𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾 𑌗𑍋𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌨 \ul{𑌚} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌨 𑌚 \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍍𑌯𑍃᳴𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍁𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌾𑌨𑌾᳴𑌧𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌭𑌿𑌃᳴॥~(24)

%4.4.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑍈\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤𑍍}]}%~(8)

%4.4.9.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌾𑌨𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌚𑍍𑌛𑍇᳴𑌤𑍋 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌭𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌕𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃 𑌶𑌿᳴𑌪𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟 𑌆𑌸𑌾᳴𑌦𑌿𑌤𑍋 \ul{𑌨}\-𑌰𑌨𑍍𑌧𑌿᳴𑌷𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌗᳴𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑍇\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌸𑌾᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑍁𑌪𑌾𑌵\-\ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌣𑍋\-𑌽\-\ul{𑌥}\-𑌰𑍍𑌵𑍋𑌪𑍋॑𑌤𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌯}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑍁᳴𑌤𑍋\-𑌽𑌪𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌪𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌧𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌕𑍍𑌷𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑍀 𑌸᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌉𑌨𑍍𑌨𑍀᳴𑌤𑍋 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌨𑍃}\-𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑍋 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷 𑌆𑌗᳴𑌤𑌃 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌨𑌾᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌃} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍁᳴𑌰𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌗𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍍𑌲𑍁᳴𑌤𑌃 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍃𑌚𑌂᳴ \ul{𑌗}\-𑌤𑌃॥~(25)

%4.4.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(8)

%4.4.10.1
𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌰𑍁𑌚𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌾}\-𑌤𑍁𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍂} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍~(26)

%4.4.10.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌭𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍀 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌖𑍇} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-𑌽𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌚𑍃\-\ul{𑌤𑍗} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃~(27)

%4.4.10.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌙𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌜 𑌏𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍗} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌦᳴𑌧𑍁𑌃॥~(28)

%4.4.11.0
{\anuvakamend[{𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%4.4.11.1
𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌧᳴𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌾𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌗𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 𑌨𑌭᳴𑌶𑍍𑌚 𑌨\-\ul{𑌭}\-𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 \ul{𑌇}\-𑌷\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌶𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 𑌸𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌹𑍈𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 𑌤𑌪᳴𑌶𑍍𑌚 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍈\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌃\-\ul{𑌶𑍍𑌲𑍇}\-𑌷𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀𑌃} 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍃\-\ul{𑌥}\-𑌙𑍍𑌮\-\ul{𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑌵𑍍𑌰᳴𑌤𑌾𑌃~(29)

%4.4.11.2
𑌯𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌸𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌶𑍈᳴\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌿𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂 𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑌂}\-𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌗𑍍𑌰𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌚} 𑌧𑌰𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌚 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍~(30)

%4.4.11.3
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌤𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 𑌸𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌮𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌕𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌯𑍁𑌤𑌂᳴ 𑌚~(31)

%4.4.11.4
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌚𑌾𑌰𑍍𑌬𑍁᳴𑌦𑌂 \ul{𑌚} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌬𑍁𑌦𑌂 𑌚 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌂} 𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤᳴𑌶𑍍𑌚 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}\-𑌮𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑌮𑌾𑌣𑌾 𑌋\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾}\-𑌵𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌘𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑍁\-\ul{𑌤} 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋𑌁}\-𑌕𑍇॥~(32)

%4.4.12.0
{\anuvakamend[{𑌸𑌵𑍍𑌰᳴𑌤𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌯𑍁𑌤𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥11॥

%4.4.12.1
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌯𑌾᳴ 𑌨𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌧𑍋}\-𑌰\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌧᳴𑌵𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥𑌂}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍞 𑌸𑌾𑌮᳴𑌭𑌿𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾। \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾𑌤᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑍋𑌜𑌃᳴ 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌭𑍂᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇 𑌅𑌹᳴𑌨𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍀𑌨𑌾॑। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 𑌪𑌿𑌪𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌹𑌿᳴~(33)

%4.4.12.2
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌰\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌦𑌮𑍍। \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌵𑍃᳴𑌷𑍍𑌣𑌿𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍗𑌜𑌃᳴ 𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌵𑍀᳴𑌰𑌮𑍍। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌗᳴𑌰𑍇𑌣 𑌰𑌕𑍍𑌷। 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌯᳴\-\ul{𑌶𑌾} 𑌯𑌶᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑍃𑌷𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌤𑍀। \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌜𑍋\-𑌽𑌨𑌾᳴𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑍞 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍। \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇 𑌸𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌹 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌮} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍𑌯𑍈𑌨𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍇᳴𑌶𑌯𑌾𑌮𑌃। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨᳴~(34)

%4.4.12.3
𑌵𑌰𑍍𑌚᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌵𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌶𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌜𑌃᳴। 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌾𑌹𑍍𑌨𑌾𑌂॑ 𑌚𑌿𑌕𑌿𑌤𑍍𑌨𑍂 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍇 𑌸𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌧𑌿᳴ 𑌮𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌸𑌹𑌃᳴। \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁} 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍈𑌃। \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑌾॑\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑍀} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌯𑌾᳴ 𑌨𑌃 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌵𑌾᳴𑌤𑌾𑌃~(35)

%4.4.12.4
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌰𑍍𑌨𑍁 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀𑌃॑। 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀॑। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃 𑌪𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍋𑌤 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌯𑍁\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿} 𑌵𑌾𑌚𑌮𑍍॑। \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌶𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑍞 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌾॑𑌮𑍍। \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮𑌾𑌤𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾 \ul{𑌉} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋𑌜𑌾᳴𑌤𑌶𑌤𑍍𑌰𑍁𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌤𑍍𑌰𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞\-\ul{𑌶𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑌃᳴~(36)

%4.4.12.5
\-\ul{𑌗𑍃}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌤𑍀 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌶𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌣𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌘𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌾 \ul{𑌮}\-𑌨𑍋𑌤𑌾॑। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 𑌸𑌂᳴𑌧𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑌾 𑌵𑌾𑌤𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑍋᳴ 𑌗𑍃𑌣𑌨𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍍𑌭𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴𑌚𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌸𑍁𑌭𑍂᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑। \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌨𑍁᳴ \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑌿𑌦᳴𑌨𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌙𑍍𑌕𑌯𑌾᳴ 𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌆 𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇॥~(37)

%4.5.0.0
{\anuvakamend[{𑌮𑌹𑌿᳴ 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌵𑌾᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ \ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶 𑌚}]}%॥12॥

%4.5.0.0

{\anuvakamend[{𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌬𑌾𑌹\-\ul{𑌵𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿𑌨𑍀॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌭}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮᳴ 𑌇\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌰𑌾𑌪𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍍𑌯𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶}]}%॥11॥
\prashnaend{ 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌭}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌰𑌾𑌪𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃॥27॥ 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿॥}
%%% END PRASHNA

\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.5.1.0
%4.5.1.1
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌵᳴ \ul{𑌉}\-𑌤𑍋 \ul{𑌤} 𑌇𑌷᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴𑌨𑍇 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌯𑌾 \ul{𑌤} 𑌇𑌷𑍁𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴𑌮𑌾 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌭𑍂𑌵᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍁𑌃᳴। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 𑌶᳴\-\ul{𑌰}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌯𑌾 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌮𑍃𑌡𑌯। 𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰\-\ul{𑌘𑍋}\-𑌰𑌾𑌪𑌾᳴𑌪𑌕𑌾𑌶𑌿𑌨𑍀। 𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌶𑌨𑍍𑌤᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌗𑌿𑌰𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌭𑌿 𑌚𑌾᳴𑌕𑌶𑍀𑌹𑌿। 𑌯𑌾𑌮𑌿𑌷𑍁𑌂᳴ 𑌗𑌿𑌰𑌿𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇॑~(1)

%4.5.1.2
𑌬𑌿\-\ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤᳴𑌵𑍇। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌂 𑌗𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌤𑌾𑌂 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌂} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌚᳴𑌸𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌗𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌶𑌾𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌵𑌦𑌾𑌮𑌸𑌿। 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌜𑍍𑌜𑌗᳴𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌸᳴𑌤𑍍। 𑌅𑌧𑍍𑌯᳴𑌵𑍋𑌚𑌦𑌧𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌕𑍍। 𑌅𑌹𑍀𑍟᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌮𑍍𑌭\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌯𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌬}\-𑌭𑍍𑌰𑍁𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌙𑍍𑌗𑌲𑌃᳴। 𑌯𑍇 \ul{𑌚𑍇}\-𑌮𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍁~(2)

%4.5.1.3
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌃 𑌸᳴𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌶𑍋\-𑌽𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍇𑌡᳴ 𑌈𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌰𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍀𑌲᳴𑌗𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌲𑍋᳴𑌹𑌿𑌤𑌃। \ul{𑌉}\-𑌤𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾 𑌅᳴𑌦𑍃\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌨𑌦𑍃᳴𑌶𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌃᳴। \ul{𑌉}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸 \ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌮𑍃᳴𑌡𑌯𑌾𑌤𑌿 𑌨𑌃। 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌨𑍀𑌲᳴𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌯 𑌸𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑। 𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑍇 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌤𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌹𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌕\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌭\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌷᳴𑌵𑌃~(3)

%4.5.1.4
𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌤𑌾 𑌭᳴𑌗𑌵𑍋 𑌵𑌪। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌧\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌶𑌤𑍇᳴𑌷𑍁𑌧𑍇। \ul{𑌨𑌿}\-𑌶𑍀𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶}\-𑌲𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌮𑍁𑌖𑌾᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌵। 𑌵𑌿\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌧𑌨𑍁𑌃᳴ 𑌕\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌯𑍋} 𑌬𑌾𑌣᳴𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌉}\-𑌤। 𑌅𑌨𑍇᳴𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌷᳴𑌵 \ul{𑌆}\-𑌭𑍁𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌙𑍍𑌗𑌥𑌿𑌃᳴। 𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑍀᳴𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌵᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍁𑌃᳴। 𑌤\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌭𑍁𑌜। 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴𑌤𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇॑। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴𑌨𑍇। 𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴𑌨𑍋 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌵𑍃᳴𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴। 𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯 𑌇᳴\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌧𑌿𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌰𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌤𑌮𑍍॥~(4)

%4.5.2.0
{\anuvakamend[{𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑌿𑌷᳴𑌵 \ul{𑌉}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(1)

%4.5.2.1
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌬𑌾𑌹𑌵𑍇 𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌕𑍇𑌶𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌿𑌞𑍍𑌜᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑍀᳴𑌮𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌬\-\ul{𑌭𑍍𑌲𑍁}\-𑌶𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿𑌨𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌕𑍇𑌶𑌾𑌯𑍋𑌪\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌿𑌨𑍇᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌭}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌤𑌾𑌯𑌾𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴~(5)

%4.5.2.2
𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌪𑌤᳴𑌯𑍇 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍇᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌕𑍍𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌯𑍇᳴ 𑌵𑌾𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌯𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮᳴ \ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌚𑍈𑌰𑍍𑌘𑍋᳴𑌷𑌾𑌯𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌦𑌯᳴𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌧𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌤𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴॥~(6)

%4.5.3.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌏\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(2)

%4.5.3.1
𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌨𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌕\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌭𑌾𑌯᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑍇॑ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣᳴ 𑌇𑌷𑍁\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌞𑍍𑌚᳴𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌵𑌞𑍍𑌚᳴𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌚𑍇}\-𑌰𑌵𑍇᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌰𑌾𑌯𑌾𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌸𑍃\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞᳴𑌸𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌤𑌾𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌚𑌰᳴𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮᳴ 𑌉\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍀}\-𑌷𑌿𑌣𑍇᳴ 𑌗𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌕𑍁\-\ul{𑌲𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴~(7)

%4.5.3.2
𑌇𑌷𑍁᳴𑌮𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮᳴ 𑌆𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮᳴ \ul{𑌆}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯᳴𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌆𑌸𑍀᳴𑌨𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑌯𑌾᳴𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑌾𑌗𑍍𑌰᳴𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌧𑌾𑌵᳴𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌭𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴॥~(8)

%4.5.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌲𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚}]}%~(3)

%4.5.4.1
𑌨𑌮᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿𑌨𑍀॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌉𑌗᳴𑌣𑌾𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍃𑍞\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑌪᳴𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤᳴𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌗}\-𑌣𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗}\-𑌣𑌪᳴𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌕𑍍𑌷𑍁\-\ul{𑌲𑍍𑌲}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰}\-𑌥𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌥𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃~(9)

%4.5.4.2
𑌰𑌥᳴𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍇𑌨𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑌿𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌕𑍍𑌷᳴𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌰𑌥\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑍁𑌲𑌾᳴𑌲𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌰𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌿𑌷𑍍𑌟𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌦𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮᳴ 𑌇\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌕𑍃𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌕𑍃𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌮𑍃\-\ul{𑌗}\-𑌯𑍁𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌨𑌿𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍍𑌵𑌪᳴𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴॥~(10)

%4.5.5.0
{\anuvakamend[{𑌰𑌥𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍍𑌵𑌪᳴𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴}]}%~(4)

%4.5.5.1
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌭}\-𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌚 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌚 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌤᳴𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑍀𑌲᳴𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌯 𑌚 𑌶𑌿\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌕\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌪𑍍𑌤𑌕𑍇𑌶𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌸𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴ 𑌚 \ul{𑌶}\-𑌤𑌧᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌗𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌶𑌾𑌯᳴ 𑌚 𑌶𑌿𑌪𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑍇𑌷𑍁᳴𑌮𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌹𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌚 𑌵𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀᳴𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌚 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑍃𑌧𑍍𑌵᳴𑌨𑍇 𑌚~(11)

%4.5.5.2
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌗𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮᳴ \ul{𑌆}\-𑌶𑌵𑍇᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍀𑌘𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌶𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚𑌾𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌦𑍍𑌵𑍀𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚॥~(12)

%4.5.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑌂} 𑌵𑍃𑌧𑍍𑌵᳴𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(5)

%4.5.6.1
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯᳴ 𑌚 𑌕\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌜𑌾𑌯᳴ 𑌚𑌾𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌜𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑌾𑌯᳴ 𑌚𑌾𑌪\-\ul{𑌗}\-𑌲𑍍𑌭𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌜\-\ul{𑌘}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮᳴ 𑌉\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌖𑌲𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚𑌾𑌵\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌕𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌚 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌚~(13)

%4.5.6.2
𑌨𑌮᳴ \ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌷𑍇᳴𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚𑌾}\-𑌶𑍁𑌰᳴𑌥𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍂𑌰𑌾᳴𑌯 𑌚𑌾𑌵𑌭𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌣𑍇᳴ 𑌚 𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌥𑌿𑌨𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌬𑌿}\-𑌲𑍍𑌮𑌿𑌨𑍇᳴ 𑌚 𑌕\-\ul{𑌵}\-𑌚𑌿𑌨𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌚॥~(14)

%4.5.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(6)

%4.5.7.1
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚𑌾𑌹\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇᳴ 𑌚 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌶𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑍇᳴ 𑌚𑍇𑌷𑍁\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌮𑌤𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑍇𑌷᳴𑌵𑍇 𑌚𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌿𑌨𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌚 \ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑌨𑍍𑌵᳴𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌪𑌥𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌟𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 \ul{𑌨𑍀}\-𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍂𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 𑌸\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌯᳴ 𑌚 𑌵𑍈\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌚~(15)

%4.5.7.2
𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑍂𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌟𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌘𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮᳴ \ul{𑌈}\-𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌰𑍇𑌷𑍍𑌮𑌿᳴𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌪𑌾𑌯᳴ 𑌚॥~(16)

%4.5.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(7)

%4.5.8.1
𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌯 𑌚 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌶𑌂}\-𑌗𑌾𑌯᳴ 𑌚 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌤᳴𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮᳴ \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌚 \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌚 𑌦𑍂𑌰𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌚} 𑌹𑌨𑍀᳴𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌕𑍇𑌶𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑌵𑍇᳴ 𑌚 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑌵𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌕}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌚 𑌮𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌚 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴𑌰𑌾𑌯 𑌚~(17)

%4.5.8.2
𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌕𑍂𑌲𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌰᳴𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚𑍋}\-𑌤𑍍𑌤𑌰᳴𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮᳴ 𑌆\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚𑌾\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑌷𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌫𑍇𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌸𑌿\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚॥~(18)

%4.5.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴𑌰𑌾𑌯 𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(8)

%4.5.9.1
𑌨𑌮᳴ 𑌇\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌥𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌕𑌿𑍞\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌲𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌕\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇᳴ 𑌚 𑌪𑍁\-\ul{𑌲}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌗𑍋𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌲𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌗𑍇𑌹𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌟𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 𑌗𑌹𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌹𑍍𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌯𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 𑌨𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌪𑌾𑍞\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌕𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 𑌹\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌲𑍋𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚𑍋\-\ul{𑌲}\-𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚~(19)

%4.5.9.2
𑌨𑌮᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚 𑌪𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌶}\-𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌪\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌰𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌯 𑌚𑌾𑌭𑌿\-\ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮᳴ 𑌆𑌕𑍍𑌖𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍇 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌕𑍍𑌖𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌃 𑌕𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌕𑍍𑌷𑍀\-\ul{𑌣}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮᳴ 𑌆𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮᳴ 𑌆𑌮𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴॥~(20)

%4.5.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌲}\-𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚} 𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(9)

%4.5.10.1
𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌪𑍇} 𑌅𑌨𑍍𑌧᳴𑌸𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑍀𑌲᳴𑌲𑍋𑌹𑌿𑌤। \ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌾𑌮𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌮𑍋 𑌏᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑌾𑌮᳴𑌮𑌤𑍍। 𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹᳴𑌭𑍇𑌷𑌜𑍀। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍀 𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌮𑍃𑌡 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑। \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤}\-𑌵𑌸𑍇᳴ 𑌕\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌮𑍍। 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌮𑌸᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑍍~(21)

%4.5.10.2
𑌅𑌨𑌾᳴𑌤𑍁𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌮𑍃}\-𑌡𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋𑌤 \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌯᳴𑌸𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇। 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑍋\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌨𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌤𑌦᳴𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌤𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀᳴𑌤𑍗। 𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌕𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌉𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌾 𑌨᳴ 𑌉\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌮𑍍। 𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌧𑍀𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍍𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌮𑌾 𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌃᳴~(22)

%4.5.10.3
\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌰} \ul{𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌷𑌃}\-। 𑌮𑌾 𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑍇 𑌤𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋\-\ul{𑌷𑍁} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑍁 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃। \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍋 𑌵᳴𑌧𑍀𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇। \ul{𑌆}\-𑌰𑌾𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌘𑍍𑌨 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑍂᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌷}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌚 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}\-𑌹𑍍𑌯𑌧𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌬𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌾𑌃॑। \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌹𑌿~(23)

%4.5.10.4
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌸\-\ul{𑌦𑌂} 𑌯𑍁𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍃}\-𑌗𑌂 𑌨 \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌮𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌮𑍃}\-𑌡𑌾 𑌜᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌤𑌵𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌃॑। 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌣𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑍃᳴𑌣\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌤𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯𑍋𑌃। 𑌅𑌵᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌰𑌾 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵᳴𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵} 𑌮𑍀𑌢𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌨᳴𑌯𑌾𑌯 𑌮𑍃𑌡𑌯। 𑌮𑍀𑌢𑍁᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮} 𑌶𑌿𑌵᳴𑌤𑌮 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌵। \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷 𑌆𑌯𑍁᳴𑌧𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨} 𑌆 𑌚᳴\-\ul{𑌰} 𑌪𑌿𑌨𑌾᳴𑌕𑌮𑍍~(24)

%4.5.10.5
𑌬𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌰}\-𑌦𑌾 𑌗᳴𑌹𑌿। 𑌵𑌿𑌕𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌦} 𑌵𑌿𑌲𑍋᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌭𑌗𑌵𑌃। 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑌾𑌃। \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 𑌸𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌧𑌾 𑌬𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑍋𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌯𑌃᳴। 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑍀𑌶𑌾᳴𑌨𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑍁𑌖𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌧𑌿॥~(25)

%4.5.11.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌹𑌿 𑌪𑌿𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌕}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%॥10॥

%4.5.11.1
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 𑌸𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌶𑍋 𑌯𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍। 𑌤𑍇𑌷𑌾𑍞᳴ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌵𑍇॑\-𑌽\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇 \ul{𑌭}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴। 𑌨𑍀𑌲᳴𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌿\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾𑌃॑ \ul{𑌶}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌧𑌃 𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌚}\-𑌰𑌾𑌃। 𑌨𑍀𑌲᳴𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌿\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌕\-\ul{𑌣𑍍𑌠𑌾} 𑌦𑌿𑌵𑍞᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌉𑌪᳴𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌾𑌃। 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌿𑌞𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌨𑍀𑌲᳴𑌗𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌲𑍋᳴𑌹𑌿𑌤𑌾𑌃। 𑌯𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌖𑌾𑌸𑌃᳴ 𑌕\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑌃᳴। 𑌯𑍇 𑌅𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌿𑌬᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌜𑌨𑌾𑌨𑍍᳴। 𑌯𑍇 \ul{𑌪}\-𑌥𑌾𑌮𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌯 𑌐𑌲\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌦𑌾 \ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑍁𑌧𑌃᳴। 𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿᳴~(26)

%4.5.11.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍃}\-𑌕𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌨𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑌃᳴। 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑍂𑌯𑌾𑍞᳴𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌰𑍇। 𑌤𑍇𑌷𑌾𑍞᳴ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍇 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌯𑍇॑\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌾𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌮𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦\-\ul{𑌶} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌶᳴ 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌦𑌶᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌶𑍋𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿~(27)

%4.6.0.0

%4.6.0.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴}]}%॥11॥

%4.6.0.0
{\prashnaend[{𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌮}\-𑌨𑍍 𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑍋𑌦𑍇᳴𑌨\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀𑌂॑ \ul{𑌜𑍀}\-𑌮𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌦𑌕𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌵᳴~(9) 𑌅𑌶𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌗𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍। 𑌅𑌶𑍍𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍᳴॥}]}

%%% END PRASHNA

\sect{𑌷𑌷𑍍𑌠𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌷𑌷𑍍𑌠𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.6.1.0
%4.6.1.1
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍇 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍇॑। \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨} 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤 𑌮𑌰𑍁𑌤𑌃 𑌸𑍞𑌰\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃। 𑌅𑌶𑍍𑌮𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌕𑍍𑌷𑍁\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍁𑌗𑍃᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌵𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍍𑌯𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿। 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍍𑌯𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। 𑌉𑌪᳴~(1)

%4.6.1.2
𑌜𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌤𑍍𑌤𑌰𑌂 \ul{𑌨}\-𑌦𑍀𑌷𑍍𑌵𑌾। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾𑌮᳴𑌸𑌿। 𑌮𑌣𑍍𑌡𑍂᳴\-\ul{𑌕𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾 𑌗᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍇𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌵᳴𑌰𑍍𑌣𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕 𑌆 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌪𑌾। 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚 \ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍋} 𑌨 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾॑। 𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨 𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌤᳴𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑍂 𑌰\-\ul{𑌣} 𑌆 𑌯𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌣𑍇। 𑌨 𑌤᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌜𑌰𑌃᳴। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 \ul{𑌰𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾॑। 𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍~(2)

%4.6.1.3
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿᳴ 𑌚। 𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌇}\-𑌹𑌾 𑌵᳴𑌹। 𑌉𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌨𑌃। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌨𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌪𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌹𑌰᳴𑌸𑍇 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑍇} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌷𑍇॑। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌪𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌨𑍃}\-𑌷\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌟𑍍~(3)

%4.6.1.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌡𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌡𑍍𑌬᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌟𑍍। 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑍞 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌣}\-𑌮𑍁𑌪᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑌾𑌸᳴𑌤𑍇। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴। 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌧𑌿᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌯𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌃 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯। 𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌪𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮} 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨 𑌨 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑍍𑌨𑍁𑌷𑍁᳴। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣}\-𑌦𑌾𑌃~(4)

%4.6.1.5
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌾𑌶𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}\-𑌦𑌾 𑌵᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌤᳴𑌪𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑍞\-\ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌵𑍞𑌸𑌤𑍇 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। 𑌸𑍈𑌨𑌾𑌨𑍀᳴𑌕𑍇𑌨 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌤𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌯𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆𑌯᳴𑌜𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿। 𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌨𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌪𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌦𑍍𑌦𑌿᳴𑌦𑍀𑌹𑌿॥~(5)

%4.6.2.0
{\anuvakamend[{𑌉𑌪᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌟𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌦𑌾𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(1)

%4.6.2.1
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌸𑌾𑌦𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌨𑌃᳴। 𑌸 \ul{𑌆}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌃 𑌪𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌦𑍋} 𑌵\-\ul{𑌰} 𑌆 𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌹𑌾᳴𑌯𑌾 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃𑌕𑍍। 𑌤𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑌾 𑌮᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌰 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌃। 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾 𑌸\-\ul{𑌜𑍍𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।~(6)

%4.6.2.2
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑌾 𑌏𑌕᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑍍𑌞𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾। 𑌤 𑌆𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌋𑌷᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌜\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌨 \ul{𑌭𑍂}\-𑌨𑌾। \ul{𑌅}\-𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌯𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌕𑍃᳴𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴। 𑌨 𑌤𑌂 𑌵𑌿᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌥} 𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌜}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌨𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍𑌭𑌵𑌾𑌤𑌿। \ul{𑌨𑍀}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌜𑌲𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍃𑌪᳴ 𑌉\-\ul{𑌕𑍍𑌥}\-𑌶𑌾𑌸᳴𑌶𑍍𑌚𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌪}\-𑌰𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌨𑌾~(7)

%4.6.2.3
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌰𑍍𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑌾} 𑌯𑌤𑍍। 𑌕𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌰} 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑। 𑌤𑌮𑌿𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭᳴𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌰} 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑। \ul{𑌅}\-𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌵𑌧𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌰𑍍𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-\-𑌮𑌧𑌿᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑌜᳴𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌆𑌦𑌿𑌦𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑍋 𑌅᳴𑌭𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌃᳴। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍~(8)

%4.6.2.4
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌂} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾। 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌹𑌿 𑌧𑍀𑌰𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑍇᳴𑌨𑍇 𑌅𑌜\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌨𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌨𑍇। \ul{𑌯}\-𑌦𑍇𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾} 𑌅𑌦᳴𑌦𑍃𑍞𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌆𑌦𑌿𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌅᳴𑌪𑍍𑌰𑌥𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤᳴𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴𑌮𑍁𑌖𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴𑌹𑌸𑍍𑌤 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤᳴𑌸𑍍𑌪𑌾𑌤𑍍। 𑌸𑌂 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌜}\-𑌨𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌏𑌕𑌃᳴। 𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀𑌦\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑌮𑍍𑌭᳴𑌣𑌂 𑌕\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌕𑌿𑌮𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍। 𑌯\-\ul{𑌦𑍀} 𑌭𑍂𑌮𑌿𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍᳴~(9)

%4.6.2.5
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑌿 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍗𑌰𑍍𑌣𑍋॑𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃। 𑌕𑌿𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕 \ul{𑌉} 𑌸 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷 𑌆᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌤}\-𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃। 𑌮𑌨𑍀᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇\-\ul{𑌦𑍁} 𑌤𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌦𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍᳴। 𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾 𑌯𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶𑍍𑌵𑌕𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌤𑍇𑌮𑌾। 𑌶𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌿᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌾𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃। \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾𑌣\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤𑌯𑍇॑~(10)

%4.6.2.6
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮। 𑌸 \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌹𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 𑌜𑍋𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍂}\-𑌰𑌵᳴𑌸𑍇 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍁𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌕𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃। 𑌮𑍁𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌕𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑍇𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌕𑍃𑌣𑍋𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑌥𑌾𑌸᳴𑌤𑍍। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। \ul{𑌨}\-𑌦𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌣𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃॥~(11)

%4.6.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌨𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍂𑌮𑌿𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌵᳴ 𑌚}]}%~(2)

%4.6.3.1
𑌉𑌦𑍇᳴𑌨𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌨}\-𑌯𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌘𑍃𑌤𑍇𑌨𑌾𑌹𑍁𑌤। \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚} 𑌧𑌨𑍇᳴𑌨 𑌚। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇}\-𑌮𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌶𑍀। 𑌸𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑍃𑌜 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑌾 𑌅᳴𑌸𑌤𑍍। 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌤𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌯𑌂 \ul{𑌚} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴। 𑌉𑌦𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃~(12)

%4.6.3.2
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴𑌮𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌵᳴𑌸𑍁𑌃। 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌦𑍈𑌵𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑌪𑌾𑌮᳴𑌤𑌿𑌂 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌤𑌿𑌮𑍍𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃। \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑍇} 𑌅𑌧𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌧𑌿᳴ 𑌮𑌾𑌮\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌨𑌃। \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰} 𑌈𑌡𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌪𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤। \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌶᳴𑌮𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌜𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇॑। \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌮᳴𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌪᳴𑌯𑌾𑌃~(13)

%4.6.3.3
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌮𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌰𑌿᳴𑌕𑍇𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑌮𑍍। 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌯𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌤𑍞 𑌶᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌶᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑌧𑍍𑌯𑍈॑। \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌤𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾 \ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌸𑍍𑌤 𑌆𑌪\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍। 𑌸 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌚𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿~(14)

%4.6.3.4
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍇} \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌂 𑌚 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌮𑍍। \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌃 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑌾 𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶। 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍃\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑌿 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌜᳴𑌸𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍗॑। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅𑌵𑍀𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑍍𑌯᳴𑌚\-\ul{𑌸𑌂} 𑌗𑌿𑌰𑌃᳴। \ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌤᳴𑌮𑍞 𑌰\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌨}\-𑌹𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆 𑌚᳴ 𑌵\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆 𑌚᳴ 𑌵𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍। 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨𑍋॑\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑍇𑌣𑍋𑌦᳴𑌗𑍍𑌰𑌭𑍀𑌤𑍍। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌨𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑍇𑌣𑌾𑌧᳴𑌰𑌾𑍞 𑌅𑌕𑌃। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌂 𑌚᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌂 \ul{𑌚} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌵𑍀𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥~(15)

%4.6.4.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌪᳴𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(3)

%4.6.4.1
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌃 𑌶𑌿𑌶𑌾᳴𑌨𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌨 \ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍍𑌮𑍋 𑌘᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌘}\-𑌨𑌃 𑌕𑍍𑌷𑍋𑌭᳴𑌣𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦᳴𑌨𑍋\-𑌽𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍞 𑌸𑍇𑌨𑌾᳴ 𑌅𑌜𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌕𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴। \ul{𑌸𑌂}\-𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦᳴𑌨𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍇𑌣᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌨𑌾॑। 𑌤𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌜𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑌥𑍍𑌸᳴𑌹\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌯𑍁𑌧𑍋᳴ 𑌨\-\ul{𑌰} 𑌇𑌷𑍁᳴𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌾॑। 𑌸 𑌇𑌷𑍁᳴𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍈𑌃} 𑌸 𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑍀 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌸 𑌯𑍁\-\ul{𑌧} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌗}\-𑌣𑍇𑌨। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌸𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌜𑌿𑌥𑍍𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾 𑌬𑌾᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌶}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑍂॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌧᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌹𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑। 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑍀𑌯~(16)

%4.6.4.2
𑌰𑌥𑍇᳴𑌨 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑍞᳴ 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌭}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍇𑌨𑌾𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣𑍋 \ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌰𑌥𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌗𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑌿𑌦𑌂᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌂} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾\-\ul{𑌹𑍁𑌂} 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌜𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍋𑌜᳴𑌸𑌾। \ul{𑌇}\-𑌮𑍞 𑌸᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌵𑍀𑌰𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌖𑌾}\-𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑍞 𑌰᳴𑌭𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌃। \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌵𑍀᳴𑌰𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸᳴𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌜𑌾 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌗𑍋}\-𑌵𑌿𑌤𑍍। \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌗𑌾𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑍋\-𑌽\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌯𑌃~(17)

%4.6.4.3
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴। \ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌃 𑌪𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑌾𑌡᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍇𑌨𑌾᳴ 𑌅𑌵\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑍁। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌆𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴। \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌭𑌿𑌭𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗𑍍𑌰𑍇॑। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾॑\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌰𑍍𑌧᳴ \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌮᳴𑌨𑌸𑌾𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑌨\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌘𑍋𑌷𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌸𑍍𑌥𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌤𑍇𑌷𑍁 \ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕𑌂} 𑌯𑌾 𑌇𑌷᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌜᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।~(18)

%4.6.4.4
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍇 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌅𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌹𑌵𑍇᳴𑌷𑍁। 𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌯 𑌮𑌘\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌥𑍍𑌸𑌤𑍍𑌵᳴𑌨𑌾𑌮𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿। 𑌉𑌦𑍍𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌰𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌦𑍍𑌰𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑌯᳴𑌤𑌾𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌘𑍋𑌷𑌃᳴। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌤} 𑌜𑌯᳴𑌤𑌾 𑌨𑌰𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌰𑌾 𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑌵𑌃᳴। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍𑌵𑌨𑌾\-\ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌥𑌾𑌸᳴𑌥। 𑌅𑌵᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌤} 𑌶𑌰᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌸𑍞𑌶𑌿𑌤𑌾। 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰~(19)

%4.6.4.5
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶} 𑌮𑍈\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌕𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍋𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌷𑌃। 𑌮𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌶𑍍𑌛𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿 𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌉}\-𑌰𑍋𑌰𑍍𑌵𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌕𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌖𑌾 𑌇᳴𑌵। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌹𑌾 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁॥~(20)

%4.6.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌯𑌾} \ul{𑌦𑌾}\-𑌯𑍋 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(4)

%4.6.5.1
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌹। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿 \ul{𑌭𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇। 𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴𑌤𑌃। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍞 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌗}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑌾𑌦𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌹𑌮𑍍। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌗𑌾𑌮𑍍~(21)

%4.6.5.2
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍍। 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌪𑍇॑𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌆 𑌦𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌰𑍋᳴𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞𑌸𑍋 𑌵𑌿𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍇। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌂 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌇𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑌾} 𑌭𑍃𑌗𑍁᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋\-\ul{𑌷𑌾𑌃} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿। 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌪𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑍇𑌕𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌚𑍀। 𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿𑌭𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌧𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾𑌃। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾𑌕𑍍𑌷~(22)

%4.6.5.3
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌮𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯 𑌈᳴𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌵𑌿𑌧𑍇\-\ul{𑌮} 𑌵𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌗}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌣} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌉𑌦𑍍𑌦𑍃𑍞᳴𑌹। \ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃~(23)

%4.6.5.4
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍀𑌦𑌤। 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌦𑍍𑌧𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌨𑍋\-𑌽𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉𑌪᳴ 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑌾𑌃॑। \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍇𑌮᳴ 𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌨𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌮} 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌰𑌵᳴𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑍋𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑌾𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌾} 𑌯\-\ul{𑌜𑍇} 𑌤𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍇} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍇। 𑌤𑌾𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾𑌹𑌂 𑌵𑍃᳴𑌣𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌜᳴𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑍋} 𑌅𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌪𑍀᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾𑌰𑌾𑌮𑍍~(24)

%4.6.5.5
𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌂 𑌗𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌧𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴। \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌧𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑌾 𑌪𑍃᳴𑌣𑌸𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴। \ul{𑌈}\-𑌦𑍃𑌙𑍍𑌚𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑍃𑌙𑍍𑌚𑍈᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃𑌙𑍍𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌦𑍃𑌙𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌭᳴𑌰𑌾𑌃। \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌪𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌯𑍞᳴𑌹𑌾𑌃।~(25)

%4.6.5.6
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤}\-𑌜𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌸\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌜𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌸𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑍇\-\ul{𑌣}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇𑌅᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌗}\-𑌣𑌃। \ul{𑌋}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌵𑌿𑌧𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌃। \ul{𑌈}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌸 𑌏\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌸 \ul{𑌊} 𑌷𑍁 𑌣𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌸𑌦𑍃𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌸} 𑌏𑌤᳴𑌨। \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌾𑌸𑌶𑍍𑌚 𑌨 \ul{𑌊}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑌭᳴𑌰𑌸𑍋 𑌮𑌰𑍁𑌤𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌥𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍀॑\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍁᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥~(26)

%4.6.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑌾}\-𑍞 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷} \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾𑌃} \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌤𑍍𑌯𑍞᳴\-\ul{𑌹𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}%~(5)

%4.6.6.1
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌮𑍂𑌤᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌵 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌕𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌮𑍀 𑌯𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑। 𑌅𑌨𑌾᳴𑌵𑌿𑌦𑍍𑌧𑌯𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ 𑌜\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾 𑌪𑌿᳴𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁। 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌗𑌾 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌜𑌿𑌂 𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌮} 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴𑌨𑌾 \ul{𑌤𑍀}\-𑌵𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑍋᳴ 𑌜𑌯𑍇𑌮। 𑌧\-\ul{𑌨𑍁𑌃} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍋᳴𑌰𑌪\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌜𑌯𑍇𑌮। \ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌵𑍇𑌦𑌾 𑌗᳴𑌨𑍀𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌰𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌸𑌖𑌾᳴𑌯𑌂 𑌪𑌰𑌿𑌷𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌾। 𑌯𑍋𑌷𑍇᳴𑌵 𑌶𑌿\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇} 𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌧𑌿} 𑌧𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍᳴~(27)

%4.6.6.2
𑌜𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑍞 𑌸𑌮᳴𑌨𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। 𑌤𑍇 \ul{𑌆}\-𑌚𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌸𑌮᳴𑌨𑍇\-\ul{𑌵} 𑌯𑍋𑌷𑌾᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍𑌬𑌿᳴𑌭𑍃𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑। 𑌅\-\ul{𑌪} 𑌶𑌤𑍍𑌰 𑌨𑍍᳴𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑍞 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍇 𑌆𑌰𑍍𑌤𑍍𑌨𑍀᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌫𑍁}\-𑌰𑌨𑍍𑌤𑍀᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍᳴। \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌵𑍀}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾 𑌕𑍃᳴𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌗𑌤𑍍𑌯᳴। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌧𑌿𑌃 𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌨𑌿𑌨᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴𑌤𑌃। 𑌰\-\ul{𑌥𑍇} 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌨𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌤𑍇 𑌸𑍁𑌷𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌥𑌿𑌃। \ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌶𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑~(28)

%4.6.6.3
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤} 𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑌨𑍁᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌯𑌃᳴। \ul{𑌤𑍀}\-𑌵𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍𑌘𑍋𑌷𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑍞}\-𑌰𑌨᳴𑌪𑌵𑍍𑌯𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃। \ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌧𑌂} 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴। 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾} 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍁𑌪᳴ \ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑍞 𑌸᳴𑌦𑍇𑌮 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾𑌃 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇}\-𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍀᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌗\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌰𑌾𑌃। \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌷𑍁᳴𑌬\-\ul{𑌲𑌾} 𑌅𑌮𑍃᳴𑌧𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍋𑌵𑍀᳴𑌰𑌾 \ul{𑌉}\-𑌰𑌵𑍋॑ 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌹𑌾𑌃। 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾𑌸𑌃~(29)

%4.6.6.4
𑌪𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌹𑌸𑌾॑। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌤𑍁 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌦𑍃᳴𑌤𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑍋} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌮𑌾𑌕𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌘𑌶𑍞᳴𑌸 𑌈𑌶𑌤। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌪𑌤\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴𑌤𑌾। 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾} 𑌨\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌿 \ul{𑌚} 𑌦𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑍞𑌸𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌋𑌜𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿} 𑌨𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑍁 𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌃। 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃~(30)

%4.6.6.5
𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁। 𑌆 𑌜᳴𑌙𑍍𑌘\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌾𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌜}\-𑌘\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌉𑌪᳴ 𑌜𑌿𑌘𑍍𑌨𑌤𑍇। 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌥𑍍𑌸𑍁᳴ 𑌚𑍋𑌦𑌯। 𑌅𑌹𑌿᳴𑌰𑌿𑌵 \ul{𑌭𑍋}\-𑌗𑍈𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌂 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌘𑍍𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍁𑌮𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴। 𑌵𑌨᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍋} 𑌹𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌥𑍍𑌸᳴𑌖𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌰᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌃᳴। 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅𑌸𑌿 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌤𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴~(31)

%4.6.6.6
𑌓\-\ul{𑌜} 𑌉𑌦𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌹𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌜𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌰𑌥𑌂᳴ 𑌯𑌜। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌨𑍀᳴𑌕\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌸𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌾᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌰\-\ul{𑌥} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌗𑍃᳴𑌭𑌾𑌯। 𑌉𑌪᳴ 𑌶𑍍𑌵𑌾𑌸𑌯 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌮𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍। 𑌸 𑌦𑍁᳴𑌨𑍍𑌦𑍁𑌭𑍇 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌰𑌾𑌤𑍍~(32)

%4.6.6.7
𑌦𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌅𑌪᳴ 𑌸𑍇\-\ul{𑌧} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴। 𑌆 𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌯} 𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍋𑌜𑍋᳴ \ul{𑌨} 𑌆 \ul{𑌧𑌾} 𑌨𑌿 𑌷𑍍𑌟᳴𑌨𑌿𑌹𑌿 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। 𑌅𑌪᳴ 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌥 𑌦𑍁𑌨𑍍𑌦𑍁𑌭𑍇 \ul{𑌦𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍁𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌇}\-𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑌯᳴𑌸𑍍𑌵। 𑌆𑌮𑍂𑌰᳴𑌜 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌾𑌃 𑌕𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌮𑌦𑍍𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌵𑌦𑍀𑌤𑌿। 𑌸𑌮𑌶𑍍𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌨\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌰}\-𑌥𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌜𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁॥~(33)

%4.6.7.0
{\anuvakamend[{𑌧𑌨𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑌾𑌦𑍇𑌕᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(6)

%4.6.7.1
𑌯𑌦𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌯}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤 𑌏᳴𑌨𑌮𑌾𑌯𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌗𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌏𑌣𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌅𑌧𑍍𑌯᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍। \ul{𑌗}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑍋 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾𑌮᳴𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌣𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌵𑌸\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌤𑌷𑍍𑌟। 𑌅𑌸𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌸𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍋 𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇𑌨᳴। 𑌅\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸}\-𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌿𑌪𑍃᳴𑌕𑍍𑌤𑌃~(34)

%4.6.7.2
\-\ul{𑌆}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴𑌨𑌾𑌨𑌿। 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌤 𑌆𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇। \ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌤 \ul{𑌆}\-𑌹𑍁𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌿𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌮𑌾 \ul{𑌶}\-𑌫𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌨𑌾॑। 𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌅᳴𑌪𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃। \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑌾𑌦᳴𑌜𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾~(35)

%4.6.7.3
\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌂}\-𑌗𑌮𑍍। 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌪𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍇𑌭𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌣𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍇𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌿। 𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮᳴𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑌿𑌗𑍀᳴𑌷𑌮𑌾𑌣\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷 𑌆 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌗𑍋𑌃। \ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌭𑍋\-\ul{𑌗}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌡𑌾𑌦𑌿𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑌜𑍀𑌗𑌃। 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌮𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌨𑍁} 𑌗𑌾𑌵𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌭𑌗𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌨𑍀𑌨𑌾॑𑌮𑍍। 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌨𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌮᳴𑌮𑌿𑌰𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑~(36)

%4.6.7.4
\-\ul{𑌤𑍇}\-। 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌙𑍍𑌗𑍋\-𑌽𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑌾} 𑌮𑌨𑍋᳴𑌜\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌰} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌇𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌦𑍍𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌯𑍋 𑌅𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌧𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍। \ul{𑌈}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌿𑌲𑌿᳴𑌕𑌮𑌧𑍍𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍞 𑌶𑍂𑌰᳴𑌣𑌾𑌸𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃॑। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾 𑌇᳴𑌵 𑌶𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌶𑍋 𑌯᳴𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌦𑌾𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌷𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌮\-\ul{𑌜𑍍𑌮}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑। 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌮𑍍𑌪𑌤\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾𑌤᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌧𑍍𑌰𑌜𑍀᳴𑌮𑌾𑌨𑍍। 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿᳴𑌤𑌾 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌜𑌰𑍍𑌭𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾 𑌚𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌉𑌪᳴~(37)

%4.6.7.5
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑌸᳴𑌨𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌚𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌦𑍀𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌃। \ul{𑌅}\-𑌜𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌨𑍀᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌰𑍇}\-𑌭𑌾𑌃। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌚। \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌂 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿 \ul{𑌗}\-𑌮𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌥𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿॥~(38)

%4.6.8.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌿𑌪𑍃᳴𑌕𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌪𑍈\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(7)

%4.6.8.1
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾𑌯𑍁𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌋\-\ul{𑌭𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌖𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌜𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌪𑍍𑌤𑍇𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿। 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌣𑌿\-\ul{𑌜𑌾} 𑌰𑍇𑌕𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌂 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌤𑌾𑌮𑍍𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌖}\-𑌤𑍋 𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌙}\-𑌜𑍋 𑌮𑍇𑌮𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌪𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌥𑌃᳴। \ul{𑌏}\-𑌷 𑌚𑍍𑌛𑌾𑌗𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋 𑌨𑍀᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇॑𑌵𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍇𑌤𑍍~(39)

%4.6.8.2
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} \ul{𑌸𑍗}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌯᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿। 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌶𑍋 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗 𑌏᳴𑌤𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌜𑌃। 𑌹𑍋𑌤𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑌾𑌵᳴𑌯𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌧𑍋 𑌗𑍍𑌰𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌭 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌶𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾} 𑌸𑍁𑌵𑌿᳴𑌪𑍍𑌰𑌃। 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍍𑌵᳴𑌰𑌂 𑌕𑍃𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍇𑌨 \ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌣𑌾} 𑌆 𑌪𑍃᳴𑌣𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌯𑍂}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌕𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌯𑍇 𑌯𑍂᳴𑌪\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌯𑍇 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿। 𑌯𑍇 𑌚𑌾𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌚᳴𑌨𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍋~(40)

%4.6.8.3
𑌤𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌗𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨 𑌇𑌨𑍍𑌵𑌤𑍁। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌮𑍇᳴\-𑌽𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑌿} 𑌮𑌨𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑌾} 𑌉𑌪᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌪𑍃᳴𑌷𑍍𑌠𑌃। 𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌋𑌷᳴𑌯𑍋 𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍇 𑌚᳴𑌕𑍃𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁𑌮𑍍॑। 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌾𑌮᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑌾 𑌶𑍀᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌰𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌰𑌸𑍍𑌯। 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌘𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌤𑍃\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌷𑌃᳴~(41)

%4.6.8.4
𑌮\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌶} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍗} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴𑌤𑍗 \ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑍍𑌤𑌮𑌸𑍍𑌤𑌿᳴। 𑌯𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤᳴𑌯𑍋𑌃 𑌶\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌖𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌯𑌦𑍂𑌵᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌆}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ \ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍂}\-𑌤 𑌮𑍇𑌧𑍞᳴ 𑌶𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌪𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌪𑌚𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿 𑌶𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌹᳴𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌾𑌵᳴𑌤𑌿। 𑌮𑌾 𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍃𑌣𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌶𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁॥~(42)

%4.6.9.0
{\anuvakamend[{𑌇\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌷𑌃᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌷\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴}]}%~(8)

%4.6.9.1
𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌵𑌂 𑌯 𑌈᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍇𑌤𑌿᳴। 𑌯𑍇 𑌚𑌾𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍋 𑌮𑌾𑍞𑌸\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌸᳴𑌤 \ul{𑌉}\-𑌤𑍋 𑌤𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌗𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨 𑌇𑌨𑍍𑌵𑌤𑍁। 𑌯𑌨𑍍𑌨𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍍𑌪𑌚᳴𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌯𑌾 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌯𑍂}\-𑌷𑍍𑌣 \ul{𑌆}\-𑌸𑍇𑌚᳴𑌨𑌾𑌨𑌿। \ul{𑌊}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴ 𑌚\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌙𑍍𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑌮𑍍॑। \ul{𑌨𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌣𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑌦᳴𑌨𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌪𑌡𑍍𑌬𑍀᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌃। 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪}\-𑌪𑍗 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑌿𑌮𑍍~(43)

%4.6.9.2
\-\ul{𑌜}\-𑌘𑌾\-\ul{𑌸} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵᳴𑌨𑌯𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍂}\-𑌮𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑍋𑌖𑌾 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤} 𑌜𑌘𑍍𑌰𑌿𑌃᳴। \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌗𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌣}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑌮𑍍॑। 𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾𑌸᳴ 𑌉𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌣𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌂 𑌯𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈। \ul{𑌸𑌂}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌪𑌡𑍍𑌬𑍀᳴𑌶\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌾᳴𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑍇 𑌮𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌶𑍂𑌕𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌾} 𑌕𑌶᳴𑌯𑌾~(44)

%4.6.9.3
\-\ul{𑌵𑌾} \ul{𑌤𑍁}\-𑌤𑍋𑌦᳴। \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑍇\-\ul{𑌵} 𑌤𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌸𑍂𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿। 𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌬᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍋}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌰𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍇᳴𑌤𑌿। 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾} 𑌗𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤} 𑌪𑌰𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌰𑍁𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌘𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾} 𑌵𑌿 𑌶᳴𑌸𑍍𑌤। 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌰𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌰𑌾᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌥}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌃। 𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌥𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑌿𑌣𑍍𑌡𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍗। 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌤𑌪𑌤𑍍~(45)

%4.6.9.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌮𑌾 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵} 𑌆 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌪𑌤𑍍𑌤𑍇। 𑌮𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌧𑍍𑌨𑍁𑌰᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌾𑌯᳴ \ul{𑌛𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌗𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌸𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑌿𑌥𑍂᳴ 𑌕𑌃। 𑌨 𑌵𑌾 𑌉᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍍𑌰𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌨 𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌇𑌦𑍇᳴𑌷𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍇𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌹𑌰𑍀᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾} 𑌪𑍃𑌷᳴𑌤𑍀 𑌅𑌭𑍂\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 \ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑌿 𑌰𑌾𑌸᳴𑌭𑌸𑍍𑌯। \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑍞 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌪𑍁𑌷𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌨𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍᳴~(46)

%4.7.0.0

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑌿𑌂 𑌕𑌶᳴𑌯𑌾 𑌤𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨𑌵᳴ 𑌚}]}%~(9)
%%% END PRASHNA

\sect{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.7.1.0
%4.7.1.1
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌾᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍂 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌗𑌿𑌰𑌃᳴। \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾𑌜𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌗᳴𑌤𑌮𑍍। 𑌵𑌾𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌃~(1)

%4.7.1.2
\-\ul{𑌚} \ul{𑌮𑍇} \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌆𑌧𑍀᳴𑌤𑌂 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌨᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌓𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾 𑌚᳴ 𑌮 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿 𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌰𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌾𑌣𑌿 𑌚 𑌮𑍇॥~(2)

%4.7.2.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(1)

%4.7.2.1
𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌮𑍍𑌭᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑍇}\-𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌘𑍁}\-𑌯𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑌗᳴𑌚𑍍𑌚~(3)

%4.7.2.2
\-\ul{𑌮𑍇} 𑌧𑌨𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌶᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌡𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍋𑌦᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}\-𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌭\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌥𑌂᳴ 𑌚 𑌮 \ul{𑌋}\-𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌋𑌦𑍍𑌧𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇॥~(4)

%4.7.3.0
{\anuvakamend[{𑌜\-\ul{𑌗}\-𑌚𑍍𑌚\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶 𑌚}]}%~(2)

%4.7.3.1
𑌶𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌸𑍗𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌶᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌗᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑍃𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌚~(5)

%4.7.3.2
\-\ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍀𑌰𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌲}\-𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮 \ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌨𑌾᳴𑌮𑌯𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌨\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌭᳴𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌯᳴𑌨𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}\-𑌷𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇॥~(6)

%4.7.4.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌶𑌯᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}%~(3)

%4.7.4.1
𑌊𑌰𑍍𑌕𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌸᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌗𑍍𑌧𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌪𑍀᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌔𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁 𑌚᳴~(7)

%4.7.4.2
\-\ul{𑌮𑍇} \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍁 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌬}\-𑌹𑍁 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑍂𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌤᳴𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍂𑌯᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}\-𑌹𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌵𑌾॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌾𑌷𑌾॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑌿𑌲𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌗𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌖}\-𑌲𑍍𑌵𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍋}\-𑌧𑍂𑌮𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌸𑍁𑌰𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌙𑍍𑌗᳴𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌣᳴𑌵𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌕𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌨𑍀}\-𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥~(8)

%4.7.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁 𑌚᳴ \ul{𑌮}\-𑌸𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶 𑌚}]}%~(4)

%4.7.5.1
𑌅𑌶𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌿𑌕᳴𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍀𑌸𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌪𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌹𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌆𑌪᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌧᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌯𑌂 𑌚᳴~(9)

%4.7.5.2
\-\ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌯𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑍂𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌚 𑌮𑍇 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌰𑍍𑌥᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌗𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥~(10)

%4.7.6.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(5)

%4.7.6.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ 𑌚~(11)

%4.7.6.2
\-\ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗᳴ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌞𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌶᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥~(12)

%4.7.7.0
{\anuvakamend[{𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌚} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(6)

%4.7.7.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌉\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮 𑌐𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮 𑌆\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑍀 𑌚᳴ 𑌮 𑌆𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮 𑌋𑌤𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌶𑍍𑌚᳴~(13)

%4.7.7.2
\-\ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌐\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌤𑍀𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌮𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑌾𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌹𑌾𑌰𑌿𑌯𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇॥~(14)

%4.7.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(7)

%4.7.8.1
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌵𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌉𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌵𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌵᳴𑌣𑍇 𑌚 𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌰𑍋𑌣𑌕\-\ul{𑌲}\-𑌶𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿 𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌭𑍃𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮 𑌆𑌧\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌂 𑌚 𑌮𑍇 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌦᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪\-\ul{𑌚}\-𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌗𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇॥~(15)

%4.7.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}%~(8)

%4.7.9.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌕𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌮𑍇\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌙𑍍𑌗𑍁𑌲᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌿𑌶᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑍃𑌕𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑌪᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮 \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇\-𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾 𑌬𑍃᳴𑌹𑌦𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍॥~(16)

%4.7.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(9)

%4.7.10.1
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌵𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌟𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍗}\-𑌹𑍀 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾᳴𑌵𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌟𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍗}\-𑌹𑍀 𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀 𑌚᳴ 𑌮 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌵}\-𑌶𑌾 𑌚᳴ 𑌮 𑌋\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌶𑍍𑌚᳴~(17)

%4.7.10.2
\-\ul{𑌮𑍇} \ul{𑌵𑍇}\-𑌹𑌚𑍍𑌚𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌁}\-𑌨𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍॥~(18)

%4.7.11.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%॥10॥

%4.7.11.1
𑌏𑌕𑌾᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵᳴ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵᳴𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚~(19)

%4.7.11.2
\-\ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚 𑌮𑍇 𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌜\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌭𑍗\-\ul{𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॥~(20)

%4.7.12.0
{\anuvakamend[{𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍍𑌞𑌿᳴\-\ul{𑌯} 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}%॥11॥

%4.7.12.1
𑌵𑌾𑌜𑍋᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌃᳴। 𑌵𑌾𑌜𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑍍𑌧𑌨᳴𑌸𑌾𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌹𑌾𑌵᳴𑌤𑍁। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑍀 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾 𑌗᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇। 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌰𑌥𑍈॑𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑌾 𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍈𑌃॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌪𑍀𑌤𑌯𑍇। 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌵𑌾𑌜𑍇\-𑌽𑌵𑌤 𑌵𑌾𑌜𑌿𑌨𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌧𑌨𑍇᳴𑌷𑍁~(21)

%4.7.12.2
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌤𑌾} \ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃}\-। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌿𑌬𑌤 \ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌯᳴𑌧𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌯𑌾᳴𑌤 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈𑌃॑। 𑌵𑌾𑌜𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌾𑌤𑌿। 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍋 𑌨𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵𑍇𑌯𑌮𑍍। 𑌪𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌯} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌸𑍃𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌸𑍃𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌃~(22)

%4.7.12.3
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑌿𑌃। 𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌹𑌂 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍇𑌯𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌪𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑍇𑌕𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌚𑍀। 𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌧𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌭᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌦𑌾᳴𑌨𑍁𑌃 \ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌮𑌾᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌾𑌂॑ \ul{𑌗}\-𑌣𑌃 \ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌮𑌾᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑍁𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌮𑌾᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥~(23)

%4.7.13.0
{\anuvakamend[{𑌧𑌨𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌪𑍋 𑌦𑍁𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 \ul{𑌮𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴}]}%॥12॥

%4.7.13.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌯𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌜𑍍𑌮𑌿} 𑌶𑌵᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑। 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪᳴𑌤𑍇𑌮 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌰𑍁𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾𑌕᳴ 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇। \ul{𑌇}\-𑌮𑍗 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌜𑌰𑍗᳴ 𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌪}\-𑌹𑍟𑌸𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌤𑌾\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪𑌤𑍇𑌮 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌾᳴𑌮𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 𑌯𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃। 𑌚𑌿𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨 \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵𑌾॑। 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌶\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌨𑍋 𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌃~(24)

%4.7.13.2
𑌆 𑌨𑌿𑌷᳴𑌤𑍍𑌤𑌃। 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌨𑌧𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌰𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑍇। \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌨𑍋 𑌦᳴𑌤𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌧𑌿𑌮𑍍𑌭𑌿᳴𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌸𑌿᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌗}\-𑌪𑌾𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑌾} 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌥𑍇। 𑌯𑍇𑌨𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍~(25)

%4.7.13.3
𑌆\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌭𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌃। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌹𑌂 𑌨𑌿 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌨𑌾𑌕𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌂 𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌮𑌨᳴𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌣𑌬᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌷𑌮𑍍। 𑌤𑌮𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇𑌮 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌰𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍈𑌃। 𑌨𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌨𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃। 𑌆 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴𑌮𑌰𑍁𑌹𑌦𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑍇𑌕𑌿᳴𑌤𑌾𑌨𑌃। \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌦𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌤𑍇~(26)

%4.7.13.4
𑌯𑍇 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌯𑌵𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑌤᳴𑌮𑍋 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯} 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌾᳴𑌤 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌧𑌾𑌮᳴। 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌚𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑍋 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑍃𑌣𑍁𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍀𑌦𑌤। 𑌯𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍇𑌨𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌵𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌸𑌮𑍍। 𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌹 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌃~(27)

%4.7.13.5
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌃। 𑌉𑌦𑍍𑌬𑍁᳴𑌧𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌜𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑍇𑌨𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑍇𑌥𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌯𑌂 𑌚᳴। 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑍟𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌯𑍁𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌤𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌅𑌰𑍋᳴𑌚𑌥𑌾𑌃। 𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆 \ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑌾𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍॥~(28)

%4.7.14.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥13॥

%4.7.14.1
𑌮𑌮𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵᳴𑌮𑍍𑌪𑍁𑌷𑍇𑌮। 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌣} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌜𑌯𑍇𑌮। 𑌮𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 𑌮\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍁 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ 𑌪𑌵\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌾 𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑌿𑌃। 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾 𑌵𑌨𑌿𑌷𑌨𑍍𑌤~(29)

%4.7.14.2
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇\-𑌽𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾𑌃॑। 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌯𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑍋 𑌮𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌏\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌾 𑌨𑌿 𑌗𑌾𑌂॑ 𑌕\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨𑌾𑌹𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌵𑍋𑌚𑌤𑌾 𑌮𑍇। 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌃॑ 𑌷𑌡𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍁 𑌣𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌵𑍀᳴𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌮𑌾 𑌹𑌾॑𑌸𑍍𑌮𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌰᳴𑌧𑌾𑌮 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍇 𑌸𑍋᳴𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍~(30)

%4.7.14.3
𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌨𑌿}\-𑌗𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌮𑍈𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌬𑍁\-\ul{𑌧𑌾} 𑌵𑌿 𑌨𑍇᳴𑌶𑌤𑍍। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌰᳴𑌮𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌹𑌮𑍍॑। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌭𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌥𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌵𑍍𑌯𑌚𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌃 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑍞𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌹𑌵𑍇᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍁। 𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌹𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵 𑌮𑍃\-\ul{𑌡}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌮𑌾~(31)

%4.7.14.4
\-\ul{𑌨𑍋} \ul{𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑌾 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌦𑌾𑌃। 𑌯𑍇 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌅\-\ul{𑌪} 𑌤𑍇 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌵᳴ 𑌬𑌾𑌧𑌾𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌤𑌾𑌨𑍍। 𑌵𑌸᳴𑌵𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍋}\-𑌗𑍍𑌰𑌂 𑌚𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾᳴𑌰𑌮𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌮᳴𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌯𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇 𑌜𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌹𑌰𑌿𑌵𑍋 \ul{𑌮𑍇}\-𑌦𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(32)

%4.7.15.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤} \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥14॥

%4.7.15.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌮𑍍𑌪𑌾𑌞𑍍𑌚᳴𑌜𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌹𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇॑। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴𑌵𑌿𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸᳴𑌮𑍀𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌨𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑌦𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌜𑌨᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌚} 𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌮𑍍। 𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌘𑍍𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌗𑍁𑌃᳴। 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌗𑌨𑍍𑌤𑌾॑~(33)

%4.7.15.2
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌯𑌃 𑌸᳴𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰𑌮𑌂 𑌨𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌂 \ul{𑌵}\-𑌶𑍀 \ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍇 𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑍞\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑍇 𑌵𑌾॑𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤𑍍𑌯𑍗᳴𑌜𑌸𑌾 𑌦𑍃𑍞𑌹\-\ul{𑌣𑌾} 𑌯𑌂 \ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍇𑌥𑍇॑। 𑌯𑌾 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑌥𑌂᳴ \ul{𑌯𑌾}\-𑌥 𑌉᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾} 𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। 𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌥᳴ \ul{𑌋}\-𑌜𑍁𑌰᳴𑌶𑍍𑌮𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌷𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍᳴। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴~(34)

%4.7.15.3
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑌾᳴𑌨𑌿 𑌮𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌯𑌾𑌵𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌦𑍍𑌬𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌤𑍋 𑌯𑍗 \ul{𑌚} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌃। 𑌯𑍗 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂 𑌬᳴\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾᳴ 𑌨 \ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑌰𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌥𑌿𑌰𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। \ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌤᳴𑌮𑍗 𑌰\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮᳴𑌹𑍍𑌵 \ul{𑌊}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌗𑌮𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍗 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑। 𑌯𑌯𑍋𑌃॑~(35)

%4.7.15.4
\-\ul{𑌵𑌾𑌂} \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑍗} \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌨𑌿᳴𑌶𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। 𑌯𑌦𑌯𑌾᳴𑌤𑌂 𑌵\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍁𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑍗। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌾॑𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍇} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌮𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑। \ul{𑌆}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃। \ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌧𑌂 𑌵𑍀\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍞 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌶𑌰𑍍𑌧𑌃᳴~(36)

%4.7.15.5
𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍇} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌮𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑। \ul{𑌆}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃। 𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌮𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍋𑌚᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍗𑌰𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨। 𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃। 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴~(37)

%4.7.15.6
𑌇𑌦᳴𑌨𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿। 𑌯𑍇 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌥𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌮𑌿᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍋𑌜𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌅𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌉𑌰𑍍𑌵𑍀᳴ 𑌰𑍋𑌦\-\ul{𑌸𑍀} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑌂} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑌮𑍍। 𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 𑌕\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨~(38)

%4.7.15.7
𑌆𑌗𑌃᳴। \ul{𑌕𑍃}\-𑌧𑍀 𑌸𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌗𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴𑌗𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌤𑌦𑍍𑌵᳴𑌸𑌵𑍋 \ul{𑌗𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌦𑌿 \ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑌾𑌮𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌾 𑌯𑌜𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃। \ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍞\-\ul{𑌹𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌾॑𑌰𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁𑌃᳴~(39)

%5.1.0.0

%5.1.0.0
{\anuvakamend[{𑌗𑌨𑍍𑌤𑌾᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌷\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ \ul{𑌚}\-𑌨 𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥15॥

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥11॥
%%% END KANDAM
