\sect{𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%1.3.1.0
%1.3.1.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍇\-𑌽𑌭𑍍𑌰𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌾𑌰𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌲𑌿𑌖𑌿\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌲𑌿𑌖𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍋 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪𑌿᳴ 𑌕𑍃𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪𑌿᳴ 𑌕𑍃𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌵\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍋᳴~(1)

%1.3.1.2
\-\ul{𑌯}\-𑌵𑌯𑌾𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑍞 𑌸𑌦᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌦𑍍𑌦𑌿𑌵𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃𑌣 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 𑌮𑌿᳴𑌨𑍋𑌤𑍁 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌣} 𑌧𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌵𑌨𑌿𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌵𑌨𑌿𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑌨𑌿𑍞᳴ 𑌰𑌾𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-𑌵\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌆 𑌪𑍃᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌦𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌛𑌾}\-𑌯𑌾 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑌿𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌣𑍋} 𑌗𑌿𑌰᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑍃𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌯𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(2)

%1.3.2.0
{\anuvakamend[{𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(1)

%1.3.2.1
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹𑌨𑍋᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌖᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌤𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌲}\-𑌗𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑌂 𑌨𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋 𑌯𑌮𑌸᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌨𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌦𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌧᳴𑌰𑌂 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋 𑌯𑍋\-𑌽𑌸᳴𑌮𑌾𑌨𑍋\-𑌽𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌤𑌿᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌵᳴𑌬𑌾𑌢𑍋 𑌵\-\ul{𑌲}\-𑌗𑌃 𑌕𑌿𑌮𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍗᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌹𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌹𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑍍𑌯𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑌾𑌡᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑌾~(3)

%1.3.2.2
𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌨𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌵\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌵𑌯𑌾𑌰𑌾᳴𑌤𑍀 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍗᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍁𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍀 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍗᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌾𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍀 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍗᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍀 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍗᳴ 𑌵𑌲\-\ul{𑌗}\-𑌹𑌨𑍗᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍀 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑌿 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌵𑌦॥~(4)

%1.3.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴}]}%~(2)

%1.3.3.1
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌥𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾 \ul{𑌉}\-𑌶𑌿𑌗᳴𑌸𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌰𑌙𑍍𑌘𑌾᳴𑌰𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑌮𑍍𑌭𑌾᳴𑌰𑌿𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑍁𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌾}\-𑌲𑍀𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌶𑌾𑌨𑍁𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌕𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌭᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑍃𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌸𑍂𑌦᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑌧𑌾᳴𑌮𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌜𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍇𑌕᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌹𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑍗\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑌾𑌨𑍀᳴𑌕𑍇𑌨 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌮𑌾॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌹𑌿 \ul{𑌮𑌾} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌃॥~(5)

%1.3.4.0
{\anuvakamend[{𑌅𑌨𑍀᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴}]}%~(3)

%1.3.4.1
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍋॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌕𑍃᳴𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌉}\-𑌰𑍁 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌪𑍍𑌤𑍁𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌯𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌮𑍃𑌧𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑𑌞𑍍𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑍋}\-\-𑌽𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑍗॥ \ul{𑌉}\-𑌰𑍁 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍁 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴𑌯 𑌨𑌃 𑌕𑍃𑌧𑌿। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌘𑍃᳴𑌤𑌯𑍋𑌨𑍇 𑌪𑌿\-\ul{𑌬} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌤𑌿𑌰॥ 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌜𑌿𑌗𑌾𑌤𑌿 𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌵𑌿𑌦𑍍~(6)

%1.3.4.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍇𑌤𑌿 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦} 𑌆 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦𑍈}\-𑌷 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑌭\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌤𑍍 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍁𑌪𑌾᳴𑌗𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿~(7)

%1.3.4.3
𑌵𑌿 𑌖𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌪᳴𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌾 𑌮𑌮᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌯𑍍𑌯𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌯𑍞 𑌸𑌾 𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌯𑌾 𑌤𑌵᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑍍𑌮𑌯𑍍𑌯𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌷𑌾 𑌸𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌿᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌥𑌂 𑌨𑍗॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴॥~(8)

%1.3.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍍𑌯𑍇𑌕᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(4)

%1.3.5.1
𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨\-\ul{𑌗𑌾𑌂} 𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁𑌪𑌾᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌰𑍈᳴𑌰𑌵𑌿𑌦𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌷𑍇 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌮𑌾 𑌲𑍇᳴𑌖𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌸𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌵} 𑌵𑌨᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵᳴𑌲𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌿 𑌰𑍋᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌲𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶𑌾} 𑌵𑌿 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌰𑍁᳴𑌹𑍇\-\ul{𑌮} 𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴𑌜𑌾𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑌾\-𑌽𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌰𑌾𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌃᳴॥~(9)

%1.3.6.0
{\anuvakamend[{𑌯𑌂 𑌦𑌶᳴ 𑌚}]}%~(5)

%1.3.6.1
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌵\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌵𑌯𑌾𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑍞 𑌸𑌦᳴𑌨𑌮𑌸𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇}\-𑌗𑌾 𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁 𑌸𑍁𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌲𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌉𑌦𑍍𑌦𑌿𑌵𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃𑌣 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍁𑌪᳴𑌰𑍇𑌣 𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹} 𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌾𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑍁𑌶𑍍𑌮𑌸𑍀~(10)

%1.3.6.2
\-\ul{𑌗}\-𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇} 𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾𑌸𑌃᳴। 𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹} 𑌤𑌦𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 \ul{𑌪}\-𑌦𑌮𑌵᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑍂𑌰𑍇𑌃॑॥ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌪𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌯𑌤𑍋॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌶𑍇। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌖𑌾॑॥ 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 \ul{𑌪}\-𑌦𑍞 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌯𑌃᳴। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌵} 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑌾𑌤᳴𑌤𑌮𑍍॥ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌵𑌨𑌿𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌵𑌨𑌿𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑌨𑌿𑍞᳴ 𑌰𑌾𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-𑌵\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌂᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌵𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍋॑ 𑌵𑍍𑌯𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌪\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌮𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌵᳴ 𑌗𑍂𑌹𑌾𑌮𑌿॥~(11)

%1.3.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌸𑍀} 𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%~(6)

%1.3.7.1
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌹𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌰\-\ul{𑌣𑍍𑌵} 𑌰𑍇𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰𑌮᳴𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑍗 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑌵𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌥𑌾𑌂 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌂} 𑌜𑌾𑌗᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌂~(12)

%1.3.7.2
\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍗} 𑌸𑌮𑍋᳴𑌕𑌸𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌪𑌸𑍗॑। 𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌸𑍗 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍗 𑌭᳴𑌵𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌨𑌃᳴॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌋𑌷𑍀᳴𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌯𑌾𑌕᳴𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑॥~(13)

%1.3.8.0
{\anuvakamend[{𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍇𑌕᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(7)

%1.3.8.1
𑌆 𑌦᳴𑌦 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑍇𑌵𑌹\-\ul{𑌵𑌿𑌃} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑍇}\-𑌨𑌾\-𑌽\-𑌽𑌰᳴\-\ul{𑌭𑍇} 𑌧𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷𑌾} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌾॑\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍇}\-𑌰𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌥𑍍𑌸𑌦𑍇᳴𑌵𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑌾𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑍀𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌦᳴𑌤𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌰𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌕𑍍𑌤𑍗 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍇𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌧𑌾\-𑌽\-𑌽𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨}\-~(14)

%1.3.8.2
𑌵𑌾𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌜} 𑌸𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ 𑌭\-\ul{𑌵} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀᳴𑌯𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌧𑌾𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑍃𑌚𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤 𑌆𑌤𑌾𑌨𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍁}\-𑌲𑍍𑌯𑌾𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌣𑌾\-𑌽\-𑌽𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌃 𑌶𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑍁𑌵𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌊॑𑌡𑍍𑌢𑍍𑌵𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌰𑍋᳴ 𑌵𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮॥~(15)

%1.3.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(8)

%1.3.9.1
𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌞𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌜}\-𑌗𑌾\-\ul{𑌮} 𑌯𑌾 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌤𑍍 𑌤𑍇॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌂 𑌯𑌦𑌾𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌤𑍍 \ul{𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑌤𑍍 𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃} 𑌶\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃~(16)

%1.3.9.2
𑌶𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌶𑌮𑌹𑍋॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌂 𑌤𑌮𑍋᳴ 𑌨𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑍇᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌂 𑌤𑌮𑍋᳴ 𑌨𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌰𑍍𑌣𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌰𑌾𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰᳴ \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍀𑌹𑌿᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌨᳴𑌭𑌸𑌂 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍॥~(17)

%1.3.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍀\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚}]}%~(9)

%1.3.10.1
𑌸𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌅𑌙𑍍𑌗𑍇᳴𑌅\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍇} 𑌨𑌿 𑌦𑍇॑𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍋 𑌅𑌙𑍍𑌗𑍇᳴𑌅\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍇} 𑌵𑌿 𑌬𑍋᳴𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌰𑍍𑌭𑍂𑌰𑌿᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍞𑌸᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌷𑍁᳴𑌰𑍂\-\ul{𑌪𑌾} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑌲᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌥 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸\-\ul{𑌖𑌾}\-𑌯𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ 𑌮𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌪𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌤᳴𑌸𑍍𑌯~(18)

%1.3.10.2
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌧𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌰𑍟𑌹𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌘𑍃᳴𑌤𑌪𑌾𑌵𑌾𑌨𑌃 𑌪𑌿𑌬\-\ul{𑌤} 𑌵𑌸𑌾𑌂॑ 𑌵𑌸𑌾𑌪𑌾𑌵𑌾𑌨𑌃 𑌪𑌿𑌬\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶᳴ \ul{𑌆}\-𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌿𑌶᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃॥~(19)

%1.3.11.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%॥10॥

%1.3.11.1
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌭𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌹𑌾𑌰𑍍𑌦𑌿᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌪𑍍𑌤𑌾᳴𑌰𑌮𑌶𑍀\-\ul{𑌯} 𑌶𑍁𑌗᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌶𑍋᳴\-\ul{𑌚} 𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍋᳴𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍋 𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌤𑍋 𑌵᳴𑌰𑍁𑌣 𑌨𑍋 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌯𑌦𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌅𑌘𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌪𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌨𑍋 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚॥~(20)

%1.3.12.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑌿} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%॥11॥

%1.3.12.1
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾 𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌆 𑌵𑌿᳴𑌵𑌾𑌸𑌤𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮𑌾𑍞᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌨𑍍𑌨𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌸𑍁𑌮𑍍𑌨𑌿𑌨𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇 𑌮𑌾᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑍋𑌰𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍀𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌯𑍋𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍀𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍀𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌜𑌾᳴𑌗𑍃𑌤॥~(21)

%1.3.13.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌸𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍}]}%॥12॥

%1.3.13.1
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌨᳴𑌸𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌹𑍍𑌯𑌵᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌹} 𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌸𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿𑌷𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍋𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍋𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾} 𑌹𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌃। \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍋𑌤᳴ 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌷𑍋} 𑌨𑍁~(22)

%1.3.13.2
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇। 𑌦𑍇𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌪𑍋 𑌅𑌪𑌾𑌂 𑌨\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍞 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌃 𑌸𑍍𑌥 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌧𑍍𑌰𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌉𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑍇। 𑌯𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌨𑌾𑌃। 𑌸 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾} 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑌿𑌷𑌃᳴॥~(23)

%1.3.14.0
{\anuvakamend[{𑌨𑍁 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥13॥

%1.3.14.1
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍋} 𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌕𑍍𑌷 𑌈᳴𑌶𑌿𑌷𑍇। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍈᳴𑌰\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍈𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌿 𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧}\-𑌤𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑍁 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑॥ 𑌆 \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑍞 𑌸\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌯\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍍𑌯𑍋𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌤᳴𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌮𑌵᳴𑌸𑍇 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌿𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑌜𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌾𑌵𑍁᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇। 𑌯𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠~-~(24)

%1.3.14.2
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵𑌾᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍀}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑍍𑌧𑌃॥ \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌵𑍀𑌮᳴𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴𑌤𑌿𑌂 𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌵𑌿𑌦𑌾\-\ul{𑌮} 𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍। 𑌸 𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌾𑌗𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌮᳴𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑌿𑌂 𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯॥ 𑌅𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌵} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌰𑍇𑌰𑌿᳴𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌧𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌜᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-𑌦𑌾 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃॥ 𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 𑌪𑍁𑌰𑍍𑌵𑌣𑍀𑌕~(25)

%1.3.14.3
𑌹𑍋𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍋}\-𑌷𑌾 𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌰𑍇𑌰𑌿᳴𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌸𑌃। 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍞 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌨𑌿 𑌦\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌰𑍇 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍇॥ 𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑌾 𑌅᳴𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌯𑍇𑌮𑌿𑌰𑍇॥ \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌤𑌂 𑌕𑌾𑌮᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑍞 𑌰᳴𑌯𑌿𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮᳴ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌮᳴𑌜\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌰𑌂᳴ 𑌤𑍇॥ 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌂᳴ 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌭𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌭᳴𑌰।~(26)

%1.3.14.4
𑌵𑌸𑍋᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌹𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍॥ 𑌸 𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑍂 𑌰𑍋᳴𑌚\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌅}\-𑌜𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌨᳴𑌦\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃। 𑌯𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂𑌣𑌿᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍂\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍᳴॥ 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌧\-\ul{𑌦}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌃। 𑌪𑍁𑌨᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 𑌆𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌵𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍇॥ \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌕𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌯𑍋᳴𑌨𑌿𑌰𑍇𑌧𑌿। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁} 𑌗𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿~(27)

%1.3.14.5
𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑌮𑍍॥ 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌵𑌿𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌣𑍇। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌮𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌤𑌿𑌮𑍍॥ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜᳴𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌨𑍃}\-𑌮\-\ul{𑌣𑌾} 𑌅𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨 𑌏𑌨𑌂 𑌜𑌰𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑍀𑌃॥ 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌵\-\ul{𑌕} 𑌵𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵𑌿 𑌰𑍋᳴𑌚𑌸𑍇। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌃॥ \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌦𑍍𑌯𑍗𑌦𑍍 \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌅𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍-~(28)

%1.3.14.6
𑌯𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌤𑌾𑌃॑॥ 𑌆 𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑍇 \ul{𑌨𑍃}\-𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜} 𑌆\-\ul{𑌨}\-𑌟𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌚𑌿} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍀𑌕𑍇॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌶𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌯𑍁𑌵𑌾᳴𑌨𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌜𑌨𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍂}\-𑌦𑌯᳴𑌚𑍍𑌚॥ 𑌸 𑌤𑍇𑌜𑍀᳴𑌯\-\ul{𑌸𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌤᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌶𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍋𑌃। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 𑌨𑍃𑌤᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍂᳴𑌤𑍗 \ul{𑌭𑍂}\-𑌯𑌾𑌮᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑌃᳴॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌾 𑌭᳴𑌰 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑌹𑌾᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌯𑌶𑍍-~(29)

%1.3.14.7
𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌾 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌸𑌾}\-𑌸𑌹᳴𑌤𑍍॥ 𑌤𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑌹𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑍞 𑌸᳴𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌆 𑌭᳴𑌰। 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌦𑍍𑌭𑍁᳴𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍋𑌮᳴𑌤𑌃॥ \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴𑌯 \ul{𑌵}\-𑌶𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸𑍇॑। 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍈॑𑌰𑍍𑌵𑌿𑌧𑍇\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑॥ \ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 𑌹𑌿 𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌮}\-𑌸𑌦𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌨𑍁𑌷𑌾𑌜𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑। 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨᳴ 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌸\-\ul{𑌨} 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ \ul{𑌧𑌾} 𑌰𑌾𑌜𑍇᳴𑌵 𑌜𑍇𑌰\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍇 𑌕𑍍𑌷𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿~(30)

%1.3.14.8
𑌪𑌵\-\ul{𑌸} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌿𑌷𑌂᳴ 𑌚 𑌨𑌃। \ul{𑌆}\-𑌰𑍇 𑌬𑌾᳴𑌧𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍁𑌨𑌾॑𑌮𑍍॥ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌪𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴॥ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 \ul{𑌰𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾॑। 𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿᳴ 𑌚॥ 𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌵𑌕 𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌇}\-𑌹𑌾 𑌵᳴𑌹। 𑌉𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌨𑌃॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌤\-\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃। 𑌶𑍁𑌚𑍀᳴ 𑌰𑍋𑌚\-\ul{𑌤} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌃॥ 𑌉𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌶𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑍍𑌤 𑌈𑌰𑌤𑍇। 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑍟᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌯𑌃᳴॥~(31)

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌪𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌣𑍀𑌕 𑌭\-\ul{𑌰𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿 𑌵𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶 𑌚}]}%॥14॥

{\prashnaend[{\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑌗𑌾𑌂॑ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-𑌽𑌦᳴\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍀𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶॥ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗}\-𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍀𑌃 𑌪𑌵\-\ul{𑌸} 𑌏𑌕᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍॥ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌰𑍍𑌚𑌯𑌃᳴॥}]}

%%% END PRASHNA
