\sect{𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.2.1.0
%4.2.1.1
𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌾 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌆 𑌰𑍋᳴𑌹 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌭𑌿𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌹𑌾 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌆 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋॑\-𑌽 𑌸𑍍𑌯𑌰𑌾𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍋 \ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌜𑌾𑌗᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌆 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑~(1)

%4.2.1.2
𑌕𑍍𑌰𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍋 \ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌆 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹} 𑌦𑌿𑌶𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌃। 𑌅𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌵} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌰𑍇𑌰𑌿᳴𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌧𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌜᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌿 𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-𑌦𑌾 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵𑌰𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌭𑌿 \ul{𑌨} 𑌆 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌧𑌨𑍇᳴𑌨। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑~(2)

%4.2.1.3
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-\-\ul{𑌰𑌃} \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌵𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌤 𑌉\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌵𑍃𑌤𑌃᳴। 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌨}\-𑌷𑍍𑌟𑌮𑌾 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌧𑌿} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑌾 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿। 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌷𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌾। 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑌃 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴। \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌧𑌾𑌰᳴𑌯𑌾। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌫𑍍𑌸𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴। 𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌵᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌪𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌮𑍍~(3)

%4.2.1.4
𑌵𑌿 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌥𑌾𑌯। 𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌤𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌗\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌯𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮। 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-𑌵𑌿᳴𑌚𑌾𑌚𑌲𑌿𑌃। 𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌞𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯। 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌷𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌅᳴𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌮𑌿}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌰𑍁𑌶᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌗} 𑌆 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌦𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰𑌾𑌃। 𑌸𑍀\-\ul{𑌦} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃~(4)

%4.2.1.5
\-\ul{𑌉}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। 𑌮𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌭𑌿 𑌶𑍂᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑍇। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽𑌥𑍋᳴ 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾𑌸᳴𑌦𑌃। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌃 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑌦𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁𑌰𑍋\-\ul{𑌣}\-𑌸𑌤𑍍। \ul{𑌨𑍃}\-𑌷𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌬𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌗𑍋}\-𑌜𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌜𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍॥~(5)

%4.2.2.0
{\anuvakamend[{𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌧}\-𑌮\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌷𑌥𑍍𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}%~(1)

%4.2.2.1
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜᳴𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌨𑍃}\-𑌮\-\ul{𑌣𑌾} 𑌅𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨 𑌏𑌨𑌂 𑌜𑌰𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑍀𑌃। \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌭𑍃᳴𑌤𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾। \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 𑌤𑌮𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌂} 𑌯𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌜}\-𑌗𑌨𑍍𑌥᳴। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌨𑍃}\-𑌮𑌣𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑌾᳴ 𑌈𑌧𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌊𑌧𑌨𑍍𑌨𑍍᳴। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾~(6)

%4.2.2.2
𑌰𑌜᳴𑌸𑌿 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌾 𑌅᳴𑌹𑌿𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌅𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌵} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌰𑍇𑌰𑌿᳴𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌧𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌜᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌿 𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-𑌦𑌾 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃। \ul{𑌉}\-𑌶𑌿𑌕𑍍𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌿𑌧𑌾᳴𑌯𑌿। 𑌇𑌯᳴𑌰𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌮𑍍𑌭𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌰}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿𑌨᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭} 𑌆~(7)

%4.2.2.3
𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌅𑌪𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌜𑍍𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑍁𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌮𑌭𑌿𑌨𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴। \ul{𑌶𑍍𑌰𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍋 \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌗𑍋𑌪𑌾𑌃। 𑌵𑌸𑍋𑌃॑ \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍁𑌃 𑌸𑌹᳴𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌿 \ul{𑌭𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌉}\-𑌷𑌸𑌾᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃। 𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑌵᳴𑌦𑍍𑌭𑌦𑍍𑌰𑌶𑍋𑌚𑍇\-𑌽\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌪𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌪𑍍𑌰 𑌤𑌂 𑌨᳴𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌭𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠। 𑌆~(8)

%4.2.2.4
𑌤𑌮𑍍𑌭᳴𑌜 𑌸𑍗𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌉᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥} 𑌆 𑌭᳴𑌜 \ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍇। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑌾}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌭𑌿}\-𑌨\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍁𑌜𑍍𑌜𑌨𑌿᳴𑌤𑍍𑌵𑍈𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍂𑌨𑍍 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 𑌦𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿। 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂 𑌗𑍋𑌮᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌿 𑌵᳴𑌵𑍍𑌰𑍁𑌃। \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌅𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌤𑌾𑌃॑॥~(9)

%4.2.3.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭} 𑌆 𑌯᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚}]}%~(2)

%4.2.3.1
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑍋 𑌦𑍇𑌹𑍍𑌯𑌨\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌿𑌣𑌃᳴। 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌤𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌷} 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇। 𑌉𑌦𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴𑌮𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌵᳴𑌸𑍁𑌃। 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃। \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌦𑍁᳴𑌵𑌸𑍍𑌯𑌤 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍈𑌰𑍍𑌬𑍋᳴𑌧\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌮𑍍। 𑌆~(10)

%4.2.3.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌨। 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑌿 𑌯𑌥𑍍𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌨 𑌰𑍋𑌚᳴𑌤𑍇 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍁𑌮𑍍 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍗 \ul{𑌦𑍀}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨𑌃᳴। 𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌤} 𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍇 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌧𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌾𑌵𑍁᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌨𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑌨᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍𑌬𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌤𑌾 𑌸𑍍𑌵𑍇᳴𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌵᳴~(11)

%4.2.3.3
𑌸𑍗𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌸𑍇। 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍇} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌮᳴𑌸𑌿। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌯} 𑌭𑌸𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌸᳴𑌦𑌃। 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌯} 𑌸𑌦᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌶𑍇𑌷𑍇᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑍋}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴𑌮𑌃। 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾~(12)

%4.2.3.4
𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌷𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌾। 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑌃 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴। \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌧𑌾𑌰᳴𑌯𑌾। \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌫𑍍𑌸𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴। 𑌪𑍁𑌨᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍍𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑍋᳴ 𑌵𑌸𑍁𑌨𑍀𑌥 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈𑌃। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃॑। 𑌬𑍋𑌧𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌚᳴𑌸𑍋 𑌯𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌮𑍞𑌹𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍃᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌾𑌵𑌃। 𑌪𑍀𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑍋 𑌗𑍃𑌣𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌦𑌾𑌰𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌵𑌨𑍍𑌦𑍇 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌸 𑌬𑍋᳴𑌧𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌪𑌤𑌿𑌃। \ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿॥~(13)

%4.2.4.0
{\anuvakamend[{𑌆 𑌤\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶 𑌚}]}%~(3)

%4.2.4.1
𑌅𑌪𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌵𑍀\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿 𑌚᳴ 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑍇\-𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌥 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑍂𑌤᳴𑌨𑌾𑌃। 𑌅𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌕𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌮𑍍 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑍈। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌭𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨᳴𑌮𑌸𑌿 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑌰᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌤𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑌰᳴𑌣𑌮𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍। 𑌸𑌂 𑌯𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌹𑍃᳴𑌦𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌵𑌃। \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁~(14)

%4.2.4.2
𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌮᳴। \ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌂 \ul{𑌦}\-𑌧𑍇 \ul{𑌜}\-𑌠𑌰𑍇᳴ 𑌵𑌾𑌵\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌨 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌿𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍂᳴𑌯𑌸𑍇 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌜𑌿\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌊᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑍇} 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌣𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌯𑍇। 𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌆𑌪𑌃᳴। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌯𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌷𑍁~(15)

%4.2.4.3
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍍𑌰। 𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌤𑌨𑍍𑌥᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌃 𑌸 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌵𑍋 \ul{𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃॑। \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌣𑍇𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷᳴𑌸𑌃। \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌮𑌨\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌾 𑌇𑌷𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌃। 𑌇𑌡𑌾᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍞𑌸𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑌿𑌂 𑌗𑍋𑌃 𑌶᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍞 𑌹𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌸𑌾𑌧। 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌨𑍁𑌸𑍍𑌤𑌨᳴𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌾𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭𑍂॑\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑍇। \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌅𑌰𑍋᳴𑌚𑌥𑌾𑌃। 𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨𑍍~(16)

%4.2.4.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆 \ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑌾𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। 𑌚𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾\-𑌽 𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌪𑍃᳴𑌣 \ul{𑌛𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌾𑌥𑍋᳴ 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌯𑍋𑌨𑌾᳴𑌵𑌸𑍀𑌷𑌦𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌤𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍂𑌦᳴𑌦𑍋𑌹\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍟᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌨᳴𑌯𑌃। 𑌜𑌨𑍍𑌮𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃॥~(17)

%4.2.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌷𑍁 \ul{𑌜𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(4)

%4.2.5.1
𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑍗 𑌰𑍋\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍂 𑌸𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍗। 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍗} 𑌸𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍍𑌮𑌨𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾 𑌸𑌮𑍁᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌕᳴𑌰𑌮𑍍। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍀𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌪𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌃᳴। 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌧𑍇𑌹𑌿। \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌾𑍞 𑌅᳴𑌸𑌿। \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾𑌸᳴𑌦𑌃। 𑌭𑌵᳴𑌤𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍗} 𑌸𑌮𑍋᳴𑌕𑌸𑍗~(18)

%4.2.5.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌪𑌸𑍗॑। 𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌸𑍗 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍗 𑌭᳴𑌵𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌨𑌃᳴। \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌯𑍋𑌨𑌾᳴𑌵𑌭𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌖𑌾। 𑌤𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑌿 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁। 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍇 𑌰𑌜᳴𑌸𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤। 𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌦\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌰} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍁 𑌤𑍇᳴ 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋𑌤𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂𑌪𑍇~(19)

%4.2.5.3
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌿 𑌚𑍃᳴𑌤𑌾 \ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌯}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌰𑍋𑌹\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌮𑍍। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌰𑌾 \ul{𑌬}\-𑌬\-\ul{𑌨𑍍𑌧} 𑌦𑌾𑌮᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌵᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿 \ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌨 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌥𑌾᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌮᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑌃। 𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰 \ul{𑌆}\-𑌸\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾𑌯। 𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑌨𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌃~(20)

%4.2.5.4
𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌹𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍇𑌦 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴। 𑌅𑌸𑍁᳴𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌯᳴𑌜𑌮𑌾𑌨𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌿। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑌾 𑌤᳴ \ul{𑌇}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌿 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦᳴𑌸\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌚𑍋᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌾 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴𑌶𑌿\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍀 𑌵𑌿 𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇। \ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸𑌂}\-𑌗𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌭𑌿 𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇~(21)

%4.2.5.5
𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌇᳴𑌵 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨 𑌤᳴𑌸𑍍𑌥𑍗 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍇 𑌪᳴\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌸𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤\-\ul{𑌨} 𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌕𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑌨। \ul{𑌸𑌿}\-𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮᳴𑌹𑌾 𑌅\-\ul{𑌵}\-𑌟\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌣𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍। 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌾𑌹𑌾𑌵𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌟𑍞 𑌸𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸𑍁᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌣𑍞᳴ 𑌸𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑍇} 𑌅𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍। 𑌸𑍀𑌰𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑌾 𑌵𑌿 𑌤᳴𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍। 𑌧𑍀𑌰𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮𑍍𑌨}\-𑌯𑌾। \ul{𑌯𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤} 𑌸𑍀\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌿 \ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑌾 𑌤᳴𑌨𑍋𑌤 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌵𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹~(22)

%4.2.5.6
𑌬𑍀𑌜𑌮𑍍॑। \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃 𑌸𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌅𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑍇𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌯} 𑌇\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌵𑌮𑌾𑌯᳴𑌤𑍍। 𑌲𑌾𑌙𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍍𑌪𑌵𑍀᳴𑌰𑌵𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌥𑍍𑌸᳴𑌰𑍁। 𑌉𑌦𑌿𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌾𑌮𑌵𑌿᳴𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌫}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑍀𑌵᳴𑌰𑍀𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌵᳴𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌫𑌾\-\ul{𑌲𑌾} 𑌵𑌿 𑌤𑍁᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌭𑍂𑌮𑌿𑍞᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑌂 \ul{𑌕𑍀}\-𑌨𑌾𑌶𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌶𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌶𑍁𑌨𑌾᳴𑌸𑍀𑌰𑌾 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍। 𑌕𑌾𑌮𑌂᳴ 𑌕𑌾𑌮𑌦𑍁𑌘𑍇 𑌧𑍁𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾𑌯 𑌚। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍀\-\ul{𑌤𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵॥~(23)

%4.2.6.0
{\anuvakamend[{𑌸𑌮𑍋᳴𑌕𑌸𑍗 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂𑌪𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌚᳴𑌷𑍍𑌟 \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(5)

%4.2.6.1
𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌗\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾। 𑌮𑌨𑍍𑌦𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌬}\-𑌭𑍍𑌰𑍂𑌣𑌾᳴𑌮𑌹𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴। \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌵𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌬} 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌮𑍁𑌤 \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑍁𑌹𑌃᳴। 𑌅𑌥𑌾᳴ 𑌶𑌤𑌕𑍍𑌰𑌤𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌂 𑌕𑍃᳴𑌤। 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍂𑌵᳴𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌫}\-𑌲𑌿𑌨𑍀᳴𑌰\-\ul{𑌫}\-𑌲𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤। 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌇𑌵 \ul{𑌸}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌵᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌧𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑌵𑌃᳴। 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌮𑌾𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑍇। 𑌰𑌪𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌵𑌿\-\ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌤𑍀𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌰𑌪𑌃᳴~(24)

%4.2.6.2
\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌤𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑍇 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑌦᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍇 𑌵𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾। \ul{𑌗𑍋}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌜} 𑌇𑌤𑍍𑌕𑌿𑌲𑌾᳴𑌸\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌨𑌵᳴\-\ul{𑌥} 𑌪𑍂𑌰𑍁᳴𑌷𑌮𑍍। 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌾 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌸𑍍𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍇। \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌶𑍍𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌜𑍀᳴\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍃𑌭𑍋᳴ 𑌯𑌥𑌾। 𑌯𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 \ul{𑌸𑌂}\-𑌗𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌤𑌾𑌵𑌿𑌵। 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌸 𑌉᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌗𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌾𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌵}\-𑌚𑌾𑌤᳴𑌨𑌃। 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌵𑍋 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾𑌥𑌾᳴ \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸𑌙𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑍀𑌃। \ul{𑌸}\-𑌰𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍀𑌃॑~(25)

%4.2.6.3
\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-\-\ul{𑌨} 𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴𑌤। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌉𑌪𑌾᳴𑌵𑌤। 𑌤𑌾𑌃 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌚𑌃᳴। 𑌉𑌚𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌦𑌿᳴𑌵𑍇𑌰𑌤𑍇। 𑌧𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌵᳴ 𑌪𑍂𑌰𑍁𑌷। 𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨 𑌇᳴𑌵 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌮᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍁𑌃। 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍁᳴𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌤𑍍 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌪𑌃᳴। 𑌯𑌾𑌃~(26)

%4.2.6.4
\-\ul{𑌤} \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌾 𑌆᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍁𑌃 𑌪𑌰𑍁𑌃᳴𑌪𑌰𑍁𑌃। 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌂} 𑌵𑌿 𑌬𑌾᳴𑌧𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 𑌮᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍀𑌰𑌿᳴𑌵। \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮} 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌤 \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑍇𑌨᳴ 𑌕𑌿𑌕𑌿\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌵𑌿𑌨𑌾॑। \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌂 𑌵𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌂 𑌨᳴𑌶𑍍𑌯 \ul{𑌨𑌿}\-𑌹𑌾𑌕᳴𑌯𑌾। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-\-𑌮𑍁𑌦𑍋᳴𑌜𑌸𑌮𑍍। 𑌆 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌤𑌾᳴𑌤𑌯𑍇। 𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌫}\-𑌲𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌫}\-𑌲𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌪𑌾 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌪𑌿𑌣𑍀𑌃॑। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌯𑌾𑌃~(27)

%4.2.6.5
𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴। 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤᳴𑌵𑍇 𑌸𑍁𑌵। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌪𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌰𑌵𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}\-𑌵 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴। 𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌨𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍈} 𑌨 𑌸 𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍂𑌰𑍁᳴𑌷𑌃। 𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}\-𑌦𑌮𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌾᳴𑌗𑌤𑌾𑌃। \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌸𑌂}\-𑌗\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑌂 𑌦᳴𑌤𑍍𑌤 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍। 𑌮𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌰𑌿𑌷𑌤𑍍𑌖\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌹𑌂 𑌖𑌨𑌾᳴𑌮𑌿 𑌵𑌃। \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑌾᳴𑌤𑍁𑌰𑌮𑍍। 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌂 𑌵᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾॑। 𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌤𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜𑌨𑍍𑌪𑌾𑌰𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿॥~(28)

%4.2.7.0
{\anuvakamend[{𑌰𑌪𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌅𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌾𑌃 𑌖𑌨𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(6)

%4.2.7.1
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌜𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌵𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌧᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴। 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌸𑍍𑌵 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹। \ul{𑌵}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌸𑌰𑍍𑌪𑌤𑍁। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍂}\-𑌤𑌂 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌮𑍍॑। 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌰𑌾𑌮𑌸𑌿। 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤 𑌆~(29)

%4.2.7.2
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌦} \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑍇𑌃॑। 𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍁} 𑌜𑌹𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍇}\-𑌦𑌿𑌮𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑌮𑍍। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌮𑌹𑌿᳴ 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌭𑌾𑌵𑌸𑍋। 𑌬𑍃𑌹᳴𑌦𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌶𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇᳴ 𑌕𑌵𑍇। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌰}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌯𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌰𑌾𑌯𑍋᳴ 𑌅𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯। 𑌸 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑌿 𑌰𑌾᳴𑌜𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌕𑍍𑌷𑌿᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌿𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। 𑌊𑌰𑍍𑌜𑍋᳴ 𑌨\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌜𑍍𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌵~(30)

%4.2.7.3
\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑌿}\-𑌤𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌇\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑍍𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌰𑍇𑌤𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋𑌤᳴𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌃। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌵᳴𑌰𑍍𑌚𑌾𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌾} 𑌅𑌨𑍂᳴𑌨𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌾} 𑌉𑌦𑌿᳴𑌯𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾॑। \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌚\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌭𑍇 𑌪𑍃᳴𑌣\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀। \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵𑌾᳴𑌨𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌣𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌦𑌧𑌿𑌰𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌜𑌨𑌾𑌃॑। 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌕᳴𑌰𑍍𑌣𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌤𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑌾। \ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸𑌂} 𑌕𑍍𑌷𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑍇 \ul{𑌮}\-𑌹𑍇। \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌮𑍍𑌭𑍃𑌗𑍂᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌶𑌿𑌜𑌂᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌕𑍍𑌷𑌿᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌿𑌮𑍍~(31)

%4.2.7.4
\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍। 𑌚𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌿𑌤᳴ 𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵}\-𑌚𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍀᳴𑌦𑌤। 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌮𑍇᳴𑌤𑍁 𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌮𑍍। 𑌭\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌥𑍇। 𑌸𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌮𑍁᳴ 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌾𑌃} 𑌸𑌂 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌹𑌃᳴। \ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴𑌯 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌵॥~(32)

%4.2.8.0
{\anuvakamend[{𑌆 𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌵 𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌿𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(7)

%4.2.8.1
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌤\-\ul{𑌦𑍁} 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌆𑌹। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌤𑌨𑍍𑌮᳴ 𑌆𑌹 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑌾 𑌮𑌾᳴𑌧𑌾𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇। 𑌯𑌦𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌦𑍁𑌤 \ul{𑌵𑌾} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 𑌉𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌜𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍। 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌹𑌃~(33)

%4.2.8.2
𑌆 \ul{𑌚} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕᳴𑌰𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵}\-𑌰𑌿𑌣𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥𑌸𑍍𑌵। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌿 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍁𑌚𑍋᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌨 𑌆᳴𑌵𑌃। 𑌸 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾᳴ 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌸᳴𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿𑌵𑌃᳴। \ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌃 𑌸𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍇𑌕᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍। 𑌸 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑌶𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴~(34)

%4.2.8.3
𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃᳴। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑌂 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑। 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍇 𑌕𑍇 𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴। 𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌦𑍋 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌷𑍁᳴। 𑌯𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌸𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌯𑌾 𑌇𑌷᳴𑌵𑍋 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌾} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌨𑍁᳴। 𑌯𑍇 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌟𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌶𑍇𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴॥~(35)

%4.2.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}%~(8)

%4.2.9.1
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑌿᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌾। 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌉𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋\-𑌽𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌥𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍂𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍂𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍃𑍞᳴𑌹 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈॑~(36)

%4.2.9.2
\-\ul{𑌚}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌭𑌿 𑌪𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌛}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌶𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦। 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌾॑𑌤𑍍𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌾𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌰𑍋𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌪𑌰𑍁᳴𑌷𑌃𑌪𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴। \ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌤᳴𑌨𑍁 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚। 𑌯𑌾 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍋𑌷𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍋𑌹᳴𑌸𑌿। 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍇𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌃 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃। \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾~(37)

%4.2.9.3
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵। 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌵𑌾𑌤𑌾᳴ 𑌋𑌤𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧᳴𑌵𑌃। 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌃। 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤𑍋𑌷\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌜𑌃। 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾। 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌾𑍞 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌮𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃। \ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴ 𑌨 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌭𑌰𑍀᳴𑌮𑌭𑌿𑌃। 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌮𑍍~(38)

%4.2.9.4
\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍞 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌯𑌃᳴। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌵} 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑌾𑌤᳴𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑌿᳴ 𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑌿} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌯𑍂}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌨𑌾𑌗𑌾𑌃॑। 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌰𑍁𑌚᳴ 𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌦𑌿𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇 𑌜𑌨𑌾᳴𑌯 𑌨𑌸𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿। 𑌯𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑍋} 𑌗𑍋𑌷𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌾 𑌰𑍁𑌚𑌃᳴। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌭𑍀} 𑌰𑍁𑌚𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑌤𑍍𑌤 𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇। \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍~(39)

%4.2.9.5
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌧𑌾𑌰𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌧𑌾𑌰𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌡𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑍍। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌹𑌿 𑌯𑍇 𑌤𑌵𑌾𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑍋 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑌵𑌃᳴। 𑌅\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑌵𑌃᳴। \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌹𑌿 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾𑍞᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌰𑌿᳴𑌵। 𑌨𑌿 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌃 𑌸᳴𑌦𑌃। \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑌶𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃᳴। \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑌂 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤~(40)

%4.2.9.6
𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑। 𑌅𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌋}\-𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑌿𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨 𑌧𑍇𑌨𑌾𑌃॑। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌚𑌾᳴𑌕𑌶𑍀𑌮𑌿। \ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌸𑌾𑌮𑍍। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌯𑍀 𑌭𑌜᳴𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃। 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌸\-\ul{𑌤𑍇} 𑌹𑌰᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍀𑌰𑍇॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌂 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰𑌾॑𑌮𑍍॥~(41)

%4.2.10.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍀𑌰𑍇᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚}]}%~(9)

%4.2.10.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑍍𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌮𑍍। 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿} 𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌮𑌾𑌭𑌿 𑌮𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌹𑌿 \ul{𑌚𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌃। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦᳴𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧} 𑌆 \ul{𑌚𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌃। \ul{𑌮}\-𑌯𑍁𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌿𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿 𑌷𑍀᳴𑌦। 𑌵𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌿𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑। 𑌶𑌿𑌶𑍁𑌂᳴ \ul{𑌨}\-𑌦𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌬𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀𑌃~(42)

%4.2.10.2
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍇𑌕᳴𑌶𑌫𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌕᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌦𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑍇𑌷𑍁। \ul{𑌗𑍗}\-𑌰𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌿𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿 𑌷𑍀᳴𑌦। 𑌅𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌮𑍍𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍀᳴𑌡𑍇 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍗} 𑌨𑌮𑍋᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌸 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌭𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌶𑌃 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌾𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜𑌮𑍍॑। \ul{𑌇}\-𑌮𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌥𑍍𑌸𑌂᳴ \ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌚𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌜\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾~(43)

%4.2.10.3
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌸𑍀𑌃} \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌗}\-\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌿𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿 𑌷𑍀᳴𑌦। 𑌵𑌰𑍂॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑌵𑌿𑌂᳴ 𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑌾𑍞 𑌰𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑍀𑌮𑌸𑍁᳴𑌰𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀𑌃} 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌯𑍁𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌚᳴𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑌾𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑌾𑌮𑍍। 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍𑌨𑍍। 𑌉𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴~(44)

%4.2.10.4
\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌦𑌿}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿 𑌷𑍀᳴𑌦। 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌶𑍋𑌚𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴। 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌟𑍍𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑍇\-\ul{𑌡𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌤𑍇 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌅}\-𑌜𑌾 𑌹𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌜᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌜𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇॑। 𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌰𑍋𑌹᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌪} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌗𑍍𑌰᳴ 𑌆𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌶}\-\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌿𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿 𑌷𑍀᳴𑌦॥~(45)

%4.2.11.0
{\anuvakamend[{𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌶\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌂 𑌨𑌵᳴ 𑌚}]}%॥10॥ \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌮}\-𑌯𑍁𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌮𑍇𑌕᳴𑌶𑌫\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍗}\-𑌰𑌮𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑌙𑍍𑌗\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑌰𑍂॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌮𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌾𑌮𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌯𑍁𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌶᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌮𑍍॥

%4.2.11.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌷𑍁 𑌭𑍂𑌷𑌥𑌃। 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾𑌂॑ 𑌚𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 𑌶𑍍𑌨𑌥᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌸᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾} 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌸𑌹𑍁᳴𑌰𑍀 𑌸\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌰}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍇𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾॑। 𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑌿𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌰𑌿᳴𑌰𑌿𑌚𑌾𑌥𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴। 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾। 𑌮𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿~(46)

%4.2.11.2
𑌕𑍍𑌷𑌯𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌥𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑌿᳴𑌮𑌹𑌸𑌃। 𑌸 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌜𑌨𑌃᳴। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌵𑌾𑌹\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌾 𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌮𑌰𑍁᳴𑌤𑌃 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌤𑌾 𑌹𑌵𑌮𑍍॑। \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌕\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤 𑌋𑌕𑍍𑌵᳴𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌖𑌾}\-𑌦𑌯𑌃᳴। 𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌶𑍀᳴𑌮𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌅𑌭𑍀᳴𑌰𑌵𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑌃᳴। 𑌅𑌵᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍇\-\ul{𑌡} 𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍। 𑌕𑌯𑌾᳴ 𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌆 𑌭𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑍀 \ul{𑌸}\-𑌦𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌧𑌃} 𑌸𑌖𑌾॑। 𑌕\-\ul{𑌯𑌾} 𑌶𑌚𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌯𑌾 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑌾।~(47)

%4.2.11.3
𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑌿 𑌗𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌮𑍀᳴𑌵𑌤𑍋 \ul{𑌭𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌯𑍂𑌨𑍍। \ul{𑌆}\-𑌸𑌨𑍍𑌨𑌿᳴𑌷𑍂𑌨𑍍 \ul{𑌹𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌸𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌨𑍍 𑌯 𑌏᳴𑌷𑌾𑌮𑍍 \ul{𑌭𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌧}\-𑌥𑍍𑌸 𑌜𑍀᳴𑌵𑌾𑌤𑍍। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌵𑌾𑌜𑍇। \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌵} 𑌸𑍗𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌸𑍇। 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍇} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌃। 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌦𑌧𑌿𑌷𑍇। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॥~(48)

%4.3.0.0
{\anuvakamend[{𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑌾 \ul{𑌮} 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶 𑌚}]}%॥11॥

%4.3.0.0

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀॑ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌮𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌆}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍇𑌕᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾 𑌯𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶}]}%॥13॥
\prashnaend{ \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑍍॥36॥ \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑍇𑌨॥}
%%% END PRASHNA
