\sect{𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
%4.3.1.0
%4.3.1.1
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌮॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑌸𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌿 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌨𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌵𑍇 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑍀𑌦 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑍀𑌦 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑍇 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌪𑌾𑌂 𑌕𑍍𑌷𑌯𑍇᳴ 𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌪𑌾𑍞 𑌸𑌧𑌿᳴𑌷𑌿 𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌾𑌥᳴𑌸𑌿 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴॥~(1)

%4.3.2.0
{\anuvakamend[{𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 𑌚}]}%~(1)

%4.3.2.1
\-\ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌭𑍗᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍋 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍋 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌗𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁\-𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌦𑍍𑌵𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌯𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌗𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑍍𑌮𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭᳴ \ul{𑌐}\-𑌡\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌡𑌾𑌦᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌤𑍍 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌭}\-𑌰𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜} 𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌨𑌃᳴~(2)

%4.3.2.2
\-\ul{𑌗𑍃}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿} \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌚}\-𑌸𑌂 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀 \ul{𑌵𑌾}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌋𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌥𑍍𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍗}\-𑌵𑍞 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍗}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑍀 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌨᳴ 𑌏𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌂 𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌜}\-𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌯𑌾~(3)

%4.3.2.3
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌾\-\ul{𑌙𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍀 𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌵𑌾॑𑌚𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌨𑌃 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍈᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌨᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌧𑌨᳴𑌵𑌤 𑌆𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣 𑌆॑𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌣𑌵𑌤𑍍𑌰𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍗 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌣𑌵𑌤𑍍𑌰𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰𑌰𑍈\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍇 𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌵𑌰𑌰𑍈\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌾\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃॥~(4)

%4.3.3.0
{\anuvakamend[{𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌜}\-𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴}]}%~(2)

%4.3.3.1
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 𑌉᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌗} 𑌋𑌷𑌿᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 𑌉᳴ 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇𑌤𑌾𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌨} 𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌿𑌟𑍍~(5)

%4.3.3.2
𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍞 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 𑌉᳴𑌵𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍋 𑌵𑌯𑍋॑ 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌹}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌨} 𑌋\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑍁𑌦𑍀᳴𑌚𑍀 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌮𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 𑌉᳴ 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌵𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌵𑌯᳴ 𑌆\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌦𑍋-\-𑌽 𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨 𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 𑌹𑍇᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌰𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 𑌉᳴ 𑌤𑍍𑌰𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑌿𑌃 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂𑌰𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵\-\ul{𑌗𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣 𑌋𑌷𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ 𑌪𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌃 𑌪𑌰𑍇\-𑌽𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌧𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥~(6)

%4.3.4.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌿𑌟𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(3)

%4.3.4.1
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌯𑍋᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑌿᳴ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾। 𑌉𑌖𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। 𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌸𑍀᳴𑌦 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌰𑌰𑌾᳴𑌣𑌾। \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸𑌂 𑌵𑌿᳴𑌶𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵𑍈᳴𑌧𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌵} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌤𑍀 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑।~(7)

%4.3.4.2
𑌅𑌪𑌾᳴𑌮𑌤𑌿𑌂 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌤𑌿𑌮𑍍𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑌜᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑌸𑌿 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍀} 𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌗𑍃᳴𑌣𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌹 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌣𑌾 𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌸𑌿᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍𑌭᳴𑌨𑍀 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌮𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।~(8)

%4.3.4.3
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤} 𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌸}\-𑌜𑍂𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌧𑌾𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍂𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑍍𑌵᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌧𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌤𑍍𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌵 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑍇𑌰᳴𑌯॥~(9)

%4.3.5.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶 𑌚}]}%~(4)

%4.3.5.1
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍋 𑌵𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌷𑍍𑌣𑌿\-\ul{𑌹𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌵𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍋𑌬𑍃᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍀} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌋\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-𑌽\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌬}\-𑌸𑍍𑌤𑍋 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌲𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌲𑌂 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌯𑍋\-𑌽\-𑌨𑌾᳴𑌧𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍋 𑌵𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌛}\-𑌦𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍍𑌭𑍋 𑌵𑌯𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌮𑌯𑌂᳴\-\ul{𑌦𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴॥~(10)

%4.3.6.0
{\anuvakamend[{𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵\-\ul{𑌯𑌃} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚}]}%~(5)

%4.3.6.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌅𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌂 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌿 𑌬𑌾᳴𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍॥ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍍𑌭𑌾𑌸𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑍞 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌾 𑌯𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌭𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍋𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌭𑌿 𑌪𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌛}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌷𑌾॑~(11)

%4.3.6.2
𑌶𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦। 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌦𑌿\-\ul{𑌖𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌡}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌗𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌸𑌿 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌦𑌿𑌗𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌯𑌚𑍍𑌛॥~(12)

%4.3.7.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌛}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴}]}%~(6)

%4.3.7.1
𑌮𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌉}\-𑌷𑍍𑌣𑌿\-\ul{𑌹𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌃} 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌗𑍗𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-\-𑌽𑌜𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑~(13)

%4.3.7.2
𑌵𑌾𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌸᳴𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑌿᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀} 𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧𑌰᳴𑌣𑍀 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌧\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍗𑌜᳴𑌸𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌬𑌲𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾॥~(14)

%4.3.8.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾\-𑌽\-𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴}]}%~(7)

%4.3.8.1
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌸𑍍𑌤𑌪𑍋᳴ 𑌨𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 \ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣᳴ 𑌏𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋॑ 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌰᳴𑌣𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃॑ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌵𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌰𑍇𑌕\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌤𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑌂᳴ 𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌨𑌾𑌕𑌃᳴ 𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃॥~(15)

%4.3.9.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑍍}]}%~(8)

%4.3.9.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌆𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌮𑍍𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑍞 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌾 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣 𑌆𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍋𑌜𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌣}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿~(16)

%4.3.9.2
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌾𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌯𑌾᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚᳴𑌤𑍁𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴ 𑌋\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌨𑌿𑌶𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴॥~(17)

%4.3.10.0
{\anuvakamend[{𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%~(9)

%4.3.10.1
𑌏𑌕᳴𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌧𑍀𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍃𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵\-\ul{𑌤} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍 \ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌚𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾\-𑌸𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌵𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑍀𑌦𑍇𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵\-\ul{𑌤} 𑌮𑌾𑌸𑌾᳴ 𑌅𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃~(18)

%4.3.10.2
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸𑍀}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀𑌥𑍍𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀\-𑌨𑍍𑌨𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 𑌶𑍂\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀 𑌆\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑍇𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍈𑌕᳴𑌶𑌫𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵\-\ul{𑌤} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌵𑌿~(19)

%4.3.10.3
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌸᳴𑌵𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌨𑍍𑌨𑌵᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵\-\ul{𑌤} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍋\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸𑍋𑌮𑍋\-𑌽\-𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍇𑌕᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌚𑌾𑌯𑌾᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌚𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌶𑌾𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍॥~(20)

%4.3.11.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌸𑌂} \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥10॥

%4.3.11.1
\-\ul{𑌇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾 𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯𑍗𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾। \ul{𑌵}\-𑌧𑍂𑌰𑍍𑌜᳴𑌜𑌾𑌨 𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌗𑌜𑍍𑌜𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀} 𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ 𑌏𑌨𑌾𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇॥ 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍇𑌪𑌿᳴𑌶𑌾𑌨𑍇 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌵𑌿 𑌚᳴𑌰𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍀 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌂 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌜\-\ul{𑌰𑍇} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌰𑍇𑌤𑌸𑌾॥ \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 𑌆\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌗𑍁𑌃᳴। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌾} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌯𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑍇𑌕𑌾॑~(21)

%4.3.11.2
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑍇𑌕𑌾᳴ 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍॥ \ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍋 𑌅᳴𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌵𑍃᳴𑌷\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। \ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌕𑌂 𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-𑌨𑌾𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌾𑌭᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌦𑌮𑍍॥ \ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌚𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌂 𑌯𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌸𑍄᳴𑌰𑌜𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌪𑌞𑍍𑌚। 𑌤𑌾𑌸𑌾᳴𑌮𑍁 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌣} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌨𑌾𑌨𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌕𑍍𑌰𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌾𑌃॥ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌰} 𑌉𑌪᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।~(22)

%4.3.11.3
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑍟𑌸𑍍𑌤᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍀𑌰𑍍𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴𑌛𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑌾𑌸𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑌃। 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤𑍀} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨\-\ul{𑌭𑍋} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴। 𑌵𑌿 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌰𑍂𑌪𑌾 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑। \ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑌾 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑌪𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌜}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨} 𑌗𑌰𑍍𑌭᳴𑌮𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑। 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍂}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑌹𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃। 𑌅𑌨𑌾᳴𑌨𑍁𑌜𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌜𑌾𑌮𑍍𑌮𑌾𑌮᳴𑌕𑌰𑍍𑌤 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍। \ul{𑌭𑍂}\-𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॑~(23)

%4.3.11.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯} \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌯𑍂}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤। 𑌅\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌨𑍍𑌮𑌮᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌆𑌷𑍍𑌟᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌗𑌾}\-𑌧𑌮𑍍। \ul{𑌭𑍂}\-𑌯𑌾𑌸᳴𑌮𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌯𑍂}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤। 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌦𑍋\-\ul{𑌹𑌾} 𑌗𑌾𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌵𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴। 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌮𑍂॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇𑌕𑌮𑍍॑~(24)

%4.3.11.5
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯𑍂}\-𑌷𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌮𑍇𑌕𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌮𑍍𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍𑌤𑌿। 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌕𑌾} 𑌚𑌰᳴𑌤𑌿 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍈𑌕𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌕𑌾𑌂} 𑌨𑌿 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿। 𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰᳴𑌭𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑍇। 𑌸𑌾 \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌾॑𑌮𑍍। \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴\-\ul{𑌭𑌾} 𑌨𑌭᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌗𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌶\-\ul{𑌬}\-𑌲𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍇᳴𑌤𑍁𑌃। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌮𑌰𑍍𑌥𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴𑌤𑍀 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾𑌮᳴𑌜𑌰 𑌉\-\ul{𑌷} 𑌆𑌗𑌾𑌃॑। \ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑌹𑍍𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍। 𑌏𑌕𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍀 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑍋\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌸𑍍𑌯𑌜𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌜᳴𑌰𑌯\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍॥~(25)

%4.3.12.0
{\anuvakamend[{𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑍇𑌕𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌕𑌂} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚᳴}]}%॥11॥

%4.3.12.1
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍁᳴𑌦𑌾 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑍋 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌦𑍀᳴𑌦𑌿𑌹𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌡}\-𑌨𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑌰𑍂᳴𑌥 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌤𑍍। 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍁᳴𑌦𑌾 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑍋 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵। 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌹𑌿 𑌸𑍁𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍁᳴𑌦𑌾 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍᳴। \ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍞 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮} 𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑌸𑌿~(26)

%4.3.12.2
𑌅\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴। 𑌏\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌆}\-𑌚𑍍𑌛𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌚}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌃} 𑌸𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌯𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌭𑍍𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍁}\-𑌪𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴~(27)

%4.3.12.3
\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌪᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-\-𑌽𑌕𑍍𑌷𑌰᳴𑌪\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌰𑌪᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍋 𑌭𑍃\-\ul{𑌜𑍍𑌵𑌾}\-𑌞𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌚𑍍𑌛𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌏\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌕𑍃𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌲𑌂 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌾}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌛}\-𑌦𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴ 𑌦𑍂𑌰𑍋\-\ul{𑌹}\-𑌣𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾}\-𑌙𑍍𑌕𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴॥~(28)

%4.3.13.0
{\anuvakamend[{\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍁}\-𑌪𑌞𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥12॥

%4.3.13.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌜𑌙𑍍𑌘𑌨𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌯𑌯𑌾॑। 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌃॥ 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌤 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴॥ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌨𑍀𑌕 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍍𑌘𑍋}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌵𑌿𑌷𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌾𑌰𑍁𑌃᳴। 𑌨 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌸𑍍𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌨 \ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌿} 𑌰𑍇\-\ul{𑌪} 𑌆 𑌧𑍁𑌃᳴॥ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑌹\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌨𑍀᳴𑌕𑌮𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌕 𑌆 𑌰𑍋᳴𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।~(29)

%4.3.13.2
𑌰𑍁𑌶᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍃}\-𑌶𑍇 𑌦᳴𑌦𑍃𑌶𑍇 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌯𑌾 \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑌰𑍂॑𑌕𑍍𑌷𑌿𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍃}\-𑌶 𑌆 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑। 𑌸𑍈𑌨𑌾𑌨𑍀᳴𑌕𑍇𑌨 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌤𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌯𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆𑌯᳴𑌜𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿। 𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌨𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌪𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌦𑍍𑌦𑌿᳴𑌦𑍀𑌹𑌿। \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑌥𑌾᳴𑌯 𑌦𑍇𑌵। 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍀}\-𑌮𑌹𑌿᳴ 𑌦𑌿𑌵𑌿𑌜𑌾\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌂} 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍। 𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌮𑌨𑍁᳴𑌷𑌃~(30)

%4.3.13.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌤𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍂𑌨𑍋 𑌸𑌹\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌜𑌾᳴𑌸𑌿। \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑌾 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌶𑌨𑍍𑌨᳴𑌗𑍍𑌨 𑌉\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍॥ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍀᳴𑌡𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌮𑍍॑। 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑍞 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌧𑌾𑌤᳴𑌮𑌮𑍍॥ 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌃। 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌦𑌧𑌿𑌷𑍇॥ 𑌸𑌾𑌨𑍍𑌤᳴𑌪𑌨𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌮𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌨। \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕𑍋}\-𑌤𑍀 𑌰𑌿᳴𑌶𑌾𑌦𑌸𑌃॥ 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌸𑌵𑍋 𑌦𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌮𑌰𑍁𑌤𑌃~(31)

%4.3.13.4
𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞᳴𑌸𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌹𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌮𑍁᳴𑌚𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌤𑌪𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 𑌹𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑌾} 𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌕𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑌾𑌃} 𑌸𑌗᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇𑌷𑍁। 𑌤𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃 𑌸𑌾𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑌾 𑌮𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑌵𑌃᳴। \ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌉᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋 𑌯᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑍞𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍁𑌪𑌤𑍇 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌹। 𑌯𑍇 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌭𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑍋𑌤𑍄᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌜𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 𑌅᳴𑌧𑍍𑌵𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌾𑌵᳴𑌕~(32)

%4.3.13.5
\-\ul{𑌶𑍋}\-\-\ul{𑌚𑍇} 𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌯𑌜𑍍𑌵𑌾॑। \ul{𑌋}\-𑌤𑌾 𑌯᳴𑌜𑌾𑌸𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 𑌵𑌿 𑌯𑌦𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵᳴𑌹 𑌯𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮᳴𑌶𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌪𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌵𑍇। \ul{𑌯}\-𑌶𑌸𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍॥ \ul{𑌗}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌫𑌾𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌮𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌹𑌾 𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮 𑌨𑍋 𑌭𑌵। 𑌗𑍃𑌹᳴𑌮𑍇𑌧𑌾\-\ul{𑌸} 𑌆 𑌗᳴\-\ul{𑌤} 𑌮𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌪᳴ 𑌭𑍂𑌤𑌨। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿 𑌦᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌰𑍁𑌤𑍋 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌮𑌹𑍋᳴𑌭𑌿𑌃~(33)

%4.3.13.6
\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾᳴ 𑌈𑌰𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌹𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌯𑌜𑍍𑌯𑌵𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌦𑌮𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍀𑌯᳴𑌮𑍍𑌮𑌰𑍁𑌤𑍋 𑌜𑍁𑌷𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌯𑌮𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌕𑍍𑌷𑌂᳴ \ul{𑌦𑍋}\-𑌷𑌾 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍋𑌰𑍍\mbox{}᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍀 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀॑। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌸𑍍𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑌮᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑍁𑌃। \ul{𑌇}\-𑌮𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌤᳴𑌮𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌚𑍍𑌛᳴। 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌨 𑌈𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌡𑌂 \ul{𑌵𑌃} 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍋} 𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌤𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌣𑍞᳴ 𑌰\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌶𑍁𑌭𑌮𑍍॑।~(34)

%4.3.13.7
𑌕𑌣𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰 𑌗𑌾᳴𑌯𑌤। 𑌅𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌨 𑌯𑍇 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌞𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌶𑍋} 𑌨 \ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌮𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃॑। 𑌤𑍇 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 𑌶𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨 \ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌡𑌿𑌨𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾𑌃। 𑌪𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌜𑍍𑌮𑍇᳴𑌷𑍁 𑌵𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌰𑍇𑌵᳴ 𑌰𑍇𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌦𑍍𑌧᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌤𑍇᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍇। 𑌤𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌡\-\ul{𑌯𑍋} 𑌧𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌦𑍃𑌷𑍍𑌟𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌧𑍂𑌤᳴𑌯𑌃। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌦𑌚𑌿᳴𑌧𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌯𑌿𑌂 𑌵𑌯᳴ 𑌇𑌵 𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌕𑍇𑌨᳴~(35)

%4.3.13.8
\-\ul{𑌚𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌥𑌾। 𑌶𑍍𑌚𑍋𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑍋\-\ul{𑌶𑌾} 𑌉𑌪᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌰\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌰𑍍𑌚᳴𑌤𑍇। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌵𑍀᳴𑌮\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌹𑌵𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌤𑍞 𑌹𑌿 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌈𑌡᳴𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌘𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑍁𑌤𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍋𑌢᳴𑌵𑍇। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌶𑍍𑌨𑌥᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌕𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌕𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑍇𑌨॥~(36)

%4.4.0.0
{\anuvakamend[{𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌨𑍁᳴𑌷𑍋 𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌕} 𑌮𑌹𑍋᳴𑌭𑍀 𑌰\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌚𑍍𑌚}]}%॥13॥

%4.4.0.0

{\anuvakamend[{\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌹𑌰𑌿᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌕𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶}]}%॥12॥
\prashnaend{ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌮᳴𑌸𑌿 𑌸𑍍𑌤𑌨𑌯𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍁}\-𑌸𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑍍॥37॥ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇॥}
%%% END PRASHNA
