\sect{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.7.1.1
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌵𑍇᳴𑌶𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑍈𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌯𑌦𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌕𑌾᳴𑌮𑌪𑍍𑌰𑍀𑌤𑌾 𑌏\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌯𑌾᳴𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑌾 𑌅᳴𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌸𑍍𑌤𑌮।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌯𑍇𑌮𑌿\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥1॥

%3.7.1.2
𑌕𑌾𑌮᳴𑌪𑍍𑌰𑍀𑌤𑌾 𑌏\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑍈𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍋𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤।
𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃॥2॥

%3.7.1.3
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑍍𑌯᳴𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌤𑌾𑌵᳴𑌦\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤𑍞 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌰 𑌉᳴ \ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌮𑍍॑॥3॥

%3.7.1.4
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑍇𑌶᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍈} 𑌚𑌾𑌰𑍁᳴𑌰𑍇𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌪𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌯𑌾𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌸𑍋 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥4॥

%3.7.1.5
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌯𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌯\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌗𑍂𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌯᳴𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌯𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥5॥

%3.7.1.6
𑌅𑌥𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌮𑌾} 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌾𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍁𑌪𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌸𑍇𑌤𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌸𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍃}\-𑌤𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥6॥

%3.7.1.7
𑌅𑌥𑍇𑌤᳴𑌰 \ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌯𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌮𑌾} 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌭𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿᳴॥7॥

%3.7.1.8
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌶𑌰𑌾𑌵𑌮𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌯᳴𑌜𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴𑌖𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑: 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍋𑌭𑌯𑍀॑: 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌯𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥8॥

%3.7.1.9
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮𑍀𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍇\-𑌽\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌨𑌾𑌲\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍁}\-𑌕𑌾 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇𑌤।
𑌅\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌹𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌿।
𑌸𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌋𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌵𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵𑌾𑌵।
\-\ul{𑌸}\-𑌹 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌵𑌹𑍈।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌤᳴𑌵𑍈।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃॥9॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌉᳴\-\ul{𑌤} 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌨𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴ (𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌿 𑌵𑍈 𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌪𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌧𑍋 𑌵𑍈॥)]

%3.7.2.1
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌷᳴𑌣𑍍𑌣𑍇𑌨 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌜𑌾 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌨𑌾᳴𑌯𑌤𑌨𑍇 \ul{𑌨𑌿}\-𑌨𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌵᳴𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕\-\ul{𑌵}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌵᳴ 𑌨𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃॥10॥

%3.7.2.2
𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍀}\-𑌟𑌾𑌵᳴𑌪𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌜𑌾 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌨𑌾᳴𑌯𑌤𑌨𑍇 \ul{𑌨𑌿}\-𑌨𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿 𑌨𑌿𑌨᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥11॥

%3.7.2.3
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑌵᳴𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍇𑌨 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑍂𑌪𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌽॒𑌽॒𑌤𑍍𑌮𑌞𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑍇𑌤।
\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌲𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍋 𑌵𑌾॑।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍॥12॥

%3.7.2.4
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌰𑌨𑌿᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌽𑌭𑌿 𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌜𑍍𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌯𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍॥13॥

%3.7.2.5
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌵𑌨𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌾} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌾𑌨𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌾𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵𑌿 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥14॥

%3.7.2.6
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍।
𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑍈 \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍁𑌦𑌙𑍍𑌙𑍍᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌧𑍇᳴ 𑌚 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌭𑌿𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌶𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌹𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑍇𑌤॥15॥

%3.7.2.7
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌨𑍇᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌮𑌾 𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌤𑌮𑌤𑍍।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌪𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍀𑌦᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌹᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌃।
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌹𑌾𑌸𑍀𑌨𑍍𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌨𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑌹𑌾᳴𑌮।
\-\ul{𑌗𑍋}\-\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑍀𑌰\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃॥16॥\anuvakamend[𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑍇\-\ul{𑌤} 𑌜𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚 (𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌷᳴𑌣𑍍𑌣𑍇𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍀}\-𑌟𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌦𑌵᳴𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌯𑌦𑍁𑌦𑌙𑍍𑌙𑍍᳴॥)]

%3.7.3.1
𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇\-\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌥𑍍𑌯\-𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨 𑌜𑌾𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌶𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌾𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍀 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌜𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥17॥

%3.7.3.2
\-\ul{𑌅}\-𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍁 𑌨𑌾𑌶𑍍𑌞𑍀᳴𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌜𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮᳴𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌶𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑌾𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥18॥

%3.7.3.3
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌤𑍁 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌨𑌾𑌪᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍈 𑌦᳴𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑍀𑌤॥19॥

%3.7.3.4
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑍀᳴𑌤।
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑍀𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌨𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨 𑌪𑌰𑌿᳴𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
𑌯𑌦𑌾𑌪𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌤॥20॥

%3.7.3.5
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌨 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍗} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍞\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌿𑌵𑌿᳴𑌚𑌯𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍗} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌨𑍋𑌪᳴ 𑌧𑌾𑌵𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑌾 𑌲᳴𑌮𑍍𑌭𑌯𑌤𑌿॥21॥

%3.7.3.6
𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌮᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌚𑍁𑌶𑍍𑌚𑍋\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌨𑌾𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍈𑌃।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰𑌵𑍇॑𑌤𑍍।
𑌰𑍇𑌤𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑍟 𑌸𑍍𑌰𑌵𑍇𑌤𑍍।
𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌮᳴\-\ul{𑌕}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥22॥

%3.7.3.7
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌷𑍁᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌚𑍁𑌶𑍍𑌚𑍋\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌤𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍈𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈॥23॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 𑌭𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍀𑌤 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌤 𑌲𑌮𑍍𑌭𑌯𑌤𑌿 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚  (𑌵𑌿 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾𑌯𑌾𑌂॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇॑\-𑌽𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥ )]

%3.7.4.1
𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌭𑍀᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌪᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾 𑌰᳴𑌭𑍇।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌗𑌾𑌤𑍁𑌵𑌿𑌦𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴।
𑌵𑌾𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌆𑌭𑍃᳴𑌤𑌃॥24॥

%3.7.4.2
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌿𑌤𑍁𑌮𑍍।
𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌦𑍇।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌶𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑍁᳴।
𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇॑ 𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌪᳴𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕𑍇𑌨᳴।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌿}\-𑌮𑌮𑍍॥25॥

%3.7.4.3
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌯𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌃।
𑌯 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍋𑌹᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌹𑍍𑌨𑍇॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌰𑌮𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌸𑍂॑\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍀𑌂 𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃᳴॥26॥

%3.7.4.4
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌹 𑌤𑌾𑌨𑌾 𑌵᳴𑌹𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌾 𑌗᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿॥27॥

%3.7.4.5
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌅𑌵𑌾॑\-\ul{𑌡𑍍𑌢}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆।
𑌤𑌂 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌅𑌵𑌿᳴𑌷𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 𑌕᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌅𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌸᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌾𑌃॥28॥

%3.7.4.6
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌦𑌾᳴𑌯 𑌮𑍇 𑌸𑌭𑍍𑌯।
𑌵𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌥𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌹᳴𑌰𑌾𑌣𑌿 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-𑌥𑍇 𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌅𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌿 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌜𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥29॥

%3.7.4.7
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌧𑌾𑌂} 𑌪𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌯𑍋॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪\-\ul{𑌤} 𑌆𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇॥30॥

%3.7.4.8
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑍁𑌦𑍀᳴𑌚𑍀𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌮𑌶𑍁᳴𑌷𑍍𑌕𑌾𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍।
𑌹𑌰𑌾᳴𑌮𑌿 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀𑌨𑍍᳴।
𑌤\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑍇᳴𑌕𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌧𑌾।
𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾॑॥31॥

%3.7.4.9
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌨𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌨𑍁\-𑌸\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑌂 𑌮𑍇𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍॑।
𑌸𑌂 𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾॑।
𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑌦𑍇᳴𑌵𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇॥32॥

%3.7.4.10
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌾 𑌰𑌿᳴𑌷𑌮𑍍।
𑌜𑍀𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿𑌤𑌾𑌃।
𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌹𑍍𑌯𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌮𑍍।
𑌏\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌾 𑌨𑌿𑌗𑌾॑𑌙𑍍𑌕\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨𑌾𑌹𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌥𑌾𑌯᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍂𑌰𑍍𑌣𑌾᳴𑌮𑍃𑌦𑍁।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌭𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍀᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑌹𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌗𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹॥33॥

%3.7.4.11
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌶𑍇 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌃।
𑌇𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌶𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌪𑍋𑌤𑍃᳴𑌤𑌮𑌮𑍍।
𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑍁 𑌮𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍗} 𑌸𑌞𑍍𑌚᳴𑌰𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌶𑍋𑌧᳴𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇॑ 𑌸𑍍𑌥𑍋 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍀।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁॥34॥

%3.7.4.12
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌶𑍍𑌚᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌹𑍍𑌯𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑍗।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌶𑍋𑌧᳴𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌂᳴ 𑌵𑌿𑌵𑌿𑌦𑍁𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌿𑌃᳴।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑍍𑌯𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌗᳴𑌹𑌿॥35॥

%3.7.4.13
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌯𑍞 𑌰𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌧𑌾𑌨𑍀॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌸𑍇𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌰𑍞𑌸𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌖𑍇 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍀᳴𑌤𑌂 𑌬𑌿𑌭𑍃𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌂 𑌦𑌧𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑌮᳴𑌧𑌾𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑍋 𑌭᳴𑌵𑌾𑌸𑌿 𑌨𑌃॥36॥

%3.7.4.14
𑌅𑌮𑍃᳴𑌨𑍍𑌮𑌯𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑌃} \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌤𑌿᳴𑌨𑍀𑌤𑌾𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌰\-\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌤𑌿᳴𑌗𑍁𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌪𑍂᳴𑌤𑌾𑌃।
𑌵\-\ul{𑌸𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌗𑌾𑌂 𑌦𑍋᳴𑌹𑌪\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌰𑌜𑍍𑌜𑍁𑌮𑍍॑।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌆 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌶𑌸𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃॥37॥

%3.7.4.15
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌰𑍍𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌵} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌰𑌮𑌯𑌤𑍁 𑌗𑌾𑌵𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌸𑍍𑌥᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴𑌣 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌚᳴।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍋 𑌜𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍁𑌪᳴𑌵𑌃 𑌸𑌦𑍇𑌯𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌸𑌨𑍍𑌦𑍁᳴𑌹𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥38॥

%3.7.4.16
𑌉𑌥𑍍𑌸𑌂᳴ 𑌦𑍁𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌲\-\ul{𑌶𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌬𑌿𑌲𑌮𑍍।
𑌇𑌡𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌮𑍍॑।
𑌤𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-𑌮𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌕𑌾𑌮᳴𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌹𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍂𑌂 𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴॥39॥

%3.7.4.17
\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍋}\-𑌹𑌾𑌯᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌮𑌿।
𑌅𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯𑌾𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌶𑍇𑌰᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁॥40॥

%3.7.4.18
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍗 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌂 𑌚᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌶𑍋𑌧᳴𑌨𑍗।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍋𑌪𑌾𑌯।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌹𑌿 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌉᳴𑌪𑌸𑍍𑌤𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌉𑌪᳴𑌵𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁𑌪᳴ 𑌵𑌸𑌾𑌮𑌿।
𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍॥41॥\anuvakamend[𑌆𑌭𑍃᳴𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌸𑌭𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌗𑌹𑌿 𑌨𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 (𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑌾𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌽𑌯𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।)]

%3.7.5.1
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌰𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌮𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇᳴𑌕𑌾𑌦𑌶𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌽𑌵𑌤।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 𑌶᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌮𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇𑌷𑌜𑌾।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵᳴𑌤𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌸𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌤𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌯𑍈॥42॥

%3.7.5.2
𑌮𑍁\-\ul{𑌖}\-𑌮𑌪𑍋᳴𑌹𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌯᳴।
𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌯𑍋᳴𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌖𑌮᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵} 𑌤𑍍𑌵𑌚᳴𑌮𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌿𑌦𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌘𑌾᳴𑌰𑌯𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌦᳴𑌨𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿॥43॥

%3.7.5.3
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰᳴𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌂᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴𑌧 𑌸𑍁𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤 𑌉𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨𑌾᳴𑌤𑌿 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌯𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌰𑌾} 𑌭𑍂𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌮𑍋𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑍀𑌤𑍍॥44॥

%3.7.5.4
𑌦𑍇𑌵𑌾॑: 𑌪𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑌿𑌤᳴𑌰𑍋 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌯𑍋᳴𑌽𑌹𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌸 𑌸𑌨𑍍 𑌯᳴𑌜𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌨 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍇᳴𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌮᳴ \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍟 𑌸𑍍𑌵𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾॥45॥

%3.7.5.5
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌸 𑌸𑌨𑍍 𑌯᳴𑌜𑍇।
𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿𑌷𑌮𑍍।
𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌜𑍋𑌽𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌮𑍁𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌮𑌨𑍁᳴𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌦𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌃।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌤𑍇𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌵𑌿\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌾𑌕𑌾᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴॥46॥

%3.7.5.6
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑌜𑍍𑌮𑍍𑌯𑍇𑌨𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌅𑌜𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍋 𑌯𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌾𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍍।
𑌮𑌾 𑌰𑍂᳴𑌰𑍁𑌪𑌾𑌮 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌮𑌨𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪᳴𑌦𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑌮𑍀𑌰𑌿𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌦𑌸᳴𑌮𑍍𑌭𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
𑌅𑌵᳴𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯𑍇\-\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍋𑌮𑍁᳴𑌖𑌾𑌮𑍍॥47॥

%3.7.5.7
𑌇𑌡𑍇᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌨𑌃।
𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌗𑌾 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌵𑌾𑌣𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌗᳴𑌣𑌾𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌧𑍍𑌨} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌵।
𑌦𑌦᳴𑌤𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌾 𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌯𑌿।
\-\ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍋𑌪᳴𑌦𑌸𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌰𑌸𑌿।
𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴॥48॥

%3.7.5.8
𑌦𑍈𑌵𑍀॑\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌮𑍇᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌮𑌾𑌸𑌾᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌮𑍇᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑌾𑌂 𑌮𑍇।
𑌆𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌶𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥49॥

%3.7.5.9
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍇𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌭𑌜᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍀 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑍍।
𑌮𑌾 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌕𑍍𑌤।
𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 𑌭᳴𑌜𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌸𑍍𑌪𑌿᳴𑌨𑍍𑌵।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌤𑍍𑌪𑌾᳴𑌹𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌵।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑍇𑌰᳴𑌯।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃॥50॥

%3.7.5.10
\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌿𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌕𑍍𑌤𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌃।
𑌨𑍇𑌹𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿।
𑌸𑌮᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌸𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌂 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌸𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌭𑍋᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀𑌵𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌵𑌾 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌿𑌵 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍂}\-𑌰𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌪𑌤𑍍𑌯॥51॥

%3.7.5.11
𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌿𑌷᳴𑌦𑍇 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌸𑌂 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍗 𑌧𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌭𑍂𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍗 𑌵𑌿𑌜᳴𑌹\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌰᳴𑌭𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑌶᳴𑌤𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾𑌃॑।
𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌯𑍋॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍀𑌡᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇𑌽\-\ul{𑌪𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑍂𑌤𑍍।
𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍॥52॥

%3.7.5.12
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍋 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍞 𑌶᳴𑌤𑌕𑍍𑌰𑌤𑍂।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌨𑌿।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑌮𑍞𑌹𑌹𑍗।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌨 𑌮𑌿𑌥𑍁᳴𑌰𑍍𑌭𑌵𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌵𑌨𑍁᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌅𑌦᳴𑌧𑌾𑌦𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅𑌦𑌾᳴𑌰𑌸𑍃𑌦𑍍𑌭𑌵𑌤 𑌦𑍇𑌵𑌸𑍋𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌮᳴𑌰𑍁𑌤𑍋 𑌮𑍃𑌡𑌤𑌾 𑌨𑌃।
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌮𑍋 𑌅𑌶᳴𑌸𑍍𑌤𑌿𑌃॥53॥

%3.7.5.13
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌦\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌜\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌾।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾᳴𑌸𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍋𑌹𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌭𑍂𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍋𑌹𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌣𑍀\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑌿𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌯𑌾 𑌶𑌯𑌾᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑍇॥54॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌤𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌯𑍈 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨᳴ 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍋 𑌮𑍁᳴𑌖𑌾𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌶𑍋\-𑌽𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍋𑌹𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.7.6.1
𑌪𑌰𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
𑌪𑌰𑌿᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌭𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰\-\ul{𑌸} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌭𑍂𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍃𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌭𑍂𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌪𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥55॥

%3.7.6.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌤} 𑌆𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌕𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌸𑌵𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑍃𑌣𑌤𑍇।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌹𑌂 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌗𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇॑।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌬𑍍𑌜𑌗᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌜𑌗᳴𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇॥56॥

%3.7.6.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌗𑍋᳴𑌪𑌾𑌯।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌮𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌰᳴𑌤𑌿 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌚𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮𑍇}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌵𑍀॥57॥

%3.7.6.4
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌷𑍁।
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌿𑌖𑌣𑍍𑌡𑌾 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯।
𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌭𑍂𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌪𑍋𑌷।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿 \ul{𑌚} 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌶𑌂 𑌚᳴।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌾𑌪᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌶𑍍𑌚।
𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾॥58॥

%3.7.6.5
𑌯𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌯𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇𑌨𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌤𑌾 𑌚᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌶𑌿𑌰᳴𑌶𑍍𑌛𑌿𑌨𑌦𑍍𑌮𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌣𑌾᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌦𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾𑌨𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑌿।
𑌮𑌾𑌂 𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌿𑌖𑌣𑍍𑌡𑌾 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌕𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌸𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯॥59॥

%3.7.6.6
𑌸𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑌾 𑌚𑍈᳴𑌧𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑌾᳴ 𑌚𑍈𑌧𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚𑍈𑌧𑌿।
𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍋𑌜𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵॥60॥

%3.7.6.7
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌭𑍂\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌨𑍁 𑌮𑍇॑।
𑌅𑌵𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍋𑌭𑌾𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌧}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑍋} 𑌧𑌰𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍋 𑌨𑍁᳴𑌦𑌾𑌤𑍈।
𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨\-\ul{𑌦𑍍𑌮𑌿} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌧᳴𑌮𑌾𑌮𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌾𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌮᳴𑌤𑌿𑌂 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍁𑌮𑍍॥61॥

%3.7.6.8
𑌸𑍀𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌧𑍃𑌤𑍀॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑍋} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑍃᳴𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰 \ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤𑌾𑌨𑍂᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑍋} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌆 𑌰𑍋᳴𑌹 \ul{𑌪}\-𑌥𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾𑌨𑍍᳴॥62॥

%3.7.6.9
𑌯𑌤𑍍𑌰𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 𑌯𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌕𑍍𑌷𑌾\-𑌽\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌰𑌾 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾।
𑌵𑌹𑌾᳴𑌸𑌿 𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌅\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌂 𑌬𑌾᳴𑌧 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌃।
𑌦𑍋𑌹𑍈᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴𑌮𑌿𑌵 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
𑌅𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃॑।
𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾\-𑌽𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌦𑌗𑍍𑌨𑍇॥63॥

%3.7.6.10
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑌧᳴𑌰𑌂 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
𑌅𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 𑌶𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌵}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍀𑌦।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍋 𑌮𑍇᳴ 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌯𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌸𑍀᳴𑌦 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॥64॥

%3.7.6.11
𑌅𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌪𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌰} 𑌉𑌥𑍍𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌶𑌿𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾𑌃॑।
𑌇𑌰𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃॥65॥

%3.7.6.12
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌶𑌿𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾𑌃॑।
𑌇𑌰𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌚𑌿𑌕𑌿𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍋\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌯\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸\-\ul{𑌹} 𑌓𑌜𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍇𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌚᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॥66॥

%3.7.6.13
𑌯𑍇𑌨𑌾𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌦𑍍𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍀᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌦𑌧𑌿᳴𑌨𑍋𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌦\-\ul{𑌧𑌿} 𑌮𑌾𑌂 𑌧𑌿᳴𑌨𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
𑌗𑍁𑌹𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍀𑌂 𑌗𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌗𑌹𑍍𑌵᳴𑌰𑍇𑌷𑍁।
𑌸 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌕𑌰𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑌮᳴𑌸𑌦\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌚𑌾 𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿𑌃॥67॥

%3.7.6.14
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍋 𑌜𑌯𑍇𑌮।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌮᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌃} 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯 \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑌾᳴𑌤𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌵𑌿𑌦𑍇𑌯।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌜𑌿𑌤𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ \ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿𑌤𑌮𑍍॑॥68॥

%3.7.6.15
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑌂 𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌜𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾𑌂 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍॥69॥

%3.7.6.16
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌨𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨 𑌆\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌵𑌾॑ 𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌶𑍍𑌚𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌚𑍈𑌰𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌨𑌿 𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑌤॥70॥

%3.7.6.17
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑍋 𑌨𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴𑌤𑌃।
𑌮𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨।
𑌯𑍋 𑌮𑌾𑌂 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌹𑌂 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌿} 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌹।
𑌯𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌹𑌂 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌿} 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌜𑌿𑌤𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑॥71॥

%3.7.6.18
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑌿\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌜𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑌃᳴।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌋\-\ul{𑌚𑍋} 𑌯𑌜𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌾𑌃।
𑌸𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌤𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌹᳴𑌨𑍇 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍇॥72॥

%3.7.6.19
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌖𑍀𑌲𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌤𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑌃।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇𑌨।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑌨𑍍𑌤𑍞᳴ 𑌶𑍋𑌚𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌬}\-𑌹𑍁 𑌶𑍋᳴𑌚𑌤𑍁।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌹𑍞 𑌶𑍁᳴𑌚𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌯𑌜𑍍𑌞।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 𑌤𑍇 𑌯𑌜𑍍𑌞।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵॥73॥

%3.7.6.20
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
𑌉𑌪᳴ 𑌤𑍇 𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌫}\-𑌲𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌵}\-𑌶𑌿𑌷𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾𑌂 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌵᳴𑌹𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌃॥74॥

%3.7.6.21
\-\ul{𑌉}\-𑌲𑍂𑌖᳴\-\ul{𑌲𑍇} 𑌮𑍁𑌸᳴\-\ul{𑌲𑍇} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌶𑍂𑌰𑍍𑌪𑍇॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌲𑍇𑌷᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌷\-\ul{𑌦𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌪𑍍𑌰𑍁𑌷𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌂𑌯᳴𑌜𑌾𑌮𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌤𑌾𑌃 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃} 𑌸𑍁𑌹𑍁᳴𑌤𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌦𑍍𑌯𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰 𑌮𑌹𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑍇 𑌅𑌨𑍀𑌨𑌶𑌃।
𑌦𑌿𑌵𑍈᳴𑌨𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌾᳴ 𑌜𑌹𑌿।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌨𑌧᳴𑌰𑌾𑌨𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿॥75॥

%3.7.6.22
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌦𑍍𑌯 𑌵𑌿 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌜।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌥𑌾॑।
\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌘𑌾}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌹𑍇𑌶𑌿𑌷𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑍇𑌹𑌿 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯।
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌦𑍍𑌯 𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑌹𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾𑌂} 𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌹𑍃}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍋}\-𑌗𑌂 𑌮𑌮᳴ 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌚 𑌨𑌾𑌶𑌯।
𑌶𑍁𑌕𑍇᳴𑌷𑍁 𑌮𑍇 𑌹\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌪}\-𑌣𑌾𑌕𑌾᳴𑌸𑍁 𑌦𑌧𑍍𑌮𑌸𑌿॥76॥

%3.7.6.23
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌹𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌮𑍇।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑌂} 𑌨𑌿 𑌦᳴𑌧𑍍𑌮𑌸𑌿।
𑌉𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌮𑌮᳴ \ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍋 𑌰᳴𑌧𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌃} 𑌶\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌶᳴𑌪𑌤𑌃।
𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑌪𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍁𑌕𑍍𑌚᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍞 𑌸𑌮𑍂᳴𑌹𑌤𑌾𑌮𑍍॥77॥

%3.7.6.24
𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍋} 𑌯𑍋 𑌰𑌣𑌃᳴।
𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴𑌤𑌃।
𑌮𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨।
𑌅𑌵᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌪𑌤।
\-\ul{𑌶}\-𑌰𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌸𑍞𑌶𑌿𑌤𑌃।
𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-\-𑌽𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌿᳴𑌶।
𑌮𑍈\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌕\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍋𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌷𑌃॥78॥\anuvakamend[𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍁𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-\-𑌽𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿𑌤𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌾𑌦𑍍𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑌤 𑌸\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌃 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿 𑌦𑌧𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍂𑌹𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.7.7.1
𑌸\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌦𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯।
𑌵𑌿𑌧᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯।
𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌦𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯।
\-\ul{𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍁𑌃।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌭𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌪𑍁᳴𑌤𑍍𑌰𑍇।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌪𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴॥79॥

%3.7.7.2
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍂𑌰𑌾 𑌰᳴𑌭𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌮𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌵𑌾𑌤𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌰᳴𑌭𑌾𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌯𑍋 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
𑌸 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃॥80॥

%3.7.7.3
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌗𑍍𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵\-\ul{𑌰} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇॥81॥

%3.7.7.4
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌆𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮᳴𑌰𑍁𑌹\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌚।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌧𑌾𑌯𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌧𑌾𑌯𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚𑌾᳴𑌭𑍂𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌭𑍂\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑌗𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪᳴𑌮𑌗𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾॥82॥

%3.7.7.5
𑌤\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾᳴𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾᳴𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃॥83॥

%3.7.7.6
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾॥84॥

%3.7.7.7
𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍॥85॥

%3.7.7.8
𑌦𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌆𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌓𑌷᳴𑌧𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌋𑌚᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌜𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॥86॥

%3.7.7.9
𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑍗𑌷᳴𑌧𑌯𑌶𑍍𑌚।
𑌊𑌰𑍍𑌕𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴ 𑌚।
𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌸𑍀᳴𑌦।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌰𑌣𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵𑍈᳴𑌧𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌵} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌮𑍇𑌽𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿𑌃॥87॥

%3.7.7.10
𑌤𑌪𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤𑌾 \ul{𑌮𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌮𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿।
𑌮\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌵𑌹᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌲𑍋᳴\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍃𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍॥88॥

%3.7.7.11
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍀𑌦𑌤।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌦𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿} 𑌮𑌾𑌯𑍋᳴𑌭𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌷\-\ul{𑌡𑍍𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌸𑌖𑌾᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌪᳴𑌦𑌾 𑌅𑌭𑍂𑌮।
\-\ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌗𑌮𑍇𑌯𑌮𑍍॥89॥

%3.7.7.12
\-\ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑌾 𑌯𑍋᳴𑌷𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌮𑌾 𑌯𑍋॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴॥90॥

%3.7.7.13
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌰᳴𑌜𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌃 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌧𑍁𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵।
𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿 𑌮𑌿᳴𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌮𑌨᳴𑌪𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰𑌨𑍍𑌤𑍀𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌪𑌿𑌬𑌤𑍁।
𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌰𑌾𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍁\-\ul{𑌤} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌤𑍀𑌮𑍍॥91॥

%3.7.7.14
𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
𑌨𑌾𑌭𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨 𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇।
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌿𑌖𑌣𑍍𑌡𑌾 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌵\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑍗 𑌨𑌿𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍗।
𑌤𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌜𑌨𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌭}\-𑌯𑌂 𑌨𑍁᳴𑌦।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯।
\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍞 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍।
𑌨 𑌵𑌾 𑌉᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍍𑌰𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌨 𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑌸𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌇𑌦𑍇᳴𑌷𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍇𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁॥92॥\anuvakamend[𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍞𑌹᳴𑌸𑌃 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌯𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌸𑍍𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌗𑌮𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑌾𑌦᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌯} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.7.8.1
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍇 𑌰𑌜᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂  𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌦\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑌃᳴।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌰} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍀}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌵𑌾᳴𑌶𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍃𑌡।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍀}\-𑌷𑌾 𑌨𑍍𑌯𑌷᳴𑌦𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿॥93॥

%3.7.8.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍃𑌡।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
𑌉𑌦𑍁᳴𑌸𑍍𑌰 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌮𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑌃।
𑌮𑍇𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌚 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑌿।
𑌶𑌨𑍍𑌨᳴ 𑌏𑌧𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍀}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌵𑍇᳴𑌪𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌲𑌾𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌜𑍍𑌞𑌾॑𑌸𑍍𑌥𑌾𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍃𑌡।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑॥94॥

%3.7.8.3
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌕𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌨 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌸𑍇।
𑌆𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌯𑍗॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌚𑍇𑌤᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌚।
\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌚।
𑌅𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌂 𑌪𑌿᳴𑌬𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌥𑌾॑𑌮𑍍।
𑌮𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌦𑌤𑍍।
𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜𑍋} 𑌮𑍋 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌮𑌾 𑌯𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌪𑌿𑌬𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌭𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑍍॥95॥\anuvakamend[\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌧𑌿} \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇\-𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌚 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.7.9.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗𑌸᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌉𑌪᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌷𑍍𑌟𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌭𑍂𑌃।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌭𑍂𑌃।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌭𑍂𑌃।
𑌅𑌪𑌾॑𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑌾} 𑌋𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃।
𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾𑌃} 𑌶𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾᳴ 𑌅𑌤𑌿𑌥𑌯𑌃।
𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌕𑌕𑍁𑌭𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌪𑌾𑌤𑌾𑌰𑌃।
\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍁𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍟᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤।
𑌘𑍋\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌣𑌾𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑌯𑌤॥96॥

%3.7.9.2
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌵𑌹᳴𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵𑌾𑌦𑌿𑌷𑍁𑌃।
𑌏𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌚𑍁𑌚𑍍𑌯𑌵𑍁𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾॑: 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌃᳴।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾॑𑌤𑍍।
𑌓𑌰𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍।
𑌆 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑍁𑌷𑌵𑍁𑌃।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 \ul{𑌮} 𑌆𑌸𑍁᳴𑌷𑌵𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍇 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑌵𑌧𑌿𑌷𑍁𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌹𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌜𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌵𑌾𑌕𑍍𑌚᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌨᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍॥97॥

%3.7.9.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌓𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌜}\-𑌰𑌾 𑌚᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌂 𑌕𑍃᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌯𑌮𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌃॥98॥

%3.7.9.4
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌮𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋} 𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴।
𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌆𑌕𑍂॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍋𑌹᳴𑌮𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿॥99॥

%3.7.9.5
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑍁।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌸 𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯 𑌆᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌶} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑍞᳴𑌷𑌿 𑌸𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸 𑌷𑍋᳴\-\ul{𑌡}\-𑌶𑍀।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌯 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌗}\-𑌣𑍇॥100॥

%3.7.9.6
𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴ 𑌶𑍞𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰𑍀॑।
𑌯 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌨𑍍𑌵𑍇।
\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍁𑌷𑍋᳴ 𑌹\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑌂 𑌮𑌦𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌨𑌯𑌃।
𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁} 𑌸𑍇𑌚᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌗}\-𑌣 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌹𑌰𑌿᳴𑌵𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌸𑌿।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌕𑍁𑌰𑍁॥101॥

%3.7.9.7
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑍍𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌤𑍗 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑌨𑍁᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌭᳴𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌥𑍇}\-𑌗𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌜᳴𑌹𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨᳴𑌪𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌷𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇।
𑌆𑌯᳴𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌣𑍇॥102॥

%3.7.9.8
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑌾𑌯᳴𑌣𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇।
𑌯𑍋 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇।
𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌚𑌰𑌾᳴𑌮𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿 𑌹᳴𑌰𑌾𑌮 𑌏𑌨𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌃 𑌪𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮।
𑌯𑍇 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌯𑌾𑌣𑌾𑌃॑॥103॥

%3.7.9.9
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌥𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾 𑌆𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑍇𑌮।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌨𑍁 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌗᳴𑌨𑍍𑌮।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌭𑍇 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇।
𑌗𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌧𑌨᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍂𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍈𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌸𑌞𑍍𑌚᳴𑌰𑍇𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍇।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑌾𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍀᳴𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍋 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌗𑌾}\-𑌧\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑍍॥104॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤} \ul{𑌶𑍍𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿 \ul{𑌗}\-𑌣𑍇 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌣𑍇 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌯𑌾𑌣𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍋 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.7.10.1
𑌉𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍𑌫𑍍𑌸𑍀𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌨\-𑌵𑌧𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌗𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌮𑌾𑌮᳴𑌕𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍇 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑍋𑌮𑌿।
𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦\-\ul{𑌦𑍇} 𑌯𑌶᳴𑌸𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍍𑌵᳴𑌘𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌥𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑍋 𑌯𑌸𑍍𑌤᳴ 𑌉\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌃॥105॥

%3.7.10.2
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴।
𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋᳴\-𑌽𑌯𑌮𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌕𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍋} 𑌯𑌜𑍂𑍞᳴𑌷𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌨𑌿𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌸𑍍𑌵।
𑌅𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍈𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌗𑍋𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍈}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍈᳴𑌰𑍁 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍈𑌃।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴॥106॥

%3.7.10.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌧𑌾 𑌨᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌭𑌵𑍍𑌯𑍇॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌽𑌭𑌿᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌧𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 𑌚᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌣𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌚𑌾᳴𑌕\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍।
𑌅𑌸𑍍𑌕𑌾᳴𑌨𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌯𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌗𑌾𑌃॥107॥

%3.7.10.4
\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑍁।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌨𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑌿।
𑌆 \ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌿𑌷𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ \ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌵᳴।
𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤𑌾𑌨𑍂᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌰𑌾𑌜𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌹𑍋᳴𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌃॥108॥

%3.7.10.5
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌗᳴𑌮𑌤𑍍।
𑌸𑌾 𑌶𑌨𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀} 𑌮𑌯᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌾॑।
𑌶𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌾𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌰𑌪𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑌃᳴।
𑌶\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌭𑌿᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑌤𑍍।
𑌶𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌤𑌪\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌶𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌾𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌪𑌾𑌃॥109॥

%3.7.10.6
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑌃᳴।
𑌤𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌦𑌂 𑌨 𑌵𑌿𑌚𑌿᳴𑌕𑍇𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑌃 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰}\-𑌪𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌯𑌦𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌵𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍋 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍋} 𑌨 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌃 𑌸 𑌜𑍀᳴𑌵𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌿𑌪𑍀᳴𑌷𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍇᳴ 𑌭𑌰।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌜𑌗𑍍𑌮᳴𑌵𑍇।
𑌅𑌪᳴𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌦𑌘𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍇} 𑌨𑌰𑍇॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌮𑌵𑌾᳴𑌗𑌾𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌪𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌪𑍀𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑌃।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 𑌭𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿॥110॥\anuvakamend[\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌗𑌾 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌰}\-𑌪𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.7.11.1
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍇𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌆𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑍃𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍂॑𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌚 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍇𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍॥111॥

%3.7.11.2
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌅𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌂 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍇𑌡᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌦𑍁᳴𑌚𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌮᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌧𑍇᳴\-𑌤𑌨।
\-\ul{𑌤}\-𑌤𑌂 \ul{𑌮} 𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑍁᳴ 𑌤𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌦𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌥𑌾᳴𑌯 𑌶𑌸𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇᳴𑌷𑌜𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍁᳴𑌤𑍃𑌪𑍍𑌣𑍁𑌤𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵𑌃।
𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴।
𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥112॥

%3.7.11.3
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿।
𑌮𑍈𑌷𑌾𑌨𑍍𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍋} 𑌅𑌰𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍀᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌚𑍀𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌦᳴𑌧\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍇𑌨।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌡𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌭𑍇}\-\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌦𑍗𑌰𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍈𑌵𑍀॑𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥113॥

%3.7.11.4
𑌋\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌯𑌤᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌭𑌯𑌾᳴𑌮𑌹𑍇।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿।
𑌮𑌘᳴𑌵\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌤𑌨𑍍𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑌯𑍇॑।
𑌵𑌿 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌜𑌹𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌶𑍀।
𑌵𑍃𑌷𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴𑌭𑌯\-\ul{𑌙𑍍𑌕}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌯𑌦𑌤𑍋᳴ 𑌨 \ul{𑌊}\-𑌨𑌮𑍍॥114॥

%3.7.11.5
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌯 𑌹𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌜𑌾𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌭𑍂}\-\-\ul{𑌯𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌜𑍋} 𑌅𑌧᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
𑌅𑌨𑌾॑𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌿𑌥𑍁᳴।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌥𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌥𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌨𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌨।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑌾᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾॑ 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌵𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍।
𑌯𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌶𑍋 𑌯᳴𑌜𑌾𑌤𑌿॥115॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌨𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.7.12.1
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴𑌵𑌾 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍇𑌡᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌆𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌜𑍀𑌵𑌨\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌨𑍃᳴𑌤𑌮𑍂\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌸𑌮𑍍॑॥116॥

%3.7.12.2
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸᳴𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑌾𑍞𑌹᳴𑌸𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌕𑍃᳴𑌤𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 𑌵𑌾᳴ 𑌜𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌤𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌶𑍞𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾} 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑌸𑌃।
𑌅𑌨𑌾॑𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑍇𑌨𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑍋 𑌮𑍁𑌮𑍁𑌗𑍍𑌧𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍀}\-𑌵𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍॥117॥

%3.7.12.3
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌞𑍈𑌰𑍍𑌯𑌦𑌨𑍃᳴𑌤𑌂 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚}\-𑌕\-\ul{𑌰} 𑌕𑌿𑌲𑍍𑌬𑌿᳴𑌷𑌾𑌣𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍁𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌜𑌿𑌘𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌦𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌯𑌾 𑌚᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌚𑍍𑌚᳴।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑌨𑍁᳴𑌦𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌅𑌦𑍀॑𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍃}\-𑌣𑌂 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌹𑌂 \ul{𑌚}\-𑌕𑌾𑌰᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌗𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌜𑌨𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑌿॥118॥

%3.7.12.4
𑌏𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌰} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯𑌦𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌪𑍇𑌷᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌅𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿𑌤𑍗 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍗} 𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌅\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑍋 𑌭᳴𑌵𑌾𑌮𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌾 𑌜𑌿𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑌸𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌶\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑌸𑌾॑॥119॥

%3.7.12.5
𑌯𑌦𑍇𑌨᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 𑌨𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌅𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾𑌮𑌿 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌂 𑌯𑌦𑍇𑌨𑌃᳴।
𑌜𑌹𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌤𑌮𑌾 𑌰𑍋᳴𑌹𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌨𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌮𑍃𑌜\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌤𑌦𑍇𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌮𑌾𑌮𑍃𑌜𑍇।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌕𑌿𑌞𑍍𑌚𑌿᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃॥120॥

%3.7.12.6
𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌃।
𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌜𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌤𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌯𑌦𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌂 𑌚𑌰𑌾᳴𑌮।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌨𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌤} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑍀𑌤 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾𑌸𑌿᳴॥121॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌸᳴𑌮\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍀}\-𑌵𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑌿 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑌸𑌾᳴\-𑌽𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌤 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚 (𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑌜𑌾𑌤\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌯𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌦𑍀॑\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌯𑌦𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌷} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑌸𑌾𑌽𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌯𑌦𑌾𑌪᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾𑌸𑌿᳴।
)]

%3.7.13.1
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑌾᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-𑌦𑍁𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑌰𑍂𑍞᳴𑌷𑌿।
𑌤𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌤 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑌯𑍇᳴𑌮।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌚𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌅𑌚𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑌵𑍁𑌃।
𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇𑌨।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇॑।
𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑍋𑌮।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌬𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑍁𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍇𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑॥122॥

%3.7.13.2
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌗𑍁}\-𑌪𑍍𑌤𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
𑌸𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌾𑌸᳴𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌮𑌃।
𑌆 𑌨𑍋᳴ 𑌭\-\ul{𑌜} 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑍇।
\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌶𑍁}\-𑌶𑍍𑌰𑍁𑌗᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿 𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌗𑌿𑌰᳴ 𑌆𑌵𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌅𑌨𑌾᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌆 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌵᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥123॥

%3.7.13.3
𑌉𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑌵᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌇𑌦𑍍𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌚।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌸𑍍𑌵।
𑌸𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌮𑍁} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌸𑍍𑌵 𑌸𑍋𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌆𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌶\-\ul{𑌮𑍁} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌮᳴𑌨𑍇 𑌪\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌜𑌾᳴𑌨𑍀𑌤𑌾𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌵𑍃𑌕𑌾𑌃॑ 𑌸𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌸𑍍𑌯॥124॥

%3.7.13.4
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌗𑌚𑍍𑌛𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌅𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌃 𑌪𑌰𑍇᳴𑌹𑌿।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇 𑌰𑌘𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌾𑌰𑍋᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇𑌨।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌅𑌭𑍂॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍁 𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌮𑌹𑍍𑌨᳴ 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑍃𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌵𑌿 𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌭𑌜᳴𑌤𑌿 𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌂᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌉𑌪᳴ 𑌨𑍋 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌹𑌾𑌵᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌦𑍀॑𑌧𑍍𑌯𑌾𑌥𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌖𑌾𑌯𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌪𑌾॑𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌘}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌣𑍋 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁।
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍇॑॥125॥\anuvakamend[𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.7.14.1
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌯𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑌾 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍇𑌨𑌾\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍋𑌚᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌚𑌾 𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌚𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑍇।
𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍗॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍॥126॥

%3.7.14.2
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍋𑌚᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑍇𑌨𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌋𑌷᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍋𑌚᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴॥127॥

%3.7.14.3
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌤𑌵᳴।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌅𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿॥128॥

%3.7.14.4
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌕}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑍋𑌮𑍍𑌯𑌾᳴𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌕𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌅𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪𑍈᳴𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌨} 𑌆𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇᳴𑌰𑌿𑌵॥129॥

%3.7.14.5
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌃।
𑌸𑌚᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌶\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌪𑌰𑌂 𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾॑𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵 𑌇𑌤᳴𑌰𑍋 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌤𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌤𑍇 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍇 𑌤𑍇॑ 𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌮𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌰𑍀᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌨𑍁 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌨𑍍𑌮।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍋}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇᳴𑌰𑌿𑌵।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌃।
𑌸𑌚᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌶\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥130॥\anuvakamend[𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌭𑌿𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌰𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]




\prashnaend{𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌷᳴𑌣𑍍𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌿 𑌵𑍈 𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤} 𑌸\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌦𑌂 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗\-\ul{𑌸} 𑌉𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌫𑍍𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑌾} 𑌯𑌦𑍍𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶॥14॥}{𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕𑌃 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍‌ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌗𑍍𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌰᳴\-\ul{𑌜𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍇᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌦𑍁᳴𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍॥130॥}{𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌞𑍍𑌛\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\sect{𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.8.1.1
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹}\-𑌣𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌙𑍍𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌨𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾𑌰𑌤𑍍𑌨𑍀 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌮𑍗}\-𑌞𑍍𑌜𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑍈 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌜𑌾𑌃॑।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌕𑌰𑍍𑌮᳴॥1॥

%3.8.1.2
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯᳴𑌨𑌾𑌮 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌪᳴𑌦𑌾𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌸𑍁᳴𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌕𑍇}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌮}\-𑌶𑍍𑌰𑍁 𑌵᳴𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌨}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌿 𑌕𑍃᳴𑌨𑍍𑌤𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍋 𑌧𑌾᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌸𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌸𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂᳴ 𑌜𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤 𑌆𑌸𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥2॥\anuvakamend[𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.8.2.1
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌯𑍍𑌯} 𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶\-\ul{𑌫𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌭𑍃᳴𑌤𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍗\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌂 𑌪᳴𑌚𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿॥3॥

%3.8.2.2
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌰𑌾𑌵𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍗 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌰𑍁𑌚𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑌤𑌿 𑌶𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌷𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰᳴ 𑌆𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑍀}\-\-\ul{𑍟}\-𑌷𑍍𑌯𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥4॥

%3.8.2.3
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌷𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑍁᳴𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌓᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌃।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤} 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍁}\-𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑌯𑍀᳴ 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃॥5॥

%3.8.2.4
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑌯𑍀᳴ 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌆𑌲᳴𑌬𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍋𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌮}\-𑌹𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌜𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌹𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌜𑌾𑌂 𑌮𑌹\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌹𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌜𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌶𑍍𑌞𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌆𑌲᳴𑌬𑍍𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤} 𑌉𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌓}\-\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍇 𑌦᳴𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 𑌓᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌃।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥6॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌅᳴𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.8.3.1
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌯𑍇\-𑌽𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-𑌚𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌬}\-𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯᳴।
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌭𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌬𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿॥7॥

%3.8.3.2
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾𑌮𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌵𑍍𑌯𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁𑌷𑍍𑌕𑍇᳴𑌣 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮᳴𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑌨𑍍𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇\-𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥8॥

%3.8.3.3
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾𑌰𑌤𑍍𑌨𑍀 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾(3) 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍀(3)\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋 𑌮𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌮᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿॥9॥

%3.8.3.4
𑌯𑌥᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑍞᳴ 𑌸𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌕}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌮॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌰᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌧𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥10॥

%3.8.3.5
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌶𑍍𑌵𑌮𑍇𑌧\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥11॥

%3.8.3.6
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌯𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌹𑍋𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑌃।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌮᳴𑌨𑍋 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍋𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
𑌤\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥12॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.8.4.1
𑌯𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌜𑌾𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌸 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌨𑍍𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌜𑌾𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌸 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿𑌵𑍃᳴𑌹𑌤𑌃।
𑌯𑍋 𑌅𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞᳴𑌸\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍗᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋 𑌮𑌰𑍍𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌃 𑌶𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑍁𑌨᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌶𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌵} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍈}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌰}\-𑌕𑌂 𑌮𑍁𑌸᳴𑌲𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿॥13॥

%3.8.4.2
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌸𑌾𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑍟}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌲𑍇}\-𑌯𑍋 𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑍟}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌲𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌂} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌦𑌧𑍁𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑍈𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁𑌚𑍞᳴ 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑍀॑\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑌮𑍁\-𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍀 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾𑌽𑌪᳴ 𑌪𑍍𑌲𑌾𑌵𑌯𑌤𑌿॥14॥

%3.8.4.3
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑌮᳴\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌪᳴ 𑌪𑍍𑌲𑌾𑌵𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌕 𑌉᳴\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌹𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍀𑌕𑌾𑌃॑।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍀𑌕𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌮𑍍𑌬᳴𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌜𑍋 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍁𑌦𑍂᳴𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌚} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚᳴ 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌕𑍍𑌰𑌤𑍍𑌵𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌭𑍂}\-𑌰\-\ul{𑌧}\-𑌜𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌵𑌾𑌚𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌪𑍍𑌲𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.8.5.1
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜𑌃} 𑌸𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍃𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴𑌽𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍀᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨𑌾𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑍇\-\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾॥16॥

%3.8.5.2
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌉\-\ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨𑌾𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾॑𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌬\-\ul{𑌲𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
𑌬𑌲᳴𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍋𑌗𑍍𑌰𑌃।
𑌬𑌲𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍂𑌤𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨𑌾𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌃॥17॥

%3.8.5.3
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌗𑍍𑌵𑍈 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌬𑌹𑍍𑌵𑌜𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑌾𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌬𑌹𑍁𑌮𑌾𑌷\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌲𑌾𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌬𑌹𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾᳴𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑍋}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾 𑌵𑍈 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾 𑌸𑍂᳴𑌤𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌨𑍈𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌭𑍂}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍𑌤𑌸𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍃𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿॥18॥

%3.8.5.4
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨𑌾𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌆𑌯𑍁𑌃᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍𑌤𑌸𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌦\-𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍞𑌶᳴𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁𑌃} \ul{𑌶}\-𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍋} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥19॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶 𑌉᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.8.6.1
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑌮𑌨𑌾᳴𑌲𑌬𑍍𑌧𑌮𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋𑌕𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌹𑍁𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌅𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌤𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥20॥

%3.8.6.2
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿𑌤𑌾 𑌅𑌨𑍁\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍀𑌤।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌕𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾} 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌤𑌾 𑌅𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃॥21॥

%3.8.6.3
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌵𑌾𑌚᳴ 𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌕𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌹𑌮᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍞 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌾᳴𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑍇𑌨 𑌚\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿॥22॥

%3.8.6.4
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌮𑍋𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿॥23॥

%3.8.6.5
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌦𑌶᳴𑌦𑌶 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌚𑍍𑌚𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌯𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾𑌵 𑌸𑍋॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑌿𑌮𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌅𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌤𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿॥24॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿 𑌚𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.8.7.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍍𑌤𑌮𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍋𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗} 𑌬𑌲𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍗।
𑌓𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍋𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌬𑌲𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍁𑌃 𑌸𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑌿𑌤᳴𑌮𑌃॥25॥

%3.8.7.2
\-\ul{𑌜}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍁𑌃 𑌸𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑌿𑌤᳴𑌮𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌯\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌮𑌾𑌃।
𑌯𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌮𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌤𑌮𑌾𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌤𑌮𑌃॥26॥

%3.8.7.3
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌹\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑌰𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴𑌮𑌾𑌨𑍍‌ 𑌹\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌮𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌸᳴𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌶𑍍𑌵𑌮𑍇𑌧\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌜𑍀𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑍇𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌪𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃।
𑌤𑌂 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-𑌕𑍍𑌷𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃॥27॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.8.8.1
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌨𑌾᳴𑌲𑌬𑍍𑌧𑌮𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵𑌚\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌹𑍁𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌅𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌤𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌙𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵𑌚\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥28॥

%3.8.8.2
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌨𑌾᳴𑌹𑍁𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵𑌚\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌨𑍈𑌤𑌾 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵।
𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍞 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵𑌚\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌧𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌵𑌾 𑌏᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌾𑌦𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌜𑌨𑌯𑌤𑌿॥29॥

%3.8.8.3
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍇॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌚\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌜𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑍇𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌮𑍁𑌖𑍇 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌃॥30॥

%3.8.8.4
𑌯𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑍇𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌮𑍁𑌖𑍇 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌅𑌵᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌤𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌨 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌨 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑌮𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌦𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌰𑌾} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀।
𑌜𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌤𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌕𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌵𑌰𑍍𑌧𑍁᳴𑌕𑌃॥31॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌜}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑌿} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.8.9.1
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌹\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥32॥

%3.8.9.2
𑌪𑍍𑌰 𑌯\-\ul{𑌶𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌯\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿 𑌵᳴𑌦𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌪𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍗 \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌚𑍇𑌦𑍍‌𑌧𑍍𑌵𑌯𑍇᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃॥33॥

%3.8.9.3
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌭𑍁}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁𑌥𑍍𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌆𑌶𑌾𑌪𑌾𑌲𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌂 𑌗𑍋𑌪𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌵𑍈 𑌤𑌲𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆᳴𑌶𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌾𑌃।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑌨𑍍𑌤𑍋𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌚\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑍁 \ul{𑌪}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿॥34॥

%3.8.9.4
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌬𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋} 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋} 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨 𑌜᳴𑌹𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑍇𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌯 \ul{𑌉}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌚𑌂} 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯 \ul{𑌉}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌚𑌂} 𑌨 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥35॥

%3.8.9.5
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌵᳴𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑌿᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌬}\-𑌲𑍋॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁𑌃} \ul{𑌶}\-𑌤𑌾 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌘𑌾᳴𑌤𑌾𑌯।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃॥36॥\anuvakamend[\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌃} \ul{𑌪}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%3.8.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇𑌨᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌉𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍।
𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥37॥

%3.8.10.2
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑌿 𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌹𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑍗॑𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌣𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌵𑍈 𑌶𑍀᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥38॥

%3.8.10.3
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌸𑌾 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑌮𑍍॑।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇॥39॥

%3.8.10.4
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌤᳴𑌮𑍗𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌣𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌜𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑍃𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿॥40॥

%3.8.10.5
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌚𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌾}\-𑌹𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌵𑍈 𑌶𑍀᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑍈 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌿𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥41॥\anuvakamend[\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧 𑌉𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿]

%3.8.11.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌨 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍋𑌦᳴𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍋𑌦᳴𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑍋𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌧𑌿𑌮𑌾𑌧𑍀᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌧𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌕\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌮𑍁𑌖𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍁𑌖𑌾𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇॥42॥

%3.8.11.2
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑍈॑ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍁𑌮𑍃\-\ul{𑌡𑍀}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍋𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑍈॑ 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑍈 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍈𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌪}\-𑌥𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 \ul{𑌨}\-𑌰𑌨𑍍𑌧𑌿᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍂𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌷𑍁᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌨𑌿𑌖𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌨𑌿𑌭𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌬𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌸\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥43॥\anuvakamend[\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍂𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.8.12.1
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌃} \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍋\-𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋॑ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 \ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦𑌿᳴𑌨𑍇।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶𑌾𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍।
𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌂} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌵᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤𑍇॥44॥

%3.8.12.2
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌆᳴𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌣𑍇।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌰𑌾} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀।
𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑌂 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍀}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑌨𑍍𑌤𑍋𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿॥45॥

%3.8.12.3
𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍋} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌆𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍍𑌥𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸𑍋॑𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑍇 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌥}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌾𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍍𑌥𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥46॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%3.8.13.1
𑌆 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍂𑌰𑍋᳴ 𑌮𑌹𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌶𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍂𑌰𑍋᳴ 𑌮𑌹𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌦𑍋𑌗𑍍𑌧𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌦𑍋𑌗𑍍𑌧𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌵𑍋𑌢𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥47॥

%3.8.13.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌵𑍋𑌢𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌃 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌜}\-𑌵𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌽𑌶𑍁𑌰𑌶𑍍𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌪𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍋𑌷𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌷𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌾।
\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍂 𑌰᳴\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍂 𑌰᳴\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇॥48॥

%3.8.13.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌭𑍇\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍁𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌵𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍀।
𑌸 \ul{𑌸}\-𑌭𑍇\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍁𑌵𑌾॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌪𑍁𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌃।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍇𑌨𑌿᳴𑌕𑌾𑌮𑍇 𑌨𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍇𑌨𑌿᳴𑌕𑌾𑌮𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌫}\-𑌲𑌿𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌨} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 𑌪𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌫}\-𑌲𑌿𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰𑍗𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 𑌪𑌚𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯𑍋}\-\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑍋𑌗\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇॥49॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇 𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.8.14.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌦𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴𑌧𑌤𑍍𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌅\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨᳴𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥50॥

%3.8.14.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌯𑍈 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌮𑌧𑍁᳴।
𑌯𑌨𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥51॥

%3.8.14.3
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑌾𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑍃𑌥𑍁᳴𑌕𑍈𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍃𑌥𑍁᳴𑌕𑌾𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍃𑌥𑍁᳴𑌕𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥52॥

%3.8.14.4
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌜𑍈𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑌾}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑌾}\-𑌜𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑌮𑍍𑌬𑍈॑𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌰𑌮𑍍𑌬𑌾𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌰𑌮𑍍𑌬𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥53॥

%3.8.14.5
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌨𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑌕𑍍𑌤𑍁᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌕𑍍𑌤᳴𑌵𑌃।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌕𑍍𑌤𑍁᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥54॥

%3.8.14.6
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍂𑌸𑍍𑌯𑍈॑𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌸𑍂𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌸𑍂𑌸𑍍𑌯𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑: 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌮᳴𑌦𑌧𑍁𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌙𑍍𑌗𑍁𑌤\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥55॥\anuvakamend[\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍃𑌥𑍁᳴𑌕𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑌮𑍍𑌬𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌕𑍍𑌤𑍁᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌙𑍍𑌗𑍁𑌤\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚 (\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌨𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 𑌤𑌣़𑍍\-\ul{𑌡𑍁}\-𑌲𑍈𑌃 𑌪𑍃𑌥𑍁᳴𑌕𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑌾}\-𑌜𑍈𑌃 \ul{𑌕}\-𑌰𑌮𑍍𑌬𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌕𑍍𑌤𑍁᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌸𑍂𑌸𑍍𑌯𑍈॑: 𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌙𑍍𑌗𑍁𑌤\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌦}\-𑌶𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶।
)]

%3.8.15.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞𑌸𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪𑌾᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨᳴𑌕𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴ 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴ 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿॥56॥

%3.8.15.2
𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑌦𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿॥57॥

%3.8.15.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑍋}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚𑍍𑌚।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑍟᳴𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥58॥\anuvakamend[\-\ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.8.16.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌈॑\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌆𑌹𑍁𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌏𑌕𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿॥59॥

%3.8.16.2
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍁𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥60॥

%3.8.16.3
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌰𑍍𑌬𑍁᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌰𑍍𑌬𑍁᳴𑌦𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌨𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌬𑍁𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌬𑍁𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥61॥

%3.8.16.4
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
𑌮𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌮𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌷𑌾𑌃।
𑌅\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌤𑌾 𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌭\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌵𑌾 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌮𑍋᳴𑌹𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍋᳴𑌦𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍋॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌨𑍁᳴𑌦𑌿𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌉𑌦𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁𑌦𑌿᳴𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑌵𑍍𑌯᳴𑌤𑌿𑌮𑍋𑌹𑌾𑌯॥62॥\anuvakamend[\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.8.17.1
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌯𑍋॑𑌰𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌆𑌯᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌨𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿॥63॥

%3.8.17.2
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌿𑌨𑍀𑌂॑ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
𑌭𑍁𑌵𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑍃᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॥64॥

%3.8.17.3
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌙𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌤𑍀॑𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌭\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌪𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌆 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌭𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌤𑌪𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌵᳴𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌭𑍂𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌧𑌿𑌮𑌾𑌧𑍀᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑌿 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌮᳴𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿॥65॥

%3.8.17.4
\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌹𑌨𑍂॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌙𑍍𑌗\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑍇᳴𑌅\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍇} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑍋𑌪᳴𑌶𑍍𑌲𑌿𑌷𑍍𑌟𑌃।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌦𑌙𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑍂𑌲𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑍋᳴𑌷𑌧𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌫𑌲𑌂᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌮𑍂𑌲𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍋𑌭\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌰𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥66॥

%3.8.17.5
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌨𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍈𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌪𑌾॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪𑌾॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑍂𑌪𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑍞 𑌹𑍋𑌮𑌾॑𑌞𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥67॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} 𑌜𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.8.18.1
𑌅𑌮𑍍𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋\-𑌽𑌮𑍍𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌮𑍍𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌨𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑍈 𑌨𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿॥68॥

%3.8.18.2
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑌃।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴॥69॥

%3.8.18.3
𑌯𑌨𑍍𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌸𑍍𑌰𑌾 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌤𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥70॥

%3.8.18.4
\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌶𑌰𑍀𑌰\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑌨𑍍 𑌯𑍁᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍 𑌯𑍁᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥71॥

%3.8.18.5
𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌯 𑌆॑\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌦𑌾 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑍗᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 𑌮𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌆 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌚𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌿} 𑌬𑍀\-\ul{𑌜}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌮𑌤𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌨𑌤𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌭𑍂𑌤𑌾\-\ul{𑌭}\-𑌵𑍍𑌯𑍗 𑌹𑍋𑌮𑍗᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍॥72॥

%3.8.18.6
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇॥73॥

%3.8.18.7
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞𑌸𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌤𑍞\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪𑌾᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨᳴𑌕𑍍𑌤𑍞\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥74॥\anuvakamend[𑌵𑍈 𑌨𑌭𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%3.8.19.1
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌪𑍋 𑌵𑍈᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑍀᳴ 𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑍂𑌪𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌿𑌨𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬𑍈}\-\-\ul{𑌲𑍍}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾᳴ 𑌖𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌶𑍋 𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌯𑍂𑌪𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌰𑌾𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌲} 𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍𑌯𑌰𑌤𑍍𑌨𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯॥75॥

%3.8.19.2
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌵𑍈 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍀।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌲}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌜𑍋 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌃।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌵᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍂𑌪𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌆 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌲𑍍𑌲𑌁𑌭᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍃᳴𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈॥76॥\anuvakamend[𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.8.20.1
𑌰𑌾𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌦𑌾𑌲𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌮𑌿᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌪𑍗𑌤𑍁᳴𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌭𑌿𑌤𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌃।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧𑍇𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌷\-\ul{𑌡𑍍𑌬𑍈}\-\-\ul{𑌲𑍍}\-𑌵𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌷𑌟𑍍𑌖𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑌾𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥77॥

%3.8.20.2
𑌷𑌟𑍍𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌶𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥78॥

%3.8.20.3
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴॥79॥

%3.8.20.4
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌿𑌕𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑌵᳴𑌦𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌿𑌤᳴𑌰𑍇𑌷𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌧𑌿᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍇 𑌕𑌟𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌚𑌿𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌜𑍋 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌃।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌂᳴ 𑌤𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌚𑌿᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌮𑍍॥80॥

%3.8.20.5
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑍗᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌤𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌹𑍁𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤᳴𑌨𑍁𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌧𑌾\-\ul{𑌰𑌾𑌂} 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌲𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌬\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌇᳴\-\ul{𑌲𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌬᳴\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌪᳴𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌦𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌶𑍍𑌵𑌮𑍇𑌧\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 \ul{𑌜}\-𑌰𑌸𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿॥81॥\anuvakamend[𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.8.21.1
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌏𑌕᳴\-𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾 \ul{𑌵𑌾} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴𑌣𑌃 𑌸𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌫𑍁}\-𑌰𑍇𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌫𑍁᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍇᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌃।
𑌤𑍇 𑌯𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴॥82॥

%3.8.21.2
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌶} 𑌯𑍂\-\ul{𑌪𑌾} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯 𑌏᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
𑌸𑍍𑌤𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑌃॥83॥

%3.8.21.3
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮} 𑌏𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌸𑍍𑌥𑍂𑌰𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌯𑌾}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍॥84॥

%3.8.21.4
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌭𑍋} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌭𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌶𑌿𑌰𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌶𑌿𑌰𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥85॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.8.22.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌨𑍍।
𑌤𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑍋𑌦᳴𑌞𑍍𑌚𑍋 𑌬𑌹𑌿𑌷𑍍𑌪𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑍍𑌞𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌨 𑌵𑍈 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌞𑍍𑌜᳴𑌸𑌾 𑌵𑍇𑌦।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌞𑍍𑌜᳴𑌸𑌾 𑌵𑍇𑌦।
𑌯𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑍋𑌦𑍍𑌗𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯𑌥𑌾 𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌤𑌤𑍍॥86॥

%3.8.22.2
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑌾𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴ 𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤𑍇।
𑌯𑌥𑌾॑ 𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌜𑍍𑌞𑍋\-𑌽𑌞𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌨𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌞𑍍𑌜᳴𑌸𑌾 𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌰᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
𑌹𑌿𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌵𑌾𑌕𑌃᳴।
𑌹𑌿𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍀}\-𑌥 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌃॥87॥

%3.8.22.3
𑌵𑌡᳴\-\ul{𑌬𑌾} 𑌉𑌪᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌥𑍋᳴𑌪\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑌾𑌰᳴ 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌗𑌾𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌉𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍀}\-𑌥𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍀}\-𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌋\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌪𑌾𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌖}\-𑌤𑍋 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌚।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿॥88॥\anuvakamend[𑌤𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.8.23.1
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌤𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠 𑌆𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍇}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍟𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌂 \ul{𑌭𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑌂 𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌗𑍍𑌰𑍀᳴𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌲𑍍𑌲}\-𑌲𑌾𑌟𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤𑍇॥89॥

%3.8.23.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌞𑍍𑌚𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌾 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍈 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍗 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌗𑍍𑌰𑍀᳴𑌵𑍗 𑌬𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑍋𑌃।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇॥90॥

%3.8.23.3
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌬𑌾𑌹𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌲𑍀𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍗 𑌲𑍋᳴𑌮𑌶\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍍𑌥𑍗 \ul{𑌸}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴ 𑌊𑌰𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌲𑍀𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌶𑌿}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍗 𑌬𑌾᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍗 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑍍𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌚𑍇᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍃᳴𑌷𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌬}\-𑌲\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑍇॑।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍇}\-𑌧𑌂 \ul{𑌭}\-𑌯𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸𑍟𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॥91॥\anuvakamend[\-\ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌧}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} \ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]




\prashnaend{\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹}\-𑌣𑍍𑌯𑌾 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌯𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌯𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌰𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌨 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍀𑌫𑍍𑌸𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌯𑌮𑍍𑌭𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌕\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌪𑍋 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌦𑌾𑌲𑌮𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃॥23॥}{\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌣𑍍𑌯𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌶𑍍𑌵𑌮𑍇𑌧\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑍇 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌸𑌿}\-𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴ 𑌏𑌕᳴𑌨𑌵𑌤𑌿𑌃॥91॥}{\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹}\-𑌣𑍍𑌯𑌾 𑌸𑍟𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\sect{𑌨𑌵𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌨𑌵𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.9.1.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵𑌾᳴\-𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
𑌯𑌦᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾।
𑌯𑌦᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑌃᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴॥1॥

%3.9.1.2
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
𑌯𑌦᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍁᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌇𑌤᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑍂𑌪𑍇॑𑌷𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑍋\-𑌽𑌜𑌾᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯।
𑌨𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌸𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍈𑌃 𑌸𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌪𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌵𑍍𑌯𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾𑌂 𑌪𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍗।
𑌵𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇𑌯𑍁𑌃।
𑌵𑌿𑌦𑍂᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮᳴𑌯𑍋𑌰𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌤𑌾𑌮𑍍॥2॥

%3.9.1.3
\-\ul{𑌋}\-𑌕𑍍𑌷𑍀𑌕𑌾॑: 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌷𑌿𑌣᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌅𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑍇𑌰𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍈𑌃 𑌸𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌪𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍞 𑌹᳴𑌰𑍇𑌯𑍁𑌃।
𑌅𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌾𑌯𑌤\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨𑌾𑌲𑌭𑍇᳴𑌤।
𑌅𑌨᳴𑌵𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃𑌤𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑍇𑌤𑍍॥3॥

%3.9.1.4
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌶}\-𑌸𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌤𑍇।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃𑌤𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑌤𑍍𑌯𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌵𑍇𑌶𑌸𑌾𑌯।
𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌵𑍇\-\ul{𑌶}\-𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍞 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍈𑌃 𑌸𑍟 𑌸𑍍𑌥𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌃।
𑌸𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌕𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮᳴𑌯𑍋𑌰𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍗 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃।
𑌨𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍀𑌕𑌾॑: 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌷𑌿𑌣᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌅𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥4॥\anuvakamend[\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑍇𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.2.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌵𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍀}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
𑌤𑌾𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍॥5॥

%3.9.2.2
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌤𑍈𑌃।
𑌅𑌨᳴𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌤𑌇᳴𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑍈 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇 𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃॥6॥

%3.9.2.3
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 𑌤𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨𑌾𑌪᳴𑌰𑌾𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌏𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑍀॑।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤 𑌐᳴𑌕𑌾𑌦\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑌾 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤𑌾𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑॥7॥

%3.9.2.4
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶 \ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌤} 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶𑌾𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍।
𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃॑ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌰𑍂𑌪𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌰𑍂𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌬𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥8॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 \ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌰𑍂𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.9.3.1
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌆\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌤𑍈𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾\-𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥9॥

%3.9.3.2
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥10॥

%3.9.3.3
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌬}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍇॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌕𑌾𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌬}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵}\-𑌪𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑍃𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃𑌤𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾\-𑌨𑍁𑌥𑍍𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈॥11॥\anuvakamend[𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌦𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈]

%3.9.4.1
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌚𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌚𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥12॥

%3.9.4.2
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍 𑌯𑍁᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌰𑍋𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑍈 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌰𑍋𑌚𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌹\-\ul{𑌰𑍀} 𑌵𑌿𑌪᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 𑌹\-\ul{𑌰𑍀} 𑌵𑌿𑌪᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿॥13॥

%3.9.4.3
𑌶𑍋𑌣𑌾᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑍂 \ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌜𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌯𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌮𑍂𑌤᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌵 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴𑌨𑌃 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌵𑌾𑌚𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥14॥

%3.9.4.4
𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌏᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾} 𑌏𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍟𑌸𑍍𑌤𑍋᳴𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌾 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌶𑍀𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌲𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌕𑌾}\-𑌚𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌲𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿॥15॥

%3.9.4.5
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌵᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌹𑌿᳴𑌷𑍀।
𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑌾𑌤𑌾॑।
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑌾॑: \ul{𑌕𑌾}\-𑌚𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃॥16॥

%3.9.4.6
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌵𑌸᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑍇𑌜𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥17॥

%3.9.4.7
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑌾𑌤𑌾॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑\-𑌽𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑍀।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌪𑌤𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯᳴𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍॥18॥

%3.9.4.8
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨᳴𑌯𑌃।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌲𑌾𑌜𑍀(3)𑌞𑍍𑌛𑌾𑌚𑍀(3)𑌨𑍍 𑌯𑌶𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾𑌁(4) 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌪𑌾𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍀𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍈}\-𑌤𑌦𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌜𑌿𑌘𑍍𑌰𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌘𑍍𑌰𑌾𑌪𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌅𑌵᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌜𑌿᳴𑌘𑍍𑌰𑌤𑌿।
𑌆𑌕𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌨𑍁᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌅}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌕𑍃𑌦᳴𑌰𑌂 𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌸𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥19॥\anuvakamend[𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍋 𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌘𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.5.1
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑍋𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌦𑌤𑌃।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌆᳴𑌯𑌤\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌰𑍍𑌧𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌿𑌤᳴𑌰𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥20॥

%3.9.5.2
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌆᳴𑌯𑌤\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍋॑𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌰𑍍𑌧᳴𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌰𑌃।
𑌯𑍂𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍈 𑌯𑍂𑌪𑌃᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾 𑌚 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌃।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃॥21॥

%3.9.5.3
𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵𑌯𑌃᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍𑌪𑌿𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-𑌲𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-𑌲𑌾।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍𑌪𑌿𑌲𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪𑌿}\-𑌲𑍇\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌿᳴𑌲𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪𑌿}\-𑌲𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥22॥

%3.9.5.4
𑌕𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌕𑍀 𑌚᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌕𑍀 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕 𑌉᳴𑌸𑍍𑌵𑌿𑌜𑍍𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑍈 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑌪᳴𑌨𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥23॥

%3.9.5.5
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 \ul{𑌆}\-𑌵𑌪᳴𑌨𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌰𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥24॥\anuvakamend[𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌮}\-𑌹𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.6.1
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌸𑌂\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌪𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌅𑌪᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍।
𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌪𑌤𑌿𑍞᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌵𑌸𑍋 \ul{𑌮}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌦𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁᳴𑌵𑌤𑍇॥25॥

%3.9.6.2
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌧𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌨𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌹𑍍𑌨𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌧𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌧𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿॥26॥

%3.9.6.3
𑌯𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌧𑍁𑌵᳴𑌨𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌵𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨\-\ul{𑌵} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌅𑌪᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑍇} 𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑌾}\-𑌲𑍍𑌯𑌮𑍍𑌬𑌿᳴\-\ul{𑌕} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌹𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸𑍁𑌭᳴\-\ul{𑌗𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑍍𑌪𑍀᳴𑌲𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌨𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑌪᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌰𑍍𑌣𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥27॥

%3.9.6.4
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌆𑌽𑌹𑌮᳴𑌜𑌾𑌨𑌿 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌧𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌜𑌾𑌽𑌸𑌿 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌧𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌨𑍍।
𑌤𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍂}\-𑌚𑍀𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑌿\-\ul{𑌪}\-𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑍍𑌞𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌬𑍍𑌜\-\ul{𑌗}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥28॥

%3.9.6.5
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌚𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾 𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍍𑌯𑌃।
𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍍𑌯𑌃।
𑌦𑌿𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌛𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈॥29॥\anuvakamend[\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌜\-\ul{𑌗}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.7.1
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌣𑍁}\-\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌭𑌾}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴𑌮𑍇𑌧\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥30॥

%3.9.7.2
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑍀}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴।
𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑍀 𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌤𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑍀।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌯𑌵𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶𑌂᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁 𑌮᳴𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯᳴𑌤𑌿॥31॥

%3.9.7.3
\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌯𑌦𑌰𑍍𑌯᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌨 𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌧𑌨𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑍈𑌶𑍀\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌕𑌾 𑌶᳴𑌕𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌕𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌶᳴𑌕𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌕𑌾।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑌂᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌹\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌸𑌰𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆𑌹᳴𑌤𑌂 \ul{𑌗}\-𑌭𑍇 𑌪\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌗𑌭𑌃᳴॥32॥

%3.9.7.4
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑍋𑌹\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯𑌾𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥33॥

%3.9.7.5
𑌪𑍍𑌰𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌗}\-𑌭𑍇 \ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮᳴𑌤𑍞𑌸\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌗𑌭𑌃᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-𑌽𑌪𑍂᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌅𑌕𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌰\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍃𑌚𑌂᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍈 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌅𑌪᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑌿 𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌜𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌪𑌵𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥34॥\anuvakamend[\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌭𑍋᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌦𑌧𑌤𑍇 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.8.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑌾𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍁𑌂} 𑌨𑌾𑌶᳴𑌕𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌿𑌥𑍍𑌸𑌃।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌃 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭\-\ul{𑌰}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌸𑌮᳴𑌭𑌰𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤 𑌆॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥35॥

%3.9.8.2
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌏𑌕᳴𑌶𑌫𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌗𑌾𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥36॥

%3.9.8.3
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌗𑍗𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌗𑍗𑌃।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑍀 𑌆𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌨𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 𑌚𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑍋𑌥𑍍𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍗 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌭𑌯𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌹𑍁᳴𑌤𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌹𑍁᳴𑌤𑌾 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥37॥\anuvakamend[\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.9.9.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑍇\-𑌹𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇॑\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥38॥

%3.9.9.2
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌷 \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇𑌽\-\ul{𑌹𑌂} 𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥39॥

%3.9.9.3
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍋𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌨᳴𑌭𑌿\-𑌜𑌿𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿\-𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍀𑌰𑍍𑌨𑌵᳴ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵}\-𑌶𑌾 𑌅᳴𑌨𑍂\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍇᳴\-𑌽𑌨𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌵𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌛}\-\-\ul{𑌗}\-𑌲𑌂 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌮𑌾𑌷𑌂᳴ 𑌕𑌿𑌕𑌿\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌵𑌿𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌗\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍃᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌆 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌉𑌥𑍍𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑌾॑𑌵𑍍𑌰𑌸𑍍𑌕𑌾𑌯॥40॥\anuvakamend[\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} \ul{𑌲}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.9.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌾᳴𑌵𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑍗᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌤।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 \ul{𑌵}\-𑌪𑌾।
𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌪𑌾𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑌜᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑍇𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌕𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌕𑌾𑌰𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑍇 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌪𑌾𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑌜᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍋𑌭𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿॥41॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%3.9.11.1
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌂 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌪𑌿᳴𑌭𑌾𑌗𑌾𑌃।
𑌤𑌾 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌗𑌾𑌨𑍍𑌦𑍟𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌡𑍂\-\ul{𑌕𑌾𑌂} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌪𑌿᳴𑌭𑌾𑌗𑌾𑌃।
𑌤𑌾 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥42॥

%3.9.11.2
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌤𑌾𑌨᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌮𑍍।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌶𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌆॑𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌰𑌮𑍁𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑌾𑌮𑌹𑍈।
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌲𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌹𑌰𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴𑌵𑌨𑍍॥43॥

%3.9.11.3
𑌪𑌰𑌾𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌲𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌽𑌭𑌿𑌭𑍂𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌪𑌰𑌾॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑍋}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌕}\-𑌣𑍍𑌠𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌃।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌨 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇॥44॥

%3.9.11.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌶}\-𑌫𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 𑌏𑌕᳴𑌶𑌫𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌨 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍇᳴𑌨 𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌡𑌲𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌨 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇॥45॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴ ]

%3.9.12.1
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌆𑌲᳴𑌬𑍍𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧} 𑌉𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯᳴\-𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌮𑍇᳴𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌮𑍇𑌧𑍋॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌮𑍇𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌮𑍇𑌧𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌦𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀॥46॥

%3.9.12.2
𑌬𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
𑌸𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌯𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑌸𑍀𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌦𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀।
𑌬𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
𑌸𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥47॥

%3.9.12.3
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃।
𑌤𑌦𑍇᳴𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌁(3)\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾(3) 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌵𑍇𑌤।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॥48॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.9.13.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌿𑌷𑍍𑌟𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥49॥

%3.9.13.2
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌲𑌯᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌵 𑌤𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌕\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌙𑍍𑌨𑍋𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍁𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌹}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃\-𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑌨𑍍𑌤𑍋𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌧𑍃𑌤𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।॥50॥

%3.9.13.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌧𑍃𑌤𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ 𑌨\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍈}\-𑌷 𑌏᳴𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌧𑍃𑌤𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍋𑌗\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥51॥\anuvakamend[\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌏\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.14.1
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍗 𑌵𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌥𑌿𑌨𑍗᳴ 𑌗𑌾𑌯𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀𑌣𑌾॑।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌤𑌦𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍁}\-𑌤𑍇।
𑌵𑍀𑌣𑌾॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌵𑌾𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌭𑍗 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍗 𑌗𑌾𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌮𑍍॥52॥

%3.9.14.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍍𑌰𑍞𑌶𑍁᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌨 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌗𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌤𑌥𑌾᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌚 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌚𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌾 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌭𑍗 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌗𑌾𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑍇𑌤𑍍॥53॥

%3.9.14.3
𑌨 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍞 𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌥᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌜𑌿᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑌿𑌵𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌗𑌾᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌨𑌕𑍍𑌤𑍞᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌥𑌾᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌚 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌚𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌦\-\ul{𑌦𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌯𑌜\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌪\-\ul{𑌚} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌗𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌂 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴॥54॥

%3.9.14.4
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌯𑍁𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌵𑍈 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌕𑍢᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌗𑌾𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌃।
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍋}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌚᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍇 𑌚᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥55॥\anuvakamend[𑌗𑌾𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.15.1
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌦𑌾𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌨 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌲𑍋᳴𑌕 𑌏𑌨𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌲𑍍𑌲𑍋᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌲𑍋᳴𑌕𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌤।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕᳴𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌕𑌾𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌏\-\ul{𑌕𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌃॥56॥

%3.9.15.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌯𑌾} \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌭𑍍𑌰𑍂᳴𑌣\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾𑌽𑌥᳴।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌽𑌪𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌭𑍍𑌰𑍂᳴𑌣\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾𑌵 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌭𑍍𑌰𑍂᳴𑌣\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥57॥

%3.9.15.3
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌤𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑌾𑌣𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑌿}\-𑌭 𑌔᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌾𑌂 𑌚᳴𑌕𑌾𑌰।
𑌯𑍋 \ul{𑌹𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑌾𑌂॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍞 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑍈 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌖}\-\-\ul{𑌲}\-𑌤𑍇𑌰𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌲𑌿}\-𑌧𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌲𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇॥58॥\anuvakamend[\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴ \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.9.16.1
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌮𑍋𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌮𑍋𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥59॥

%3.9.16.2
𑌧\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
𑌧𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑌾𑌂 𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷᳴\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌆𑌲᳴𑌬𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍇 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥60॥

%3.9.16.3
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌵𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌮𑍈॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌯𑌦𑍈॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿॥61॥

%3.9.16.4
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇\-𑌽𑍞᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌶᳴𑌹𑌵𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥62॥\anuvakamend[𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌭𑌿᳴𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌐\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.17.1
𑌯𑌦𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌯𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿᳴॥63॥

%3.9.17.2
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗}\-𑌦𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌶𑍍𑌲𑍋}\-𑌣𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌲𑍗𑌣𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌕𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌲𑍋᳴𑌣𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥64॥

%3.9.17.3
\-\ul{𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗}\-𑌦𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌨𑍍𑌮𑍃𑌗𑌾\-\ul{𑌖}\-𑌰𑍇 𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌸𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌹᳴𑌰𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍॥65॥

%3.9.17.4
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇\-𑌽𑍞᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌃।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌾𑌗𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌅𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍞᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁𑌚𑍇᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪᳴𑌤𑌿।
𑌅𑍞𑌹᳴𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇॥66॥

%3.9.17.5
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑍞 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍈}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃॑।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌗𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿॥67॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌲𑍋᳴𑌣𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌾𑌦𑍃᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.9.18.1
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍗\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌾𑌮𑍁᳴𑌕 𑌏𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌯 𑌈᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌕 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌶𑍁} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍈 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌵𑌾𑌗𑌾॑𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇॥68॥

%3.9.18.2
𑌸𑌾𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌨𑍀।
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑍀𑌕𑍃᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌰𑍁᳴𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌾।
𑌸𑌾 𑌨 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁𑌜𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑍗\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌓᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌾𑌮𑍁᳴𑌕 𑌏𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥69॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.19.1
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍁 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰𑍋𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃॥70॥

%3.9.19.2
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿॥71॥

%3.9.19.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌆 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌆 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑍋 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑍋 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑍋𑌗\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇॥72॥\anuvakamend[𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌂 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴ (\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌭𑍂𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌰𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍀 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌃 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑍋 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶॥)]

%3.9.20.1
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇𑌣𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂𑌜𑍍𑌞᳴𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌨𑍂𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍇 𑌚𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂𑌜𑍍𑌞᳴𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌪𑍁 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥73॥

%3.9.20.2
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌹𑌿᳴𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌪𑍁।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇𑌣𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿॥74॥

%3.9.20.3
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍇𑌨᳴।
𑌦𑌿𑌵𑍞᳴ 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌪𑍁𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍇𑌣᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿𑌤𑌾𑍞᳴ 𑌸𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥75॥\anuvakamend[𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌪𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.9.21.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍇𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌶𑍍𑌵𑍟᳴ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌮𑌨𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑍋 𑌨𑍇॑𑌷𑍍𑌟।
𑌸 𑌵𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌵𑌰𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\-\ul{𑌲}\-𑌬𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴॥76॥

%3.9.21.2
𑌯𑌚𑍍𑌛𑍍𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌦\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾𑌜𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮\-𑌜᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌯𑌦𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾𑌦᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌪᳴𑌤𑌿।
𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌮𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥77॥

%3.9.21.3
𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍗।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬\-\ul{𑌲𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍗।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑌲᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌿𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍗।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥78॥\anuvakamend[𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.22.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌯𑌾𑌽𑌽𑌽𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌲𑌭𑍍𑌯𑍋𑌪𑌾᳴𑌵𑌸𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌯𑌷𑍍𑌟𑌾॑𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌏\-\ul{𑌕𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌹𑌃᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌬𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍇𑌧𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍॥79॥

%3.9.22.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌕𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍁𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌬𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌨𑍁᳴𑌰𑍂𑌪𑌤𑌮𑌃।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌰𑍂𑌪𑍋 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌸𑌮𑍇᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾𑌯᳴ 𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇॥80॥

%3.9.22.3
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌯𑌾𑌽𑌽𑌽𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌪𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌤।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴𑌨𑍇𑌨𑍈𑌤𑌿॥81॥

%3.9.22.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌪𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
𑌅𑌪𑍁᳴𑌨𑌰𑍍𑌮𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇𑌣᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌤𑍂᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌬᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌕𑌾𑌮𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥82॥\anuvakamend[𑌮𑍇𑌧𑍋\-𑌽𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌤 𑌏\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴]

%3.9.23.1
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌲𑍋𑌮𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮᳴𑌨𑍀।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌲𑍋𑌮𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌨𑍁𑌕𑍃𑌤𑌿 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌲𑍋𑌮𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌪᳴𑌦𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇॥83॥

%3.9.23.2
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌪᳴𑌦𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌨𑍁𑌕𑍃𑌤𑌿 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌪᳴𑌦𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇𑌵𑌿𑌵𑌰𑍍𑌤𑌨𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸 𑌆᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇𑌵𑌿𑌵𑌰𑍍𑌤𑌨𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌨𑍁𑌕𑍃𑌤𑌿 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇𑌵𑌿𑌵𑌰𑍍𑌤𑌨𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿॥84॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

\prashnaend{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑌶𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌪᳴𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑌾𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍗 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑍁 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌯𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃॥23॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌦𑍍𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌶𑍀᳴𑌤𑌿𑌃॥84॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌨𑌵𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
