\chapt{𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌮𑍍 2}
\sect{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.1.1.1
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾᳴𑌸𑌤।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴𑌰𑍍𑌘\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌧𑍁𑌗𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍀}\-𑌷𑍇𑌣𑌾᳴𑌜𑍀𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑍁 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾॑𑌸𑍍𑌮𑌹𑍇।
𑌯𑍇॑𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌜}\-𑌨𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌮𑌸𑍃𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾 \ul{𑌅}\-𑌵𑌾𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑍋\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍇𑌣𑌾᳴𑌲𑌿𑌮𑍍𑌪𑌨𑍍॥1॥

%2.1.1.2
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌂॑ \ul{𑌜}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈𑌤𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌥𑌮᳴\-\ul{𑌕}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋॑\-𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑌿𑌂 𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑌸𑍍𑌵𑌦𑌯𑌨𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥2॥

%2.1.1.3
𑌸𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵𑌾᳴𑌸𑍃𑌜𑌨𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌪}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍍𑌵𑌰𑌂᳴ 𑌵𑍃𑌣𑍈।
𑌦𑌶᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌨 𑌦𑍋᳴𑌹𑌨𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌵𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌚᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌦\-\ul{𑌶} 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀}\-𑌰𑍍𑌨 𑌦𑍁᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌵𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌵𑌾𑌰𑍇᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍟} 𑌹𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍞 𑌸𑍞᳴𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌧}\-𑌯𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌃।
𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌿 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌾𑌨𑍍𑌧𑌯᳴𑌤𑌿॥3॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌲𑌿}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌨𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌘𑌾𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌕} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.1.2.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗 𑌉𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌰𑍁᳴𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌧𑌂} 𑌨𑌾𑌶᳴𑌕𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁𑌪𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌾𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌿} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌰}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑌾}\-𑌦𑍁𑌦᳴𑌮𑍃𑌷𑍍𑌟॥4॥

%2.1.2.2
𑌤𑌦𑍍\mbox{}\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑌾} 𑌉𑌨𑍍𑌮𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌞𑍍𑌜𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌲}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌰𑌾𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌦𑌮𑍃᳴𑌷𑍍𑌟।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍇} 𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑌾} 𑌨 𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌚𑌿𑌕𑌿𑌥𑍍𑌸𑌤𑍍।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍀(3) 𑌮𑌾 \ul{𑌹𑍗}\-𑌷𑌾(3)𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌕𑌿𑌥𑍍𑌸᳴𑌤𑌿॥5॥

%2.1.2.3
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌚𑍇᳴𑌤𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌵𑌦\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍁𑌧𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍍𑌵𑍈𑌵 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌾𑌗𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍟𑌸𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿॥6॥

%2.1.2.4
𑌭𑍋𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌆𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌽𑌶𑍍𑌵᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌗𑌾𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌮᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌜𑌾𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤॥7॥

%2.1.2.5
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑍍।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌮𑌾॑\-𑌽𑌽\-\ul{𑌪𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌜𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌕𑌿𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍇𑌦𑍞 𑌹𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥8॥

%2.1.2.6
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌮𑌾 𑌹𑍗᳴𑌷𑍀𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕}\-𑌥𑌂 𑌨𑍗᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑍞 𑌹𑍂᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃॥9॥

%2.1.2.7
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍀 𑌵𑍈 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌹𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌨𑍁᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌉𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑍞 𑌹𑍂᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂} 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥10॥

%2.1.2.8
𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇।
𑌉𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌮᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍁𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌷} 𑌉𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿॥11॥

%2.1.2.9
𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌦𑌿𑌵𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑍗᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌵𑌸᳴𑌤𑌃।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌨।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 𑌵𑌾𑌵 𑌸 𑌤𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑌾𑌵𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌦𑌦𑍃𑌶𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌹𑌿 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍀 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌦𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍇॥12॥

%2.1.2.10
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌾𑌵𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍂}\-𑌮 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ 𑌦𑌦𑍃𑌶𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌆 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌆𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑍞 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌤\-\ul{𑌥𑍋}\-𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑍞 𑌹𑍂᳴𑌯𑌤𑍇॥13॥

%2.1.2.11
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥14॥

%2.1.2.12
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑍁𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌥𑌾𑌽𑌤𑌿᳴𑌥\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌦𑍍𑌰𑍁᳴𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌥𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌕𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌹} 𑌤\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌥𑍍𑌸 𑌨 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌦𑍗᳴\-\ul{𑌷}\-𑌸𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌥᳴𑌮𑍗\-\ul{𑌷}\-𑌸𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌵𑍇𑌵𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟} \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌕𑌿𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌜𑌾𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌦𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍇 𑌹𑍂𑌯𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌿 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.1.3.1
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀।
𑌯𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰᳴\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌕𑌾 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌉\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌚𑍋\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍂𑌹𑍍𑌯𑌾𑌧𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑍈 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴।
𑌵𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌮𑌾𑌯𑍁𑌕𑌾 𑌭𑌵𑌤𑌿॥16॥

%2.1.3.2
\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋\-𑌽𑌶𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌅𑌹᳴𑌰\-\ul{𑌹𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍁𑌕𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌪᳴\-\ul{𑌶}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑍇𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌕𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍁᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌿𑌚𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿᳴॥17॥

%2.1.3.3
𑌤𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌶}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌕𑌃᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌗᳴𑌤𑌂 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍃}\-𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌨᳴𑌭𑌿𑌘𑌾𑌰𑌿𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌦𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑍈𑌨᳴𑌦𑍍\mbox{}𑌘𑌾𑌰𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌵𑍈𑌨᳴𑌦𑍍𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿॥18॥

%2.1.3.4
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌰𑍍𑌪᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍॥19॥

%2.1.3.5
𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑍞᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌰𑍍𑌪᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴𑌵𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌣𑌾𑍞᳴ \ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌦𑌿𑌕𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌨𑍂𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌉\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴॥20॥

%2.1.3.6
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌨𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌹𑌿 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌚} 𑌉𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑌾᳴ 𑌅𑌨𑍂𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌽𑌰𑍍𑌧𑍁᳴𑌕𑌾 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑌮𑍍𑌮𑍃᳴𑌶\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌨𑌾𑌹𑍋॑\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌹𑍋॑𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌉𑌪\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌯᳴॥21॥

%2.1.3.7
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑍍।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌮𑌾𑌽𑌤𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧᳴𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌾𑌽𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌯𑍋\-𑌽𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤॥22॥

%2.1.3.8
𑌯𑌦𑍇᳴𑌨𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍇𑌧𑍍𑌮𑌵᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍇𑌕𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌿᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴॥23॥

%2.1.3.9
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌾᳴𑌵𑌾 \ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌜𑌨𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌏𑌕𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌜𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌆𑌦𑍀॑𑌪𑍍𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌥𑌾\-𑌽𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌿𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑍇𑌵𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥24॥\anuvakamend[\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌉𑌪\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌯𑌾॑𑌧𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.1.4.1
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌜𑍁᳴𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌅𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌪𑌰𑌾𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌭𑍂𑌯𑍋᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌨𑍍॥25॥

%2.1.4.2
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌭𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑍋 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑌾𑌮𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 𑌅𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌪𑌰𑌾᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥26॥

%2.1.4.3
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌸𑌾𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇।
𑌅𑌨᳴𑌨𑍁𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌿𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌣𑍁𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌂 𑌯 \ul{𑌋}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌣𑍁𑌮𑍃᳴𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌣𑍁𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑌾𑌂 𑌯𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍॥27॥

%2.1.4.4
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌣𑍁𑌮𑍃᳴𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌣𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌮𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿॥28॥

%2.1.4.5
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑍍𑌵᳴ 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 𑌭𑌵\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌿॥29॥

%2.1.4.6
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌕𑌿𑌂} \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦𑍈॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌮𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॥30॥

%2.1.4.7
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
𑌤𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾} 𑌅𑌨᳴𑌶𑍍𑌞𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌚𑌾𑌮᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌦᳴𑌙𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚𑌾᳴𑌮𑌤𑌿॥31॥

%2.1.4.8
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴।
𑌨𑌿𑌰𑍍𑌣𑍇᳴𑌨𑍇\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌶𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॑।
𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾𑌕𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌉𑌦𑍍𑌦𑌿᳴𑌶𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑍀\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌰𑍍𑌧᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍍𑌤𑌰𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑍋\-\ul{𑌪} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑍇॥32॥

%2.1.4.9
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌨 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌪𑍍𑌰 𑌹᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
𑌅𑌸𑍟᳴𑌸𑍍𑌥𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌨𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑌰𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋 𑌨𑌿 𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌕𑌃॥33॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾𑌚𑌾᳴𑌮𑌤𑍀𑌨𑍍𑌧𑍇\-𑌽𑌕𑌃]

%2.1.5.1
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌣𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃।
𑌕𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌣𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌸𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌣𑌯𑌃।
𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃॥34॥

%2.1.5.2
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯 \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌃।
𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌯𑍂𑌪𑌃᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃 𑌸𑍍𑌵᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌬᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃॥35॥

%2.1.5.3
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇।
𑌯𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌸𑌾 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌦𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌪𑌰𑌾᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌸᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌯𑌾᳴𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌿𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍁}\-𑌤𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯॥36॥

%2.1.5.4
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴𑌰𑌾\-𑌭𑌾𑌵𑌾𑌯।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌅𑌹𑍍𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍁}\-𑌤𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴𑌰𑌾𑌭𑌾𑌵𑌾𑌯।
𑌯𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌞𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍁𑌕𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇॥37॥

%2.1.5.5
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍂𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌯𑌾।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍋𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ 𑌸𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑍇।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌕𑌾𑌮𑌸𑍍𑌯।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌕𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥38॥

%2.1.5.6
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌕𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌦𑌧𑌿᳴।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌵𑌾॑ 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮᳴𑌕𑌾𑌮𑌸𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌷}\-𑌧𑌾 𑌵𑍈 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌭𑌾}\-\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌅𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌾॥39॥

%2.1.5.7
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑌕𑍍𑌷𑌰𑍞 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷 𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴𑌵 𑌹𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷 𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌰𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥40॥

%2.1.5.8
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍋} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍋᳴ 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤᳴ 𑌉𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌨𑍍𑌨𑍀𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑌃᳴॥41॥

%2.1.5.9
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍋᳴ 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤᳴ 𑌉𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍋 𑌵᳴𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌃॥42॥

%2.1.5.10
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑌶𑍍𑌚𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌮𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌪𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾॑𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍇𑌰𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑍍𑌪𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌏᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑍇𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑍞 𑌸𑌮𑍍𑌮𑍃᳴𑌶𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌯𑍇 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑌃॥43॥

%2.1.5.11
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍋𑌭𑌯𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌤 𑌏᳴𑌨𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌹᳴ \ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌹𑍗𑌪᳴𑌵𑍇𑌶𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌹𑍞 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌹᳴𑌰𑌾𑌮𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌤𑍍𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍀।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀।
\-\ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌪𑌰𑌾॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿॥44॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇\-𑌽\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍋᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%2.1.6.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-𑌽𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌦᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰\-𑌹𑍗𑌷𑍀\-𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮᳴𑌜𑌨𑌿𑌷𑍍𑌮𑌹𑌿।
𑌜𑌾𑌯᳴𑌤𑌾𑌨𑍍𑌨 𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍈᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃॥45॥

%2.1.6.2
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌤𑍇𑌷𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦᳴𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤} 𑌗𑍗\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤।
𑌮𑌮᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦᳴𑌜\-\ul{𑌨𑌿} 𑌮𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑍍𑌞𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌸 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍋 \ul{𑌨𑍗} 𑌜𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍗᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌕𑍋𑌽𑌹𑍗᳴\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑍍𑌕𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌕} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃॥46॥

%2.1.6.3
\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋}\-\-𑌽𑌹𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌹𑍗᳴𑌷𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌗𑍗𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑍁𑌕𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥47॥

%2.1.6.4
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤𑍗 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌮𑌾 𑌭᳴𑌜\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇\-𑌽\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍂𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌦𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇\-𑌽\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑌮𑌾᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌯𑌦𑌾᳴\-\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍍𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌵𑌿᳴𑌤𑍍𑌵𑌾॥48॥

%2.1.6.5
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤।
𑌸 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰᳴𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌮𑍁𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌤𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌰𑌾॑\-\ul{𑌙𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌪𑌾᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 \ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯}\-𑌹𑌂 𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌹𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥49॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍈᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌵𑌿᳴𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.1.7.1
\-\ul{𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌗𑌵𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌪᳴𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌮𑍁𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌶𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨𑍀᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍟᳴ \ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑍁𑌪᳴𑌸𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌮𑍍॥50॥\anuvakamend[𑌉𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌿𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.1.8.1
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌉𑌪᳴ 𑌸𑍃𑌜𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌉𑌦𑍀᳴𑌚𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌵𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌦𑍋𑌗𑍍𑌧𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍗᳴ 𑌦𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌯𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴ \ul{𑌗}\-𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑍗 𑌦𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌕\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌕𑌾𑌨𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌯𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾} 𑌬𑍁𑌭𑍂᳴𑌷𑍇𑌤𑍍॥51॥

%2.1.8.2
𑌨 𑌸𑌂 𑌮𑍃᳴𑌶𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍁𑌪᳴𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣 𑌉᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨𑍀᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍟᳴ \ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌮𑍍॥52॥

%2.1.8.3
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌂 \ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌥𑍇 \ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌪𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜𑌾᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍗𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥53॥\anuvakamend[𑌬𑍁𑌭𑍂᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌞𑍍𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.1.9.1
𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑍈᳴𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾 𑌆᳴𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇𑌕𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍇𑌕𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍃𑌦𑍇𑌕𑌃᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌋}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌯𑍋 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃।
𑌸 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾।
𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌮𑍍॥54॥

%2.1.9.2
𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌦𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌮𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌭𑌾𑌵𑌾॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌰𑍍𑌧𑍀 𑌅𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇॥55॥

%2.1.9.3
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌨𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌙𑍁}\-𑌦𑌾𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑍇𑌤𑍍।
𑌸 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑌮𑌿᳴𑌤𑍋𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤।
𑌸 \ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌭𑍂𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌃।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑌾᳴𑌸𑌰𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤\-\ul{𑌤} 𑌉𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥56॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌂 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃]

%2.1.10.1
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌰᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨𑌿𑌹𑌿᳴𑌤𑍋 𑌧𑍂\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑌞𑍍𑌛𑍇᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌧𑍍𑌮\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌰𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃॥57॥

%2.1.10.2
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶 \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮 𑌆𑌦𑍀॑𑌪𑍍𑌤𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑌾𑌵𑍈᳴𑌤𑌿 𑌲𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑍀𑌕𑍇᳴𑌵 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥58॥

%2.1.10.3
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌚𑌿𑌰𑍁𑌦𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌶𑌰𑍋𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌷𑍁 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍗} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌨𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌵𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌸𑍁 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥59॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚 (𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌨𑌿𑌹𑌿᳴𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌮𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾𑌃} 𑌶𑌰𑍋\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌷𑍍𑌟𑍗॥)]

%2.1.11.1
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑌃।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌦𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌭𑌵᳴𑌤𑌃।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌦𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌨 𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴।
𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌯 𑌉᳴𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥60॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]




\prashnaend{𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌣𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑌙𑍍𑌗𑌵𑌿᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑍈𑌕𑌾᳴𑌦𑌶॥11॥}{𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍋᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃॥60॥}{𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯 𑌉᳴𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.2.1.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮\-𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌅𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍।
𑌤𑌾 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾॥1॥

%2.2.1.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑌨᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌯𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣 𑌇᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌨𑍍𑌯𑍂᳴𑌨𑌯𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑍍𑌯𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅𑌸𑍃᳴𑌜𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॑॥2॥

%2.2.1.3
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌯𑍋𑌨𑍇॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌯𑍋𑌨𑍇॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅𑌸𑍃᳴𑌜𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍇𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌉𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌗𑍍𑌰𑌹𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌯𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑌂} 𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌨𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍॥3॥

%2.2.1.4
𑌸𑍋𑌽𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰𑍇𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌥𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑌾𑌦𑍍𑌯᳴।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍇᳴𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 \ul{𑌗}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇॥4॥

%2.2.1.5
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍈 𑌦᳴𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌉𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌶᳴ 𑌋𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌯𑌶𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍋}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌚\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌦𑍇𑌯𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌤𑍍𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌮᳴𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥5॥

%2.2.1.6
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-\-𑌽𑌰\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌮𑌵᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍋𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌜𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍀𑌰᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇॥6॥

%2.2.1.7
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌚\-\ul{𑌰𑌂} 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌨\-\ul{𑌵} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍀।
𑌸𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌰𑌿᳴𑌣𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍇 𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌮𑍍।
𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌜𑌗𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿॥7॥\anuvakamend[𑌦𑌶᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌪𑍍𑌟𑍇 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%2.2.2.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌦𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂  𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌦᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌵᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌪𑌾॑\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍗 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇॥8॥

%2.2.2.2
𑌗𑍍𑌰𑌹𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌯𑍋𑌃॑ \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌨𑍍𑌯𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥9॥

%2.2.2.3
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
𑌗𑍍𑌰𑌹𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌪𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍞 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍॥10॥

%2.2.2.4
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌃।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
𑌗𑍍𑌰𑌹𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍞 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤॥11॥

%2.2.2.5
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
𑌗𑍍𑌰𑌹𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑍇᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌃 𑌸𑌮᳴𑌭𑌰𑌨𑍍॥12॥

%2.2.2.6
𑌯𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑌾𑌃।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑌾 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌂 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
𑌅𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌨𑍀𑌕𑌃᳴।
𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑍇𑌰𑌨𑍍।
𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌕𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌸\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴ \ul{𑌆}\-𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥13॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌤} \ul{𑌆}\-𑌲𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑍋\-𑌽𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌦\-𑌸𑍃𑌜𑌤𑌾𑌭𑌰𑌞𑍍𑌜𑌾𑌯𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.2.3.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌂 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤 𑌉𑌦᳴𑌤𑍃𑌣𑌤𑍍।
𑌤𑍗 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌪𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌭𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌸𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌮𑌨𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌪𑌰𑌾𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴॥14॥

%2.2.3.2
𑌤𑌂 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌯𑌾᳴𑌜𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌮᳴𑌪𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌯𑌾᳴𑌜𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍋᳴\-𑌽𑌪𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍍𑌯᳴𑌤𑌰𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃॥15॥

%2.2.3.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌭𑍂𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌪𑌿} 𑌨𑌾𑌸𑍃᳴𑌜𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌜\-\ul{𑌨}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌸𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌜𑌨𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴॥16॥

%2.2.3.4
𑌤𑍇 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌮᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌜𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌕𑌿𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌂 𑌵𑍈 𑌮𑌾𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍॥17॥

%2.2.3.5
𑌤𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮} 𑌆𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌜}\-𑌜\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍞 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌯𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌿᳴𑌯𑌾𑌮 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴॥18॥

%2.2.3.6
𑌤 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤𑌰𑌨𑍁\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾𑌦𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑍇\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤𑌰𑌨𑍁\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾\-𑌦𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑍁𑌷𑍁᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍॥19॥

%2.2.3.7
𑌕𑍍𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌥।
𑌕𑍍𑌵᳴ 𑌵𑌃 \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌿} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌸𑍁 \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍀}\-\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌵𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌮𑍍।
𑌐\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥20॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌵𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.2.4.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌗𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌵𑌾𑌗𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵𑌾𑌨𑍍᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌃।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌨𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍॥21॥

%2.2.4.2
𑌅𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 𑌭𑍂𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌸 𑌭𑍂𑌮𑌿᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌯𑌜𑍂𑍞᳴𑌷𑌿।
𑌸 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑍍॥22॥

%2.2.4.3
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌸 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌸 𑌦𑌿𑌵᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯᳴𑌮𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍃𑌚𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃᳴𑌤𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑍇𑌦᳴॥23॥

%2.2.4.4
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌾𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙᳴𑌬𑌾𑌧𑌤।
𑌸𑍋𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌨\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌮𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍॥24॥

%2.2.4.5
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌸 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙᳴𑌬𑌾𑌧𑌤।
𑌸 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌵𑍇𑌦᳴॥25॥

%2.2.4.6
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌣𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌐𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌮𑍍।
𑌸 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍈॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑍁᳴𑌦𑌤।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑍁𑌚᳴𑌮𑌧𑌤𑍍𑌤॥26॥

%2.2.4.7
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌣𑍁᳴𑌦𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑍁𑌚𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨 \ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈॥27॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌦𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦𑌾᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈]

%2.2.5.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌮𑌯𑌾𑌜𑌯𑌨𑍍।
𑌸 𑌯𑌸𑍍𑌯𑍈᳴𑌯𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌨᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮᳴𑌵𑍍𑌲𑍀𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮।
𑌤𑌥𑌾᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌨 𑌵𑍍𑌲𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌾𑌨𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌨𑌾𑌵𑍍𑌲𑍀᳴𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌨𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌵𑍍𑌲𑍀𑌨𑌾𑌤𑌿॥28॥

%2.2.5.2
𑌰𑌾𑌜𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌨𑌯𑌤𑍁 𑌦𑍇𑌵𑌿 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌗𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑍀 𑌵𑍈 𑌗𑍗𑌃।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥29॥

%2.2.5.3
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍋 𑌵𑍈 𑌤𑌲𑍍𑌪𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑌾𑌯𑌾॑𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌾𑌯𑌾\-\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨 𑌆॑𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃॥30॥

%2.2.5.4
\-\ul{𑌅}\-𑌨\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌰𑌥𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌵𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌮\-\ul{𑌯𑍋} 𑌮𑌹𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥31॥

%2.2.5.5
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌮𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌷𑌾 𑌪𑌰𑍀॑𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌕 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌕𑌃।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌹𑌿 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌾𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌕𑌾𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥32॥

%2.2.5.6
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌕𑌾𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌾।
𑌕𑌾𑌮𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍇\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌇᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌕𑌾𑌮𑌃᳴।
𑌨𑍇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌨 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌆𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑌤𑍍𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑌾𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌰𑌿᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿॥33॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑍍𑌲𑍀}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑌾𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.2.6.1
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌮𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇\-𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌗}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍃𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴𑌵𑌤𑍀𑌰𑍍𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴॥34॥

%2.2.6.2
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍗᳴𑌤𑌿।
𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍋𑌦𑍍𑌗𑌾᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌹𑌰𑌤𑌿।
𑌮𑌨᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾𑌃।
𑌤𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀॑।
𑌯𑌥𑍍𑌸᳴𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿॥35॥

%2.2.6.3
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌮𑌨𑍁᳴𑌶𑍞𑌸\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌮𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑍟}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\-‌𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌗}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿॥36॥

%2.2.6.4
𑌤𑌦𑍇᳴𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 \ul{𑌗}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾 𑌅𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂᳴ 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑍃᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑍇𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑌿𑍞᳴𑌷𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑍇𑌤𑍍।
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑌿𑍞᳴𑌷𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑌿𑍞᳴𑌷𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴॥37॥\anuvakamend[𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿 𑌶𑌿𑍞\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%2.2.7.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌸𑌮᳴𑌶𑍍𑌲𑌿𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌾 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾𑌹𑍁𑌃।
𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌪𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍗 \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌚𑍇𑌦𑍍‌𑌧𑍍𑌵𑌯𑍇᳴𑌤𑍇॥38॥

%2.2.7.2
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌪𑌿} 𑌨𑌾𑌸𑍃᳴𑌜𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌜\-\ul{𑌨}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌦𑌯𑍍𑌯𑌾𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍॥39॥

%2.2.7.3
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌾 𑌉𑌪᳴𑌜𑌿𑌜𑍀\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌯𑌾𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍀}\-\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌕\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴॥40॥

%2.2.7.4
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌕᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌵𑌾𑌚᳴𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍃𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨𑌾𑌭𑌿 𑌕𑌾᳴𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌹𑌿 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑌮𑍍॥41॥\anuvakamend[𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇᳴𑌤𑍇 𑌅𑌭𑌵𑌤𑍍𑌕\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌯𑍇𑌤𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.2.8.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌤𑌨𑍍𑌵𑌤।
𑌤𑍇 𑌵𑌿 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇}\-𑌣𑌾𑌜᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜𑌯𑌨𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
𑌵𑌿 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍇𑌣 𑌜𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋॑𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾।
𑌘𑍍𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌯𑌦᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴॥42॥

%2.2.8.2
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌧𑍈𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌯𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌮𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍈 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾॑𑌨𑍍𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾॥43॥

%2.2.8.3
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍄𑌨𑌨𑍁𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌂 \ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌪𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑍞 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑍋 𑌨᳴𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍇 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
𑌆𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥44॥

%2.2.8.4
𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑍞 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑍋 𑌨᳴𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾᳴𑌸𑌤।
𑌋𑌦𑍍𑌧𑌿᳴𑌪𑌰𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌶᳴𑌸𑍍𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌯𑌶᳴ \ul{𑌋}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌤𑍍।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋॑𑌤𑍍𑌰𑌾॥45॥

%2.2.8.5
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋॑𑌤𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌲𑌾𑌯᳴𑌮𑌚𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑍈𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌷᳴𑌮𑍈𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑌾𑌣𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑍇𑌦𑌯𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌿𑌦𑌾॑𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥46॥

%2.2.8.6
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌰𑍀𑌭𑌿᳴𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌮᳴𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌤।
𑌤𑍇 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ 𑌅𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌷𑍋} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌾𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋\-𑌽𑌭𑍂॑𑌤𑍍॥47॥

%2.2.8.7
𑌤𑌮᳴𑌵𑌧𑌿𑌷𑍍𑌮।
𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑍞 𑌸𑍁᳴𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌹𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿𑌰𑌸𑍁𑌵𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌂 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌸𑌮𑌾𑌨᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍈𑌰𑍁𑌦᳴𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌥}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥48॥

%2.2.8.8
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍇𑌤𑌿।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌯𑌶𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍃𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌭𑍗 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌃।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿 𑌯𑌶𑌃᳴।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵 𑌯𑌶᳴ 𑌋\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍃𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥49॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋॑𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌭𑍂॑𑌤𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.2.9.1
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌨𑍈𑌵 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌨 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌨 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
𑌨𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑌸᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌮𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌕𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦᳴𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍂}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤॥50॥

%2.2.9.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌰᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌮𑌰𑍀᳴𑌚𑌯𑍋\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑌾 𑌅᳴𑌜𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍍𑌰𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌸𑌮᳴𑌹𑌨𑍍𑌯𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌮᳴𑌭𑌿𑌨𑌤𑍍॥51॥

%2.2.9.3
𑌸 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨 𑌪𑌿᳴𑌬𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌮𑌨𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍋𑌰𑍍𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑌾𑌪𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌦𑌶᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑌪𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌾𑌪𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌮𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌰𑍋𑌦𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃॥52॥

%2.2.9.4
𑌸 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌅𑌜𑍍𑌞𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌵𑌾𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌮𑍃᳴𑌷𑍍𑌟।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮\-𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌮𑍃᳴𑌷𑍍𑌟।
𑌸𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌰𑍋᳴𑌦𑍀𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌯𑍋᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥53॥

%2.2.9.5
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌰𑍁᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑍈𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤।
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌕𑌾᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌜}\-𑌘\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌨\-𑌸𑍃𑌜𑌤॥54॥

%2.2.9.6
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌦𑍁𑌹𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌪𑌾᳴𑌹𑌤।
𑌸𑌾 𑌤𑌮𑌿᳴𑌸𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑌾 𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌸𑍃᳴𑌜𑌤॥55॥

%2.2.9.7
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌪𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌦𑍁𑌹𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌪𑌾᳴𑌹𑌤।
𑌸𑌾 𑌜𑍋𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨𑌾᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑍂𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍇 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮᳴𑌦𑍁𑌹𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍॥56॥

%2.2.9.8
𑌤𑌾𑌮𑌪𑌾᳴𑌹𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋𑌃॑ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌿𑌰᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 𑌮𑍁𑌖𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌮𑌦𑍁𑌹𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌪𑌾᳴𑌹𑌤।
𑌤𑌦𑌹᳴𑌰𑌭𑌵𑌤𑍍॥57॥

%2.2.9.9
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌦𑍋𑌹𑌾𑌃॑।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑍈 𑌨𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌮᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑌾𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿॥58॥

%2.2.9.10
𑌅\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌮𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌤।
𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌚𑍍𑌛𑍍𑌵𑍋᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌸𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍀॑𑌵𑍍𑌯𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌸𑍀𑌵𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍀} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥59॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤𑌾𑌭𑌿𑌨𑌦𑌰𑍋𑌦𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍀𑌰𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾𑌸𑍃᳴𑌜𑌤 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑌹᳴𑌰𑌭𑌵𑌦𑍃𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴ (\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌰𑍍𑌮𑌰𑍀᳴𑌚𑌯 𑌉\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌬𑍍𑌭𑍍𑌰𑍞 𑌸 \ul{𑌜}\-𑌘\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾} 𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌜𑍋\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨𑌾} 𑌸 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋𑌃॑ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌿𑌃 𑌸 𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌦𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮𑌯𑍇᳴ 𑌦𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌮𑌯𑍇᳴ 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍇 𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌤𑍇𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍞 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑॥)]

%2.2.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤𑌾𑌨𑍁𑌜𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌪𑌰𑍇᳴𑌹𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌧𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌸𑌿᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌵𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌤𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍗} 𑌹𑌰᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍॥60॥

%2.2.10.2
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌦𑍇᳴𑌨𑌮𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌕𑍋᳴𑌽𑌹𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌷𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌕𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥61॥

%2.2.10.3
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑।
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤।
𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌕𑌿𑌂} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌮} 𑌆\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌲᳴𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌶𑍍𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥62॥

%2.2.10.4
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌭𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌕\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥63॥

%2.2.10.5
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌤𑍍𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌰𑌮𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌕𑌾𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂॑ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌿𑌶𑌨𑍍।
𑌵𑌸᳴𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌮𑍍॑॥64॥

%2.2.10.6
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌆𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑌾𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌤𑌾 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌸 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌤𑌾 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃॥65॥

%2.2.10.7
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌤𑌾 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-\-𑌤𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌸 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌤𑌾 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍॥66॥

%2.2.10.8
𑌮𑍁𑌖᳴𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌉𑌦𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑍋᳴𑌮𑍁𑌖𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌚 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿 𑌚᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥67॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦᳴ 𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌂} 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%2.2.11.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌭𑍂𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮} 𑌆𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤॥68॥

%2.2.11.2
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮} 𑌆𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍁𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑌿 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤॥69॥

%2.2.11.3
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍁𑌃} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑌵𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌆 𑌮𑍇᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴॥70॥

%2.2.11.4
𑌸 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑌿 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌆 𑌮𑍇᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-𑌪 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌧𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥71॥

%2.2.11.5
\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌮𑍁𑌖𑍇᳴𑌨।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌾 𑌉𑌪᳴𑌜𑌿𑌜𑍀\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌯𑌾𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍀}\-\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌕\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥72॥

%2.2.11.6
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌃 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿॥73॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-\-\ul{𑌤} 𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤 𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑍢\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]




\prashnaend{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌦𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌤\-\ul{𑌪𑌃} 𑌸 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌸𑌮᳴𑌶𑍍𑌲𑌿𑌷𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍇𑌕𑌾᳴𑌦𑌶॥11॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌕𑍢\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌸 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸᳴𑌪𑍍𑌤𑌤𑌿𑌃॥73॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.3.1.1
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌕𑌿𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌷𑍁 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰 𑌉𑌚𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍᳴𑌹𑍋𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾॥1॥

%2.3.1.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵।
𑌯 𑌏᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁᳴𑌮𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 𑌏᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌕𑍢\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌯 𑌏᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 𑌏᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥2॥

%2.3.1.3
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰 𑌉𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-\-𑌦𑍇𑌶᳴𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-\-𑌦𑍇𑌶᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑌾𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿 \ul{𑌜}\-𑌨𑌤𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌏𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑌾𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴॥3॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴ 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.3.2.1
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌰𑍇᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌆𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹𑌮𑍍॑॥4॥

%2.3.2.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌦𑌾𑌸𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌪} 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
𑌆𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑌾𑌸𑍀᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌮𑌵𑌿᳴𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀} 𑌵𑌾𑌗𑍍𑌘𑍋𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑍃᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌋᳴𑌤𑍁𑌮𑍁𑌖𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴॥5॥

%2.3.2.3
𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌵} 𑌆𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸 𑌮𑌨𑍋᳴\-𑌽\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍋𑌽𑌧𑌿᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌾𑌽𑌲᳴𑌭𑌤।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑌾𑌮᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌾𑌽𑌲᳴𑌭𑌤॥6॥

%2.3.2.4
𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑌜𑍂𑍟᳴𑌷𑍍𑌯\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌯\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌰𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌮𑍍॑।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁𑌂} 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌾𑌽𑌲᳴𑌭𑌤।
𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑌧𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌰\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌾𑌽𑌲᳴𑌭𑌤।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌧𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑॥7॥

%2.3.2.5
𑌤𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯᳴𑌵𑌤।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇𑌵 𑌯\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌙𑍍𑌗𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑌂} 𑌨𑌾𑌹𑌿᳴𑌨𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑\-𑌽𑌽𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨 𑌆॑𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌨\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌨𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌹𑌿𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌽𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌵𑌾।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿॥8॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑌾\-𑌽𑌲᳴\-\ul{𑌭}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌥𑍍𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.3.3.1
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍀᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌪𑌾॑\-\ul{𑌪𑍍𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌸𑌶𑍀᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌿𑌪𑌾॑\-\ul{𑌪𑍍𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌚।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌮᳴𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍॥9॥

%2.3.3.2
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌭𑌿𑌰𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑍍𑌯᳴\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸 𑌮𑌰𑍀᳴𑌚𑍀𑌭𑌿𑌰𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴𑌭𑌿𑌰\-𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌨𑍍𑌯᳴\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍈𑌰𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌰᳴𑌰𑍍𑌧\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍈𑌰𑍍𑌮𑌾𑌸𑍈𑌰𑍍᳴\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇𑌣𑌾᳴𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌪𑍁᳴𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌚॥10॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍈𑌰𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%2.3.4.1
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸𑍋॑\-𑌽𑌰𑍍𑌧𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍॥11॥

%2.3.4.2
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤॥12॥

%2.3.4.3
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌗𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴॥13॥

%2.3.4.4
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿॥14॥

%2.3.4.5
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌮\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌸𑍍𑌤𑌲𑍍𑌪𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸 𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑌲𑍍𑌪𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋\-𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-𑌽𑌽𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍॥15॥

%2.3.4.6
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮\-𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌙𑍍𑌗𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑌂} 𑌨𑌾𑌹𑌿᳴𑌨𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑\-𑌽𑌽𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨 𑌆॑𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌨\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌨𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌹𑌿𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿॥16॥\anuvakamend[𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌚𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚 (𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑌾𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌂} 𑌮\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌦𑍍𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌂 𑌤𑌚𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌂 𑌤𑌾𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍞 \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑍈\-\ul{𑌕𑌂} 𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌿} 𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑍈𑌕𑌮𑍍॑॥)]

%2.3.5.1
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌸𑍃𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑍇𑌨𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑌸𑍃\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍॥17॥

%2.3.5.2
𑌤𑍇𑌨𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑌸𑍃𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑍁᳴𑌦𑌨𑍍𑌤।
𑌕𑍇𑌨𑍈᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑍁᳴𑌦𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍇𑌨𑍈᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜𑌤।
𑌯𑌥𑍍𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍॥18॥

%2.3.5.3
𑌕𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌤𑍂𑌨᳴𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌤𑍂𑌨᳴𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮᳴\-𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣𑌾 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮᳴𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴॥19॥

%2.3.5.4
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌯𑌃।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍇 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑌾᳴𑌮𑍃𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌣𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌦𑌾𑌨᳴𑌕𑌾𑌮𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾।
𑌆𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌤𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈 𑌤𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑍞𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥20॥

%2.3.5.5
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌧𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌃।
𑌸 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍‌ \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌦𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭𑍂𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍇𑌦।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-𑌨𑍍 𑌵𑍇𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-𑌨𑍍 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-𑌨𑍍 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿॥21॥

%2.3.5.6
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌃।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿॥22॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿 (𑌵𑍈 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌙𑍍𑌕𑍇𑌨᳴॥)]

%2.3.6.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌰𑍞𑌸𑌤।
𑌸 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌶𑌯𑌤𑍍।
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑌾 (3) 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌾𑌃 𑌕𑍁𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌮𑍁𑌪𑍗᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌃।
𑌏𑌕᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌕𑍍।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃॑॥23॥

%2.3.6.2
𑌤𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌦᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤।
𑌤 𑌉𑌪𑍗᳴𑌹𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌯𑍋॑𑌰𑍍𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌃।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤।
𑌤 𑌉𑌪𑍗᳴\-\ul{𑌹𑌂} 𑌲𑍋𑌮᳴ \ul{𑌛}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌮𑌸𑍍𑌥𑌿᳴ \ul{𑌮}\-𑌜𑍍𑌜𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌚𑍍𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌃॥24॥

%2.3.6.3
𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌷}\-𑌟𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌪᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤।
𑌤 𑌉𑌪𑍗᳴\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌣𑍍𑌡𑍗 \ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌞𑌮𑌵𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌃।
𑌷\-\ul{𑌡𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤॥25॥

%2.3.6.4
𑌤𑌾 𑌉𑌪𑍗᳴𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌶𑍀᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌶}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌰𑍍𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌗}\-𑌮𑍁𑌪𑍗᳴𑌹𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑌵𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾।
𑌏𑌕᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑍞 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌮𑍍।
𑌐\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥26॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾॑𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌰᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.3.7.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌮\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌮𑌨𑍍𑌨᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌮𑌾}\-𑌽𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌧᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍄𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌸𑍍𑌪𑌰᳴𑌣𑌾𑌨𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨᳴𑌮𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌏𑌕᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥27॥

%2.3.7.2
𑌕𑍁𑌸𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑌂 \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌦𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍀।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌲𑍋𑌮᳴ \ul{𑌛}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌮𑌸𑍍𑌥𑌿᳴ \ul{𑌮}\-𑌜𑍍𑌜𑌾𑌨𑌮𑍍॑॥28॥

%2.3.7.3
𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌪𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌤𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌣𑍍𑌡𑍗 \ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌞𑌮𑌵𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿॥29॥

%2.3.7.4
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍀।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌿𑌵𑌰𑍍𑌗𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥30॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌮}\-𑌜𑍍𑌜𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌪᳴𑌰𑌿𑌵𑌰𑍍𑌗𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.3.8.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 𑌹𑌰𑌿᳴𑌤𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍍𑌨𑍀।
𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍀 \ul{𑌸}\-𑌤𑍀 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍇᳴𑌣𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌜𑍀᳴𑌵𑌤𑍍॥31॥

%2.3.8.2
𑌤𑍇𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌨𑌾\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌨\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌦𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌮𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌸𑍁᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌸𑍁᳴𑌰𑍍𑌜𑌹𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌵𑍈}\-𑌵 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥32॥

%2.3.8.3
𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌹𑌵𑌮𑍍॑।
𑌸 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌮᳴𑌨𑌸𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌨𑍁᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌨\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌮𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌮𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑌨𑍁᳴𑌰𑍍𑌜𑌹𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴।
𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌨𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍋} 𑌨𑌭᳴ 𑌇𑌵 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥33॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌜𑍀}\-\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.3.9.1
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌽𑌯𑌂 𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌭𑌿} 𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴𑌭𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌿𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌨 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍀᳴𑌯𑍇𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥34॥

%2.3.9.2
𑌯\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌽𑌯𑌂 𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌭𑌿} 𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴𑌭𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍇𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍀᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋᳴𑌽𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋᳴𑌽𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇॥35॥

%2.3.9.3
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍𑌪𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇॥36॥

%2.3.9.4
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌦𑍍𑌯𑍋𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌸 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑌿॥37॥

%2.3.9.5
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌨𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 𑌇᳴𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍈}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌆 𑌵𑌾᳴𑌤𑌿॥38॥

%2.3.9.6
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌵𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍈}\-𑌵।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌆𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌮᳴𑌶𑍍𑌞𑌾𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵॥39॥

%2.3.9.7
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍁᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍈𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍈𑌵।
𑌤𑍇 𑌯 𑌏᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇𑌽𑌪᳴ 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌿𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯 𑌏᳴𑌨𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤 \ul{𑌆}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥40॥

%2.3.9.8
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇𑌽𑌪᳴ 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌇𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯 𑌏᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇𑌽𑌪᳴ 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑌿𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯 𑌏᳴𑌨𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤 \ul{𑌆}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍋॑𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇𑌽𑌪᳴ 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿॥41॥

%2.3.9.9
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤 𑌇𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌵𑍀𑌵᳴ 𑌨𑍃𑌤𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑍇𑌵᳴ 𑌚𑌲𑍇𑌤𑍍।
𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍗 𑌭𑌾᳴𑌷𑍇𑌤।
\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌟𑌯𑍇᳴𑌦𑌿𑌵।
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-𑌥𑌯𑍇᳴𑌦𑌿𑌵।
\-\ul{𑌶𑍃}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍇᳴𑌵।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌮𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌦𑍇𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴ 𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌯𑌾𑌨𑍍𑌦𑌿𑌶𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌤𑌾𑌨𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌵𑌾𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾᳴ 𑌧𑌾𑌵𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍂᳴𑌢𑌂 \ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌆𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌂 𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌂 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌦𑌾𑌨᳴𑌕𑌾𑌮𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥42॥\anuvakamend[𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤 \ul{𑌆}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍇𑌪᳴ \ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%2.3.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌹 𑌸𑍀𑌤𑌾᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌂 𑌚𑌕𑌮𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍁} 𑌸 𑌚᳴𑌕𑌮𑍇।
𑌸𑌾𑌽𑌽𑌹᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌸𑌸𑌾𑌰।
𑌤𑍞 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌭𑌗𑌵𑌃।
𑌉𑌪᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌯𑌾𑌨𑌿॥43॥

%2.3.10.2
𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑍈 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌂 𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍁} 𑌸 𑌕𑌾᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉} 𑌹 𑌸𑍍𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌰𑌮᳴𑌲\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌖𑍍𑌯𑌾𑌯᳴।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍈\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍁𑌖𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌲}\-𑌙𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯᳴॥44॥

%2.3.10.3
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌵᳴𑌵𑍍𑌰𑌾𑌜।
𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍞 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
𑌭𑍋\-\ul{𑌗𑌂} 𑌤𑍁 \ul{𑌮} 𑌆𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌣𑌾𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉} 𑌹 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌨𑍍 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌦᳴𑌦𑍗।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌹} 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑍋\-\ul{𑌗}\-𑌮𑍈𑌵 𑌹𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌸 𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴॥45॥

%2.3.10.4
𑌯𑌂 𑌵𑌾᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍟 𑌸𑍍𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌰𑌮᳴𑌲\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌖𑍍𑌯𑌾𑌯᳴।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍈\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍁𑌖𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌲}\-𑌙𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌆𑌸𑍍𑌯𑌾𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌵𑍍𑌰᳴𑌜𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥46॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌲}\-𑌙𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿]

%2.3.11.1
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌦᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌦᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌦𑌶᳴𑌹𑍂𑌤𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌷𑌃।
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌦𑌶᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥47॥

%2.3.11.2
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍂᳴𑌤𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍂᳴𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌷𑌃।
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍂᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍂᳴𑌤𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍॥48॥

%2.3.11.3
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍂᳴𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌷𑌃।
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍂᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌷\-\ul{𑌡𑍍𑌢𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍂𑌤𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌷𑌃।
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣॥49॥

%2.3.11.4
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍂𑌤𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌷𑌃।
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌚𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌮᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑍇𑌦𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌰𑍗𑌷𑍀𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑍈᳴𑌨𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑍁 𑌹𑍈᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌚𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍂}\-𑌷𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍃𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑌮𑌃।
𑌨𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌹𑍃𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑌮𑌃।
𑌨𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥50॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍂᳴𑌤𑍋\-𑌽𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣𑌾𑌶𑍍𑌰𑍗\-\ul{𑌷𑍀𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]




\prashnaend{\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑌃} 𑌕𑌿𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌸 𑌤\-\ul{𑌪𑌃} 𑌸𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌦𑍇𑌕𑌾᳴𑌦𑌶॥11॥}{\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤𑍍॥50॥}{\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.4.1.1
𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋} 𑌦𑌮𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌣𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌯𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌯𑍁𑌜𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌭𑍋𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌧᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯।
𑌤𑌵᳴ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌸𑌞𑍍𑌜𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌷𑍍𑌵।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌭𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌜𑌨𑌃᳴।
𑌵𑍃\-\ul{𑌕𑍋} 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞᳴𑌸𑌤𑌿॥1॥

%2.4.1.2
𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌰𑌹𑌂 𑌜𑌹𑌿।
𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌭᳴𑌰।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑍋 𑌨𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴𑌤𑌃।
𑌮𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨।
𑌤𑍍𑌵𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌿𑌜𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇𑌤᳴𑌨𑌃।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑍞᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍᳴॥2॥

%2.4.1.3
𑌅𑌪𑌾𑌪𑌾᳴𑌚𑍋 𑌅𑌭𑌿𑌭𑍂𑌤𑍇 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵।
𑌅𑌪𑍋𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍋} 𑌅𑌪᳴𑌶𑍂𑌰𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌰𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍗।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌮𑌦𑍇᳴𑌮।
𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍇 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑍇।
𑌸 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌭𑍁᳴𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑍇 𑌰𑌥𑌂᳴ \ul{𑌗}\-𑌵𑍇𑌷᳴\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌜𑍁𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌮᳴𑌸𑍍𑌥𑍁𑌃।
𑌵𑌿𑌬𑌾᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌸𑍍𑌯 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌜᳴\-\ul{𑌘}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍॥3॥

%2.4.1.4
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌮𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹\-\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌮𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍁𑌰᳴𑌨𑍍𑌧𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮।
𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍃᳴𑌣𑌾𑌹𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌷𑍍𑌯।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌨𑍍𑌵𑌿𑌭𑌾᳴𑌹𑌿।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌜𑌰𑌂᳴ \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌮𑌰𑍍𑌤𑌾᳴𑌸 𑌈𑌡𑌤𑍇॥4॥

%2.4.1.5
𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌮𑍍।
𑌸 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌕𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌗𑌹𑌾᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
𑌸𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁𑌂} 𑌨 \ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌾 𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌽𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌿।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌗𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌬𑍋𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌗𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍋𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍇𑌮𑌾 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑॥5॥

%2.4.1.6
𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌅𑌭᳴𑌯𑌤𑌮𑍇𑌨 𑌨𑍇𑌷𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅𑌘𑍃᳴\-\ul{𑌣𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌵𑍀𑌰𑌃।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑍁𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾᳴ 𑌅𑌸𑌿।
𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿𑌤᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌸𑍇𑌧𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌶𑍋᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌰𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕 𑌈𑌡𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾᳴ \ul{𑌣𑍋} 𑌅𑍞𑌹᳴𑌸𑌃॥6॥

%2.4.1.7
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌷𑍍𑌮 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌰𑍀𑌷᳴𑌤𑌃।
𑌤𑌪𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌜𑌰𑍋᳴ 𑌦𑌹।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑍞\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑।
𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾।
𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌕𑍍𑌷𑌯𑍇᳴ 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌵𑍍𑌰𑌤।
𑌆 𑌵𑌾᳴𑌤 𑌵𑌾𑌹𑌿 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌵𑌿 𑌵𑌾᳴𑌤 𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌰𑌪𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇᳴𑌷𑌜𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍂}\-𑌤 𑌈𑌯᳴𑌸𑍇।
𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍗 𑌵𑌾𑌤𑍗᳴ 𑌵𑌾𑌤𑌃॥7॥

%2.4.1.8
𑌆 𑌸𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍋}\-𑌰𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌃᳴।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌂᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯 \ul{𑌆}\-𑌵𑌾𑌤𑍁᳴।
𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌦𑍍𑌰𑌪𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍋 𑌵𑌾᳴𑌤 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌮\-\ul{𑌹} 𑌆𑌵᳴𑌹।
𑌵𑌾\-\ul{𑌤} 𑌆𑌵𑌾᳴𑌤𑍁 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑍇॥8॥

%2.4.1.9
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌣} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌤𑌾𑌰𑌿𑌷𑌤𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌾 𑌸𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌾 𑌸𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍂᳴𑌹𑌿𑌷𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃𑌤𑌃 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌕𑌾𑌮𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑍇\-\ul{𑌕𑍋} 𑌵𑌿𑌰𑌾᳴𑌜𑌤𑌿॥9॥

%2.4.1.10
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌥𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑌨𑍁𑌥𑍍𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌶𑍀।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌦\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑌾𑌧𑌿᳴।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌯𑌦𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌬\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}\-𑌮𑌸᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌸}\-𑌰𑌥᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌜𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
𑌹𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑌾𑌸𑍋 𑌧𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌤𑌾 𑌮᳴𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌷᳴\-\ul{𑌵} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌧𑌾 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌿𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃॥10॥

%2.4.1.11
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌭𑌗𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌵𑌿𑌶᳴ 𑌈𑌡𑌤𑍇 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌨𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍋} 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑌮𑍇᳴𑌣।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌭𑍃𑌚𑍍𑌛𑍁𑌚𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍋𑌢᳴𑌵𑍇।
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑍁𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌪𑌾 𑌅𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌯𑌜𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌜𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌃᳴।
𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌦𑍍𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌸𑍁𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
\-\ul{𑌗𑍋}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃॥11॥\anuvakamend[𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞᳴𑌸\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌘}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌨𑍀᳴𑌡\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌅𑍞𑌹᳴𑌸𑍋 𑌵𑌾𑌤𑍋 \ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑍇 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃 𑌸𑍁𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.4.2.1
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍋 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌨᳴𑌸𑍋 𑌹𑍇𑌤𑍇।
𑌵𑌾𑌚𑍋᳴ 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍋 𑌹𑍇𑌤𑍇।
𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑌿𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑍋 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾।
𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾\-𑌽\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌯𑌾॑𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑌿𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌸𑍗 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃᳴॥12॥

%2.4.2.2
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑌕𑍍𑌷𑌃᳴।
𑌤𑍇 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑍃᳴𑌤𑍇𑌨 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌥𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌮𑌾 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍗 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌹𑌨𑍍𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍇}\-𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌯𑍋 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌘𑍋}\-𑌰𑌮𑌚𑍀᳴𑌕𑍃𑌤𑌃।
𑌅𑌪𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑍗 𑌤 \ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂।
𑌅𑌪᳴𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥13॥

%2.4.2.3
𑌅𑌪᳴ 𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍇 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂।
𑌅𑌪᳴ 𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌤𑍇𑌽𑌵𑌧𑌿𑌷𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌸𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌮𑌾𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌨\-𑌰𑌾᳴𑌤𑌯𑌃।
𑌅𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌃॥14॥

%2.4.2.4
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌹᳴𑌨𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾𑌹𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌪𑍀𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌭𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑।
𑌪𑍍𑌰𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌸\-\ul{𑌗𑍁𑌃} 𑌸𑌾𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌹 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌈𑌡𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑌮𑍍॑॥15॥

%2.4.2.5
\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌧᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍀}\-𑌵𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌿}\-𑌤𑌾𑌵𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌶}\-𑌕𑍇𑌮᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑌮𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌤𑌰𑍇𑌮।
𑌅𑌵᳴𑌤𑌂 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍗} 𑌸𑌮𑍋᳴𑌕𑌸𑍗।
𑌸𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍗} 𑌸𑌰𑍇᳴𑌤𑌸𑍗।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 𑌮𑌾𑌮᳴𑌵𑌤𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌸𑍗।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍗 𑌭᳴𑌵𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌾𑌵𑌮𑍍॥16॥

%2.4.2.6
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌶𑍃᳴𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌃 𑌶𑍋𑌶𑍁᳴𑌚𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌆 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌤᳴𑌤𑌾𑌨।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 𑌸𑍇𑌤𑍁᳴𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌸𑌿 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌹𑍇𑌮।
𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮।
𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌮𑍁᳴𑌮𑍁𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌨𑌃।
𑌵𑌿 𑌪𑌾𑌶𑌂᳴ 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑌞𑍍𑌚𑍃᳴𑌤।
𑌅𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑॥17॥

%2.4.2.7
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌤𑌵᳴।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌷𑍁} 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌅𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑।
𑌉𑌦𑍞𑌶𑍇᳴𑌨 𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌗𑌾𑌯।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌦᳴𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌜}\-𑌘\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴𑌰𑌂 𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍𑌤𑌿।
𑌸𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌧᳴𑌨\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌯𑌾।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾} 𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌤𑍍𑌵𑌕𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌨𑌾॥18॥

%2.4.2.8
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌾} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
𑌆𑌤𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽𑌹𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌭𑍂𑌃।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌵𑌿᳴𑌚𑌾𑌚𑌲𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌞𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌭𑍍𑌰𑌶𑌤𑍍।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍋 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵𑍈\-\ul{𑌧𑌿} 𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃॥19॥

%2.4.2.9
𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤 \ul{𑌇}\-𑌵𑌾𑌵𑌿᳴𑌚𑌾𑌚𑌲𑌿𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌹 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑍁᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃।
𑌅𑌧᳴𑌰𑍇 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑌤𑍍𑌰᳴𑌵𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇𑌵 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌜𑌯𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌏𑌣𑌮𑌦𑍀𑌧𑌰𑌤𑍍।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌂 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇𑌣᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌚} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥20॥\anuvakamend[\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌮\-\ul{𑌭𑌿} 𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌾𑌵\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍇} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌨𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌥𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.4.3.1
𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑍀᳴ 𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌵𑌃 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑌂} 𑌨 𑌕𑌿𑌲𑌾᳴𑌰𑌿𑌷𑌾𑌥।
𑌯𑌚𑍍𑌛𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌷𑍁 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌰𑌵𑍇᳴𑌣।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌮𑌦᳴𑌧𑌾𑌥𑌾 𑌵𑌸𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍀᳴𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵᳴𑌷𑍍𑌟𑍁 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 𑌵᳴𑌸𑍁𑌃।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌨𑍇\-\ul{𑌷𑌿} 𑌵𑌸𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌮𑌾 𑌪᳴𑌸𑍍𑌫\-\ul{𑌰𑍀𑌃} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆𑌧᳴𑌕𑍍।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌸𑍍𑌵᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌚॥21॥

%2.4.3.2
𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍍𑌯𑌰᳴𑌣𑌾𑌨𑌿 𑌗𑌨𑍍𑌮।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌞𑍍𑌜𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍗।
𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌤𑍀 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌅𑌮𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌮} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌅𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌨 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑌾𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌜𑍇𑌤᳴𑌵𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌯𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌯𑌃॥22॥

%2.4.3.3
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇 𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌹𑌰𑌿𑌵𑍋 \ul{𑌮𑍇}\-𑌦𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌅𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑍃𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌜𑌾𑌯𑌸𑍇 𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌵𑍋𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌰𑍁𑌦᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌵𑌿𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌨𑌗𑍍𑌨 𑌆𑌹𑍁𑌤।
\-\ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌰᳴𑌭𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌗𑍍𑌰𑍇॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑌂𑌯𑌾᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍋 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃॥23॥

%2.4.3.4
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌤𑌪᳴ 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌃।
\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌵𑌨᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌶᳴𑌕𑍍𑌰𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑍈𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍗।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌤𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑍋 𑌨 \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌃 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍋 𑌗𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌰𑍁𑌷𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌣𑍇𑌷𑍁।
𑌅𑌧𑌿᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌨𑍂𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌯𑌤𑍇 𑌸\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍 𑌯𑌃।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵 𑌉𑌰𑍁\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑌾𑌶᳴𑌤𑍍॥24॥

%2.4.3.5
𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌜𑌾᳴𑌤𑍈।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌨𑍍𑌨𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑌿𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌨𑍁᳴𑌷𑍇 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌜𑌨𑌿᳴𑌮𑌾 𑌚𑌕𑌾𑌰।
𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇 \ul{𑌶}\-𑌤𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌂 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌤}\-𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌵𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑍟 𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌮᳴॥25॥

%2.4.3.6
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌰᳴𑌥𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴𑌯𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑍞 𑌰𑍁𑌶᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌨𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌤𑍍𑌵᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌿𑌂} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 𑌹᳴𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵 𑌯𑌾𑌹𑌿।
𑌵𑌰𑍀᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌜}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴𑌰𑍇𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍁𑌶𑌿𑌪𑍍𑌰।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷᳴\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾 \ul{𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌹𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌗𑌾\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌅\-\ul{𑌭𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃॥26॥

%2.4.3.7
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍋᳴𑌚\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌵𑍇 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌮𑌹𑍍𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌅𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌰𑌣𑌾᳴𑌯।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌨𑌿𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑍇 𑌵𑌾𑌮𑍍।
𑌆 \ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌂 𑌯𑌾᳴𑌤𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌗᳴𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌧𑍀}\-𑌷𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑌾 𑌨 \ul{𑌆}\-𑌸𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌰᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌆𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑍇 𑌤𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑍂𑌤𑍁᳴𑌜𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌸𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴𑌤𑌿𑌂 𑌗𑌮𑍇𑌮॥27॥

%2.4.3.8
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌭𑍂𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑍈𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌕𑍍𑌷𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑍋 \ul{𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃॑।
𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍃}\-𑌜𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌜𑌾𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍍𑌰𑌵᳴𑌸𑌮𑍍।
𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮 𑌸𑍋𑌮।
𑌭𑌵𑌾᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌨 𑌶𑍇𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌸𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌭𑍂᳴𑌤𑌦𑍍𑌯𑍁𑌮𑍍𑌨 𑌏\-\ul{𑌵} 𑌯𑌾 𑌉᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾𑌃॑॥28॥

%2.4.3.9
𑌅𑌧𑌾᳴ 𑌤𑍇 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑍃𑌧𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑌃।
𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍇} 𑌨𑌵𑍀᳴𑌯𑌸𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌶𑌤𑌿।
𑌯𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯 𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌵𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸𑍇\-\ul{𑌦𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍁}\-𑌜𑍍𑌯𑌂᳴         𑌚𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑍁᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑌨।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌚𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿𑌵𑌕𑍍𑌤𑌨।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌭᳴𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇॥29॥

%2.4.3.10
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 \ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌾 𑌘𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌨𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌹𑌰𑍀᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍋𑌪᳴𑌵𑌕𑍍𑌷𑌤𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌖𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌥𑍇॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴ 𑌶𑍞𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰𑍀॑।
𑌯 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌨𑍍𑌵𑍇।
\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍁𑌷𑍋᳴ 𑌹\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑌂 𑌮𑌦𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌯𑌃।
𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁} 𑌸𑍇𑌚᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌗}\-𑌣 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁॥30॥

%2.4.3.11
𑌹𑌰𑌿᳴𑌵𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌆𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌾 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌕𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍋𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌕𑍍।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌹\-\ul{𑌰𑍀} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌣𑌾𑌯𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌥𑍍𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧᳴𑌵𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌯𑌦𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌆𑌪𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌰}\-𑌥𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌜𑌗𑍍𑌮𑍁𑌃।
𑌅𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌰𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌃।
𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌯𑌾}\-𑌹𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍॥31॥

%2.4.3.12
𑌅𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍇᳴ 𑌭𑌵𑌾𑌤𑌿।
𑌶𑌤᳴𑌕𑍍𑌰𑌤𑍋 \ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌵} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑍁।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍋𑌮𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌦𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌭𑍁𑌰𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍃𑌷᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌹𑌾᳴𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑍂 𑌗𑍃᳴𑌭𑌾𑌯।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌪𑌿\-\ul{𑌬} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌧𑍂𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌃᳴।
𑌅𑌹𑍇᳴𑌡𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌉𑌪᳴𑌯𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇𑌨𑍍𑌦᳴𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨 𑌵᳴𑌜𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌮𑍋\-\ul{𑌕𑍋} 𑌅𑌚𑍍𑌛᳴॥32॥

%2.4.3.13
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌗᳴𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌕𑍁𑌥𑍍𑌸𑍁𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯𑌾 𑌵𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾।
𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌶\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌪𑌿𑌬᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌧𑍍𑌵᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌮𑍍।
𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰᳴𑌸𑍍𑌥𑌾𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌤𑌾𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌿 𑌬𑍋᳴𑌧𑌯।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍇𑌹 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌯᳴𑌜𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌗𑍃\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑌾}\-𑌦𑌰᳴𑌰𑍁𑌷𑌃 𑌪𑌿𑌬𑌾𑌥𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌶𑍞᳴𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌭𑌾𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌯᳴𑌜𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ 𑌹𑌿𑌨𑍋𑌤।
𑌨 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾 𑌅𑌜𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌚𑌾᳴𑌯𑌃।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌨𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍॥33॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌗᳴𑌮𑍇𑌮 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾᳴ 𑌭𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌵𑌿𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯𑌾}\-𑌹𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑌚𑍍𑌛᳴ 𑌪𑌿𑌬𑌾\-\ul{𑌥𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.4.4.1
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍋᳴𑌷𑌧𑍇।
𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍇} 𑌅𑌸𑌿᳴𑌕𑍍𑌨𑌿 𑌚।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 𑌰᳴𑌜𑌨𑌿 𑌰𑌜𑌯।
\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌲𑌾𑌸𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌲𑌾𑌸𑌂᳴ 𑌚 𑌪\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌤𑌂 𑌚᳴।
𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍋 𑌨𑌾᳴𑌶\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍃𑌷᳴𑌤𑍍।
𑌆 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑍋 𑌅᳴𑌶𑍍𑌞𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
𑌪𑌰𑌾॑ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌤𑌯।
𑌅𑌸𑌿᳴𑌤𑌂 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑌿}\-𑌲𑌯᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌵᳴॥34॥

%2.4.4.2
𑌅𑌸𑌿᳴𑌕𑍍𑌨𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷𑌧𑍇।
𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍋 𑌨𑌾᳴𑌶\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍃𑌷᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌜𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑌿}\-𑌲𑌾𑌸᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌜𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌚𑌿।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
𑌲𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮᳴ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌮᳴𑌨𑍀𑌨𑌶𑌮𑍍।
𑌸𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑌾} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌸𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌸𑌰𑍂᳴𑌪𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷\-\ul{𑌧𑍇} 𑌸𑌾।
𑌸𑌰𑍂᳴𑌪\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿॥35॥

%2.4.4.3
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌭\-\ul{𑌰𑍇} 𑌨𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑍗।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤𑌯𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌥𑍍𑌸𑍁᳴।
𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌧𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌧𑍂}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌥 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌸𑍁᳴।
𑌨𑌿 \ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌨𑌾᳴ 𑌜𑌿𑌹\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌾𑌮᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌭𑌿}\-𑌯𑌾।
\-\ul{𑌕𑍋}\-𑌪𑌯᳴𑌥 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌪𑍃᳴𑌶𑍍𑌞𑌿𑌮𑌾𑌤𑌰𑌃।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍇 𑌯𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾𑌃} 𑌪𑍃𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑌯𑍁᳴𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌵𑍇᳴𑌪𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌨𑍍।
𑌵𑌿𑌵𑌿᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀𑌨𑍍᳴॥36॥

%2.4.4.4
𑌪𑍍𑌰𑍋𑌵𑌾᳴𑌰𑌤 𑌮𑌰𑍁𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌦𑌾᳴ 𑌇𑌵।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌹𑌿 \ul{𑌸}\-𑌦𑍃𑌙𑍍𑌙𑌸𑌿᳴।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍁।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌥𑍍𑌸𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌵᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌰𑌾᳴𑌧𑌸𑌮𑍍।
𑌸𑌙𑍍𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂𑌵᳴𑌦𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌨𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑌾𑌨𑌤𑌾𑌮𑍍॥37॥

%2.4.4.5
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌸᳴𑌤।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑍇᳴𑌷𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 𑌕𑍇𑌤𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍞 𑌰᳴𑌭𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍇᳴𑌨 𑌵𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀 \ul{𑌵} 𑌆𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌵𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌨𑌃᳴।
𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌸᳴𑌤𑌿॥38॥

%2.4.4.6
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑍈𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰᳴𑌣𑍈𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨᳴𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌨𑌿𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌕᳴𑌰𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨᳴𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌿 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌯𑌾𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌘𑍃𑌣𑍇𑌃॑।
𑌅𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍॥39॥

%2.4.4.7
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌸𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑌃।
𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍇𑌭𑌿𑌃 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯 𑌪𑌰𑌿᳴𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌯𑌮𑍍॑।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍇।
𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌮𑌾𑌕𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌘𑌶𑍞᳴𑌸 𑌈𑌶𑌤।
𑌮𑌦𑍇᳴𑌮\-\ul{𑌦𑍇} 𑌹𑌿 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦}\-𑌦𑍁𑌃।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌥𑌾 𑌗𑌵𑌾᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴।
𑌸𑌙𑍍𑌗𑍃᳴𑌭𑌾𑌯 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌾 \ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌸𑍁᳴।
\-\ul{𑌶𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌹𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯 𑌆 𑌭᳴𑌰॥40॥

%2.4.4.8
𑌶𑌿𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌾𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤𑍇।
𑌶𑌚𑍀᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌦}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌨𑌾॑।
𑌆 𑌤𑍂 𑌨᳴ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾𑌜𑌯।
𑌗𑍋𑌷𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍍𑌰𑍁𑌷𑍁᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑍇᳴𑌷𑍁 𑌤𑍁𑌵𑍀𑌮𑌘।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴𑌵𑌾 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍇𑌡᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌆𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌽𑌽𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃॥41॥

%2.4.4.9
𑌯𑌜᳴𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌮𑌾॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈𑌰𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌵𑌾𑌹𑌸𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨 𑌶𑍇᳴𑌕𑌿𑌮।
𑌮𑍇𑌦᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑍋𑌪᳴ 𑌶𑍇𑌕𑌿𑌮।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌏𑌨᳴ 𑌏\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌕᳴𑌰𑌤𑍍।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 \ul{𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌭𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚॥42॥

%2.4.4.10
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌦𑌿᳴𑌵 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌮𑍁᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍀 𑌮𑌲𑌾᳴𑌦𑌿𑌵।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑍈𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴।
𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍॥43॥\anuvakamend[𑌤𑌵᳴ 𑌕𑍃\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀॑𑌞𑍍𑌜𑌾𑌨\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌸᳴𑌤𑌿 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌭᳴𑌰𑌾𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%2.4.5.1
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗 𑌋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌯𑍁𑌃᳴।
𑌸 \ul{𑌮𑌾} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴𑌣𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌵𑍀𑌰𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑।
𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍇 𑌸𑌚𑌾॑।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰᳴𑌣𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌸𑍋𑌮᳴𑌪𑍀𑌤𑌯𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗 𑌵𑍃𑌷𑍋𑌨𑌪𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌪𑌾𑌤𑍍𑌕𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌡}\-𑌪𑌾𑌯𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌧𑍍𑌰} 𑌆 𑌮𑌨𑌃᳴॥44॥

%2.4.5.2
𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧𑍍𑌰𑍀𑌚𑍀᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾𑌨𑌿।
𑌪𑍗𑍟𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍁}\-\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌨 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧᳴𑌵 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌶𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌵𑍍𑌯𑌚᳴\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰} 𑌆 𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌗𑌿\-\ul{𑌰𑍋} 𑌅𑌨𑌿᳴𑌶𑌿𑌤𑌸𑌰𑍍𑌗𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌰᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌗᳴𑌰𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑍋 𑌅𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣𑍇𑌵 \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾} 𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌮𑍍𑌭᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌕𑍍𑌷𑍋᳴𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌰𑍍𑌣𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌵𑌿᳴𑌷𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴॥45॥

%2.4.5.3
\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑌾𑌨𑍍𑌯𑍗॑𑌘𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌶𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨} 𑌓𑌜𑌃᳴।
𑌅𑌵𑌾᳴𑌭𑌿𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌭𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌆 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌪𑍋𑌷𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌡𑍀}\-𑌕𑌂 𑌧𑍇᳴𑌹𑌿 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌮}\-𑌹𑍇 𑌭𑌗𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌯𑍂𑌨᳴ 𑌋𑌤𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑।
𑌰𑌥𑌂᳴ 𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜𑌤𑍇 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌮𑍍।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍋} 𑌨 𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌗𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌷𑍁॥46॥

%2.4.5.4
𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿𑌚᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌯𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸᳴𑌮𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌨 𑌉𑌕𑍍𑌷𑌤𑌮𑍍।
𑌵𑌾\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌵𑌿𑌰𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌂 𑌵᳴𑌦\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑍀᳴𑌮𑌤𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌰𑌾 𑌵᳴𑌸𑌤 𑌮𑌰𑍁𑌤𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌯𑌾॑।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌯𑌤𑌮\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌪𑌸𑌮𑍍॑।
𑌅𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍋} 𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌨}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃।
𑌵𑌹𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑌰᳴𑌨𑍍 𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁𑌮𑍍॑॥47॥

%2.4.5.5
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌸𑌿᳴𑌤𑌂 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌦𑌵𑌿᳴𑌧𑍍𑌵𑌤𑍋 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌚\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌗𑌾᳴𑌯𑌤।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
𑌸 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌵𑌸᳴𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌵𑌦 \ul{𑌤}\-𑌵𑌸𑌂᳴ \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌹𑌿 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌂} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌽𑌵𑌿᳴𑌵𑌾𑌸।
𑌕𑌨𑌿᳴𑌕𑍍𑌰𑌦𑌦𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌦𑌾᳴𑌨𑍁𑌃।
𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌮𑍍॑॥48॥

%2.4.5.6
𑌯𑍋 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌗𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑍍𑌯𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍀𑌣𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌇\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍।
𑌇𑌡𑌾𑌂 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑌂}\-𑌯𑌤𑌂᳴ 𑌕𑌰𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍।
𑌶𑍁𑌚𑌿𑌂᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑌃 𑌸\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 𑌚𑌿𑌦𑍍𑌦𑌧𑌿𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌸𑍂᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌃॥49॥

%2.4.5.7
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌨𑌃 𑌶𑍁𑌨𑌾𑌸𑍀𑌰𑍗।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌮𑌿᳴𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤𑌮𑍍।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑।
𑌯𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴।
𑌯𑌯𑍋᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑍋 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌹᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌶𑍁𑌨𑌾᳴𑌸𑍀𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍗।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍗 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑍇𑌥𑌾𑌮𑍍।
𑌆\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌕𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌯𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸𑌖𑌾॑।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-𑌦𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌹}\-𑌥𑍋 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌾।
𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌜᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌵।
𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍀 𑌵𑍃᳴𑌷\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾𑌹𑍂।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌣𑌾᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇 𑌵𑌾𑌮𑍍॥50॥\anuvakamend[𑌮\-\ul{𑌨} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌗𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿\-\ul{𑌷𑍁} 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌸𑌖𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.4.6.1
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑍁᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍁𑌜𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌾।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌭𑍂𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌦𑌾 𑌨𑌮𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍞᳴ 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿 𑌜𑍁𑌷𑌸𑍍𑌵।
𑌤\-\ul{𑌵} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌉𑌪᳴𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑌾𑌮 𑌶\-\ul{𑌰}\-𑌣𑌂 𑌨 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌦𑌾 𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍋}\-𑌪𑌾 𑌅𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯𑌨𑍍॥51॥

%2.4.6.2
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪𑌾𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸 𑌹𑌿 𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍍𑌥𑌾।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋॑: \ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵} 𑌉𑌥𑍍𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌕𑍍𑌣𑌾𑌃॑।
𑌮𑌰𑍍𑌤᳴ 𑌆𑌨𑌾𑌶 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵𑌾𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌤} 𑌆 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌸𑍀᳴𑌦।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌹𑌿 𑌸𑍂᳴𑌰 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌮𑍍॑॥52॥

%2.4.6.3
𑌉𑌪᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌵𑍋} 𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌡𑍀}\-𑌕𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑍀𑌃} 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌮𑍍।
𑌪𑌰𑌾᳴ \ul{𑌦𑍁𑌃}\-𑌷𑍍𑌵𑌪𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑍞 𑌸𑍁𑌵।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌸𑍁𑌵।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆 𑌸𑍁᳴𑌵।
𑌶𑍁𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌰𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑॥53॥

%2.4.6.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌮𑌸𑍍𑌯𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌜} 𑌆 𑌚᳴𑌕𑍇।
𑌯𑌾 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑌿𑌤𑌾𑌰𑌾।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌮᳴𑌹𑌸𑌾।
𑌸 𑌇𑌤𑍍 𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍁𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌓𑌕᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑍇।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌇𑌡𑌾᳴ 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑍀॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌿𑌶𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌏𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑌚𑍍𑌯𑍁᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌸𑌚𑍍𑌯𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌜}\-𑌘𑌨᳴𑌚𑍍𑌯𑍁𑌤𑌿𑌮𑍍॥54॥

%2.4.6.5
\-\ul{𑌕}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑌾}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨} 𑌆 𑌭᳴𑌰।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌿᳴𑌵 \ul{𑌸}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍗॑।
𑌵𑌿 𑌨᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌜𑌹𑌿।
𑌕𑌨𑍀᳴𑌖𑍁𑌨𑌦𑌿𑌵 \ul{𑌸𑌾}\-𑌪𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍁𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌨𑌯।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌂 𑌯𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑌯𑍋᳴𑌰𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌪𑌮𑍍॑।
𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌭𑌾𑌜\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌹 𑌮𑌾॑।
𑌮𑍋𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌦 𑌆᳴\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑌃॥55॥

%2.4.6.6
\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌕\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌨𑌿𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌵} 𑌕𑌾𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌾𑌣𑌿।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍇।
𑌮𑌨᳴𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑌾𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌯\-\ul{𑌶𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌤𑍃᳴𑌪𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈 𑌪𑍁𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌭𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌾𑌣𑌿॥56॥

%2.4.6.7
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃।
𑌦\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌦𑌤𑌿।
𑌤𑌥𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌤𑌤𑍍।
𑌹𑌨𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍋𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾 𑌭᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌯𑌶𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌨 𑌹𑌿 𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌵𑌿᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃॥57॥

%2.4.6.8
𑌅𑌥𑍇᳴𑌮𑌮𑌨𑍍𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌮𑍂᳴𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌕𑍍𑌷𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌯𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑍇 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌅𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸} 𑌆𑌸𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌪𑌾𑌃 𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌭𑍃᳴𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂𑌣𑌿᳴।
𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌰} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍁}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑌾᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑍇।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍𑌤𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀॥58॥

%2.4.6.9
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑌿 𑌪᳴𑌪𑍍𑌰𑌥𑍇।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍇 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌨 𑌤𑌾 𑌨᳴𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨 𑌦᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑌃।
𑌨𑍈𑌨𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑌾𑌦᳴𑌧𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿 𑌚।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌗𑌿𑌤𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌨 𑌤𑌾 𑌅𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍇}\-𑌣𑍁𑌕᳴𑌕𑌾𑌟𑍋 𑌅𑌶𑍍𑌞𑍁𑌤𑍇।
𑌨 𑌸𑍟᳴𑌸𑍍𑌕𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑌮𑌭᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴।
𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌨𑌃॥59॥

%2.4.6.10
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌖𑍍𑌯𑌦𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴𑌽𑌧𑌿𑌤।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾 \ul{𑌇}\-𑌵𑌾𑌕᳴𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌷𑍍𑌵 𑌦𑍁᳴𑌹𑌿𑌤𑌰𑍍𑌦𑌿𑌵𑌃।
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀} 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨 \ul{𑌜𑌿}\-𑌗𑍍𑌯𑍁𑌷𑍀॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌾𑌚᳴𑌮𑌜𑌨𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌤𑍈𑌤𑍁᳴॥60॥

%2.4.6.11
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌵𑌿𑌚𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌰𑌾𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌨𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌸𑌾𑌦᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾।
𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰} 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌦𑍁𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑍇} 𑌪𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌕𑍍𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌿𑌦𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌜᳴𑌗𑌾𑌮।
\-\ul{𑌗𑍗}\-𑌰𑍀 𑌮𑌿᳴𑌮𑌾𑌯 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍀।
𑌏𑌕᳴𑌪𑌦𑍀 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍀} 𑌸𑌾 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍀।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍀} 𑌨𑌵᳴𑌪𑌦𑍀 𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑍁𑌷𑍀॑।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑍀𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌃॥61॥

%2.4.6.12
𑌤𑌤𑌃᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌮𑍍॑।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌜𑍀𑌵𑌤𑌿।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑍂𑌰𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾𑍞᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌗}\-𑌣𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌨𑍁}\-𑌷𑌾 𑌶𑍍𑌵𑌶𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌶𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌉𑌪𑌾᳴𑌸𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌨𑍁}\-𑌷𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌶𑍍𑌵𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌯𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑𑌞𑍍𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍃᳴𑌷𑌾𑌣𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑍗।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌦𑌨𑌿᳴𑌭𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍋𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾} 𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌃।
𑌆𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌦\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥62॥\anuvakamend[\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌘𑌨᳴𑌚𑍍𑌯𑍁𑌤𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑍋 𑌭𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌨 𑌏𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑍗 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.4.7.1
𑌵𑍃𑌷𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌸𑍇।
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌃 𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌾 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌭𑌵𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌕𑍋 𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌵𑌿 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑌨𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌮𑍍॥63॥

%2.4.7.2
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁।
𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑌃᳴ 𑌸𑍁𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌃।
\-\ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌣𑍋} 𑌦𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌣} 𑌆𑌹𑌿᳴𑌤𑌃।
𑌕𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑍀᳴𑌵𑌲 𑌪𑍍𑌰𑌗𑌾𑌣𑍇𑌨।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍇𑌣᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍇\-\ul{𑌣} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌅𑌕𑍍𑌰𑍂᳴𑌰𑍇𑌣𑍇𑌵 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌷𑌾॑।
𑌮𑍃𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌶𑍍𑌚 𑌜𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿॥64॥

%2.4.7.3
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌜𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑌹᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀𑌰𑌸᳴𑌤𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌰᳴ 𑌉𑌦𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌤𑌾𑌮᳴𑌸𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑌂᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌮𑍇𑌰᳴𑌯𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌚𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\-𑌭𑌿𑌮𑌾᳴𑌤𑍀𑌃।
𑌨𑌿 𑌶𑍃᳴𑌣𑍀𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌧𑌂 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌹𑌿 𑌜𑍀𑌰𑌦𑌾𑌨𑍋॥65॥

%2.4.7.4
𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵।
𑌮𑌾 𑌵𑌿𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿 𑌶𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌉𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍋 𑌵𑍃᳴𑌷\-\ul{𑌭} 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍈𑌃॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴ 𑌯𑍁𑌧𑍍𑌯।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌜𑍇\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌜᳴𑌯।
𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌹\-\ul{𑌸} 𑌓𑌜᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌿 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌿𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌤𑍁𑌵𑌿𑌜𑌾\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌨 𑌧𑍀\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌪𑌾᳴ 𑌅𑌤𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍀𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃॑॥66॥

%2.4.7.5
𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌤𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌪 𑌏᳴𑌨𑌾 𑌜𑌯𑍇𑌮।
𑌯𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌮𑌾᳴𑌨𑌿𑌤𑌃।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌜𑌜𑍍𑌞𑌿𑌷𑍇।
𑌸 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌙𑍍𑌕𑌾᳴𑌸𑍁 𑌪𑌾𑌰𑌯।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑌾𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌚।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌜𑌿𑌗𑌾𑌯 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇𑌤᳴𑌨𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌜𑌿𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌜𑌿𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑॥67॥

%2.4.7.6
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌿 𑌪𑍁𑌰𑍋᳴ 𑌰𑍁𑌰𑍋𑌜।
𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌪𑌾 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌨𑍁𑌰𑌗𑍃᳴𑌭𑍀𑌤𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌦𑌿𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌋\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌕𑌾𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇}\-𑌗𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌪𑍍𑌰𑍀𑌃।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌵𑌾𑌯𑍋᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍇।
𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑍋} 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌂} 𑌦𑌿𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌷𑍁॥68॥

%2.4.7.7
𑌆 𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌪𑍀𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌹𑍋 𑌦𑍇᳴𑌵 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌧𑍇𑌹𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌚𑌸𑌂᳴ 𑌕𑌣𑍁\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍁᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌮𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌜} 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍇} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴।
𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌜} 𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯।
𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌭𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌸𑍍𑌵।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌿 𑌭᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿॥69॥

%2.4.7.8
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌸𑌨𑍍𑌦𑍁᳴𑌹𑌾𑌥𑌾𑌂 𑌘\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑍇᳴𑌵 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 𑌗\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤𑌾𑌪𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿᳴ 𑌤 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌜𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨 𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌜𑌯𑌾᳴𑌸𑍈।
𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽𑌕𑌰𑍇𑌕𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌧᳴𑌰𑍇 𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃॑।
𑌏𑌕᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑌖𑌾 𑌜𑌿\-\ul{𑌗𑍀}\-𑌵𑌾𑌨𑍍॥70॥

%2.4.7.9
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌯𑌂} 𑌜𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌃 𑌸᳴𑌹𑌸𑍍𑌵।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌯𑍋᳴ 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌅𑌨𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌓𑌤 \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑌾𑌤𑍍।
𑌆 𑌭𑌨𑍍𑌦𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴𑌕𑌿𑌦𑍍𑌧𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌹𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌨᳴𑌮𑌯𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌧}\-𑌸𑍍𑌨𑍈𑌃।
𑌯𑍋 𑌅𑌰𑍍𑌯᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌸᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌕𑌾𑌰᳴।
𑌸 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾} 𑌨𑌹𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌯}\-𑌹𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌶᳴𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌰𑍇 𑌬\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌹𑍃\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌹𑍋᳴𑌭𑌿𑌃॥71॥

%2.4.7.10
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌅𑌤𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌚𑌾𑌰𑍁᳴𑌤𑌰𑍋 \ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌥᳴।
\-\ul{𑌈}\-𑌡𑍇𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌮𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌾𑌨𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾 𑌤᳴𑌤𑌾𑌨।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋𑌤 𑌜᳴𑌜𑍍𑌞𑍇।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹\-\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌤𑍀𑌃।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌵𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾𑌃॥72॥

%2.4.7.11
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜𑍋} 𑌯𑍇 𑌹᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍃}\-𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌦𑍃𑌶𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇।
\-\ul{𑌚}\-𑌷𑌾𑌲᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌵𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌵𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌃᳴।
𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌵᳴𑌗𑌾𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌸𑍍𑌪𑍃𑌧𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌹\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌅\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌮} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌮𑌾𑌮𑌹𑌿𑌷𑍍𑌟।
\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌸𑍍𑌕𑌰𑌨𑍍𑌨𑌃।
𑌈𑌶𑌾᳴𑌨𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨 𑌉\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌅\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌜}\-𑌹𑌿 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌪} 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵॥73॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌜᳴𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿 𑌜𑍀𑌰𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌹\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿\-\ul{𑌷𑍁} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 𑌜𑌿\-\ul{𑌗𑍀}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌹𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑌾 𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.4.8.1
𑌸 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌵𑌨𑍍𑌨𑌵𑍀᳴𑌯𑌸𑌾।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌯𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍𑌤᳴𑌤𑌨𑍍𑌥 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾॑।
𑌨\-\ul{𑌵𑌂} 𑌨𑍁 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌜𑍀𑌜𑌨𑌮𑍍।
𑌵𑌸𑍋॑: \ul{𑌕𑍁}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌹𑌾 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇।
\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍋 𑌯𑌥𑌾।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑍇𑌤᳴𑌤𑌃।
𑌅𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾॥74॥

%2.4.8.2
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍀} 𑌰\-\ul{𑌥𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦𑌾} 𑌨𑌵𑌃᳴।
𑌨\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍇॑।
𑌆\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍋𑌽𑌜𑌨𑌿।
𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑌸𑍁᳴।
𑌨𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍋𑌮 𑌜𑍁𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌯𑍂𑌷᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌹 𑌤𑍃᳴𑌪𑍍𑌣𑍁𑌹𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗 \ul{𑌋}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌨𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮 𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌆 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇॥75॥

%2.4.8.3
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌰𑌾𑌸𑍍𑌵 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌃᳴।
𑌨𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌭𑍂𑌤᳴𑌮𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌗 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌹𑌰𑍍𑌯 𑌨𑌃।
𑌰𑌾𑌜॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑।
𑌨\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌿 𑌵𑍇᳴𑌦𑌯।
𑌤𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑌾।
𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿𑌂} 𑌨𑍁 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨𑌵᳴𑌜𑌾𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌹𑌣𑌾 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌥𑌾॑𑌮𑍍॥76॥

%2.4.8.4
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌹𑌿 𑌵𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌾} 𑌜𑍋𑌹᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌤𑌾 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯 𑌉᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇 𑌧𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍗 𑌸᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑍗॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌨} 𑌆 𑌹𑌿 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤᳴𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤॥77॥

%2.4.8.5
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍋} 𑌹𑌿 𑌜᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌿}\-𑌰𑍇।
𑌏𑌦𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌵𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌬᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌵} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌨𑍁 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀॑।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌿}\-𑌯𑌾।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌪𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌨𑌵𑍇᳴𑌨॥78॥

%2.4.8.6
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍂 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑌾𑌤𑍇॑।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌨𑌵𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀॑।
𑌯𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌸𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌨𑌵᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿 𑌰𑍋᳴𑌚𑌸𑍇।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌮𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍇 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌨 𑌮𑍀᳴𑌯𑌸𑍇॥79॥

%2.4.8.7
𑌸 𑌏᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌸𑌿।
𑌨\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑍁।
𑌸 𑌹𑌿 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌃।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑍁᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌣𑌿𑌃।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑍈𑌷𑍍𑌟 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌃 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌆 𑌵𑌿᳴𑌶𑌸𑍍𑌵।
𑌶𑌂 \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍇॑ \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁} 𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌂𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌵𑌮𑍍॑।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑌾𑌵᳴𑌚𑌰𑍍𑌕𑍃𑌷𑍁𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌆\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌥𑍍𑌸𑍀𑌰᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌕𑍀}\-𑌨𑌾𑌶𑌾᳴ 𑌆𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌃॥80॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌥𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑍇᳴𑌨 𑌮𑍀𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]




\prashnaend{𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑍀᳴𑌨𑌰𑍋 𑌨𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌸 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍃𑌷𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌃 𑌸𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌷𑍍𑌟𑍗॥8॥}{𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌗𑍋} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑍀᳴ 𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌵𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰𑌃} 𑌶𑌿𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌾𑌜𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌅𑌶𑍀᳴𑌤𑌿𑌃॥80॥}{𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌃॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.5.1.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑍇𑌜᳴𑌤𑍍।
𑌇𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 \ul{𑌬}\-𑌹𑍂𑌨𑌿᳴।
𑌸 𑌇𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌶𑍇।
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌆𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌦𑌾𑌤𑍍 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌗𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
𑌤𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍋𑌪᳴ 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮᳴𑌤𑍍𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸}\-𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇}\-𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍॥1॥

%2.5.1.2
𑌆 𑌨᳴ 𑌏𑌤𑍁 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑍞 𑌹𑌵𑌮𑍍॑।
𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯᳴𑌸𑌿𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑌸𑌿।
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌤𑌾𑌂॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑌨᳴𑌪𑌾𑌯𑌿𑌨𑍀।
𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑍇𑌶𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇॑।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡𑌨᳴𑌪𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰𑌨𑍍𑌤𑍀॥2॥

%2.5.1.3
𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍁᳴𑌷𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾᳴𑌯 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌨𑌿𑌧𑍀᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌹𑌾𑌸𑍀𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌾𑌮𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌶𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑍋𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌮𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍂𑌯𑌤𑍇।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌆 𑌶𑍃᳴𑌣𑍋𑌮𑌿।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌃 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌿𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑍋𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌿𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌬𑌭𑍂𑌵॥3॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌨᳴𑌪𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.5.2.1
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍇𑌹𑌿᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑍋 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸𑍁𑌧𑌿᳴𑌤𑌾𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌰𑍋𑌹𑍞᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌆𑌰𑍁᳴𑌰𑍋𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑍁𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑌮𑍍॑।
𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑍞𑌰᳴𑌬𑍍𑌧𑍋 𑌅𑌵𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌥𑍍𑌷\-\ul{𑌡𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍀𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑌾\-𑌽𑌹𑌾𑌃॑।
𑌆𑌽𑌹𑌾᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌃।
𑌮𑍃\-\ul{𑌧𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌦𑌭᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥4॥

%2.5.2.2
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑌾𑌥𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌮᳴𑌮𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍋} 𑌰𑍁𑌹᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌗}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍍𑌨𑌾।
𑌵𑌿 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨᳴।
𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂 𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑍁𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆𑌽𑌗𑍁𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨᳴।
𑌸𑌂 𑌮𑌾᳴𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌃॥5॥

%2.5.2.3
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌮𑍁᳴𑌗𑍍𑌰𑌾 𑌮𑌰𑍁𑌤𑌃 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿𑌮𑌾𑌤𑌰𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍃᳴𑌣𑍀\-\ul{𑌥} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴।
𑌆 \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑍋 𑌅𑌶𑍃𑌣𑍋𑌦𑌭𑌿𑌦𑍍𑌯𑌵𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸᳴𑌪𑍍𑌤𑌾𑌸𑍋 𑌮𑌰𑍁𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌦𑍁𑌸𑌮𑍍𑌮𑍁𑌦𑌃।
𑌰𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌜᳴𑌜𑌾𑌨।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂᳴ 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌤᳴𑌤𑌾𑌨।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌞𑍍𑌛𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌜 𑌏𑌕᳴𑌪𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌦𑍃𑍞᳴\-\ul{𑌹}\-𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌬𑌲𑍇᳴𑌨।
𑌰𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌅᳴𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌕𑌃᳴॥6॥

%2.5.2.4
𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
𑌸𑌮᳴𑌗𑍍𑌰𑌾𑌸𑍋 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌸𑍞𑌸᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌯𑍁𑌵\-\ul{𑌸𑍇} 𑌭𑍋𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌧᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯।
𑌤𑌵᳴ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌸𑌞𑍍𑌜𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌷𑍍𑌵।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿॥7॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌤𑍁} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍋} 𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿]

%2.5.3.1
𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑍁।
𑌧𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌶}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 𑌧𑌨𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌧𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑌾𑌂 𑌯𑌾\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍋 𑌮𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍀 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑌂 𑌧𑌨𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌜}\-𑌹𑌰𑍍𑌥᳴ 𑌶𑍂𑌰 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌨𑌾॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌶𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑌰𑌤𑍍॥8॥

%2.5.3.2
𑌜𑍇\-\ul{𑌤𑌾} 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌿𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌣𑌿𑌃।
𑌆𑌕𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑍃𑌧𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌦᳴𑌧𑍇 𑌅𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑।
𑌆𑌕𑍂᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌸𑍇।
𑌕𑌾𑌮᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌆𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌦᳴𑌧𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌵𑌾᳴ 𑌮𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌕𑌾᳴𑌮𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍇𑌯᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌧𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌿𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॥9॥

%2.5.3.3
𑌸𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑍞𑌰𑌤𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌤𑌨᳴𑌯𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑍁𑌪𑌾᳴𑌣𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌥𑌾 \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌆𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌶𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍇𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌾 𑌆\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑍃\-\ul{𑌧𑍋} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥10॥

%2.5.3.4
𑌅𑌗𑍃᳴𑌭𑍀𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑍀।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌦𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌭𑌗𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑍁।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃॥11॥\anuvakamend[\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%2.5.4.1
𑌆 𑌨𑍋᳴ 𑌭\-\ul{𑌰} 𑌭𑌗᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌨𑌿 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌷𑍍𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌕𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵 𑌇᳴𑌵 𑌪𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
𑌤𑌮𑌾𑌪𑍃᳴𑌣𑌾 𑌵𑌸𑍁𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌕𑌾𑌮𑌂᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌯𑌾} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪}\-𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾𑌃॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾𑌹𑌃᳴ 𑌕𑍁\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌕𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑍁 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍋᳴𑌚𑌮𑍍।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌕𑌾𑌰᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍀॥12॥

%2.5.4.2
𑌅\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌪𑌸𑍍𑌤᳴𑌤𑌰𑍍𑌦।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑌣𑌾᳴ 𑌅𑌭𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑌿𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍇 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌤𑌕𑍍𑌷।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌰𑌾 𑌇᳴𑌵 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌅𑌞𑍍𑌜𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑌵᳴ 𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌮𑍁}\-𑌰𑌾𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑍋\-𑌽𑌵𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤} 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕᳴𑌦𑍍𑌰𑍁𑌕𑍇𑌷𑍍𑌵𑌪𑌿𑌬\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌆 𑌸𑌾𑌯᳴𑌕𑌂 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ 𑌦\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌅𑌹᳴𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 𑌮𑌹𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍॥13॥

%2.5.4.3
𑌯𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌹᳴𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 𑌮𑌹𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌆\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌤 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾𑌃।
𑌆𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑌾𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌨𑌾} 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-𑌨𑍍𑌨 𑌕𑌿𑌲𑌾᳴𑌵𑌿𑌵𑌿𑌥𑍍𑌸𑍇।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵}\-𑌧𑍇𑌨᳴।
𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌧𑌾𑍞᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌵} 𑌕𑍁𑌲𑌿᳴𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌿𑌵𑍃᳴𑌕𑍍𑌣𑌾।
𑌅𑌹𑌿𑌃᳴ 𑌶𑌯𑌤 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌪𑍃𑌕𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑍍𑌯𑍇𑌵 \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌦} 𑌆 𑌹𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑍇।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 𑌤𑍁᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌧𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌷𑌮𑍍॥14॥

%2.5.4.4
𑌨𑌾𑌤𑌾᳴𑌰𑍀𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵}\-𑌧𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌃॑ 𑌪𑌿𑌪𑌿\-\ul{𑌷} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑌤𑍍𑌰𑍁𑌃।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌹𑌾᳴𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌿𑌃।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌧𑍇} 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇।
\-\ul{𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌰𑍍𑌨 𑌶𑌿᳴𑌶𑍍𑌰𑌥𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌨 𑌶𑌿᳴𑌶𑍍𑌰𑌥𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌇𑌦𑌿᳴𑌷𑍁\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌸𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍂𑌹𑌿᳴𑌷𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌇\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌾𑌰᳴𑌮𑍃𑌣𑍍𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌤𑌿॥15॥

%2.5.4.5
𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌜𑍍𑌜𑌿𑌹𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌰𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌥𑌾॑।
𑌆 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑍁𑌷᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍋} 𑌯𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃।
𑌕𑌾𑌮𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌹᳴𑌰𑍍𑌯 \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌦𑍂}\-𑌢𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌆 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾𑌂 𑌗𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌿𑌷𑌮𑍍॑।
𑌨𑌿 𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌭𑍂𑌷𑌨𑍍।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾𑌗᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌦𑍞𑌸𑌸𑌾।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍॥16॥

%2.5.4.6
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍗 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍗 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍇 𑌸᳴𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑍁𑌭᳴\-\ul{𑌗𑍇} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑍀𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌚𑍇᳴ 𑌭𑌰𑍇 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌭᳴𑌰𑍇𑌮𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌨𑌿।
𑌤𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴𑌸𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥17॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍍𑌯𑌹𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌷𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌤𑌿 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑍞 𑌸𑍗𑌭᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.5.5.1
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌈᳴\-\ul{𑌶𑍇} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌸𑍁᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌅𑌪𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑍀𑍟\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌅𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌭𑌗᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭𑌗᳴𑌵𑌾𑍞 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌭𑌗᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥18॥

%2.5.5.2
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌭\-\ul{𑌗} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌜𑍍𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌗 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌹।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌗} 𑌸𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑌾𑌧𑌃।
𑌭\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌧𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌵} 𑌦𑌦᳴𑌨𑍍𑌨𑌃।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋᳴ 𑌜𑌨\-\ul{𑌯} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰 𑌨𑍃𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍃}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸\-\ul{𑌮𑌾} 𑌉𑌪᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸\-\ul{𑌮𑌾} 𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍞 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑍞 𑌶𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌰𑍁᳴𑌰𑍋𑌹॥19॥

%2.5.5.3
\-\ul{𑌇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾 𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯𑍗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑍍।
𑌸𑌾 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀।
𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌸𑌾᳴𑌰𑍗 𑌵𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌣𑍍𑌮᳴𑌯𑍂𑌖𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍂॑\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑌿}\-𑌰𑌤𑍋᳴ \ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌨𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌗᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌆 𑌵𑍋᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑍂𑌦\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯।
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌯𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌕𑌵𑌯𑍋 𑌯𑍁𑌵𑌾𑌨𑌃॥20॥

%2.5.5.4
\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌵𑍋᳴𑌜𑌸𑌃।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌾 𑌨 \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍇𑌭𑌿᳴\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨 𑌶𑍁᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌷𑌿𑌣𑌃᳴।
𑌭𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌧𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌗𑌾 𑌅᳴𑌵𑍃𑌣𑍍𑌵𑌤।
𑌵𑌿 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌃।
𑌆 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑌂} 𑌨𑍀𑌲᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌦𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌦\-\ul{𑌮} 𑌆 𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵𑌰𑍍𑌣𑌮\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍞 𑌸᳴𑌪𑍇𑌮।
𑌸 𑌹𑌿 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌃} 𑌸 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍂𑌃॥21॥

%2.5.5.5
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵𑌾𑌶𑍀𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌃।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌸𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶 \ul{𑌋}\-𑌷𑍍𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍂 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯 𑌆\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌿𑌂 𑌕᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃।
𑌪𑍂\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌨𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑍇𑌮 \ul{𑌕}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌚}\-𑌨।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑌾𑌰᳴𑌸𑍍𑌤 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌸𑍍𑌮᳴𑌸𑌿।
𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌶𑍍𑌰𑌵᳴ \ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌃॥22॥

%2.5.5.6
𑌅𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌸𑍗।
𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌵} 𑌨𑌶𑍍𑌯᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌕}\-𑌥𑌾 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨 𑌪𑍃᳴𑌚𑍍𑌛𑌸𑌿।
𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌭𑍀𑌰𑌿᳴𑌵 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍀 (3)।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌦᳴𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌤𑌿 𑌚𑌿\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌿}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌟𑍀𑌭𑌿᳴𑌰𑌿𑌵 \ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮᳴𑌹𑍀𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌗𑌾𑌵᳴ 𑌇𑌵𑌾𑌦𑌨𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍋 𑌵𑍇𑌶𑍍𑌮𑍇᳴𑌵 𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯𑌤𑍇॥23॥

%2.5.5.7
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍋 𑌅᳴𑌰\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌕}\-𑌟𑍀𑌰𑌿᳴𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌜𑌤𑌿।
𑌗𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌙𑍍𑌗𑍈\-\ul{𑌷} 𑌆 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌙𑍍𑌗𑍈\-\ul{𑌷} 𑌉𑌪𑌾᳴𑌵𑌧𑍀𑌤𑍍।
𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌨𑌰\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌕𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌨 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌰\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚𑍇𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍋𑌃 𑌫𑌲᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌜}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨𑌿 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌆𑌞𑍍𑌜᳴𑌨𑌗𑌨𑍍𑌧𑍀𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮𑌕𑍃᳴𑌷𑍀𑌵𑌲𑌾𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌾𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍀𑌮᳴𑌶𑍞𑌸𑌿𑌷𑌮𑍍॥24॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌮} \ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌹} \ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌃} \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.5.6.1
𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑌵᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑌾𑌹𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁𑌬𑍁᳴𑌧𑍍𑌨𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌮᳴𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌦𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌹𑍋 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌶𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗\-\ul{𑌸𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿॥25॥

%2.5.6.2
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌭𑍇 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇।
𑌶𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌶𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌹𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑌿𑌃।
𑌶\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴𑌨 𑌤𑍇।
𑌶𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌯𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑌃᳴।
𑌵𑌾𑌤᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌜}\-𑌰\-\ul{𑌸} 𑌆 𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿।
𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮᳴ 𑌏\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍈𑌃।
𑌅𑌮𑍋᳴\-\ul{𑌚𑌿} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌦𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॥26॥

%2.5.6.3
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌹𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌚𑍋𑌦᳴𑌮𑍋𑌚𑌿।
𑌅\-\ul{𑌹𑌾} 𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌵𑌿᳴𑌦\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌯᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌦𑍍𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌨𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌸𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌕𑍍𑌷𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌹𑍋 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌶𑌾॑𑌤𑍍।
𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌶𑌾𑌥𑍇 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴𑌵𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍇 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑌯𑍇᳴𑌚𑌿𑌤𑍍॥27॥

%2.5.6.4
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌾 𑌜𑍋𑌹𑍁᳴𑌵𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌵𑍃𑌧᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌯𑍇 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑌾𑌃।
𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌥}\-𑌮𑌨𑌿᳴𑌵𑌰𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌸𑍁𑌜𑌾𑌤𑍇 \ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌃 𑌶𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍃}\-𑌦𑍋𑌸𑌿᳴।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑍇𑌹𑌿 𑌸𑍀𑌬𑌲𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍋 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌧𑌾𑌵᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌕}\-𑌨𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌶𑍁𑌭𑍍𑌰𑍇॥28॥

%2.5.6.5
𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑍁𑌦𑍍𑌗᳴𑌲𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌸𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌸𑍀𑌬𑌲𑍇 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑌾 𑌭𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌹।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌪᳴𑌰𑍇𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍈𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌣𑌿।
𑌵𑍇𑌦𑌾᳴𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑍞 \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌂 \ul{𑌜}\-𑌰𑌸𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌂 \ul{𑌜}\-𑌰𑌸𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌆 𑌭𑍂\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌭𑍂𑌤𑌿𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮᳴𑌶𑍍𑌞𑌵𑌾𑌮𑌹𑍈।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌾 \ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯𑍗𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾।
𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌵᳴𑌪𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨 𑌗᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑॥29॥\anuvakamend[\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌚𑌿𑌚𑍍𑌛𑍁𑌭𑍍𑌰𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌞𑌵𑌾𑌮𑌹𑍈 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.5.7.1
𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌧𑍀᳴𑌤𑍇𑌨।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍇𑌮𑍍𑌨𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌭𑍂᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑌖𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌧𑌃᳴।
𑌆𑌸𑍍𑌵𑌾𑌶𑌾᳴𑌸𑍁 \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌷𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌭\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑌃} 𑌸\-\ul{𑌹} 𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌚॥30॥

%2.5.7.2
\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌘𑌾}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌶𑌾᳴𑌰𑌦𑌾𑌯।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌮} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌗𑍇𑌷𑌮𑍍।
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌧𑌰𑍍𑌮𑍇᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍇}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥31॥

%2.5.7.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌤𑌾।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌃 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃॑ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍁𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌨᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌰𑌾𑌜᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌟𑍍𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥32॥

%2.5.7.4
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬\-\ul{𑌲𑌂} 𑌬𑌲᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
𑌬𑌲᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌟𑍍𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌦᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥33॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚 (\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌦𑌶᳴॥)]

%2.5.8.1
𑌸 𑌈𑌂॑ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯 𑌋᳴\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌷𑍀 𑌤𑌰𑍁᳴𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌯𑌃 𑌶𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌵𑌾𑌨𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌯𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 𑌗𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑌿𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌸 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌆 \ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍋᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭 𑌏᳴𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌓\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌧}\-𑌰𑌾𑌗𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌆 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸𑌮𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍞 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌥𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌶𑍂}\-𑌷𑌮᳴𑌰𑍍𑌚𑌤॥34॥

%2.5.8.2
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌕𑍇᳴ 𑌚𑌿𑌦𑍁 𑌲𑍋\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌥𑍍𑌸𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌬𑍋𑌧𑌿 𑌚𑍋\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌨𑌭᳴𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌕𑍇𑌷𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌾}\-𑌕𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍁।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍀𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌹᳴𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌆 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌨𑍋 𑌗𑌮𑌤𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌶𑍁\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍀𑌰𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌤 𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃॥35॥

%2.5.8.3
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑍇𑌧𑌿᳴𑌰𑌃।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌹𑌰𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯 𑌭𑌰𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌰𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍀 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵।
𑌵𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 𑌉𑌪᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌧𑌾} 𑌋𑌷᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌧𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍁}\-𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌿 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌧𑌯𑍇᳴𑌽𑌵 \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌗𑌾𑌯𑌤॥36॥

%2.5.8.4
𑌮𑌰𑍁᳴𑌤𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌮𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌜᳴𑌨𑌯𑌨𑍍𑌨𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌵𑍃𑌧𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌜𑌾𑌗𑍃᳴𑌵𑌿।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑍈\-\ul{𑌕𑌾𑌃} 𑌕 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌙𑍍𑌗𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑌾𑌃 𑌕𑍁\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌾𑌪𑌤𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑌾᳴𑌵𑍃𑌤𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌧᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌸𑍗𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌦𑍇𑌯।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌵᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌮𑍍।
𑌸 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌥𑌂} 𑌵𑌿𑌯𑍞᳴𑌸𑌤𑍍॥37॥

%2.5.8.5
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃।
𑌨𑌾𑌕𑍇᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾 𑌵𑍇𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤 𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌶\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌨𑌂 𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍁𑌮𑍍।
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌯𑍇।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑌯𑍇॑।
𑌶𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
𑌈𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍॥38॥

%2.5.8.6
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋 𑌯𑌾᳴𑌚𑌾𑌮𑌿 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌅𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌶᳴𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑌮𑍍।
𑌆𑌪᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇᳴𑌷𑌜𑍀𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌤𑍇᳴ 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌗𑍋𑌷𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌧𑍁᳴।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑌾𑌜𑌿𑌨𑍀𑌵𑌤𑌿।
𑌮𑍁𑌖᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌵𑍈𑌶\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌲𑍍𑌯𑌾॥39॥

%2.5.8.7
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌮𑍇 𑌰𑌾𑌸𑍍𑌵।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌭𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌭𑍂𑌯𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌭𑌾𑌜𑍋᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌮𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿।
𑌮\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌵𑌹᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌲𑍋᳴\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍃𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌹𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍॥40॥

%2.5.8.8
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇𑌣𑍋𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌅𑌰𑍋᳴𑌚𑌥𑌾𑌃।
𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌰𑍋᳴𑌹।
𑌅𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍।
𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇𑌹𑍍𑌯𑌾𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌨𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂𑌣𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌮𑍍॑।
𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌆 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌯} 𑌏𑌹𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍋𑌹 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥41॥

%2.5.8.9
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌹 𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍।
𑌆𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿।
𑌅𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿 𑌨𑍋 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌣𑍇।
𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌜𑍋𑌹𑌵𑍀𑌮𑌿 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌕𑍁\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌵𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌮𑍞𑌹𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌥𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍀।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕᳴𑌦𑍍𑌰𑍁𑌕𑍇𑌷𑍁 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑍋 𑌯𑌵𑌾᳴𑌶𑌿𑌰𑌂 𑌤𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌪𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌮𑌪𑌿\-\ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌂 𑌯𑌥𑌾\-𑌽𑌵᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌸 𑌈𑌂॑ 𑌮𑌮𑌾\-\ul{𑌦} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌕𑌰𑍍𑌤᳴𑌵𑍇 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍁𑌮𑍍॥42॥

%2.5.8.10
𑌸𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍁𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌦𑍍𑌯𑌤𑍀᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌗𑍍𑌣𑌮𑌦𑍍𑌰𑍇𑌃॑।
𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌾𑌥𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌕𑍍𑌕𑌃।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌨𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌪𑌦𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾} 𑌰𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍀𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌦𑍍𑌗𑌵𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌢\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌕𑌂} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍀} 𑌭𑍋𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌟𑍍।
𑌆 𑌯𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑍁𑌃।
\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑍃𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍃𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑍗॥43॥

%2.5.8.11
𑌭𑍂𑌰𑍀᳴𑌣𑌿 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌹᳴𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵 𑌹𑍞𑌸𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑍁𑌮𑍁᳴𑌰𑌿𑌮𑍍।
𑌧𑍁\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌚𑌾𑌸𑍍𑌵𑌾᳴𑌪𑌯𑍋 \ul{𑌦}\-𑌭𑍀𑌤᳴𑌯𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌪𑌾᳴𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨\-\ul{𑌥𑌾} 𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑍁 𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌧𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌤 \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍀}\-𑌪𑌿\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌷𑌃।
\-\ul{𑌜}\-𑌹𑌿 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌗𑌾 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌤𑍃𑌨𑍍𑌧𑌿।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌬𑌾𑌧᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵।
𑌅𑌪𑌾𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅\-\ul{𑌪} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌸𑍇𑌧।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌦𑍍𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨𑌃᳴॥44॥

%2.5.8.12
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌨𑌃 𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌹।
𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾॑।
𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴𑌨 𑌜\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌰᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍀𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌣᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑌿𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌸} 𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾\-\ul{𑌧𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍁 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌤𑌦᳴𑌰𑍍𑌕\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌿𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍇𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾\-\ul{𑌰𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍀𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌹𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌵𑌾 𑌉᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍂𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌨𑌵𑌾᳴𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮॥45॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌤} \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾᳴𑌯𑌤 𑌯𑍞𑌸𑌚𑍍𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑍈᳴𑌶\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌲𑍍𑌯𑌾 𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑍗 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]




\prashnaend{\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 \ul{𑌉}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌰 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌈𑌂॑ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑍗॥8॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍃᳴𑌭𑍀𑌤𑌾 𑌧𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍॥45॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌷𑌷𑍍𑌠𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌷𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.6.1.1
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍁𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌵𑍍𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍀}\-𑌵𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴𑌨।
𑌮𑌧𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑌾।
\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍞 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨।
𑌸𑍋𑌮𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪𑌚𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪𑌚𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍𑌣𑍇᳴ 𑌪𑌚𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵।
𑌪\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌤𑍋 𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃॥1॥

%2.6.1.2
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧}\-𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌯𑍋 𑌨𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌵} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌮𑍍॑।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌵𑌾𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑍍𑌖𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌤𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌖𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌖𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌤𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑌃॥2॥

%2.6.1.3
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌖𑌾॑।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌸𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤 𑌆𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌦𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑: 𑌪𑌿𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿।
𑌰\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌧𑍇𑌹𑌿।
\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌗 𑌯𑌵᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌯𑌵᳴𑌞𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌦𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑍂𑌯᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍇𑌹𑍈᳴𑌷𑌾𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁\-\ul{𑌤} 𑌭𑍋𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
𑌯𑍇 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌨 \ul{𑌜}\-𑌗𑍍𑌮𑍁𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿॥3॥

%2.6.1.4
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍𑌣𑍇॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌬𑌲𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌤𑍇𑌜𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿।
𑌬𑌲᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬\-\ul{𑌲𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑌿 𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌮𑌾 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌥𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌸𑍁\-\ul{𑌰𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑌸𑌿᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌣𑍀} 𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌨𑍍॥4॥

%2.6.1.5
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌂 𑌤𑍇𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌬𑌲𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑍋𑌦𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌹᳴𑌸𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌜𑍋} 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿।
𑌮𑌹𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿।
𑌸𑌹𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸\-\ul{𑌹𑍋} 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿।
𑌯𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍂᳴𑌚𑌿𑌕𑌾।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 𑌵𑍃𑌕𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍞᳴ \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌸𑍇𑌮𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑍃𑌚𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸𑌂 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌪𑍃𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌪𑍃𑌚𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌵𑌿 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑌾᳴ 𑌪𑍃𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤॥5॥\anuvakamend[\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌖𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌤𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍋 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌨𑍍𑌵𑌿𑌷𑍂᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%2.6.2.1
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌷𑍇𑌣𑌾᳴𑌜𑌹𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌪𑌾𑌨𑍞᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌸𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌧𑍁᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍍𑌯᳴𑌪𑌿𑌬𑌤𑍍।
𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾 \ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌃 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌷𑌤𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌰𑌂 𑌵𑍍𑌯᳴𑌪𑌿𑌬𑌤𑍍॥6॥

%2.6.2.2
𑌕𑍍𑌰𑍁𑌙𑍍𑌙𑌾॑𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍋 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌾॑𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌸𑌮𑍍॑।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌪𑌿𑌬𑌤𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑍂\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌜᳴𑌹𑌾𑌤𑌿।
𑌯𑍋𑌨𑌿𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑍋᳴ \ul{𑌜}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌣𑌾\-𑌽𑌽𑌵𑍃᳴𑌤𑌃।
𑌉𑌲𑍍𑌬𑌂᳴ 𑌜𑌹𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍॥7॥

%2.6.2.3
𑌵𑍇𑌦𑍇᳴𑌨 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇 𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑌰𑍋𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍗} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌪𑌿𑌬𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍗 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌅𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍍𑌯᳴𑌪𑌿𑌬𑌤𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌪𑌾𑌨𑍞᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌸𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌧𑍁᳴॥8॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌰𑌂 𑌵𑍍𑌯᳴𑌪𑌿\-\ul{𑌬}\-𑌜𑍍𑌜𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%2.6.3.1
𑌸𑍁𑌰𑌾᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌬𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌹𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌾 𑌨𑌮𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌸𑍁।
𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌕𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌰\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌷𑍁।
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌃} 𑌸𑍁𑌰᳴𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑌦𑍇᳴𑌨।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌮𑍁᳴𑌚𑍇𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌦𑌧𑌿᳴।
𑌸𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌸᳴𑌨𑍋𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌯᳴॥9॥

%2.6.3.2
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍁𑌮𑍍॑।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌭᳴𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌯𑌦𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌰}\-𑌸𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌅𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌬}\-𑌚𑍍𑌛𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌨᳴।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌭᳴𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌨𑌮𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌪𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑌹𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌅𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴॥10॥

%2.6.3.3
𑌅𑌮𑍀᳴𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴।
𑌅𑌤𑍀᳴𑌤𑍃𑌪𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴।
𑌅𑌮𑍀᳴𑌮𑍃𑌜𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴।
𑌪𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ 𑌮𑌾 𑌪𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑌹𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌾।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ 𑌮𑌾 𑌪𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑌹𑌾𑌃॥11॥

%2.6.3.4
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌾।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌞𑌵𑍈।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌪\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍇\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌸𑍍𑌵।
𑌪𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ 𑌮𑌾 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌾𑌃।
𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌷𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌰𑍍𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍀।
𑌯𑍇 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌃 𑌸𑌮᳴𑌨𑌸𑌃।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇॑।
𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌨𑌮𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍॥12॥

%2.6.3.5
𑌯𑍇 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌮᳴𑌨𑌸𑌃।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌶}\-𑌤𑍞 𑌸𑌮𑌾𑌃॑।
𑌦𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍀 𑌅᳴𑌶𑍃𑌣𑌵𑌂 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌂 𑌮𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌦𑌶᳴𑌵𑍀𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌗᳴𑌣𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌸𑌨𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌸𑌨𑍍𑌯᳴𑌭\-\ul{𑌯}\-𑌸𑌨𑌿᳴ 𑌲𑍋\-\ul{𑌕}\-𑌸𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑍁।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌧\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥13॥\anuvakamend[\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ 𑌮𑌾 𑌪𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑌹𑌾𑌃 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%2.6.4.1
𑌸𑍀𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌿𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌊}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌭𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋\-𑌽𑌦᳴𑌧𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑ 𑌸𑍞𑌰\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌲𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌶𑌷𑍍𑌪𑍈॑𑌰𑍍𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌨 𑌤𑍋𑌕𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌮᳴𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌲𑌾}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍀।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌵𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍇\-\ul{𑌶𑍋} 𑌅𑌨𑍍𑌤᳴𑌰𑌃॥14॥

%2.6.4.2
𑌅𑌸𑍍𑌥𑌿᳴ \ul{𑌮}\-𑌜𑍍𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑌾𑌸᳴𑌰𑍈𑌃।
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌦𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌗𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌚𑌿।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌪𑍇\-\ul{𑌶}\-𑌲𑌂 𑌵𑌸𑍁᳴।
𑌨𑌾𑌸᳴𑌤𑍍𑌯𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌯𑌤𑌿 𑌦𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌵𑌪𑍁𑌃᳴।
𑌰𑌸𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌧𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑌸᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨 𑌵𑍇𑌮᳴।
𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌸𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑍂𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌜𑌨𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴।
𑌅𑌪𑌾𑌮᳴𑌤𑌿𑌂 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌊𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾𑌤𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌬𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑌾𑌤𑍍॥15॥

%2.6.4.3
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇𑌨 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑍇᳴𑌨 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌜᳴𑌜𑌾𑌨।
𑌯𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍍𑌲𑍋}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌭𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌮𑌤᳴𑌸𑍍𑌨𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑍈॑𑌰𑍍𑌨 𑌮𑌿᳴𑌨𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
𑌗𑍁\-\ul{𑌦𑌾} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾} 𑌨 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌲𑍀}\-𑌹𑌾 𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍀 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌮𑍍𑌭𑍋 𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍁𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾 𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌃॥16॥

%2.6.4.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌲𑌾}\-𑌶𑍀𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌰} 𑌉𑌥𑍍𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍇 𑌨 \ul{𑌕𑍁}\-𑌮𑍍𑌭𑍀𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌮𑍁\-\ul{𑌖}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\-\ul{𑌰} 𑌇𑌥𑍍𑌸𑌦𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌚\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}\-𑌷𑌗᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌲𑌃᳴।
\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨 𑌶𑍇\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑌰᳴𑌸𑌾 𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑍀।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌛𑌾𑌗𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌪𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌧𑍂\-\ul{𑌮𑍈𑌃} 𑌕𑍍𑌵᳴𑌲𑍈\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌪𑍇\-\ul{𑌶𑍋} 𑌨 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌲𑌮𑌸𑌿᳴𑌤𑌂 𑌵𑌸𑌾𑌤𑍇॥17॥

%2.6.4.5
𑌅\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍋 \ul{𑌨}\-𑌸𑌿 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌾𑌕𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌬𑌦᳴𑌰𑍈𑌰𑍍𑌜𑌜𑌾𑌨।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌬𑌲𑌾᳴𑌯।
𑌕𑌰𑍍𑌣𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌵𑌾} 𑌨 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌿 𑌕𑍇𑌸᳴𑌰𑌾𑌣𑌿।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌕𑌨𑍍𑌧𑍁᳴ 𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌘𑌂 𑌮𑍁𑌖𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌨 𑌵𑍃𑌕᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮᳴।
𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑍇} 𑌶𑍍𑌮𑌶𑍍𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌨 𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌘𑍍𑌰\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌮𑍍॥18॥

%2.6.4.6
𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑌾} 𑌨 \ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌨𑍍‌ 𑌯𑌶᳴𑌸𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈 𑌶𑌿𑌖𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋\-\ul{𑌮} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌜𑌾} 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍈𑌃} 𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌗𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌂 𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌨 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍟᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈 \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌤𑍇𑌜𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌘𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑌂 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌜𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌸𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍁𑌃᳴॥19॥\anuvakamend[𑌅𑌨𑍍𑌤᳴𑌰 \ul{𑌆}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵᳴𑌸𑌾𑌤𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌘𑍍𑌰\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.6.5.1
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋𑌽𑌸𑌿।
𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑌿।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦।
𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌨𑌿𑌷᳴𑌸𑌾𑌦 \ul{𑌧𑍃}\-𑌤𑌵𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃।
\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌵𑌾॥20॥

%2.6.5.2
𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌰𑍍𑌭𑍈𑌷᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌨।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌭𑍈𑌷᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌨॥21॥

%2.6.5.3
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈 𑌯𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌬𑌲𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿।
𑌕𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 𑌕\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌁(4) 𑌸𑍁𑌮᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌲𑌾𑌁(4) 𑌸𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌾(3)𑌨𑍍।
𑌶𑌿𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃॥22॥

%2.6.5.4
𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌿𑌃} 𑌕𑍇𑌶𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌶𑍍𑌮𑌶𑍍𑌰𑍂᳴𑌣𑌿।
𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋᳴\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌟𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍𑌛𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌙𑍍𑌮𑌹𑌃᳴।
𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌡𑍍𑌭𑌾𑌮𑌃᳴।
𑌮𑍋𑌦𑌾॑: 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌦𑌾 \ul{𑌅}\-𑌙𑍍𑌗𑍁\-\ul{𑌲𑍀}\-𑌰𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿॥23॥

%2.6.5.5
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑌲᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌹𑌸𑍍𑌤𑍗᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍁\-\ul{𑌰𑍋} 𑌮𑌮᳴।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌰𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍞𑌸𑍗॑।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌣𑍍𑌯𑍗॑।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍂 𑌅᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍀 𑌜𑌾𑌨𑍁᳴𑌨𑍀।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌮𑍇𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴।
𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌮𑍇\-𑌽𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌸𑌤𑍍॥24॥

%2.6.5.6
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌣𑍍𑌡𑍗 𑌮𑍇॑।
𑌭\-\ul{𑌗𑌃} 𑌸𑍗𑌭𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑌸𑌃᳴।
𑌜𑌙𑍍𑌘𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌧𑌰𑍍𑌮𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌿 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌃।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌃।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇॥25॥

%2.6.5.7
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑌃।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌪𑍁𑌰𑍋\-𑌹𑌿𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌾𑌃॑ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌯𑌜𑍁᳴𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃॥26॥

%2.6.5.8
𑌯𑌜𑍂𑍞᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌸𑌾𑌮᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌸𑌾𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍃}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌃।
𑌋𑌚𑍋᳴ \ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍈𑌃।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌾 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌭𑍂𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌲𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌮᳴।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌮} 𑌆𑌨᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾𑌗᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌂 \ul{𑌮} 𑌉𑌪᳴𑌨𑌤𑌿𑌃।
𑌵𑌸𑍍𑌵𑌸𑍍𑌥𑌿᳴।
\-\ul{𑌮}\-𑌜𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌮} 𑌆𑌨᳴𑌤𑌿𑌃॥27॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌭𑍈𑌷᳴𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌭}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴𑌨\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.6.6.1
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴𑌵𑌾 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍇𑌡᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌏𑌨𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌜𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌪𑍍𑌨𑍇॑।
𑌏𑌨𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍॥28॥

%2.6.6.2
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌦𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇।
𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌯𑍇॑।
𑌏𑌨᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌧𑌿} 𑌧𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑌮𑌸𑌿।
𑌯𑌦𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌅𑌘𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌪𑌾᳴𑌮𑌹𑍇।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌨𑍋 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚॥29॥

%2.6.6.3
𑌅𑌵᳴𑌭𑍃𑌥 𑌨𑌿𑌚𑌙𑍍𑌕𑍁𑌣 𑌨𑌿\-\ul{𑌚𑍇}\-𑌰𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 𑌨𑌿𑌚𑌙𑍍𑌕𑍁𑌣।
𑌅𑌵᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍇𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌯𑌾𑌟𑍍।
𑌅\-\ul{𑌵} 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌕𑍃𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍋𑌰𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌸𑍍𑌪𑌾᳴𑌹𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑍁𑌃।
𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌮𑍁᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍀 𑌮𑌲𑌾᳴𑌦𑌿𑌵॥30॥

%2.6.6.4
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌆𑌪𑌃᳴ 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑍈𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴।
𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌏𑌧𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯𑍇𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌮𑌹𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦᳴𑌸𑌿॥31॥

%2.6.6.5
𑌤𑍇𑌜𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋 𑌅𑌨𑍍𑌵᳴𑌚𑌾𑌰𑌿𑌷𑌮𑍍।
𑌰𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌸𑍃𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌹𑌿।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌗᳴𑌮𑌮𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚} 𑌧𑌨𑍇᳴𑌨 𑌚।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑌾𑌃।
𑌸\-\ul{𑌮𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁𑌂 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌞𑌵𑍈।
𑌭𑍂𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥32॥\anuvakamend[𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪𑍍𑌨} 𑌏𑌨𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌮𑌲𑌾᳴𑌦𑌿𑌵 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌜\-\ul{𑌗}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%2.6.7.1
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑍇।
𑌨𑌾𑌭𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌓𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀} 𑌸𑌹𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌪𑌾᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌊}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍇𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌥𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌮𑍈𑌃।
𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾॥33॥

%2.6.7.2
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑌿𑌡𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑍀\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 𑌸𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌹𑌸𑍍𑌤𑌃 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌰𑌃।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌨𑌿𑌷\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌨𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌪𑌸𑌮𑍍।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍈𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍈𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌗𑍍𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌾\-𑌸᳴𑌦𑌤𑍍॥34॥

%2.6.7.3
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍋\-\ul{𑌜𑍋} 𑌨 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸\-\ul{𑌹𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌵𑍃𑌧𑌃᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍇 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍂।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁𑌘𑍇᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑍗᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀।
𑌸\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍗} 𑌨 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍀।
\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍॥35॥

%2.6.7.4
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌾𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾।
\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌜𑌾} 𑌸𑌖𑌾᳴𑌯𑌾।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌃।
\-\ul{𑌕}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑍗।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌧𑌤𑍍𑌤 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌾𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌧𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌪𑌸𑌃᳴।
𑌇\-\ul{𑌡𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌭𑌾𑌰᳴𑌤𑍀॥36॥

%2.6.7.5
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌜𑌂᳴ 𑌘𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍂𑌪𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑌂 \ul{𑌮}\-𑌘𑍋𑌨𑌿𑌮𑍍॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌦𑌧᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑍞᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑍋 \ul{𑌜𑍋}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌰᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍॥37॥

%2.6.7.6
𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍇𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌦𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑍇𑌦᳴𑌸𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃𑌤𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌸𑍂॑𑌕𑍍𑌤𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌨𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴॥38॥\anuvakamend[𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾\-𑌽𑌽𑌸𑌦𑌦𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌭𑌾𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴ (\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌡𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑍍𑌯𑍋𑌜᳴ \ul{𑌉}\-𑌷𑍇 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑॥ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑍇𑌕𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌤𑌾𑌮𑍇𑌕𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑍇𑌕𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴॥)]

%2.6.8.1
𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌨𑍀᳴𑌕𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌰𑍁𑌚𑌾᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌕𑍃𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌜}\-𑌘𑌾𑌨᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿 𑌦𑍁𑌰𑍋᳴ 𑌵𑌵𑌾𑌰।
𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌰𑍋} 𑌮𑌿𑌮𑌾᳴𑌨𑌃।
𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌮᳴।
𑌗𑍋𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍀 𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌰𑌿᳴𑌵𑌾𑍞 𑌅\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌶𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥39॥

%2.6.8.2
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮}\-𑌘\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾𑌹𑍁𑌃।
𑌆𑌯𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍁𑌪᳴𑌨𑍋 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌰𑌿᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑍞᳴ 𑌸𑍀𑌦\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌚𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾𑌨𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌦𑍁𑌰𑌃᳴ 𑌕\-\ul{𑌵}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌵𑍃𑌷𑌾᳴𑌣𑌂 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌨᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌃॑।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑌹𑍋᳴𑌭𑌿𑌃॥40॥

%2.6.8.3
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑍇} 𑌶𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌯᳴𑌜𑌤𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍇।
𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌮𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾𑌚𑌾॑।
\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑍃𑌧𑌾𑌤𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍃𑌷᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌨 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌃॑॥41॥

%2.6.8.4
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌇𑌡𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌭𑌾𑌰᳴𑌤𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌕𑍋𑌚𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌶𑌸𑍇᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂𑌣𑌿᳴।
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌵𑍃𑌷᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌰𑍇𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋} 𑌨 𑌪𑌾𑌶𑍈𑌃॑।
𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜𑌞𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾 𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌠𑌰𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌦𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁𑌂} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑍂\-\ul{𑌰} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌸𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌘𑍃}\-\-\ul{𑌤}\-𑌪𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥42॥\anuvakamend[𑌶𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.6.9.1
𑌆𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌾॑।
𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧𑍍𑌰𑍀𑌚𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿𑌤𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌵𑌾𑍞᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌨 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌅\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌹𑌿𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌶𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
𑌅𑌵𑌾᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌽𑌪𑍋 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌸᳴𑌸𑌾𑌹𑌿𑌷𑍇 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌹𑍂\-\ul{𑌤} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴।
𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌰} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿।
𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌸 𑌶𑍇𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌧𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑌾𑌡𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌤𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾᳴ 𑌚 𑌨𑍋 \ul{𑌮}\-𑌘𑍋𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍀𑌨𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍇 𑌧𑌾𑌃॑॥43॥\anuvakamend[\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.6.10.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍।
𑌵𑌸𑍍𑌤𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌕𑍍𑌤𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍃}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌤𑍋\-𑌽𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌘𑌾}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌡𑍍𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌨𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌆 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑌰𑍁᳴𑌣𑍇𑌨 𑌕𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌚𑌮𑍀\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌅𑌪𑌾𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌣𑍁𑌕᳴𑌕𑌾𑌟𑌂 𑌨𑍁𑌦𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥44॥

%2.6.10.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌤𑌾॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌹𑍍𑌵𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾᳴𑌸𑌿𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍁𑌧𑌿᳴𑌤𑍇 𑌅𑌭𑍂𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍋\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌧𑌿𑌤𑍀।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌯𑌾॑\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌘𑌾 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌆𑌨𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍁} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌶𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑍇॥45॥

%2.6.10.3
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌦𑍁𑌘𑍇᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁𑌘𑍇॑।
𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌵𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌪𑍀᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾।
𑌨𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌦𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌨𑌵𑌮𑍍॑।
𑌅𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵\-\ul{𑌸𑍁} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌶𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴॥46॥

%2.6.10.4
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾𑌘᳴𑌶𑍞\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑌾\-𑌭𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂} 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌶𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑍗।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌃।
𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌅𑌸𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌭𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍈𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌇\-\ul{𑌡𑌾} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌤𑍀 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾𑌨𑍍॥47॥

%2.6.10.5
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌥𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌶𑌿𑌤𑌿\-\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌪𑍍𑌰𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍇𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌤𑌃।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌧𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌯𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥48॥

%2.6.10.6
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍋} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌶𑌾𑌖𑌃 𑌸𑍁𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌲𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍।
𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳴𑌣𑌾𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍।
𑌆𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮᳴𑌦𑍃𑍞𑌹𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴𑌤𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑌾\-𑌸᳴𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑍀𑍟\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌭𑍍𑌯᳴\-𑌭𑍂𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥49॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴ 𑌶𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑍇 𑌶𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑍇 𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌥𑍍𑌷𑌟𑍍𑌚᳴ (\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌤𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾 𑌶𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴𑌤𑍀𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌤𑍁} \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} \ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍇𑌕𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌵𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌦𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰᳴𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍇𑌕𑍋᳴𑌽 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍁𑌰᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍।
𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌰𑌾 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍀𑌷𑍞᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌪𑍃᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦𑌿𑌵𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍞 𑌶𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑍇 𑌶𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑍇 𑌶𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑍗॥)]

%2.6.11.1
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑍋 \ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑍍𑌰𑍋 𑌨 \ul{𑌗𑍋}\-𑌧𑍂\-\ul{𑌮𑍈𑌃} 𑌕𑍍𑌵᳴𑌲𑍈𑌰𑍍𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌶\-\ul{𑌷𑍍𑌪𑍈}\-𑌰𑍍𑌨 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌅𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍇}\-𑌷𑍋 𑌨 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌥𑌾 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌾𑌭᳴𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥50॥

%2.6.11.2
𑌬𑌦᳴𑌰𑍈𑌰𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌾𑌕𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌤𑍋𑌕𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞\-\ul{𑌸𑌂} 𑌨 \ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌹𑍁𑌮𑍍॑।
𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌰𑌾᳴𑌯𑍈 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌃 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌕𑍍।
𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌨 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌪𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌬𑌦᳴𑌰𑍈𑌰𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌾𑌕𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌤𑍋𑌕𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴॥51॥

%2.6.11.3
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌡𑍇\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤 \ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌬𑌲𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍇\-\ul{𑌣} 𑌗𑌵𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌵𑍈॑: \ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌕𑌨𑍍𑌧𑍁᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌲𑌾}\-𑌜𑍈𑌰𑍍𑌨 𑌮𑌾𑌸᳴𑌰𑌮𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌮𑍋𑌰𑍍𑌣᳴𑌮𑍍𑌰𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌙𑍍𑌨𑌾𑌸᳴𑌤𑍍𑌯𑌾॥52॥

%2.6.11.4
\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌜𑌾}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌶𑌿𑌶𑍁᳴𑌮𑌤𑍀।
\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍁}\-𑌹 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌨 𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨 𑌰𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍀} 𑌦𑍁𑌘𑍇॑।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀॥53॥

%2.6.11.5
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌨 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌷𑍇 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌦𑌿𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍇।
𑌸𑌮𑌂᳴ 𑌜𑌾\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾।
𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌨 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑍋 𑌨 𑌰𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴॥54॥

%2.6.11.6
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌜𑌾}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌨 𑌜𑌾𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍀} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌨 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍈𑌃।
𑌶𑍂\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌕𑍍।
𑌸𑍀𑌸𑍇᳴𑌨 𑌦𑍁𑌹 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌨 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌧𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌪𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑌮𑍍॑॥55॥

%2.6.11.7
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍇\-\ul{𑌡𑌾} 𑌨 𑌭𑌾𑌰᳴𑌤𑍀।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌮\-\ul{𑌹} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌜𑌂} 𑌨 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌮𑍍।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌨 \ul{𑌜𑍂}\-𑌤𑌿𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌵𑍃\-\ul{𑌕𑍋} 𑌨 𑌰᳴\-\ul{𑌭}\-𑌸𑍋 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌕𑍍।
𑌯\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑍁𑌰᳴𑌯𑌾 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍॥56॥

%2.6.11.8
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌨 𑌮𑌾𑌸᳴𑌰𑌮𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑍞᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌂 𑌨 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌭𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌕𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌦𑍁𑌹 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴॥57॥

%2.6.11.9
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑍇𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌛𑌾𑌗᳴\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍞 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾᳴𑌣𑍞 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌂 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌜𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾\-\ul{𑌥𑍋} 𑌨 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌨𑍍॥58॥

%2.6.11.10
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾᳴𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌸𑍋𑌮𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌮𑌾᳴𑌣𑌃।
𑌛𑌾\-\ul{𑌗𑍈}\-𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍈𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍈𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌾𑌃।
𑌶\-\ul{𑌷𑍍𑌪𑍈}\-𑌰𑍍𑌨 𑌤𑍋𑌕𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌜𑍈𑌰𑍍𑌮𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌮\-\ul{𑌦𑌾} 𑌮𑌾𑌸᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑌾𑌃॑।
𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑌾 𑌵𑍋 𑌮\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
𑌪𑌿𑌬᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴॥59॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌜} 𑌨𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑌂᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜𑌾॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚 (\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌷𑌟𑍍।
𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌪𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤।
𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍃𑌷𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌡𑍇\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍋 𑌯𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑍗।
\-\ul{𑌬}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿𑌃} \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤।
𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌵᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌶}\-𑌸𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌿𑌃᳴।
𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌸𑍀𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌰𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵᳴𑌷𑍍𑌟𑍗।
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍃𑌷𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋𑌦𑌶।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌬𑌦᳴\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌰𑍍𑌬𑌦᳴\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑍈᳴\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌂 𑌭𑌾𑌮𑌮𑍍॑॥)]

%2.6.12.1
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾।
\-\ul{𑌤}\-𑌪𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍇 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌸𑍋𑌮𑍞᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌭𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌵𑌹𑌾𑌨𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑍇᳴𑌨 \ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌹𑍁𑌃᳴॥60॥

%2.6.12.2
𑌅𑌧𑌾᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌭𑍇}\-\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌇𑌡𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌿𑌷𑌮𑍍॑।
𑌸𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌦᳴𑌧𑍁𑌃।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌮𑍁᳴𑌚𑍇𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑍋𑌮𑍞᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾॑।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌤𑌮𑌾𑌭᳴𑌰𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑌾𑌤᳴𑌵𑍇॥61॥

%2.6.12.3
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌨 𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨 𑌰𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍀} 𑌦𑍁𑌘𑍇॑।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌤᳴𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾।
𑌦𑌿𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑌾।
𑌸𑌮𑌂᳴ 𑌜𑌾\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑌿𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌨𑌕𑍍𑌤𑍞᳴ 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿॥62॥

%2.6.12.4
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌾 𑌭𑌿𑌷𑌜𑌾।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌚𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌭𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍀𑌡𑌾॑।
\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌵𑍍𑌰𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌸𑍁𑌷\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌦𑌮𑍍॑।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑌾 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌭𑍇}\-\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌯\-\ul{𑌶𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍞 𑌰𑍂᳴𑌪𑌮𑌧𑍁𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌥𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌕𑍀}\-𑌲𑌾𑌲᳴\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌮𑌧𑍁᳴।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍇 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨 𑌸𑍋𑌮᳴𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾।
𑌮𑌾𑌸᳴𑌰𑍇𑌣 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌾॑।
𑌸𑌮᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴॥63॥\anuvakamend[\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑍁𑌃} 𑌪𑌾𑌤᳴𑌵𑍇 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌧𑍁𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍇॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%2.6.13.1
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌨𑌮𑍁᳴𑌚𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌆 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌸𑍁।
\-\ul{𑌮}\-𑌘𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌜𑌭𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇।
𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌸 𑌬𑌿᳴𑌭𑍇𑌦 \ul{𑌵}\-𑌲𑌂 \ul{𑌮}\-𑌘𑌮𑍍।
𑌨𑌮𑍁᳴𑌚𑌾𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇 𑌸𑌚𑌾॑।
𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌚𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌭𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀॥64॥

%2.6.13.2
𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌨𑍂𑌷𑌤।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌯 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦}\-𑌧𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌭𑌗𑌃᳴।
𑌸 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌸𑌶𑍍𑌚𑌤।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋}\-\-𑌽𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇॑।
𑌆𑌦᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌨𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌚𑍇}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌬𑌲᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍॥65॥

%2.6.13.3
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌭𑌗𑍇᳴𑌨 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌯𑌶᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌬𑌲𑌮𑍍॑।
𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾᳴𑌶𑌤।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌗𑍋𑌭𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌬𑌲𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌾 𑌨𑌾𑌸᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑌾।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑍀} 𑌨𑌰𑌾॑।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍀।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌸𑍁 𑌨𑍋𑌽𑌵𑌤।
𑌤𑌾 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
𑌸𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌸 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 \ul{𑌶}\-𑌤𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍॥66॥\anuvakamend[\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌬𑌲᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌰𑌾} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.6.14.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌨 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋𑌃।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌨 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥67॥

%2.6.14.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌷𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌬\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨 𑌵𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌨 𑌕𑌰𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌯𑌶𑌃᳴।
𑌜𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥68॥

%2.6.14.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌦𑍁𑌘𑍇᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁𑌘𑍇॑।
𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌾᳴𑌵𑌤।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌨 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 𑌧𑌤𑍍𑌤 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌾॑।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍈𑌃 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌿𑌂} 𑌨 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌹𑍋𑌤𑍃᳴𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥69॥

%2.6.14.4
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌃।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌭𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍀𑌡𑌾॑।
𑌶𑍂\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌨 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇} 𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌥𑌃 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌮𑍀𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌰𑌥𑌃᳴।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌦𑌧᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥70॥

%2.6.14.5
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌰𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॑।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑍁𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌲𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌪𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌨 \ul{𑌜𑍂}\-𑌤𑌿𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌨 𑌭𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴𑌤𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌊𑌰𑍍𑌣᳴𑌮𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑌾𑌃} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃॥71॥

%2.6.14.6
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌈}\-𑌶𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌥𑌮𑍍।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑍋𑌮𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌕𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾॑।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌨 𑌦𑌧᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌿𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥72॥\anuvakamend[𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯\-\ul{𑌜} 𑌜𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯\-\ul{𑌜} 𑌹𑍋𑌤𑍃᳴𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯\-\ul{𑌜} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴ (\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌷𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌾᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴𑌤𑍀𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴ 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌜 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑍋\-\ul{𑌜𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌮𑍍।
𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌕𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌦𑍁𑌹 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍗}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌸𑍁᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍀।
\-\ul{𑌅}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥)]

%2.6.15.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌮𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍀 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌪𑌚᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌕𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌪𑌚᳴𑌨𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌬}\-𑌧𑍍𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌛𑌾\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌬}\-𑌧𑍍𑌨𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬}\-𑌧𑍍𑌨𑌨𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌭\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸𑍂}\-\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌛𑌾𑌗𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯॥73॥

%2.6.15.2
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍇𑌣𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍇\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌪\-\ul{𑌚}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰᳴𑌭𑍀𑌷𑍁𑌃।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍈𑌃॑।
𑌅𑌪𑌾᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾।
𑌸𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌮𑍍𑌣𑌃᳴।
𑌉𑌪𑍋᳴ 𑌉𑌕𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌾𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌵𑌿𑌮𑌦𑌾᳴ 𑌅𑌦𑌨𑍍।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍂}\-𑌷𑍈𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴ 𑌆𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑍇𑌯𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑍀𑌣𑌾𑌨𑍍𑌨𑌪𑌾𑌦𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍀 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌸𑌙𑍍𑌗᳴𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌵\-\ul{𑌸𑍁} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌦𑍁𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌆 \ul{𑌚} 𑌶𑌾𑌸𑍍𑌵᳴।
𑌆 𑌚᳴ 𑌗𑍁𑌰𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌸𑌿᳴ 𑌭\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌃।
\-\ul{𑌸𑍂}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌕𑍍𑌤𑌾 𑌬𑍍𑌰𑍂᳴𑌹𑌿॥74॥\anuvakamend[𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.6.16.1
\-\ul{𑌉}\-𑌶𑌨𑍍𑌤᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌹𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌹} 𑌆 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌨𑌾॑।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌮}\-𑌹𑍇 𑌭\-\ul{𑌗𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑌿᳴𑌕𑌿𑌤𑍋 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌹𑌿 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌬𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿᳴𑌷𑌦𑌃 𑌪𑌿𑌤\-\ul{𑌰} 𑌆𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌪𑌿𑌤𑌰𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌨𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌮𑌤𑍋᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑍇᳴ 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌂 𑌯 \ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌃।
𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌵𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇।
𑌯𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌯𑍇𑌽𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃॥75॥

%2.6.16.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁𑌚𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌪𑌰𑍇𑌽𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌅᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍈 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌃 𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍍𑌭𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍀𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌪𑌰𑍇᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌕𑌵𑍍𑌯𑌵𑌾𑌹\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨 𑌈\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
𑌮𑌾𑌤᳴𑌲𑍀 \ul{𑌕}\-𑌵𑍍𑌯𑍈𑌃।
𑌯𑍇 𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌪𑍁𑌰𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌜𑍇𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌤𑌷𑍍𑌟𑌾𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌃।
𑌆𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌯𑌾𑌹𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍈𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑍍𑌯𑍈𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌘\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌸𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌉𑌪𑌾᳴𑌸𑌦𑌂 𑌕\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌂᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌤𑍁॥76॥\anuvakamend[𑌅𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾} 𑌜𑍇𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.6.17.1
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌦𑍍𑌯𑌶𑌃᳴।
𑌸𑍁𑌷᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌂} 𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿𑌂} 𑌗𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌚𑍍𑌛𑍁𑌚𑌿᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌪𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌦𑌮𑍍॑।
𑌯𑌂 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦}\-𑌧𑍇॥77॥

%2.6.17.2
𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑍍𑌣𑌿\-\ul{𑌹𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌂} 𑌗𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌡𑍇𑌨𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑌂 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌮𑍍।
𑌇𑌡𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌡𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌹𑌃᳴।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌂 𑌗𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍॥78॥

%2.6.17.3
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌥𑍍𑌸𑍁𑌬𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌸𑍀𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿𑌂} 𑌗𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌵𑍃𑌧𑌃᳴॥79॥

%2.6.17.4
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌣} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌂} 𑌗𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌲𑍍𑌪𑍇 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌉}\-𑌭𑍇।
𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾} 𑌨 𑌦᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍॥80॥

%2.6.17.5
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌂} 𑌗𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑌾।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌯𑌶𑌃᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑍀।
\-\ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌜𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌂} 𑌗𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃॥81॥

%2.6.17.6
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍀𑌃॑।
𑌭𑌾𑌰᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌹𑍀𑌃।
𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌂 𑌗𑌾𑌂 𑌨 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴𑌰𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍।
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑॥82॥

%2.6.17.7
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌂} 𑌗𑌾𑌂 𑌨 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌮𑍍।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-𑌪𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑌿𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾𑌂 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴𑌤𑌂 \ul{𑌵}\-𑌶𑌿𑌮𑍍।
𑌭\-\ul{𑌗}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌹\-\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑌾𑌂 𑌨 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌂 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌸𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌗𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴॥83॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍇 𑌦𑌧᳴𑌦𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌵𑍃𑌧᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧\-\ul{𑌸𑌂} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴ (\-\ul{𑌇}\-𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌵𑌿𑌮𑍍॑।
𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌹᳴𑌨𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌈}\-𑌡𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾᳴𑌵𑌿𑌮𑍍।
𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋॑ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌜𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 𑌪𑌤𑌿𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌨𑍍𑌨।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑍋𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌨𑍍𑌨।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌕𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍁𑌂} 𑌭\-\ul{𑌗}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌭᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌵}\-𑌶𑌾𑌨𑍍𑌨।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌤𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌸𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌗𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍃𑌷𑌿᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁} 𑌨𑌵᳴ \ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌹𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌷𑍍𑌟᳴ 𑌨𑌵 𑌦\-\ul{𑌶} 𑌗𑌾𑌂 𑌨 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴ 𑌵𑍇𑌤𑍁॥)]

%2.6.18.1
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌾॑।
𑌸𑍁𑌷᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍋} 𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍁𑌚𑌿᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌃।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌕𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
𑌇𑌡𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍀𑌡𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌅𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃॥84॥

%2.6.18.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍋 𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍂᳴\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌣𑌬᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑌿}\-𑌰𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
𑌦𑍁𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌃।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃॥85॥

%2.6.18.3
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑍇 \ul{𑌯}\-𑌹𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾𑌦𑍍𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌾 𑌭𑌿𑌷𑌜𑌾।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌜𑌾᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑌾।
𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 𑌇\-\ul{𑌡𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌭𑌾𑌰᳴𑌤𑍀 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑌃᳴॥86॥

%2.6.18.4
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌗𑍗𑌰𑍍𑌨 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌪𑍋} 𑌅𑌦𑍍𑌭𑍁᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌗𑍗𑌰𑍍𑌨 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍍𑌭𑌗𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-𑌶𑌾 \ul{𑌵𑍇}\-𑌹𑌦𑍍𑌗𑍗𑌰𑍍𑌨 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌕᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃॥87॥\anuvakamend[𑌅𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑍍𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌶𑌾 \ul{𑌵𑍇}\-𑌹𑌦𑍍𑌗𑍗𑌰𑍍𑌨 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.6.19.1
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌵𑌸᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍇𑌣᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌯𑌶᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌬𑌲𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌨𑌾᳴\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴ 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌮𑍍॥88॥

%2.6.19.2
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍗𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
\-\ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 \ul{𑌋}\-𑌭𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
\-\ul{𑌹𑍇}\-\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌬𑌲𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍀𑌃} 𑌸𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃।
\-\ul{𑌶𑍈}\-\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇᳴\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀𑌃॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁𑌃॥89॥\anuvakamend[𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴ 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑍞 𑌸𑌹𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚 (\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌷𑌾𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌶𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍇𑌨᳴ 𑌹𑍇\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌶𑍈\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌷𑌟𑍍॥)]

%2.6.20.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑍍𑌣𑌿\-\ul{𑌹𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥90॥

%2.6.20.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑍇 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌵𑌾\-\ul{𑌚}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴॥91॥

%2.6.20.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴॥92॥

%2.6.20.4
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥93॥

%2.6.20.5
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌭\-\ul{𑌗}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴𑌤𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌭𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌶} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌸𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌵\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥94॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴ 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴ 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯\-\ul{𑌜} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚 (\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌤𑍇𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰᳴ \ul{𑌉}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍇 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌾} 𑌵𑌾𑌚𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌬𑌲𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑌾} 𑌭𑌗𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴𑌤𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌭𑌾} 𑌯𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌦𑌤𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌸𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌤𑍁} \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} \ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍇𑌕𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌵𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌦𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍁𑌰᳴𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍇𑌕𑍋᳴\-𑌽𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍁𑌰᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍍॥)]




\prashnaend{\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍁𑌰𑌾᳴𑌵𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑍞} 𑌸𑍀𑌸𑍇᳴𑌨 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑍋𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑍇 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌸𑌂᳴ 𑌵𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌃॥20॥}{\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌮𑍀᳴𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌾} 𑌬𑌦᳴\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌰𑌧𑌾᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌙𑍍𑌗𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧\-\ul{𑌸𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌨𑌵𑌤𑌿𑌃॥94॥}{\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌷𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.7.1.1
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌵𑍈 𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌜𑍀 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥1॥

%2.7.1.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌶𑍁᳴𑌕𑍍𑌰𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌧𑌾𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌬𑍃᳴𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌮᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌾𑌽𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌜𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌧𑌾𑌮᳴𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌯𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌧𑌾𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌬𑍃᳴𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤॥2॥

%2.7.1.3
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌨𑍀𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑌵᳴𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴॥3॥

%2.7.1.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍇᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥4॥\anuvakamend[𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌯𑌜𑍇\-\ul{𑌤} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿]

%2.7.2.1
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌖𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌃।
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌃।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃॥5॥

%2.7.2.2
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌕\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌸 𑌹𑌿 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌹𑌿 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 𑌹𑌿 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑍈𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌗᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 𑌹𑌿 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍍𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌸 𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌨𑌾\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌧𑌿᳴।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍈𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥6॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%2.7.3.1
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍋 𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍍𑌬𑌾᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌪}\-𑌤𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
𑌤𑍗 \ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇᳴𑌤𑍇॥7॥

%2.7.3.2
𑌅𑌥᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍍𑌤𑌰𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌪}\-𑌤𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌕\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌸 𑌹𑌿 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍॥8॥

%2.7.3.3
𑌵𑌜𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋᳴\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑌵𑌜𑍍𑌰𑌃 𑌸𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈𑌵 𑌬᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍇𑌨 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑍁𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇।
\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍇᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮𑌯𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌤𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍍𑌤𑌰𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿॥9॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇᳴𑌤𑍇 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.7.4.1
𑌨 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌵𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌃।
𑌨 𑌹𑌿 \ul{𑌹}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍀𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌤𑌵᳴\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌾।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍇 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍃}\-𑌜𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌜𑌾𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍍𑌰𑌵᳴𑌸𑌮𑍍।
𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮 𑌸𑍋𑌮॥10॥\anuvakamend[𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.7.5.1
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌸 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
𑌯𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌨𑌾᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌸 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
𑌯 𑌇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌸 𑌮᳴𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑍈 𑌪𑍃𑌥᳴𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌽𑌪𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮᳴𑌸𑍂𑌯𑌤।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌕𑌿𑌯᳴𑌤𑍀𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑍞 𑌸𑍂𑌯𑌤𑍇॥11॥

%2.7.5.2
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌹𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯᳴𑌮𑌨𑍁𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍀𑌕𑌮𑍍॑।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌮𑍇᳴ 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤𑌂᳴ \ul{𑌦}\-𑌦𑍁𑌃।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌧𑌿 \ul{𑌮}\-𑌘𑍋𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌦᳴𑌮𑍃𑌤 \ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍॥12॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑍂}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%2.7.6.1
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌥𑍍𑌸𑌾᳴𑌮𑌾।
𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌕𑌣𑍍𑌵𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯𑌃᳴।
𑌸 𑌸᳴𑌮𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌵𑌃।
𑌯𑍋 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯𑌃᳴।
𑌸 𑌵᳴𑌰𑍁𑌣\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌗𑍗\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵।
𑌗𑍗𑌰𑌿᳴𑌵 𑌭𑌵𑌤𑌿॥13॥

%2.7.6.2
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌬𑍃᳴𑌹𑌦𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌧𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌆᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌵 𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌮𑍍॥14॥

%2.7.6.3
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 \ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑍋 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌤᳴𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇 𑌚᳴ 𑌜𑌾𑌗𑍃𑌹𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌵} \ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍈𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.7.7.1
\-\ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌯𑌾 𑌪𑍃𑌦𑌾᳴𑌕𑍗।
𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌯𑌾।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌯𑌾 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑌾𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑌾𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑍗।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌯𑌾 \ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌨𑌿᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌪𑌿\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴॥16॥

%2.7.7.2
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌰𑌥𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌜𑍇॑।
𑌵𑌾𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍇॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍗𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤} 𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿॥17॥

%2.7.7.3
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍇𑌜𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾।
𑌓𑌜𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿॥18॥

%2.7.7.4
𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍॑।
𑌓𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌓𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾।
𑌪𑌯𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍॑।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾॥19॥

%2.7.7.5
𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍॑।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍇 𑌕𑍃𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌸𑍋𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍।
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍇𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌜𑌰᳴𑌦\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌥𑌾\-𑌽𑌸᳴𑌤𑍍॥20॥

%2.7.7.6
𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌨𑍋᳴𑌜𑌵𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌕𑍍𑌷𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧᳴𑌵𑌃।
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌇᳴𑌵𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌗}\-𑌹𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿᳴𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌃॥21॥

%2.7.7.7
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯𑍋 𑌦𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑍗 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
𑌓𑌜᳴𑌸𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍇 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿॥22॥\anuvakamend[𑌗𑍋𑌷𑍍𑌵𑍋𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍋𑌜𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑌿᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑌿} 𑌮𑌾𑌽𑌸᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.7.8.1
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌹𑌾।
𑌆𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌃।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌙𑍍𑌕𑍗 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌕𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤} 𑌆𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌰𑌥𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌅𑌭𑍂𑌷𑌨𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌶𑍍𑌚𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌰𑍋᳴𑌚𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌆 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑍋 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴𑌨𑌿 𑌤𑌸𑍍𑌥𑍗।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍁} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥23॥

%2.7.8.2
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾᳴𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯 \ul{𑌉}\-𑌤𑌾𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌕𑍍𑌤𑌾𑌃।
𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌹𑌾𑌵᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌶᳴𑌮𑍍𑌭𑍂।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵𑌤𑍁।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵𑌤𑍁।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑌾।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌚𑌿᳴𑌕𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌆𑌽𑌯𑌂 𑌪𑍃᳴𑌣\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍀 \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑌮𑍍॑॥24॥\anuvakamend[𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.7.9.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴𑌚𑍀𑌰𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌮᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍।
𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵𑌿᳴𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌣𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥25॥

%2.7.9.2
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌾𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌾𑌨𑍍।
𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌡}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌧}\-𑌨𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌯𑌦𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑍍॥26॥

%2.7.9.3
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌡𑌲𑍁𑌮𑍍॑।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍇𑌨᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌾 \ul{𑌬}\-𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍋᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌶𑍍𑌞𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯᳴॥27॥

%2.7.9.4
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌧𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑌾 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌨𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑍇𑌣𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍀𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿॥28॥

%2.7.9.5
\-\ul{𑌅}\-𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑌾 (3) 𑌨𑌾 (3) 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌰𑍍𑌭𑌪𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌲𑍈𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌾𑌵𑍈᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌭𑌿𑌃 𑌪᳴𑌵𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍈𑌃 𑌪᳴𑌵𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌰𑍍𑌭𑌪𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌲𑍈𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿॥29॥\anuvakamend[\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌰𑍍𑌭𑌪𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌲𑍈𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.7.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚𑌶𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍀𑌯᳴𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌾𑌽𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌜𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚𑌶𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍀𑌯𑍇᳴𑌨 𑌯𑌜𑍇𑌤।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌭𑍂𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃॥30॥

%2.7.10.2
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍀𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑॥31॥\anuvakamend[𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.7.11.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍗𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌦᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌤 𑌏᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌕𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍀𑌯𑍇᳴𑌨𑌾𑌶𑌮𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑍁𑌪𑌾॑𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤।
𑌯𑌤𑍍𑌕᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤 𑌐॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌾 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌣𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑॥32॥

%2.7.11.2
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍇।
𑌪𑌞𑍍𑌚𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌦𑌹𑌃᳴।
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌯𑌾 𑌵𑌾᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌮𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇॥33॥

%2.7.11.3
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌅𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍀\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌆 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌾𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌦𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌨𑍈𑌤𑌿᳴॥34॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚 (\-\ul{𑌅}\-𑌗\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚𑌶𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍀\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌨𑍈𑌤𑌿᳴॥)]

%2.7.12.1
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌜𑌰𑌾᳴𑌸𑍋 \ul{𑌦}\-𑌮𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌚𑌦𑍍𑌧𑍂᳴𑌮𑌾𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌚𑌯𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌭𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨 𑌸𑍋𑌮𑌾𑌃॑।
𑌯𑌜𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾।
𑌯𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌋}\-𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌦𑌮𑌮𑍍॑।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑌿𑌬᳴𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌵𑍍𑌰𑌤𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌵𑌾𑌹𑌸𑌾॥35॥

%2.7.12.2
𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑍇 𑌚𑌰\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌰𑍍𑌥𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌧𑌾𑌪𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦𑌦𑍃𑌶𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌚᳴𑌰𑌤𑍋 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌤𑍗।
𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍂} 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌡᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍗} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌯𑌾𑌤𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌽\-\ul{𑌭𑌿} 𑌚𑌷𑍍𑌟𑍇॑।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌧᳴𑌜𑍍𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌾 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌷}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌨𑌵᳴ 𑌚𑌾𑌽𑌸𑌪𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍॥36॥

%2.7.12.3
𑌔𑌕𑍍𑌷𑌂᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍈𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌆𑌦𑌿𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌷𑌾𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌕}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾॑𑌽𑌽𑌸𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌜}\-𑌠𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾 𑌗᳴𑌮𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑌯𑌃।
𑌆 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑌵᳴ 𑌈𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍॥37॥

%2.7.12.4
𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌨𑌿᳴𑌰𑍍𑌣𑌿𑌜𑌃।
\-\ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑌾 𑌨 \ul{𑌹𑍇}\-𑌷𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌃।
𑌯𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇 𑌮᳴𑌰𑍁𑌤𑍋 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍇 𑌵𑌾॑।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍇 𑌸𑍁᳴𑌭𑌗𑌾𑌸𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌷𑍍𑌠।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌃।
𑌈𑌡𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌮𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑍋 𑌵𑌿 𑌚᳴ 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 𑌨𑌃᳴।
𑌰𑌥𑍈᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌭᳴𑌰𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌮𑍃𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥38॥

%2.7.12.5
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌧𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍁᳴𑌤𑍍𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌣} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌯𑌾𑌵᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌆𑌸𑍀᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌿᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌮𑌵᳴ 𑌆𑌵𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌡𑍀}\-𑌕𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌭𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑌾𑌃॥39॥

%2.7.12.6
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌿𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌸𑌃।
𑌨𑌕𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑍇।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍍𑌣᳴𑌮\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 \ul{𑌚} 𑌸𑌨𑍍𑌧𑍁𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸᳴ \ul{𑌆}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇 𑌕𑌵𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌚𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌸𑌶𑍍𑌚𑌿𑌰𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌨𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌧᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌵𑌦𑍍𑌦𑍇᳴𑌵 𑌧𑍀𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌮𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॥40॥\anuvakamend[\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌭𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.7.13.1
𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌹\-\ul{𑌰𑍀} 𑌰\-\ul{𑌥} 𑌆 \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌯𑌾}\-𑌹𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌚𑍍𑌛᳴।
𑌪𑌿\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌧𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌰\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌦𑌾᳴𑌯।
𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍇 𑌸𑌚𑌾॑।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰᳴𑌣𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌸𑍋𑌮᳴𑌪𑍀𑌤𑌯𑍇।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌮᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌨𑍇।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌰𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌯𑍁𑌜𑌂᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑॥41॥

%2.7.13.2
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑍋 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌃।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌸 𑌸𑍂\-\ul{𑌰} 𑌆\-\ul{𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌯𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌾 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌰𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌬𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌾𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑍀 𑌨𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌃।
𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌅𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌰𑍍𑌬𑌿𑌭𑍇𑌦।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌨𑌾𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌷𑍍𑌵𑌾।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀𑌦᳴𑌯𑌤𑍍॥42॥

%2.7.13.3
𑌭\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌵𑍞᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁𑌚𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍞 \ul{𑌸𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌭𑌗𑌮𑍍॑।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌿 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌆𑌦𑌿𑌥𑍍𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍈᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑍃𑌭𑌿᳴𑌰𑌜\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑌸𑌂᳴ \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌨𑍇𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌭᳴𑌯𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿॥43॥

%2.7.13.4
\-\ul{𑌋}\-𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌤᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂।
𑌉𑌪᳴𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑌾𑌮 𑌶\-\ul{𑌰}\-𑌣𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌾॑।
𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 𑌹᳴𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵 𑌯𑌾𑌹𑌿।
𑌵𑌰𑍀᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌜}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴𑌰𑍇𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍁𑌶𑌿𑌪𑍍𑌰।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷᳴\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌗𑌾𑌵᳴ \ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍀᳴𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌰𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇}\-𑌨𑌵𑍋᳴ 𑌜𑍋𑌜𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑌃॥44॥

%2.7.13.5
𑌗𑌭᳴𑌸𑍍𑌤𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌅𑌹᳴𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯} 𑌇𑌜𑍍𑌜𑍋𑌗𑍁᳴𑌵𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌭𑍋𑌜᳴𑌨𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌭᳴𑌰𑍇 \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌧𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌣𑌾} 𑌯𑌤𑍍𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌨}\-𑌜𑍇।
𑌤𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌵𑍇 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 𑌚᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌿𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌶𑌵᳴𑌸𑌾 𑌮\-\ul{𑌦𑌂} 𑌨𑌨𑍁᳴॥45॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑌿𑌣᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌜𑍋᳴𑌜𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.7.14.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑍇॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌾𑌂॑ 𑌚 𑌆𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌷𑍋᳴\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌮᳴ \ul{𑌈}\-𑌫𑍍𑌸𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍॥46॥

%2.7.14.2
𑌸 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌮᳴ \ul{𑌈}\-𑌫𑍍𑌸𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌸 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌮᳴ 𑌈\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍁᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌸 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌮𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌮᳴ \ul{𑌈}\-𑌫𑍍𑌸𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯𑍇᳴𑌨𑌾𑌵𑌾𑌰𑌯𑌤॥47॥

%2.7.14.3
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑌤।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌵} 𑌭𑍍𑌰𑍞𑌶𑍇᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌯𑌦𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌪𑍍𑌤𑍋𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌤𑍋𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌯𑌂 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌕𑌾᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌤𑌮𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑌂 𑌕𑌾𑌮𑌂᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿॥48॥\anuvakamend[𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌦𑌵𑌾𑌰𑌯\-\ul{𑌤} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%2.7.15.1
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌃।
𑌋𑌷𑍀᳴𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴𑌭𑌿𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌪𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿।
𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌯𑌾𑌕᳴𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑍍।
𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌪𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇।
\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾𑌣᳴𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣᳴𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌾᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌆 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌵𑌃।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌚𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌃।
𑌸 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍𑌬𑌭𑍂𑌵॥49॥

%2.7.15.2
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍗 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌶𑌿𑌲𑍍𑌪𑍈॑: 𑌪𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌨𑌾𑌮𑌦𑍃𑍞᳴𑌹𑌤𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌪𑌿𑍞᳴\-𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌵𑍍𑌯᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌮᳴𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿।
𑌯𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁𑌃।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌲𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵𑍍𑌯᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌮᳴𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿॥50॥

%2.7.15.3
𑌆𑌽𑌯𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌶𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇𑌵 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌲𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁।
𑌆𑌽𑌯𑌂 𑌪𑍃᳴𑌣\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍀 \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌶𑌿𑌲𑍍𑌪𑌂᳴ 𑌕𑌶𑍍𑌯𑌪 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾𑌵᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌲𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌰𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍈\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴॥51॥

%2.7.15.4
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌃।
𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌞𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌭𑍍𑌰𑌶𑌤𑍍।
𑌯𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑍁𑌃।
𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾\-𑌽𑌸𑌿𑌚𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌨᳴।
𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌯𑌥𑌾𑌸𑌾᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌃॥52॥

%2.7.15.5
𑌤𑌥𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌕᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅𑌵𑍀𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑍍𑌯᳴𑌚\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌤᳴𑌮𑍞 𑌰\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑।
𑌵𑌸᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾। 
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾॥53॥

%2.7.15.6
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍃𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌙𑍍𑌖᳴𑌜\-\ul{𑌙𑍍𑌕}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌷𑌃᳴।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴𑌨𑌂 𑌵𑌿𑌷𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌿𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍂𑌤᳴𑌮𑍞 𑌹𑍁𑌵𑍇𑌮।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑌵𑌾᳴ 𑌸𑌿𑌸𑍃𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇᳴ 𑌨𑌃।
𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌵𑍍𑌯𑍂᳴𑌤𑌿𑌮𑍁𑌕𑍍𑌷𑌤𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌜𑌨𑍇॑ 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌯𑌤𑌂 𑌯𑍁𑌵𑌾𑌨𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌹\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌮𑌾।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍇 𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌵᳴ 𑌹𑌰𑌾𑌮𑌿॥54॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑌾𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌮᳴𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿} 𑌵𑍈\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍇𑌽𑌧𑌿᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌹𑌰𑌾𑌮𑌿]

%2.7.16.1
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌹𑌾।
𑌆𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌃।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌙𑍍𑌕𑍗 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌕𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌯𑍗।
\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍗।
\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇𑌹𑍇᳴𑌤𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌃 𑌪𑌾𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤 𑌋𑌷𑍇 𑌗𑌦।
𑌅𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌾𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌯𑍈॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥55॥

%2.7.16.2
𑌮𑌾 𑌨᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌸𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌬𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌵𑍇𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌰\-\ul{𑌥𑍇} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌹𑌸𑍍𑌤𑌃।
𑌆 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍇᳴𑌵 𑌯𑍁𑌵\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌆 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌵𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑌾।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌚𑌿᳴𑌕𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵𑌤𑍁 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨᳴॥56॥

%2.7.16.3
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅𑌵𑍀𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑍍𑌯᳴𑌚\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌤᳴𑌮𑍞 𑌰\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑।
𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌘𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌗𑍃}\-𑌧𑍍𑌨𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑍇}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹।
𑌮𑌾𑌂 𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃॥57॥

%2.7.16.4
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌦᳴𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾 𑌶𑍃𑌣𑍁𑌤𑍞 𑌸𑍗𑌭𑌗𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑍍।
𑌅𑌵᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍇\-\ul{𑌡} 𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌨𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌂 𑌪᳴𑌰𑌿𑌷𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍞 𑌹𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌨 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑍁𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌪𑌿𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌉\-\ul{𑌦}\-𑌸𑌾𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌉\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌕𑌂 𑌵𑌚𑌃᳴।
𑌉𑌦𑌿᳴𑌹𑌿 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯।
\-\ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑌮᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌾𑌚᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌵𑌾𑌗᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌧\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌸𑌿𑌃।
𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ \ul{𑌨}\-𑌦\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌲𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌵𑌤𑌾𑌮𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌵᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॥58॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌯𑍈॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌸𑍂॑𑌰𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.7.17.1
𑌯𑍇 \ul{𑌕𑍇}\-𑌶𑌿𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍋𑌚᳴𑌤𑍇।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌮𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌥।
𑌨𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍀᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 \ul{𑌵}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌹𑍍𑌯𑍁᳴𑌗𑍍𑌰𑌾।
𑌪𑍍𑌰 𑌕𑍇𑌶𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌤𑍇᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌣𑍍𑌡𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑍇𑌦𑍀\-\ul{𑌶𑍇} 𑌵𑌪᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌆 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} 𑌵𑌿𑌷᳴𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴।
𑌅𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 \ul{𑌵}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌹𑍍𑌯𑍁᳴𑌗𑍍𑌰𑌾॥59॥

%2.7.17.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌹𑌿 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁𑌃᳴।
𑌅𑌥𑌾᳴𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌶𑌾॑𑌤𑍍।
𑌯𑍇𑌨𑌾𑌵᳴𑌪𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍇𑌣᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑍋 𑌵𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌜𑍇𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌥।
𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑌨𑍁᳴ \ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌤𑌥𑌾᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑍁 𑌤𑍇।
𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚} 𑌆𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍍॥60॥

%2.7.17.3
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑍍𑌯𑍈𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌕𑍃𑌤𑍇 \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
𑌪𑍗𑍟𑌸𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌥।
𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌤𑍇 𑌬𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑍋𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍁 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌪𑍗𑍟𑌸𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌥।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍀}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌙𑍍𑌕𑌙𑍍𑌕᳴𑌤𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑍇𑌖᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑌃 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌜} 𑌵𑌪𑍟᳴𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍁 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌪𑍗𑍟𑌸𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑍞 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌥𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣॥61॥\anuvakamend[𑌅𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 \ul{𑌵}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌹𑍍𑌯𑍁᳴𑌗𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌜} 𑌵𑌪𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.7.18.1
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌪𑌾᳴𑌚𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌸𑍋𑌽𑌨᳴𑌪𑌚𑌾𑌯𑍍𑌯𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌘}\-𑌨𑌮᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌾𑌽𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌜𑌤।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍞 𑌸𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌭𑌂 𑌵𑍍𑌯᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌹𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌘}\-𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌘\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌵𑌿 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌹𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥62॥

%2.7.18.2
𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌚𑌾𑌯𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
𑌯𑍋 𑌵𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌤𑌮᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌘}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌭𑌵᳴𑌤𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇।
𑌔𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍗𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑍞 𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥63॥

%2.7.18.3
𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌮𑍍।
𑌐\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌬𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑌾𑌤𑍇᳴𑌪𑍁𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑌾𑌦᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌆 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌦᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥64॥

%2.7.18.4
𑌤𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍗} 𑌕𑌪𑍍𑌲᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍗} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍗 \ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍗} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍗॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌷𑍁 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯𑍇𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌹𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸𑍂᳴𑌤𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍍𑌯𑍂᳴𑌢𑌃॥65॥

%2.7.18.5
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍋𑌬𑍃᳴𑌹𑌤𑍀𑌷𑍁 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌬𑍃᳴𑌹𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌕𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍈𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌜𑌤𑌿।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌕𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌗𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍀𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍈𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌜𑌤𑌿।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌕𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌕𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌤𑍇॥66॥\anuvakamend[𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑍂᳴𑌢𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]




\prashnaend{\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌖𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯 𑌆॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌨 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌷 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃 \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇᳴𑌽𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌓᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌗\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍋}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌜𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌹𑌰𑍀॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑍇 \ul{𑌕𑍇}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶॥18॥}{\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌹\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌥} 𑌆𑌯𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌷᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃॥66॥}{\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌤𑍇॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.8.1.1
𑌪𑍀𑌵𑍋॑𑌨𑍍𑌨𑌾𑍞 𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌵𑍃𑌧𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌃 𑌸𑌿᳴𑌷𑌕𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑌾᳴\-𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃।
𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌿𑌤᳴𑌸𑍍𑌥𑍁𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌨𑌰𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚𑌕𑍍𑌰𑍁𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇𑌽𑌨𑍁 𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌤𑍂} 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 \ul{𑌉}\-𑌭𑍇।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴ 𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑍍।
𑌅𑌧𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑌃᳴ 𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌤} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌂 𑌵𑌸𑍁᳴𑌧𑌿𑌤𑌿𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌕𑍇।
𑌆 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌮𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾॥1॥

%2.8.1.2
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌰᳴𑌯𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑌾𑍞 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌮𑌾 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌤𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌮𑌿᳴𑌯𑌕𑍍𑌷𑌸𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌯𑌜𑍍𑌯𑍋।
𑌆 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌿𑌨𑍀᳴𑌭𑌿𑌰\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑍀᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌯𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌿᳴ 𑌮𑌾𑌦𑌯𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌤𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾᳴𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌮𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥2॥

%2.8.1.3
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌂 𑌪𑌤𑌿𑌂᳴ 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌭\-\ul{𑌰𑍇} 𑌨𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑍗।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌜𑌾᳴𑌮 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍁।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌪𑌾𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌗᳴𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌪𑌾𑌃।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌵𑌿\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇 𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵।
𑌤\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌦𑌿𑌶᳴𑌶𑍍𑌚॥3॥

%2.8.1.4
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑌤᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌵𑌤᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑍀}\-𑌵𑌧᳴𑌨𑍍𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌹𑌰𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑌂} 𑌵𑌿 𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
𑌯𑍋 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯 𑌈𑌶𑍇᳴ 𑌶𑌤\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌯 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴॥4॥

%2.8.1.5
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾𑌮𑌾 𑌜𑍁𑌷𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌪𑍂𑌷\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌮𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍗।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌪𑍂𑌷\-\ul{𑌣𑌾} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌚᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌵𑌿᳴𑌶𑍍𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌤𑌂 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌥𑍋 𑌵𑍃𑌷\-\ul{𑌣𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌰𑌶𑍍𑌮𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌦᳴𑌨𑌂 \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰 \ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌚𑌾।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍇॥5॥

%2.8.1.6
𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍁 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌃।
\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑍞 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌅𑌵᳴𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵᳴𑌦𑍇𑌮 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾𑌃॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾 \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌣 𑌏𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌪𑍂𑌷\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌵𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌮𑍇।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌜𑌯𑍇𑌮।
𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚𑍇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌅𑌵᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍇\-\ul{𑌡}\-𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌨 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌮𑍀॑𑌰𑍍𑌧𑌾𑌰𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌪𑌃॥6॥\anuvakamend[\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍁᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌕𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.8.2.1
𑌤𑍇 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌮𑌿}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
𑌸𑍀𑌦᳴𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑌥𑌂᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨𑌃᳴।
𑌆 𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌨𑍋 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌵𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑍇𑌃 𑌪𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌮𑌿𑌷𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌪𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌹𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑍃\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌯𑍇𑌮𑍁𑌰𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌕𑌾𑌮𑌂᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
𑌆 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑍇𑌰𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈𑌃॑॥7॥

%2.8.2.2
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌕𑌾𑌮𑌂᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌂᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌤} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍇\-\ul{𑌧}\-𑌤𑌾𑌮᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌤᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌅𑌮𑍃𑌧𑍍𑌰𑌾𑌃।
𑌆𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑍃𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌧𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌾᳴𑌤𑌿𑌂 𑌯𑌜𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌵᳴𑌸𑍇 𑌹𑍁𑌵𑍇𑌮।
𑌯𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌖𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌸𑍀𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥8॥

%2.8.2.3
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌸𑍀᳴𑌦𑌤𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑌾}\-𑌜𑌾𑌃 𑌸𑍇𑌧᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌅𑌮᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍇𑌵𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌅𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍇𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍞᳴𑌸𑌤।
𑌆𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃} 𑌕𑌾𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌥𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍇𑌨𑌃᳴।
𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌮᳴ 𑌉𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮।
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌵𑍇᳴ 𑌭𑌰𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍁𑌪𑍂᳴𑌤𑌮𑍍॥9॥

%2.8.2.4
𑌯𑍋 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌜}\-𑌨𑍂𑍞𑌷𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌜𑌿𑌗𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾} 𑌗𑌿𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌤𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌭𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌞𑍍𑌚𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌮\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌿𑌂 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑌃।
𑌅𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌃।
𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌦𑍇𑌵।
𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌜𑌰𑍇᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜𑌤𑍍𑌰॥10॥

%2.8.2.5
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌯𑌾} 𑌨𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌪𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌵𑍀 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾 𑌨᳴ \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀।
𑌭𑌵𑌾᳴ \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌨᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑌂 𑌯𑍋𑌃।
𑌪𑍍𑌰𑌕𑌾᳴𑌰𑌵𑍋 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌨𑌾 \ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌰𑍀𑌚𑍀𑌂॑ 𑌨𑌯𑌥 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌨𑌰𑍋᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑍇 𑌰𑌥𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌭𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌮𑍍॑॥11॥

%2.8.2.6
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌸𑍁𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌾 𑌹𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑌿𑍞 𑌶𑍂\-\ul{𑌰} 𑌗𑍋𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃॑।
𑌤\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌗𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌗𑍋𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍇𑌕᳴ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰।
\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌣𑍋} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌨𑍇\-\ul{𑌷𑌿} 𑌗𑍋𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌸𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌘\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾।
𑌸𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌸𑍍𑌤𑌿᳴॥12॥

%2.8.2.7
𑌸𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑌾𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍁}\-𑌮𑌪᳴ 𑌬𑌾𑌧𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 𑌯𑌃 𑌶𑌮𑍍𑌬𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌹𑍂\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌗𑍋𑌮᳴𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌧𑍀𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌜\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑌾𑌜᳴𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌆 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌹𑌿 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍋 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌸𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌿\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌰𑌵𑍇᳴𑌣।
𑌵𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌰᳴𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰𑌧\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑌾𑍞᳴𑌸𑌿॥13॥

%2.8.2.8
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍍𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑍍𑌗𑍋𑌮᳴𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌸𑌿𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌤𑍍𑌤𑌃।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌃।
𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇।
𑌆 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑌾𑌵𑍀᳴𑌰𑌵𑍀।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌤𑌨𑌃᳴।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌨𑍋᳴ 𑌨𑍇𑌷𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑍞 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍇᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌬𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌖𑌾 𑌇᳴𑌵𑌾𑌰𑍁𑌜𑌤𑍍।
𑌸𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌗𑌿\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌦}\-𑌘𑍍𑌨𑍀𑌮𑌵᳴𑌸𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌵𑌾𑌸𑍇𑌮 \ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴॥14॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍁𑌪𑍂᳴𑌤𑌂 𑌯𑌜\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑌮𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.8.3.1
𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑍞 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍁𑌮𑍍।
𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌥𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌭𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌯𑍋 𑌦𑌦𑌾᳴𑌶𑌦𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌪𑍋 𑌅᳴𑌜𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌙𑍍𑌗𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾𑌤᳴𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍋}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌿 𑌤𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌵𑌰𑍍𑌥॥15॥

%2.8.3.2
𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌯𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌾 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌫𑍍𑌸𑍁।
𑌤𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌹𑍇᳴𑌡𑌨𑍍।
𑌰𑌾𑌜॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌗𑍃᳴𑌭𑌾𑌯।
𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌕𑌂} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ 𑌵𑍃𑌧𑌾𑌨।
𑌨 𑌤𑍇᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑌨𑍍𑌵᳴𑌶𑍍𑌞𑍁𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌮} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍀 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌥𑍍𑌸𑍇॥16॥

%2.8.3.3
𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌃।
𑌆 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 𑌯𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌆\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌮𑌿\-\ul{𑌥}\-𑌤𑍀𑌰𑌰𑌿᳴𑌷𑌣𑍍𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍍𑌯𑌥𑌯𑌾 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰।
𑌆\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍂᳴𑌚𑍀𑌃।
𑌆𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍋𑌵᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌾𑌸𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌶𑍃᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑍇} 𑌅\-\ul{𑌧} 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌤 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌤𑍇 \ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾 𑌗𑌾𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌤𑍇 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴॥17॥

%2.8.3.4
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑌂 𑌭᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌏𑌜᳴𑌦𑌸𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌮᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌪𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯।
𑌅𑌵᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯} 𑌆 \ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍀}\-𑌚𑍀𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌓𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍇𑌨।
𑌹𑌨𑍍𑌮᳴𑌨𑌾𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌭𑌿𑌦𑍍𑌯𑍂𑌨𑍍।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌵𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌅𑌕᳴𑌵𑌾𑌰𑌿𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌮𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌨𑍂𑌤᳴𑌨𑌾𑌯।
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌤𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮।
𑌜𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌃 𑌸𑌹᳴𑌸𑍇 \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌾𑌯᳴॥18॥

%2.8.3.5
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌓𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾𑌭𑌿᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌦𑌤𑍍𑌰᳴।
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 \ul{𑌦}\-𑌧\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌧𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾।
𑌕𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵𑍋᳴ 𑌮𑌰𑍁𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌽𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌮𑌾𑌮𑍇𑌕𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌹𑌤𑍍𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑍟 𑌹𑍍𑌯𑍁᳴𑌗𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍋}\-𑌰𑌨᳴𑌮𑌂 𑌵\-\ul{𑌧}\-𑌸𑍍𑌨𑍈𑌃।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸\-\ul{𑌥𑌾} 𑌦𑍀𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑌾𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌜\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑍇 𑌸𑌖𑌾᳴𑌯𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥19॥

%2.8.3.6
𑌅\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌜𑌯𑌾𑌸𑌿।
𑌵𑌧𑍀𑌂॑ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌮᳴𑌰𑍁𑌤 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴।
𑌸𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌭𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 𑌤\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍋 𑌬᳴\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾 𑌮𑌨᳴𑌵𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌶𑍍𑌚᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌶𑍍𑌚᳴𑌕\-\ul{𑌰} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾𑌹𑍁𑌃।
𑌸 𑌯𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍋᳴𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌸᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍋} 𑌭𑌰𑍇᳴𑌷𑍁।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂॑ 𑌨𑍋 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑍀।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌤𑌰𑌦𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑॥20॥

%2.8.3.7
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌮}\-𑌘\-\ul{𑌵𑌾} 𑌶𑍂\-\ul{𑌰} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌅𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌜𑌗᳴𑌤𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌃 𑌸 𑌉᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌸 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍋 𑌜𑌗᳴𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌪𑌾𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌚𑍍𑌛𑍂\-\ul{𑌰} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌅𑌥𑌾᳴𑌭𑌵𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾𑌭𑌿𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍂𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑍁𑌷𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌵𑌂 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾𑌹𑍁𑌃॥21॥

%2.8.3.8
𑌦𑌿𑌶𑍋᳴\-𑌽𑌦𑍃𑍞𑌹𑌦𑍍𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦𑍃𑍞𑌹᳴𑌣𑍇𑌨।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌚𑍍𑌛𑍂\-\ul{𑌰} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌅𑌥𑍈᳴𑌕\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍋 𑌅᳴𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌞𑍍𑌛᳴𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌵𑌤𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌗𑌾𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑍞𑌸𑌤𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌸𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍂}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑍍𑌦𑌿𑌶᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌗᳴𑌣𑍋 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑍋𑌪᳴ 𑌯𑌾𑌸𑌤𑍍॥22॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌥} \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑌾𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾𑌹𑍁𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%2.8.4.1
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑍋𑌗𑍍𑌰𑌃।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵𑌾𑌶𑍀𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌅𑌪𑌿᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍗᳴𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃।
𑌸 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌥𑌂} 𑌵𑌿 𑌯𑍞᳴𑌸𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌹𑌿 \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑍁𑌷𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴॥23॥

%2.8.4.2
\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌭𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌅𑌥𑌾𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌹𑌿 𑌶𑍂𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌯 𑌏\-\ul{𑌕} 𑌇\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑌭𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍀᳴𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌾 𑌤᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌨𑍍𑌦𑌾॑𑌤𑍍॥24॥

%2.8.4.3
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌬\-\ul{𑌲𑍇}\-𑌨𑌾𑌦𑍃𑍞᳴𑌹𑌦𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌸 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌪𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌵𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌨᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑍁 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌹𑌿𑌮𑍍॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌸𑌿𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌶𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌚 \ul{𑌶𑍃}\-𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾𑌹𑍁𑌃।
𑌸𑍇\-\ul{𑌦𑍁} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑ 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑌿 𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌿𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌤𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵॥25॥

%2.8.4.4
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑌿}\-𑌧𑍍𑌮𑍋 𑌅᳴𑌜𑌿𑌗𑌾𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴।
𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍇\-\ul{𑌣𑌾} 𑌪𑍁𑌰𑍋᳴𑌭𑍇𑌤𑍍।
𑌸𑌂 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣𑌾𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌮᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌶᳴𑌦𑌾𑌨𑌃।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌭𑌗𑌮𑍍॑।
𑌮𑍇𑌦᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌪𑌯𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾𑌗᳴𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌧𑍇᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌹 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌮𑍇𑌦᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌪𑌯𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌂 𑌚 \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌮𑍍॥26॥

%2.8.4.5
𑌤𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌮𑍀᳴𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌪} 𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑍗।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌵𑍁𑌪𑍇𑌤𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍂᳴𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍇 𑌜𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍂 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌦𑌹\-\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌤𑌮𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌯\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍋𑌜᳴𑌸𑌾 𑌸𑍍𑌕\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌤𑌾 𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌶𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾।
𑌯𑌾𑌽𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾} 𑌸𑌹𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍂᳴ 𑌅\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑍗॥27॥

%2.8.4.6
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍂᳴𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾𑌵𑌭𑌿𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌪𑌾𑌵𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯᳴𑌜𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌅𑌪𑌾𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑍞 𑌸𑍇𑌧𑌤𑍞 \ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌸᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌅𑌥𑌾᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑌂 𑌯𑍋𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁𑌚𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌶𑌚𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍂᳴𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌹𑌰𑍍𑌯𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌨\-\ul{𑌰𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤𑌯𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌨𑍁 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇॑।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌯᳴𑌦𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌃॥28॥

%2.8.4.7
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍀𑌂} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌪᳴𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍇𑌵𑍈𑌃॑।
𑌪𑍍𑌰𑌪𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌜𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌾} 𑌨𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍀𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌆 𑌨𑍋॑ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
𑌜𑌨𑍇᳴𑌨 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍂᳴𑌥𑌮𑍍।
𑌸 𑌇𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾𑌸।
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀 𑌗᳴\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌰𑍇 𑌰𑌜᳴𑌸𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍇𑌕𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇 𑌧𑍀\-\ul{𑌰𑌃} 𑌶\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑌾} 𑌸𑌮𑍈᳴𑌰𑌤𑍍॥29॥

%2.8.4.8
𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑌿𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌅𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌗𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌦𑍀᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑍇।
𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌨 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍁𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑।
𑌤𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌤𑍞 𑌰𑍋𑌦𑌸𑍀 𑌸\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌚𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌪𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌹𑍋𑌪᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇 𑌵𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍇 𑌅𑌵𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌂 \ul{𑌵𑍃}\-𑌜𑌨𑌂᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌦𑌾᳴𑌨𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌵𑍀 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑍇 \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇 𑌅᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌉𑌪᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍।
𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑍇᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍂॑𑌰𑍍𑌤𑍀।
𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭𑍍𑌵𑌾॑𑌤𑍍।
𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧}\-𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑: 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌯𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀𑌰𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑌮𑍍।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌮𑌾𑌤\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌵𑌤𑍁॥30॥\anuvakamend[\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌦𑌾𑌦𑍍𑌭𑌭𑍂𑌵 \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌰𑍈᳴𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%2.8.5.1
𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿𑌂} 𑌨𑍁 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌞𑌥᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑌿𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌆 𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌰𑌹𑌣𑌾 \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾।
\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬𑍋\-\ul{𑌧𑌿} 𑌤𑌨᳴𑌯𑌂 𑌚 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵᳴𑌦𑍇𑌮 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾𑌃॑।
𑌸 𑌈𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌗𑍋𑌧𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑌂} 𑌵𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍈𑌰᳴𑌤𑌰𑍍𑌦𑌤𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍃𑌷᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌹𑍈𑌃॑॥31॥

%2.8.5.2
\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌸𑍍𑌵𑍇᳴𑌦𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌟𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇᳴𑌰𑌭𑌵𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌶𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌕𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑌃।
𑌯𑍋 𑌗𑌾 \ul{𑌉}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 𑌵𑌿 𑌚𑌾᳴𑌭𑌜𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌵᳴ \ul{𑌰𑍀}\-𑌤𑌿𑌃 𑌶𑌵᳴𑌸𑌾 𑌸\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵᳴𑌨𑌵𑌦𑍍𑌵𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌶𑍂𑌶𑍁𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍃𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍃𑍞᳴𑌸𑌤𑍇।
𑌯𑌂 \ul{𑌯𑌂} 𑌯𑍁𑌜𑌂᳴ 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌹𑌾॑॥32॥

%2.8.5.3
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮 \ul{𑌰}\-𑌥𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑌃।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑍞 𑌉𑌪᳴𑌪𑍃𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍀𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑍇𑌷𑌿᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌹𑌵𑌮𑍍॑।
𑌸 𑌇𑌜𑍍𑌜𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾 𑌸 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴𑌨𑌾।
𑌸 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌭𑌰\-\ul{𑌤𑍇} 𑌧\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑍃𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑌿𑌵𑌾᳴𑌸𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌮᳴𑌨𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑।
𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍂}\-𑌷𑍇𑌮𑌾 𑌆𑌶𑌾𑌃॑।
𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌥𑍇 \ul{𑌪}\-𑌥𑌾𑌮᳴𑌜𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾॥33॥

%2.8.5.4
𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌥𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌥𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑।
𑌆 \ul{𑌚} 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌚 𑌚𑌰𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌿}\-𑌵 𑌆 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌡𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌵᳴𑌰𑍍𑌚𑌾𑌃।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦᳴𑌦𑍁𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯𑍈॑।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌤}\-𑌵\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌞𑍍𑌚𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌾𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴𑌬𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌧𑌿}\-\-\ul{𑌯𑌂} \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌅𑌰𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑌃।
𑌅𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌶𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌰𑍀᳴𑌵𑍃𑌜𑌤𑍍॥34॥

%2.8.5.5
\-\ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌈᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌶𑍁𑌚𑍀᳴ 𑌵𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌮᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍁𑌚𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌶𑍁𑌚𑌿𑍞᳴ 𑌹𑌿𑌨𑍋𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍞 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌾𑌪᳴ 𑌆𑌯𑌨𑍍।
𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌜𑌨𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑌂 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌾𑌯᳴।
𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌤᳴𑌵𑌸𑍇 𑌭𑌰𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑍇 𑌸𑌹𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌰𑍇𑌜᳴𑌤𑍇 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮}\-𑌖𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌅𑍞\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌮᳴𑌰𑍁𑌤𑌃 \ul{𑌖𑌾}\-𑌦𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌃॥35॥

%2.8.5.6
𑌵𑌕𑍍𑌷𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑌾 𑌉𑌪᳴ 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌵𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨 \ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌭𑍀᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌾𑌃।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌧𑍈}\-𑌰𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌶𑌶\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌧𑌾𑌤𑍂᳴𑌨𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇᳴ 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑌾𑌧𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌯᳴𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤 𑌵𑍃𑌷𑌣𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌂 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌰𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌸\-\ul{𑌹𑌃} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸} 𑌆 𑌨᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌶𑍞𑌸𑌂᳴𑌵𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌨𑌿 𑌪𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌿॥36॥

%2.8.5.7
\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍋} 𑌅𑌰᳴𑌰𑍁𑌷𑍇 𑌦𑌧𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑌾 \ul{𑌇}\-𑌵𑍇𑌦𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌅𑌹𑍇᳴𑌵।
𑌪𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰᳴ 𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌅𑌕᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌮𑌹𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑍇॑: \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌰𑌭𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌂 𑌮𑌿᳴𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃।
𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌮}\-𑌹 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌤𑍍𑌯𑍇॑।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌹𑍋᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍍𑌰।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍃}\-𑌷𑌹𑍍𑌯𑍇॑।
𑌯 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍋᳴ 𑌮𑌘𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴॥37॥

%2.8.5.8
𑌶𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌹𑍂\-\ul{𑌤} 𑌨𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑌾 𑌮᳴𑌘\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌵𑌿𑌚𑍇᳴𑌤𑌾𑌃।
𑌅𑌪𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌿} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌨 𑌰𑌾𑌧𑌃᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌜𑌗᳴𑌤𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍁᳴𑌰𑍂\-\ul{𑌪𑌂} 𑌯𑌦𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿।
𑌚𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌧} 𑌉𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍁𑌤𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌕𑍍।
𑌤𑌮𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌭𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍋𑌜𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑌵𑌾᳴𑌤𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌅𑌷𑌾᳴𑌢\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍞 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑌿𑌃॥38॥

%2.8.5.9
\-\ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌧 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍂}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 𑌯 𑌈𑌶𑍇॑।
𑌤𑌮𑍁᳴ 𑌷𑍍𑌟𑌵𑌾𑌮 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑍋𑌮᳴𑌤𑍀𑌷𑍁।
𑌪𑍍𑌰 𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌯𑌾 𑌨᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌚𑍍𑌛᳴।
𑌆 \ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍋᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭 𑌏᳴𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌓\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌧}\-𑌰𑌾𑌗𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌆 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸𑌮𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍞 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑍇॥39॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌾𑌹𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌹𑌾᳴\-𑌽𑌜𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍋𑌦𑍍𑌵𑌰𑍀᳴𑌵𑍃𑌜\-\ul{𑌤𑍍𑌖𑌾}\-𑌦𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%2.8.6.1
𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌯𑌾᳴𑌤𑍁 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌤𑍍𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌪𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌹᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂𑌣𑌿᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌯𑌂᳴ 𑌚 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌂 \ul{𑌚} 𑌭𑍂𑌮᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌕𑍃𑌶᳴𑌨𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌮𑍍।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌶𑌮𑍍𑌯𑌂 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍋 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌆\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌦𑍍𑌰𑌥𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁𑌃।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾 𑌰𑌜𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍀𑌂} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌃।
𑌸𑌘𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌆 𑌸𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌦𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿॥40॥

%2.8.6.2
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑍋} 𑌅𑌮᳴𑌤𑌿𑌮𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌚𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌭𑍋𑌜᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌧᳴𑌰𑌾𑌸𑌤𑍇𑌨।
𑌵𑌿𑌜𑌨𑌾॑\-\ul{𑌞𑍍𑌛𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍋᳴ 𑌅𑌖𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌰\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰𑌉\-\ul{𑌗𑌂} 𑌵𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌶\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌦𑍍𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌉}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 𑌤𑌸𑍍𑌥𑍁𑌃।
𑌵𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌣𑍍𑌯𑌖𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌰𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌪𑌾} 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌥𑌃।
𑌕𑍍𑌵𑍇᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌕𑌶𑍍𑌚𑌿᳴𑌕𑍇𑌤।
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌤᳴𑌤𑌾𑌨॥41॥

%2.8.6.3
𑌭\-\ul{𑌗𑌂} 𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍁𑌰᳴𑌨𑍍𑌧𑌿𑌮𑍍।
𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞\-\ul{𑌸𑍋} 𑌗𑍍𑌨𑌾𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 𑌅𑌵𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌆 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌥𑍇 𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮।
𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌅𑌸𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌗𑌮𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌧𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌕𑌰॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌷𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌰𑌂 𑌨 𑌶𑌵𑌃᳴।
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇᳴𑌵𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌶𑍞 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌧𑍀}\-𑌭𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁॥42॥

%2.8.6.4
𑌶𑌮᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌚𑌃} 𑌶𑌮𑍁᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌚𑌃᳴।
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌶𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌪𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌯𑍇 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌸᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌗𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌪𑍍𑌨𑌃᳴।
𑌦𑌧𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌯𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑍇𑌣𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌕𑍃𑌤𑌾᳴ \ul{𑌗}\-𑌣𑍇𑌨᳴।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌂 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌪𑌃।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍᳴॥43॥

%2.8.6.5
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍃𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌿} 𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌧𑍍𑌰𑍁᳴𑌕𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑌰𑍍𑌵𑌸𑌵𑍋 \ul{𑌮𑍃}\-𑌡𑌤𑌾᳴ 𑌨𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴ 𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌦𑌿𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌂 𑌵𑌿 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌤𑍇𑌮𑍞 𑌹𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇।
𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌯 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿} 𑌷𑍍𑌠।
𑌯𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌿᳴ 𑌮𑌾𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌆 𑌵𑌾𑌂॑ 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍।
𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑌵᳴𑌸𑌾𑌽𑌽𑌵𑌵𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥44॥

%2.8.6.6
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕𑌂} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 𑌸𑌹𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌾।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌂 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 𑌪𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾 𑌵᳴𑌸𑌾𑌥𑍇।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑍋𑌰𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾} 𑌮𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑍋 \ul{𑌹} 𑌸𑌰𑍍𑌗𑌾𑌃॑।
𑌅𑌵𑌾᳴𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌨𑍃᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 𑌸𑌚𑍇𑌥𑍇।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌵𑌾𑌂॑ 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌈}\-𑌰𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌰𑌹᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁𑌦𑍁𑌹𑍍𑌰𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑: 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌥} 𑌸𑍍𑌵𑌸᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍇𑌨𑌾𑌃॑।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍇𑌕𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌰𑌾 𑌵᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌿॥45॥

%2.8.6.7
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍞𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌦𑍇᳴ 𑌸𑍁𑌦𑌾𑌨𑍂।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍋𑌪𑌾।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾𑌵𑌵𑍀𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
𑌸𑌿𑌷𑌾᳴𑌸𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌜𑍀\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
𑌆 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍈𑌰𑍍𑌗𑌵𑍍𑌯𑍂᳴𑌤𑌿𑌮𑍁𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌡𑌾᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌜𑌨𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌾𑌰𑍋𑌃॑।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑌵𑌾᳴ 𑌸𑌿𑌸𑍃𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇᳴ 𑌨𑌃।
𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌵𑍍𑌯𑍂᳴𑌤𑌿𑌮𑍁𑌕𑍍𑌷𑌤𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴॥46॥

%2.8.6.8
𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌜𑌨𑍇॑ 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌯𑌤𑌂 𑌯𑍁𑌵𑌾𑌨𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌹\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌮𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌰𑌧᳴𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍇} 𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍇𑌷᳴𑌵𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇॑।
𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌧𑌾𑌯 𑌭𑌰𑌤𑌾 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍋𑌤᳴𑌨।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌤𑍍𑌤𑍇𑌭𑍀 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌶𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍇𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿𑌮𑌾᳴ 𑌅𑌶𑍀𑌯 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍇𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍞𑌹𑌃᳴।
𑌵𑍍𑌯𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌷𑍂᳴𑌚𑍀𑌃॥47॥

%2.8.6.9
𑌅𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌨𑍍𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷𑌿} 𑌮𑌾 𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌆 𑌤𑍇᳴ 𑌪𑌿𑌤𑌰𑍍𑌮𑌰𑍁𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌮𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌮𑌾 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑍋᳴ 𑌯𑍁𑌯𑍋𑌥𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌅𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌿 𑌕𑍍𑌷𑌮𑍇𑌤।
𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑍇𑌮𑌹𑌿 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌬᳴𑌭𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍃𑌷𑌭 𑌚𑍇𑌕𑌿𑌤𑌾𑌨।
𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌨 𑌹𑍃᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌷𑍇 𑌨 𑌹𑍞𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌹𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌰𑍂𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍇}\-𑌹 𑌬𑍋᳴𑌧𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵᳴𑌦𑍇𑌮 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾𑌃॑।
𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌣𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌹𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌮𑍀𑌢𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌨𑍍𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌆 \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌮𑍍॥48॥\anuvakamend[𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 𑌤𑌤𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍᳴ 𑌵𑌵𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌵𑌰𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌿𑌷𑍂᳴𑌚𑍀𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.8.7.1
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌨 𑌯𑍋𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾} 𑌨𑌰𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌹}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌏𑌦᳴𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌮𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵 𑌆 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌮᳴𑌸𑍍𑌥𑍁𑌃।
𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑌃।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍋}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌞𑍍𑌜᳴𑌭𑌾𑌰॥49॥

%2.8.7.2
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍇𑌦𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤 \ul{𑌹}\-𑌰𑌿𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾॑𑌤𑍍।
𑌆𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀} 𑌵𑌾𑌸᳴𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁𑌤𑍇 \ul{𑌸𑌿}\-𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈॑।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍇॑।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌦𑍍𑌰𑍁𑌶᳴𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌂 𑌭᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌉𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌨𑌿𑌰𑍞𑌹᳴𑌸𑌃 𑌪𑌿\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌮𑌾𑌮𑌹𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍁𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃॥50॥

%2.8.7.3
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮 𑌉᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌉𑌦𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇 𑌅᳴𑌰𑍍𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌰𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌂 𑌜\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴𑌤𑌾𑌃।
𑌆𑌯𑌨𑍍𑌨𑌰𑍍𑌥𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌪𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌭\-\ul{𑌵} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌶𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌾॑।
𑌶𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌶𑍞 \ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾 𑌶𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌣𑍇𑌨᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌶\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌶𑌮𑌸᳴𑌦𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌣𑍇।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑌿 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑌨𑍀᳴𑌕𑌮𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃॥51॥

%2.8.7.4
𑌆\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌜𑌗᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁𑌷᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌪𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌶𑌙𑍍𑌗᳴𑌰𑍂𑌪𑌃।
𑌦\-\ul{𑌶𑍇}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌰𑍍𑌜𑌨𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌮𑍍॑।
𑌅𑌤᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍋 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌬𑌿𑌭᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌾𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌯᳴𑌶\-\ul{𑌸𑌂} 𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍀𑌨𑍍𑌨𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆𑌵𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑍇} 𑌚𑌾𑌰𑍁᳴𑌰𑌾𑌸𑍁।
\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵𑌯᳴𑌶𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑॥52॥

%2.8.7.5
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌰𑍍𑌬𑌿𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴ \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌜𑍋𑌷𑌯𑍇𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌸 𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌃᳴।
𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴𑌜𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌾𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌅𑌪𑌿᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍗᳴𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇𑌡᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌜𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴॥53॥

%2.8.7.6
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨 𑌈𑍞 𑌶𑌿\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴ \ul{𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌵᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑌿𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌜𑍀᳴𑌜𑌨𑌨𑍍।
𑌅𑌰𑍇᳴𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍀} 𑌪𑌾𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌂 \ul{𑌜}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮᳴𑌸𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌯𑌜𑍍𑌜᳴𑌨𑍋 𑌗𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌪𑌨𑍍𑌯᳴𑌤𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤।
𑌆 \ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌬𑌦𑍍𑌬\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃॥54॥

%2.8.7.7
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌭𑍀᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍋}\-𑌢𑌾 \ul{𑌨𑍃}\-𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍀᳴𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌸 𑌪᳴𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌭𑍂𑌮᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}\-𑌰𑍋 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌾𑌯𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑌃।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌥𑍋 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃॑।
𑌕𑍁𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾।
𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌶𑌸𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌕𑍍।
𑌦𑌸𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌿𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌪𑌿𑌬𑌾𑌥𑌃।
𑌵𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌥𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌧𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥55॥

%2.8.7.8
𑌅𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌬𑌾᳴𑌧𑌤𑍇 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌨𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑍋𑌃 𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌯𑍋𑌷𑌾᳴𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤।
𑌸𑍂𑌰𑍋᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑌰𑌿᳴𑌤𑌕𑍍𑌮𑌿𑌯𑌾𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌵᳴\-\ul{𑌥𑌃} 𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌘𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌮𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌵𑌯𑍋᳴𑌗𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌯𑌵𑌾𑍞᳴ 𑌰𑌥𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌸𑍍𑌤᳴ \ul{𑌉}\-𑌸𑍍𑌰𑌾𑌃।
𑌰𑌥𑍋᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍗।
𑌨𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾 𑌵𑌹𑌤𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌂 \ul{𑌭𑍁}\-𑌜𑍍𑌯𑍁𑌮𑌵᳴𑌵𑌿𑌦𑍍𑌧𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇॥56॥

%2.8.7.9
𑌉𑌦𑍂᳴𑌹\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌰𑌰𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌸𑍍𑌰𑌿᳴𑌧𑌾𑌨𑍈𑌃।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌭𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌮𑍈𑌰᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌥𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌨𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌾।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍀᳴𑌷𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌵𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌚𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌗\-\ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌚𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑌮𑍞𑌹᳴𑌸𑌃॥57॥

%2.8.7.10
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍇 𑌜𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍀᳴𑌷𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌯 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌦𑌾𑌶𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌞𑌵𑌤𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍀᳴𑌷𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌚𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌮𑍁᳴𑌷𑍍𑌣𑍀𑌤𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌂 \ul{𑌪}\-𑌣𑌿𑌙𑍍𑌗𑍋𑌃।
𑌅𑌵𑌾᳴𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍇𑌷𑌃᳴।
𑌅𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌤𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍇𑌕𑌂᳴ \ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍀᳴𑌷𑍋𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍞 𑌸𑍁 𑌮𑍇𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀᳴𑌷𑍋𑌮𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑌸𑍍𑌯॥58॥\anuvakamend[\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌭𑌾}\-\-\ul{𑌰} 𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥᳴ 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌬𑌦𑍍𑌬\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌵}\-𑌧𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇\-𑌽𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑌸𑍍𑌯]

%2.8.8.1
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌦𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌇\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌮𑌾𑌽𑌽𑌵𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌨᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌨𑍍𑌤᳴\-𑌮𑌦𑍍𑌮𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌪𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌤𑍗 𑌹𑌾᳴𑌸𑌾𑌤𑍇 𑌅𑌹𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌵𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌜𑌮𑍍𑌭𑌮𑍍॑।
𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌧𑍀\-\ul{𑌰𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌕𑌾𑌃॑।
𑌜𑌹𑌾॑\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨 𑌜᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌿𑌚𑍍𑌚᳴𑌰𑌾𑌮𑌿॥59॥

%2.8.8.2
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌥𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌮𑌿 \ul{𑌭𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌤𑍍।
𑌕𑍋 𑌮𑌾𑌮𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌯𑍇𑌤।
𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌕𑍇} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍁}\-𑌪𑍍𑌤𑌮𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇᳴ \ul{𑌲𑍁}\-𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍀 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌬𑌭𑍂𑌵।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑍗᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍂 𑌸᳴𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍇𑌨᳴ 𑌪𑌪𑍍𑌰𑍗।
𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌿𑌬᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨 𑌮𑌿᳴𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸𑌃᳴।
𑌨𑍈𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍋 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑌃॥60॥

%2.8.8.3
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌮𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌤𑌮𑍁᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍁᳴𑌮𑌾𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑍋᳴ \ul{𑌜}\-𑌰𑌸𑌂᳴  𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌹𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌮𑍋\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌚𑍇𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿 \ul{𑌵}\-𑌧 𑌇𑌥𑍍𑌸 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍋 𑌸𑌖𑌾᳴𑌯𑌮𑍍।
𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌾𑌘𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌕𑍇𑌵\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌦𑍀।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌮𑍇}\-𑌘𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌨𑍍𑌨𑌸𑍍𑌮𑌿।
𑌮𑌾𑌮᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌹𑌮᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌮𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍॥61॥

%2.8.8.4
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑍞 𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌾𑌮𑌿।
𑌮𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌤𑌪𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌾𑌚᳴𑌮𑌜𑌨𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌮𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌦\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑍍𑌭𑍋𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
𑌏𑌕𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌟𑍍𑌪᳴𑌦𑌾𑌂 𑌚।
𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉𑌪᳴ 𑌜𑍀𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑।
𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉𑌪᳴ 𑌜𑍀𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑।
𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍀𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌰𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑌾॥62॥

%2.8.8.5
𑌸𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌹𑌵𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀।
𑌵𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌵𑍇𑌦𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
𑌅𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌵𑌾᳴ 𑌮𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌯𑌾𑌮𑍃𑌷᳴𑌯𑍋 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌿𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌵𑍈𑌚𑍍𑌛𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑌮𑍇᳴𑌣।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌾𑌚𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿𑌤𑌾 \ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌨𑌿᳴॥63॥

%2.8.8.6
𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌵𑌿𑌦𑍁𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾 𑌯𑍇 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌿𑌣𑌃᳴।
𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌿} 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑍇𑌙𑍍𑌗᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌯𑌂᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌯𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 𑌭𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌨𑌿᳴।
𑌵\-\ul{𑌚}\-𑌸𑌾 𑌵𑍇᳴𑌦𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍇} 𑌦𑌦᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍇} 𑌦𑌿𑌦𑌾᳴𑌸𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌭𑍋}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌸𑍁॥64॥

%2.8.8.7
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌮᳴ 𑌉\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿।
𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑍇𑌷𑍁।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌭𑍋}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌸𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌪𑌾} 𑌉𑌪𑌾᳴𑌸𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑍞 𑌹𑍃᳴\-\ul{𑌦}\-𑌯𑍍𑌯᳴𑌯𑌾\-𑌽𑌽𑌕𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌯𑌾᳴ 𑌹𑍂𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇॥65॥

%2.8.8.8
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍁𑌚𑌿᳴।
𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌧𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌹 𑌮𑌾॑।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌧𑌿᳴ 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 𑌕𑌾𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍁𑌚𑍋᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌨 𑌆᳴𑌵𑌃।
𑌸 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾᳴ 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃॥66॥

%2.8.8.9
\-\ul{𑌸}\-𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌸᳴𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪} 𑌆𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴𑌜𑌨𑌯𑌤𑍍।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃॥67॥

%2.8.8.10
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑍈}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑍋᳴\-𑌽𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌧𑌿᳴𑌤𑍁𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍀।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌾।
𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴𑌯𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌜𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑॥68॥

%2.8.8.12
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌆 𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌤 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍।
𑌸𑍀𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌗𑍋}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 \ul{𑌰}\-𑌣𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍂𑌪𑌾᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍋} 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌨𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇 𑌚᳴ 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤𑌿।
𑌉𑌪𑍇𑌦𑍍𑌦᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌮𑍁᳴𑌷𑌾𑌯𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌯𑍋᳴𑌭𑍂𑌯𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑌿𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌅𑌭𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌖𑌿}\-𑌲𑍍𑌲𑍇 𑌨𑌿 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌮𑍍।
𑌨 𑌤𑌾 𑌨᳴𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨 𑌤𑌾 𑌅𑌰𑍍𑌵𑌾॑॥69॥

%2.8.8.13
𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍋} 𑌭\-\ul{𑌗𑍋} 𑌗𑌾\-\ul{𑌵} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾𑌤𑍍।
𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌯𑌾 𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌜᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍃}\-𑌦𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌗𑌾᳴𑌵𑍋 𑌮𑍇𑌦𑌯𑌥𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌶𑌂 𑌚𑌿᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌲𑍀}\-𑌲𑌂 𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌕𑍃𑌣𑍁𑌥𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌥 𑌭𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾𑌚𑌃।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑌯᳴ 𑌉𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌭𑌾𑌸𑍁᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌵᳴𑌸𑍞 \ul{𑌰𑌿}\-𑌶𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌸𑍁᳴𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌣𑍇 𑌪𑌿𑌬᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌮𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨 𑌈᳴𑌶\-\ul{𑌤} 𑌮𑌾𑌽𑌘𑌶𑍞᳴𑌸𑌃।
𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍋 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌉\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌦𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌪𑌰𑍍𑌚᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌸𑍁 𑌗𑍋𑌷𑍂𑌪᳴𑌪𑍃𑌚𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑌿।
𑌉𑌪𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌤𑌵᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇॑॥70॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿} 𑌕𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑌰𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑌾 \ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌸𑍁 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌿𑌬᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.8.9.1
𑌤𑌾 𑌸𑍂॑𑌰𑍍𑌯𑌾𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌸𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌭𑍃𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑌾 \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌦𑍍𑌰𑌾𑌜𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
𑌸𑌾𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌚𑌰𑌤𑌃 𑌸𑌾𑌮\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌰𑌿𑌣𑌾॑।
𑌯𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌨 \ul{𑌮}\-𑌮𑍇 𑌜𑌾𑌤𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌯𑍋𑌃॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍗} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌤} 𑌅𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑍀𑍟𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍋 𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌵𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍂।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌨 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌚᳴𑌰𑌤𑍋 \ul{𑌹}\-𑌤𑌾𑌮᳴𑌤𑍀।
𑌪𑌤𑍀॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌵𑌿𑌦𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌣𑌾॥71॥

%2.8.9.2
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑌾 𑌵𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌭𑌾 𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌾।
𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴𑌽𑌵𑌤𑌂 𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾} 𑌮𑌹𑌿᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌾।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌵𑌪᳴𑌰𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌰᳴𑌣𑌾 𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌾᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌶\-\ul{𑌯𑍇} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌰𑌶𑍍𑌮𑍀।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌸𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌤𑌾।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌭𑌾𑌨𑍁᳴𑌚\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌨𑍍𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋᳴ \ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌬𑌿᳴𑌭𑍍𑌰𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌵𑌪𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌸𑍂॑𑌰𑍍𑌯𑌾𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌸𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍇॑।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑍇𑌕𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌚𑌰𑌤𑍋 𑌵𑌿𑌚\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑌮𑍍॥72॥

%2.8.9.3
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌚᳴𑌰𑌤𑍋 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌤𑍗।
𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍂} 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌡᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍗} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌯𑌾𑌤𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌽\-\ul{𑌭𑌿} 𑌚𑌷𑍍𑌟𑍇॑।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌧᳴𑌜𑍍𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾𑌃} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾 𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌯𑌾𑌸𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌾 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤।
𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌨𑌾𑌸᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌨𑍍𑌨𑍋 𑌸𑌦𑌾᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌦𑌾𑌨𑍀॑𑌮𑍍।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑍋} 𑌨𑍋 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋 𑌯𑌤𑍍।
𑌕𑌿𑌮𑌾𑌵᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑍁\-\ul{𑌹} 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍॥73॥

%2.8.9.4
𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌃} 𑌕𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌗𑌹᳴𑌨𑌂 𑌗\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌨 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌨।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌹𑍍𑌨᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌃।
𑌆𑌨𑍀᳴𑌦\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑌦𑍇𑌕𑌮𑍍॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌨 \ul{𑌪}\-𑌰𑌃 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑌾𑌸᳴।
𑌤𑌮᳴ 𑌆\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑌮᳴𑌸𑌾 \ul{𑌗𑍂}\-𑌢𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑍍𑌵𑌪𑌿᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍈𑌕𑌮𑍍॑।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌦\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑌾𑌧𑌿᳴॥74॥

%2.8.9.5
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌯𑌦𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌬\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}\-𑌮𑌸᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾।
\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑍋 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰𑍇᳴𑌷𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌧𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑍀(3)\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌿𑌦𑌾𑌸𑍀(3)𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾 𑌆᳴𑌸𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴ 𑌆𑌸𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 \ul{𑌅}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦} 𑌕 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑍋᳴𑌚𑌤𑍍।
𑌕𑍁\-\ul{𑌤} 𑌆𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌕𑍁𑌤᳴ \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾𑌯॥75॥

%2.8.9.6
𑌅\-\ul{𑌥𑌾} 𑌕𑍋 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦} 𑌯𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌵᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌵᳴।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌵𑌾 \ul{𑌦}\-𑌧𑍇 𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌨।
𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌙𑍍𑌗 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦} 𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌨 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌕𑌿𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌙𑍍𑌕 \ul{𑌉} 𑌸 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷 𑌆᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌤}\-𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃।
𑌮𑌨𑍀᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌦𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵\-\ul{𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷 𑌆᳴𑌸𑍀𑌤𑍍॥76॥

%2.8.9.7
𑌯\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌤}\-𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃।
𑌮𑌨𑍀᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿 𑌵𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌦𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌭𑌗𑌂᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷\-\ul{𑌣𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌭𑌗᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌧𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑌶𑍍𑌚𑌿᳴𑌤𑍍॥77॥

%2.8.9.8
𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌭𑌗𑌂᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹᳴।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌗} 𑌸𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑌾𑌧𑌃।
𑌭\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌧𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌵} 𑌦𑌦᳴𑌨𑍍𑌨𑌃।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋᳴ 𑌜𑌨\-\ul{𑌯} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰 𑌨𑍃𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍃}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍀𑌂} 𑌭𑌗᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌵 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍋𑌦𑌿᳴𑌤𑌾 𑌮𑌘\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮।
𑌭𑌗᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭𑌗᳴𑌵𑌾𑍞 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃॥78॥

%2.8.9.9
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌭𑌗᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌭\-\ul{𑌗} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌜𑍍𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌗 𑌪𑍁𑌰 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌹।
𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌷𑌸𑍋᳴ 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑍇 \ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌨𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌂} 𑌭𑌗𑌂᳴ 𑌨𑌃।
𑌰𑌥᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌵𑌾𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨} 𑌆𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌗𑍋𑌮᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌉}\-𑌷𑌾𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸𑌦᳴𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍀᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃॥79॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌣𑌾 𑌵𑌿᳴𑌚\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑍞 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌧𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵\-\ul{𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷 𑌆᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑌶𑍍𑌚𑌿᳴𑌦𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍀᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]
\prashnaend{𑌪𑍀𑌵𑍋॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌞𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌤𑌾 𑌸𑍂॑𑌰𑍍𑌯𑌾𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌸𑌾} 𑌨𑌵᳴॥9॥}{𑌪𑍀𑌵𑍋॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌾᳴𑌰𑌯𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑌃 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿𑌂} 𑌨𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌯᳴𑌮𑌾𑌣𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌸𑍂॑𑌰𑍍𑌯𑌾𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌸𑌾} 𑌨𑌵᳴𑌸𑌪𑍍𑌤𑌤𑌿𑌃॥79॥}{𑌪𑍀𑌵𑍋॑𑌨𑍍𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
%%% END ASHTAKAM
