\sect{𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%1.4.1.1
\-\ul{𑌉}\-𑌭\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌶𑍍𑌚।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌨 𑌵𑍍𑌯᳴𑌜𑌾𑌨𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇॑𑌽𑌨𑍍𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇॑𑌽𑌨𑍍𑌯 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌕𑌰𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌷𑍁𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣𑌾𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ 𑌅𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥1॥

%1.4.1.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌰𑍇᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌃।
𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤᳴𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤᳴𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾𑌂॑ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥2॥

%1.4.1.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌚𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍁᳴𑌰𑍂𑌪𑍇\-\ul{𑌣} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌕𑌿𑌂 𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑌦𑌗𑍍𑌰᳴ 𑌆\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌗𑍍𑌰᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌨 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃𑌤᳴𑌮𑌗𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌦𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌮𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑍍𑌯𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌤॥3॥

%1.4.1.4
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃𑌤᳴𑌮𑌗𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌮𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌦𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌮𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌕𑌾𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌰𑌹᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴𑌮𑌦𑍁𑌹𑍍𑌰𑌨𑍍॥4॥

%1.4.1.5
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌤𑌨𑌾᳴ 𑌆𑌸𑌨𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌆᳴𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍍𑌯𑌾 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌦𑍁𑌹𑍍𑌰𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑌾᳴𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑍇।
𑌤𑌾𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌉𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮᳴𑌦𑍁𑌹𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍁᳴𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑍇।
𑌤𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆॑𑌗𑍍𑌰𑌯𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌜᳴𑌮𑌦𑍁𑌹𑍍𑌰𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑌾॑𑌗𑍍𑌰𑌯𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿॥5॥

%1.4.1.6
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑍇।
𑌤𑌾𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑ 𑌧𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌰𑌦𑍁𑌹𑍍𑌰𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥6॥\anuvakamend[\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾𑌂॑ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑍍𑌯᳴𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌤𑌾𑌦𑍁𑌹𑍍𑌰𑌨𑍍𑌨𑌾𑌗𑍍𑌰𑌯𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%1.4.2.1
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌮᳴𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾।
𑌨𑌮𑍁᳴𑌚𑌾𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇 𑌸𑌚𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾 𑌶𑍁᳴𑌭𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌵𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿᳴𑌵 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌭𑌾।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌦}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌨𑌾᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌬𑌃} 𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮𑌘𑌵𑌨𑍍𑌨𑌭𑍀𑌷𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌹𑌾॑𑌵𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑍀𑌵᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚}\-𑌮𑍂 𑌇᳴\-\ul{𑌵} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴॥7॥

%1.4.2.2
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑌨𑌿𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌧𑍇᳴𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌶𑌸𑌂᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌸 𑌋\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾𑌸᳴ \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌵}\-𑌶𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌾 𑌅᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌸} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌕𑍀}\-\-\ul{𑌲𑌾}\-\-\ul{𑌲}\-𑌪𑍇 𑌸𑍋𑌮᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸𑍇॑।
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑।
𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑌿 𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦𑍋᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌮𑌾 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌥𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌸𑍁\-\ul{𑌰𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑌸𑌿᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌣𑍀} 𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌨𑍍॥8॥

%1.4.2.3
𑌯𑌦𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍞 \ul{𑌰}\-𑌸𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌅𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌬}\-𑌚𑍍𑌛𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌨᳴।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌭᳴𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍀 𑌅᳴𑌶𑍃𑌣𑌵𑌂 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌂 𑌚 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌮𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃} 𑌪𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌤𑌂 𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌯𑌜𑍇॥9॥

%1.4.2.4
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌵𑌰𑍁𑌣 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃} 𑌪𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌤𑌂 𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌯𑌜𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃} 𑌪𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌤𑌂 𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌯𑌜𑍇।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑌾𑌦᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑍋 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤 𑌏᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ 𑌸𑍁𑌵𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍂 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥10॥\anuvakamend[𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌨𑍍 𑌯᳴𑌜𑍇 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍈𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%1.4.3.1
𑌉𑌦᳴𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍀।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌾𑌵𑌧𑌾𑌤𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍀 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾𑌯 𑌚।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿𑌷𑍀᳴𑌦𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍀𑌦᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌥𑌾᳴𑌪𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌉𑌦᳴𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃॥11॥

%1.4.3.2
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌉𑌤𑍍𑌥𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌾𑌵\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍀 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍈𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌿𑌷𑍀᳴𑌦𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑌾 \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍀𑌦᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌦𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿॥12॥

%1.4.3.3
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌦᳴𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌨 𑌹𑍍𑌯𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌸᳴𑌕𑍍𑌤।
𑌯𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌪𑍍𑌯𑌸᳴\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯𑌦𑌾𑌪𑌃᳴।
𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑍁᳴।
𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌯𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌪𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌷𑍁᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌪 𑌉𑌪᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤𑌿॥13॥

%1.4.3.4
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌦𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌾𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌤𑍞 𑌸𑍞\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌵𑍈 𑌤𑍇 𑌤𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌃।
𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌦᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌆\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌾𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑍇𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌕𑍍𑌕𑍀}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌚᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿॥14॥

%1.4.3.5
𑌯𑌦𑍍𑌯𑍁𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑍁᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑌤𑍋\-𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌦𑍍𑌯} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌵 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌕𑍍𑌕𑍀}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌚᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿॥15॥

%1.4.3.6
𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌶𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-𑌽𑌧𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌧𑌾𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌗𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌪𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌞𑍍𑌚𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌾𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍍𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾\-𑌽𑌽𑌹᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌾॑𑌦𑍍‌\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌭𑌸𑍍𑌮᳴𑌨𑌾 \ul{𑌪}\-𑌦𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌵𑌪\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑॥16॥\anuvakamend[𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿 𑌸𑍃𑌜𑌤𑌿 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿 𑌕𑌰𑍋𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%1.4.4.1
𑌨𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯𑍋} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤𑍇।
𑌨𑌿𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯 𑌆𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌧𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍋𑌚᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑍇\-\ul{𑌣} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌬𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌧𑌰𑍇𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
𑌅𑌥𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌰᳴𑌤𑌿।
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌹\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥17॥

%1.4.4.2
\-\ul{𑌭𑌾}\-\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣 𑌆᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌯 𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑌮𑌿᳴𑌤𑍋𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤।
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌹}\-𑌤𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑍍𑌰𑌿𑌯𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌧𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍋𑌚᳴𑌤𑌿॥18॥

%1.4.4.3
𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌨𑍍𑌯᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌧𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍋𑌚᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑍀𑌤𑍇।
𑌨𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯𑍋} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤𑍇।
𑌨𑌿 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯 𑌆𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌧𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌧𑌰𑍇𑌤𑍍॥19॥

%1.4.4.4
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
𑌅𑌥𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌰᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌹\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭𑌾}\-\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣 𑌆᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌯 𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑॥20॥

%1.4.4.5
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌧𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌙𑍍𑌨𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌿𑌵𑌾᳴𑌸𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑌮𑌿᳴𑌤𑍋𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤।
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌹}\-𑌤𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑍍𑌰𑌿𑌯𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥21॥

%1.4.4.6
𑌯𑌸𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌧𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌨𑍍𑌯᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌧𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑍀𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍॥22॥

%1.4.4.7
𑌯𑌦𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌪𑍍𑌯} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌮𑌨𑍍𑌥𑍇॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌜𑌨𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌤𑌦𑌨𑍁᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌚𑌰𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌸𑍀𑌤।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌪𑍍𑌯᳴।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌨𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍॥23॥

%1.4.4.8
\-\ul{𑌇}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜᳴𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌦𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌰𑌧𑌿᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
𑌸 𑌗𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌾} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌹𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌦𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍇𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌨𑍍𑌥𑌤𑌿।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌸 𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋𑌽𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍇 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑍈 𑌰᳴𑌮𑌸𑍍𑌵॥24॥

%1.4.4.9
𑌸𑌹᳴𑌸𑍇 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍇\-𑌽𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌰𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍗 𑌤𑍍𑌵𑍋\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 𑌸𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌾𑌵𑍁𑌥𑍍𑌸𑍗॑।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌡}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍॥25॥

%1.4.4.10
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌰𑌥𑍋᳴ 𑌵𑌾𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌯𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌪𑍍𑌯᳴।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑍁𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍃᳴𑌤𑌂 \ul{𑌪}\-𑌦𑍞 𑌹𑌿 𑌤𑍇॑।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑍀𑌨𑌨𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌤𑌾𑌨᳴।
𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑌂 𑌨𑌃᳴ 𑌸𑍃𑌜 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴॥26॥

%1.4.4.11
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌪\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌕𑍃𑌤𑍇᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌨𑍋𑌪᳴𑌧𑌾𑌵𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌨𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾।
\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍀 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥27॥\anuvakamend[𑌹\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍋𑌚᳴𑌤𑌿 𑌹𑌰𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇॑𑌨𑍍𑌮𑌨𑍍𑌥𑍇𑌦𑍍𑌰𑌮𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌵᳴ 𑌚 (𑌨𑌿 𑌵𑍈 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍋𑌚᳴𑌤𑌿 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑍇\-\ul{𑌣} 𑌯𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 𑌨𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌦𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌮𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌦𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑌰𑌾॑\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑍁}\-𑌷𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍇}\-𑌦𑍁𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑍇𑌤𑍍॥)]

%1.4.5.1
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌵᳴𑌨𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌗𑍗𑌰𑍍𑌧᳴𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌧𑌯᳴𑌦𑍍𑌵𑌤𑍀𑌷𑍁 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌧𑍀᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑍀\-\ul{𑌵} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌯᳴𑌦𑍍𑌵𑌤𑍀𑌷𑍁 \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑍇𑌃 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥28॥

%1.4.5.2
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑌷𑍁 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌹𑍋𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌮𑌨𑍂𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌹𑍋𑌤𑌾𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌶𑍞𑌸𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍃᳴𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌗𑍗}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑍞 𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑍈 𑌗𑍗᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯᳴𑌤𑍇॥29॥

%1.4.5.3
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌬\-\ul{𑌣𑍍𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑍗}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑍞 𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌤𑍃᳴𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌹𑍋𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌮𑌨𑍂𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌹𑍋𑌤𑌾𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌶𑍞𑌸𑌤𑌿॥30॥

%1.4.5.4
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌦𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑌵᳴ \ul{𑌆}\-𑌸𑌾𑌹𑍍𑌯᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰।
𑌬𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍈𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰।
\-\ul{𑌶𑌿}\-\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌵᳴𑌤𑍀𑌷𑍁 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑌿}\-\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌹𑍋𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌮𑌨𑍂𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌹𑍋𑌤𑌾𑌽𑌨𑍁᳴𑌶𑍞𑌸𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿॥31॥\anuvakamend[\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯᳴𑌤𑍇 𑌶𑍞𑌸𑌤𑌿 𑌦𑌾𑌧𑌾\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%1.4.6.1
𑌏𑌕𑍈᳴\-\ul{𑌕𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌜}\-𑌨𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌏\-\ul{𑌕𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑍞𑌸𑍁᳴𑌨𑍁𑌤𑌃।
𑌯𑍗 𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌸𑍞᳴𑌸𑍁\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌿𑌤𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌦𑌨𑍍𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌸𑍞᳴𑌸𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌤𑍋𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌬᳴𑌫𑍍𑌸𑌤𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌣𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌏𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥32॥

%1.4.6.2
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌪᳴𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌯𑌤𑌤𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌬𑍃᳴𑌹𑌦𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌵 𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌚𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌚𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴॥33॥

%1.4.6.3
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍂𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑍋 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌸 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥34॥

%1.4.6.4
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌵𑍃𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿𑌰\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌸 𑌸𑍞᳴𑌸𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌤𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍈 𑌸𑌂᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌃।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃॥35॥

%1.4.6.5
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑌃} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑍁𑌃 𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴𑌪𑌾𑌨𑍗 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍗} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌾𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 𑌜᳴𑌹𑌿𑌤𑌃।
𑌆\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌨𑌿𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑍀𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤𑌂 𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌵}\-𑌵𑌰𑍍𑌜𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍃𑌤𑌾᳴𑌮𑌿𑌵𑍈𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌆𑌹᳴𑌰 \ul{𑌦}\-𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍॥36॥

%1.4.6.6
𑌤𑌂 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌦𑌦𑌤𑌿।
𑌵𑍍𑌯𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌂} 𑌤𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌮𑌨᳴𑌨𑍁𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌚𑍀𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑍀 𑌮𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌾}\-𑌲𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑌰𑍀᳴𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍀𑌰᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌞𑍀𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑍀𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌦𑌦𑌤𑌿॥37॥

%1.4.6.7
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌧𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌨𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌹𑍍𑌨𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌧𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌧𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌪𑌵\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑌦𑌂᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌸𑌾᳴𑌮𑍈\-\ul{𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌹᳴𑌤𑍋 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॥38॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌦𑌦𑌤𑌿 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%1.4.7.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌰𑍍𑌣𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍂𑌪𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍋𑌹᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌬᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑍇𑌤।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌾᳴𑌮𑍀𑌶𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌶𑍇॑।
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌨𑌿𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑌿॥39॥

%1.4.7.2
𑌯𑌦𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌮𑌨𑍍𑌥𑍇॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌜𑌨𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌆𑌗𑍍𑌨𑍀॑\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌾}\-𑌦𑍁𑌦𑍍𑌧᳴\-𑌰𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑍁𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌅𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍॥40॥

%1.4.7.3
𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑌾𑌵 𑌸 𑌨𑌿𑌲᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌨𑌿𑌲𑍀᳴𑌨𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍇᳴𑌨𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌾𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌰𑌣𑍀᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌨𑍍𑌥𑌤𑌿॥41॥

%1.4.7.4
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋𑌨𑍇॑𑌰𑍍𑌜𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌜𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌸𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑍇}\-𑌧𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌷𑍇॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌦𑌾᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑍁𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍॥42॥

%1.4.7.5
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌕𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌮\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌰𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌰𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌫𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌗𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑍁᳴𑌣𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌯𑍞 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌽𑍞᳴𑌶𑍁𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌪᳴𑌤𑌤𑍍॥43॥

%1.4.7.6
𑌤 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑌾 𑌅᳴𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴\-𑌽𑌪𑌤𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌫𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌗𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 𑌫𑌾॑\-\ul{𑌲𑍍𑌗𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌫𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌗𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚𑌾𑌭𑌿\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌷𑍁᳴𑌣𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 𑌶𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌿᳴𑌨𑍇॥44॥

%1.4.7.7
\-\ul{𑌨𑍀}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌦𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰\-𑌸𑌾᳴𑌮𑌾।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌤 𑌏᳴𑌨𑌂 𑌯𑌾𑌜𑌯𑍇𑌯𑍁𑌃।
𑌏\-\ul{𑌕𑌾𑌂} 𑌗𑌾𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌦\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵।
𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌗𑍁᳴𑌰𑌤𑍇।
𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌰𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌦𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑍀𑌤𑍇॥45॥\anuvakamend[\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑌿 𑌮𑌨𑍍𑌥𑍇𑌨𑍍𑌮𑌨𑍍𑌥𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦𑌿᳴𑌨 𑌆\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%1.4.8.1
𑌪𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌿𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌣𑌿𑌃।
𑌯𑌃 𑌪𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸 𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ 𑌮𑌾 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌨᳴𑌵𑍋 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌆}\-𑌯𑌵𑌃᳴।
𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌹𑌿 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍂}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌨𑍁᳴\-॥46॥

%1.4.8.2
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌷𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌪𑍃᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍॥47॥

%1.4.8.3
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁।
𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌃।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌯𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌰𑍀 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑍇᳴ 𑌮𑌾 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍃𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍈𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌮𑌨𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑍈॑: 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌹𑌿 𑌮𑌾।
𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪𑍁᳴𑌨𑌤।
𑌯𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌕𑌶𑌃᳴।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾॥48॥

%1.4.8.4
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇।
𑌯𑌃 𑌪𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌮𑍍॑।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌮᳴𑌶𑍍𑌞𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌂 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌰𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌦𑍁𑌹𑍇।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌰𑍍𑌮𑌧𑍂᳴\-\ul{𑌦}\-𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍀𑌃॥49॥

%1.4.8.5
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾} 𑌹𑌿 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌮𑍃𑌤𑍞᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌰𑍍𑌦𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌮𑍍।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌭𑍃᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍀𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾} 𑌹𑌿 𑌘𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌸𑌃᳴॥50॥

%1.4.8.6
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌮𑍃𑌤𑍞᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌦𑌾॑।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾𑌰𑍇𑌣।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁᳴𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌮𑍞 𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌮𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌵𑌿𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌤𑍀 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌮𑌾᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁।
𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍍𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍋 𑌰𑌾𑌜𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣𑌾𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾 \ul{𑌮𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁॥51॥\anuvakamend[𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾} 𑌹𑌿 𑌘𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑍁\-\ul{𑌤} 𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌸𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%1.4.9.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾᳴𑌸\-\ul{𑌤} 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌪𑍍𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌜𑍁᳴𑌹𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌮𑍁𑌪𑍋𑌦᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌤𑌮᳴\-𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸 𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌇᳴𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌪𑌶𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌮𑍁𑌪𑍋𑌦᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌤𑌮᳴𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅𑌪𑌶𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌮𑍍॥52॥

%1.4.9.2
𑌤𑌮𑍁𑌪𑍋𑌦᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌤𑌮᳴𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑍀𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑌹𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌉𑌪᳴𑌹𑍍𑌰𑌿𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌚᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌪𑌶𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌮𑍁𑌪𑍋𑌦᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌤\-𑌮᳴𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑍀𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑌹𑍍𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌰᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌵𑍇 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 𑌅𑌪𑌶𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌮𑍍॥53॥

%1.4.9.3
𑌤𑌮𑍁𑌪𑍋𑌦᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌤𑌮᳴𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍀 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮᳴𑌭𑍂𑌵𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌮 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌷𑌾𑌂 𑌤𑌾𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴𑌮𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜𑌤।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌪𑌰𑌾𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃॥54॥

%1.4.9.4
𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌵𑌾𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰} 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌵𑌾𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌥𑍇\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌵𑌾𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿॥55॥

%1.4.9.5
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌵𑌾𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍\-𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌵𑌾𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌪𑌰𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌹} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇॥56॥\anuvakamend[\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅𑌪𑌶𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌮𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 𑌅𑌪𑌶𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌮𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌦𑌦𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%1.4.10.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌵 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌪᳴𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ 𑌇𑌦𑌾𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌨𑍁𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣𑌾𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌮𑌾𑌶𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑌾᳴𑌸𑍀𑌤।
𑌯𑌦𑍍𑌵᳴𑌰𑍁𑌣\-𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪᳴𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿॥57॥

%1.4.10.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌰𑍁𑌣𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣𑌾𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌮𑌾\-𑌶𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑌾᳴𑌸𑍀𑌤।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾᳴𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌿᳴𑌦𑌾𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌾𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣𑌾𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌮𑌾𑌶𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑌾᳴𑌸𑍀𑌤।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌵𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌨𑍁\-𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌶𑍍𑌚𑌾𑌪𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-\-𑌵𑍁𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌯𑌚𑍍𑌛𑍁᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍀𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇॥58॥

%1.4.10.3
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦᳴𑌨𑍁𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌚𑍍𑌛𑍁𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍀𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣𑌾𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌮𑌾𑌶𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑌾᳴𑌸𑍀𑌤।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌈॑\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌹} 𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑌮᳴𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍇॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜𑌯𑌨𑍍॥59॥

%1.4.10.4
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌥᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌥᳴ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌿𑌨᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌸᳴𑌹𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌿𑌨᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿᳴॥60॥

%1.4.10.5
𑌅𑌥᳴ 𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌿𑌨᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌗𑍃᳴𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌿𑌨᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌗𑍗𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌷𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑍋᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌯᳴𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥61॥

%1.4.10.6
𑌅𑌥𑌾᳴𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾᳴𑌜𑌾𑌨𑌂 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑍈𑌰᳴𑌯𑌜𑌤।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵᳴𑌰𑍁𑌣𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌂 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑍈\-𑌰𑌯᳴𑌜𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌵᳴𑌰𑍁𑌣𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌪𑍍𑌰𑌘𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌸𑌾𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍈𑌰᳴𑌯𑌜𑌤॥62॥

%1.4.10.7
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿𑍟᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾᳴𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿𑍟᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌹} 𑌤𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌭𑌕𑍍𑌷𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾᳴𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌚 \ul{𑌸}\-𑌮𑍈𑌧᳴𑌨𑍍𑌤॥63॥

%1.4.10.8
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾᳴𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑌾𑌕𑌮𑍇\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌪𑌿𑌤𑍃\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍃}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍃}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌤𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌪𑌿𑌤𑍃\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨𑌾𑌯᳴𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑌿𑌤𑍃𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥64॥

%1.4.10.9
𑌅𑌥𑍗𑌷᳴𑌧𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑍍𑌬𑌕𑍈𑌰𑌯𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌥𑍇᳴\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌾 𑌅᳴𑌪𑍍𑌰𑌥𑌨𑍍𑌤।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌕𑍈}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌅𑌥᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌨𑍞᳴ 𑌶𑍁𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍀𑌯𑍇᳴𑌣𑌾𑌯𑌜𑌤।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
𑌯𑌚𑍍𑌛𑍁᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍀𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃॥65॥

%1.4.10.10
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰 𑌚𑌾᳴𑌤𑍁𑌰𑍍𑌮𑌾𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾 (3) 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾 (3) 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌜𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑌨𑌪𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌵}\-𑌸𑌨𑍍𑌤𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑍀𑌯᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑌃।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌃।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌰𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌹𑍇𑌮᳴𑌨𑍍 𑌹𑍇\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑌪𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌵𑍈𑌷𑌃॥66॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌶𑍁𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍀𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇\-𑌽𑌜𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌿𑌨᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑌾᳴𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍈𑌰᳴𑌯𑌜𑌤 \ul{𑌸}\-𑌮𑍈𑌧᳴𑌨𑍍𑌤 𑌪𑌿𑌤𑍃𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]






\prashnaend{\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍇᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌵𑍈 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨 𑌏𑌕𑍈᳴𑌕𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾᳴𑌸\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌵 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌦𑌶᳴॥10॥}{\-\ul{𑌉}\-𑌭\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌾 𑌉𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑌾𑌵 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇𑌷𑍍𑌵𑌥᳴ 𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌷᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃॥66॥}{\-\ul{𑌉}\-𑌭\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌾 𑌵𑍈𑌷𑌃॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
