\sect{𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%1.2.1.1
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌨𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌃।
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌤𑍋𑌕᳴𑌸𑌾𑌤𑌾।
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌯𑍇।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑌯𑍇॑।
𑌶𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌸𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃॥1॥

%1.2.1.2
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑍇 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌸𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑌤𑍁𑌃᳴।
𑌊𑌷𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌮᳴𑌵𑌤𑍁 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌮𑍂𑌷𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍋𑌭𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯}\-\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌊}\-𑌤𑍀𑌃 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌣𑍋 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌚᳴𑌰𑌃।
\-\ul{𑌗𑍁}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌕𑌾𑌰᳴𑌮𑌾𑌖𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍀᳴𑌵𑍇𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌰𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍀᳴𑌵𑍇𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌚𑍀𑌃॥2॥

%1.2.1.3
\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌗𑍁𑌹𑌾᳴𑌸𑍁।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌤 \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌬᳴𑌧𑌿𑌰𑌾 𑌭𑌵𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑌾𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌧𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑍂𑌦𑌂᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑌾𑌮𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑍞 𑌸\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿𑌹᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌅𑌛᳴𑌮𑍍𑌬𑌟𑍍𑌕𑌾𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴𑌧𑍇𑌮॥3॥

%1.2.1.4
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀𑌮𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌜𑌗᳴𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌨𑍞 𑌹𑌰𑌾𑌮𑌿।
𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌦𑍃𑍞᳴\-\ul{𑌹}\-𑌜𑍍𑌜𑌗᳴𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮𑍍।
𑌤𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌰𑍍𑌕᳴𑌰𑌾𑌃 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍂᳴𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍁᳴।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌰᳴𑌨𑍍𑌨𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌯᳴॥4॥

%1.2.1.5
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴𑌤𑌿𑌂 𑌤𑌰𑍇𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑍇\-𑌽𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌲𑌾𑌯᳴।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍀᳴𑌵𑍇𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑍋𑌽𑌸𑌿।
𑌵𑌨᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵᳴𑌲𑍍‌\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌿𑌰𑍋᳴𑌹।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌮𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑌾 𑌮᳴𑌦𑍇𑌮।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇॑॥5॥

%1.2.1.6
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋𑌽𑌧𑌿᳴।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌹𑌰𑌾𑌮𑌿 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌂 𑌵𑌦᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌶𑍃᳴𑌣𑍋𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌮𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍁 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌭\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑌵᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍀𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌯𑌾᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃।
\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌮𑌶᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌾𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯॥6॥

%1.2.1.7
\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍀𑍞 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌹𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌤𑌃।
𑌵𑌿𑌕᳴𑌙𑍍𑌕\-\ul{𑌤𑌂} 𑌭𑌾 𑌆॑𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌜𑍍𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑌾 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌹𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌭𑌿𑌸𑍍𑌤᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍇𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑌹𑍃᳴𑌦𑌯𑍋 𑌭\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌹।
𑌚𑌿𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑌾𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌃᳴॥7॥

%1.2.1.8
𑌶𑌰𑍀᳴𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑌾𑌦𑍍𑌧᳴𑌵𑍍𑌯\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌾𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌯𑍋᳴𑌨𑌿𑍞 𑌶𑌮𑍀\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌵𑍇॑।
𑌯𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑌃 𑌶᳴𑌮𑍀\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌹} 𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌸𑌚𑌾॑।
𑌤𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌹𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾॥8॥

%1.2.1.9
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑍈𑌃॑ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌯𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌭᳴𑌰𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌰𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌸 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌃 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌨𑍁᳴𑌨𑍇𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸𑍇᳴ \ul{𑌕}\-𑌵\-\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌵𑌚𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌦𑌾𑌰𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑍇॑।
𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌭}\-𑌯𑌮𑌭᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌅𑌵᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍇} 𑌹𑍇𑌡𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌦𑍁᳴𑌵𑌸𑍍𑌯𑌤॥9॥

%1.2.1.10
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍈𑌰𑍍𑌬𑍋᳴𑌧\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌮𑍍।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌨।
𑌉𑌪᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌹𑌰𑍍𑌯𑌤।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌸𑍍𑌵᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑍋} 𑌮𑌮᳴।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌰𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌚𑍍𑌛𑍋᳴𑌚𑌾 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌨𑍁 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌃᳴।
𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌕𑍍𑌤𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑌃॥10॥

%1.2.1.11
\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑍍𑌕𑍇᳴𑌶𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌨𑌿᳴𑌰𑍍𑌣𑌿𑌕𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑌥𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌕𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌯𑍋᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍈𑌃 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-\-\ul{𑌤}\-𑌪𑍍𑌰𑍁𑌷᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌰𑌿𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌪𑌿𑌬॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌯𑌜𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌕𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌯𑍋᳴𑌨𑌿𑌰𑍇𑌧𑌿।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁} 𑌗𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑌮𑍍॥11॥

%1.2.1.12
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌂 𑌯᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌜𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌂 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌧𑌿𑌰𑍇 𑌚𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌯𑌨𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌵} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾} 𑌸𑌮𑍀᳴𑌧𑌿𑌰𑍇।
𑌸 𑌵𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑌿𑌰𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁 𑌜𑍍𑌰𑌯𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍇।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌕𑌂 𑌵 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍂\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌦𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨 𑌸᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 𑌋᳴𑌞𑍍𑌜𑌤𑍇॥12॥

%1.2.1.13
𑌇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍁𑌦𑍁᳴ 𑌨𑍋 𑌯𑍞𑌸\-\ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑌂𑌵𑌾᳴𑌸𑌯।
𑌆𑌶𑌾॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌆𑌧𑍇᳴𑌹𑌿।
𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌏𑌤𑌂᳴ 𑌧𑌰𑍁𑌣𑍇 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌜𑌨𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ 𑌜𑌨𑌯𑌥𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌗𑌾𑌮𑍍॥13॥

%1.2.1.14
𑌆𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑌂 \ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌰𑍍𑌮𑌮᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌗𑍍𑌜𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌾॑𑌮𑍍।
𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾᳴𑌸𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌯𑌜𑍈॑।
𑌋𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌯𑌵𑌤𑍀 𑌸𑍍𑌥𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍇᳴𑌤𑌸𑍗।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌥𑌾𑌂} 𑌤𑍇 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌦᳴𑌦𑍇।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 𑌬𑌿᳴𑌭𑍃𑌥𑌃।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌥𑌃᳴।
𑌤𑍇 𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜᳴𑌨𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇𑌥𑍇।
𑌤𑍇 \ul{𑌮𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌥𑌃᳴॥14॥

%1.2.1.15
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌅𑌨𑍃᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-𑌮𑍁𑌪𑍈᳴𑌮𑌿।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌾𑌦𑍍𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪𑍈᳴𑌮𑌿।
𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀𑌂} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿।
𑌶𑌲𑍍𑌕𑍈᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍗 𑌸᳴𑌨𑍇\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌯𑍋𑌰𑍍᳴ \ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌵𑌾।
𑌅𑌤𑌿᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌜𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌤𑍇॑॥15॥

%1.2.1.16
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑌾𑌦𑌧𑌿᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌅𑌰𑍋᳴𑌚𑌥𑌾𑌃।
𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌰𑍋᳴𑌹।
𑌅𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍।
𑌅𑌪𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌵𑍀\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿 𑌚᳴ 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-𑌤𑌾𑌤𑌃᳴।
𑌯𑍇𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌥 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑍂𑌤᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌅𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌅𑌕𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑍈॥16॥

%1.2.1.17
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌭𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨᳴𑌮𑌸𑌿 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑌰᳴𑌣𑌮𑍍।
𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌤𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑌰᳴𑌣𑌂 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸𑌂𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍃𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑌾𑌨𑌿।
𑌸𑍞𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌵𑌃।
𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌅᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌵𑌃।
𑌸𑌂 𑌯𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌵𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌮᳴॥17॥

%1.2.1.18
𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌃।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍।
𑌮\-\ul{𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑌵𑍍𑌰᳴𑌤𑌾𑌃।
𑌯𑍇॑𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌸𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
𑌵𑌾𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍂 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌿𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂 𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍍𑌨𑌾॥18॥

%1.2.1.19
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍋𑌷𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍇।
𑌅𑌜𑍀᳴𑌜𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍇}\-𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ \ul{𑌤}\-𑌰𑌣𑌿𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑍁𑌜᳴𑌮𑍍𑌭𑌮𑍍।
𑌦\-\ul{𑌶} 𑌸𑍍𑌵𑌸𑌾᳴𑌰𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌰𑍁𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌚𑍀𑌃।
𑌪𑍁𑌮𑌾𑍞᳴𑌸𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑍞𑌰᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴𑌮𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌃 𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌘𑌾}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌶𑌾᳴𑌰𑌦𑌾𑌯।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍞 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍇॥19॥

%1.2.1.20
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌮𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿।
𑌮\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌵𑌹᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌲𑍋᳴\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍃𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯᳴𑌸𑍀𑌃 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌧᳴𑌤𑍍॥20॥

%1.2.1.21
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌅\-\ul{𑌪} 𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 \ul{𑌉} 𑌮𑌾𑌮𑍁𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌰𑌾𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌹 𑌸𑌂𑌵᳴𑌸𑍇𑌯।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍋 𑌇𑌡𑌾᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍀।
𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌸𑍋॑𑌰𑍍𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
𑌓𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌬𑌲𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑍇।
𑌵𑍃𑌷᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌯𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌤𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌃।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌃॥21॥

%1.2.1.22
𑌯𑌸𑍍𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌃।
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌪\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌥𑍇।
𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣} 𑌏𑌹𑌿᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍।
𑌵𑌾𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌯𑌤𑍍𑌰 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌭𑍂𑌥᳴।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣} 𑌏𑌹𑌿᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌹।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿॥22॥

%1.2.1.23
𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌗𑍍𑌰᳴𑌮𑌖𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌵𑌹𑌾᳴𑌨𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑍀𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌆𑌤᳴𑌤𑌾𑌨।
𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌅᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑌨𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌜𑌾𑌗𑍃𑌹𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍇 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌸𑌂 𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑌤𑍁𑌃᳴॥23॥

%1.2.1.24
𑌤𑌯𑍋𑌃॑ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌸𑍀᳴𑌦𑌤𑍁 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍇॑ \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤} 𑌆 𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑍀𑌦𑌿\-\ul{𑌹𑌿} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌦᳴𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌶𑍇} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌶𑍇॥24॥

%1.2.1.25
𑌨𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋𑌪𑌾𑌯।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌂 𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌚।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌥᳴𑌰𑍍𑌵 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋𑌪𑌾𑌯।
𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍇।
𑌅𑌦᳴\-\ul{𑌬𑍍𑌧𑌾}\-𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍀᳴𑌤𑌤𑌨𑍋।
𑌅𑌵𑌿᳴𑌷𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁।
𑌶𑍟𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋𑌪𑌾𑌯।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑍋} 𑌯𑍇 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑌃॥25॥

%1.2.1.26
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌶᳴𑌫𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯 \ul{𑌇}\-𑌹𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇॑।
𑌯𑍇 𑌚𑍈𑌕᳴𑌶𑌫𑌾 𑌆\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌗𑌾𑌃।
𑌸𑌪𑍍𑌰᳴𑌥 \ul{𑌸}\-𑌭𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋𑌪𑌾𑌯।
𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌸𑌭𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑌦𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑌃 𑌕𑍁𑌰𑍁।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍁𑌪𑌾᳴𑌸𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌹𑍇᳴ 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯} 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌗𑍋𑌪𑌾𑌯।
𑌯𑌮𑍃𑌷᳴𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌃।
𑌋\-\ul{𑌚𑌃} 𑌸𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑌜𑍂𑍞᳴𑌷𑌿।
𑌸𑌾 𑌹𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑌾𑌮𑍍॥26॥

%1.2.1.27
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌿𑌖𑌣𑍍𑌡𑌾 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯।
𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌵𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌹𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 𑌵𑍋 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇𑌣𑍋𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍋᳴𑌹𑌦𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀।
𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌿𑌃॥27॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} \ul{𑌨𑌃} \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌚𑍀𑌰𑍍𑌵𑌿᳴𑌧𑍇𑌮 \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌪𑍍𑌰᳴𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌦𑍁𑌵𑌸𑍍𑌯𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾᳴𑌰 \ul{𑌇}\-𑌮𑌮𑍃᳴𑌞𑍍𑌜𑌤𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌗𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌥𑍋᳴ 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌤𑍇॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌮𑌮᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍍𑌨𑌾 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌦𑌧᳴𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌶𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%1.2.2.1
𑌨\-\ul{𑌵𑍈}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌹𑌾᳴𑌨𑌿 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨\-\ul{𑌵} 𑌵𑍈 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌹𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌨}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌃᳴ 𑌸𑌾𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌃᳴ 𑌸𑌾𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃॑॥28॥

%1.2.2.2
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑌾᳴\-𑌵𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍗।
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌃᳴ 𑌸𑌾𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌤𑍇 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌾}\-𑌵𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌗𑍗𑌰𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌃।
𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌯𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍॥29॥

%1.2.2.3
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌥᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇\-𑌽𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍇।
\-\ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍇।
\-\ul{𑌰𑍈}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍞 \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑍇।
𑌤𑌦𑍁᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌨᳴𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥30॥

%1.2.2.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾॑: 𑌪𑌰𑌃᳴ 𑌸𑌾𑌮𑌸𑍁।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾॑: 𑌪𑌰𑌃᳴ 𑌸𑌾𑌮𑌸𑍁।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍈𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌿  𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌸𑌾𑌮᳴।
𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌭𑌵𑌤𑌿॥31॥

%1.2.2.5
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
𑌯𑍇 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑍞 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌨 𑌹𑍈᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌸𑌮᳴𑌶𑍍𑌞𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌵𑌾𑌞𑍍𑌚᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌹𑍈᳴𑌨𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌸𑌮᳴𑌶𑍍𑌞𑍁𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌸 𑌉᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌤𑌦𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥32॥\anuvakamend[\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡𑍍𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%1.2.3.1
𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾𑌃॑।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑌃᳴ 𑌸𑌾𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌦𑌿᳴𑌵𑌾\-\-\ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌶𑌾𑌲𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌪𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍀।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑍞 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍀।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇𑌨 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑍇𑌰𑌨𑍍।
𑌵𑌿𑌷𑍂᳴𑌚𑍀 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑍀} 𑌵𑍍𑌯𑌵᳴𑌸𑍍𑌰𑍞𑌸𑍇𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌆\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌶𑌾𑌲𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌪𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍀 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑌂 \ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿॥33॥

%1.2.3.2
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑍞 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍀 𑌦𑌿𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂 𑌤᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌮𑌹᳴𑌰𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌬𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌸\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌹𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑌾𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌷 \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑍈𑌤𑌦𑌹᳴𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥34॥

%1.2.3.3
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌵𑍈 𑌶𑍀᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌨𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌭𑌾𑌵𑍍𑌯᳴।
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋\-𑌽𑌨᳴𑌭𑌿𑌜𑌿𑌤 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌤𑍇॑॥35॥

%1.2.3.4
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌚𑍍𑌚𑍍𑌯᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑍇 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌶𑍍𑌵𑍋 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌕𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌣𑌾 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌵𑌾𑌽𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌭𑍗 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌮᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌗}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥36॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑍍𑌯𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌤𑍇᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%1.2.4.1
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌯𑌨𑍍।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌇}\-𑌤 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌹𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌦𑌶᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌿} 𑌹𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌉᳴\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇𑌮𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍗 𑌯𑌨𑍍।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑍁 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌤𑌪᳴𑌨𑍍𑌨𑍇𑌤𑌿॥37॥

%1.2.4.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌪𑌰𑌾᳴𑌚𑍋\-𑌽𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌾\-𑌦᳴𑌬𑌿𑌭𑌯𑍁𑌃।
𑌤𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿𑌰𑌦𑍃𑍞\-\ul{𑌹𑌂} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌅𑌵𑌾᳴𑌚𑍋\-𑌽𑌵\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌾𑌦᳴𑌬𑌿𑌭𑌯𑍁𑌃।
𑌤𑌂 \ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌚𑌭𑍀᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌦᳴𑌵𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-𑌽\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌦𑌿𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍈 𑌦𑌿᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯𑍇 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇।
𑌤𑍇 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌷𑍂𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌯𑍋𑌃॥38॥

%1.2.4.3
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌦𑌿᳴𑌵𑌾𑌕𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌣𑌿।
𑌪\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌪𑌾𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑌪𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑌰𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌣𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑍍𑌪𑌰𑌾᳴𑌣𑌿।
𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌸𑍍𑌪𑌾𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑌸𑍍𑌪𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍍𑌪𑌰𑌾᳴𑌣𑌾𑍟 𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌪𑌰𑌾᳴𑌣𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥39॥\anuvakamend[\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌸𑍍𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%1.2.5.1
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇𑌷𑌾𑍞᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-𑌽\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍇𑌽𑌥᳴।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑌾𑌨𑍗।
𑌯𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑍍𑌨𑍀।
𑌤𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇॥40॥

%1.2.5.2
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑌿𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑌥𑌾\-𑌽𑌽𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮𑌵𑌿𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌶𑌾𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑍈}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍀𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇॥41॥

%1.2.5.3
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍞 𑌶𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍂᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌮᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤 𑌆𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌷 \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑍍𑌞𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍈}\-𑌰𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌰𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇 \ul{𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥42॥

%1.2.5.4
𑌯𑌦𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌾𑌮𑍇𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌲𑌭𑍇᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌤𑌿᳴\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌦𑍍𑌵𑍗᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂 \ul{𑌸}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
𑌕𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌯} 𑌆𑌯𑍁𑌃᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀𑌰𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
𑌨𑌾𑌪𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌨 𑌕𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌯} 𑌆𑌯𑍁𑌃᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌤𑍇॥43॥\anuvakamend[𑌤𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍀𑌮𑌾𑌲᳴\-\ul{𑌭}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%1.2.6.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌶𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌸𑌂} 𑌤𑍇𑌜𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌤𑍇𑌨𑍈᳴𑌨𑌮𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨᳴𑌵\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌨𑍍𑌮᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮𑌹𑌾𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌨𑍍𑌮᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮𑌹𑌾𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌨𑍍𑌮᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮𑌹𑌾𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥44॥

%1.2.6.2
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍𑌯𑌰𑍍𑌧𑌮𑌾𑌸𑌃 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌮᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌤𑌂 \ul{𑌧𑌿}\-𑌨𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌗𑍍𑌧𑍀᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌸𑌮𑍇᳴𑌧𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥45॥

%1.2.6.3
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌲𑍋𑌮᳴ \ul{𑌛}\-𑌵𑍀𑌰𑌸𑍍𑌥𑌿᳴।
𑌪𑌰𑌾᳴𑌚𑌾 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵।
𑌨 𑌮𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑍋𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌮𑍇𑌦𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌨 𑌕𑍃\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍋𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌕𑍃𑌶𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌯𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹𑌿 𑌤𑌦𑍍𑌗𑌰𑍀᳴𑌯𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑॥46॥

%1.2.6.4
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌂 𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴𑌸𑍁 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑\-𑌽𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑍀।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑍋𑌤𑍍𑌪𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌏𑌕𑍈᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑌿𑍞᳴𑌷𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑍍 𑌹𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃॥47॥

%1.2.6.5
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤 𑌇᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌲𑍋𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌦}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨}\-𑌖𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌦𑌃᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌪𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌔𑌦𑍁᳴𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑌲𑍍𑌪𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌮𑍍𑌬𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌨᳴𑌭𑌿𑌜𑌿\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌲𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍁𑌹𑍍𑌯𑍋𑌦𑍍𑌗𑌾᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿॥48॥

%1.2.6.6
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌂} 𑌮𑌾 𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌲𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍁𑌹𑍍𑌯𑍋𑌦𑍍𑌗𑌾᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌨 𑌤᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌜𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌲𑍇}\-𑌙𑍍𑌖𑍇 𑌶𑍞᳴𑌸𑌤𑌿।
𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌲𑍇}\-𑌙𑍍𑌖𑌃।
𑌮𑌹᳴𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑌮᳴𑌜𑌯𑌨𑍍॥49॥

%1.2.6.7
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌶𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌚𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍇।
𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍍𑌣𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌶𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇᳴\-𑌽𑌰𑌾𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑍇 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍂᳴𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮 𑌉᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌿𑌣᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌷𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 𑌯𑌾 𑌰𑌾𑌦𑍍𑌧𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌦᳴𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍋᳴𑌽𑌭𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌷𑌾𑌂॑ 𑌦𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 𑌯𑌾𑌽𑌰𑌾॑𑌦𑍍𑌧𑌿𑌃।
𑌤𑌦᳴𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍋𑌽𑌪᳴ 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃 𑌸𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑍇॥50॥\anuvakamend[\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍋 𑌜𑌯𑌤𑍍𑌯𑌜𑌯𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]




\prashnaend{\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌨𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨\-\ul{𑌵𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑌿𑌰𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋\-𑌽𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌤𑌃 𑌷𑌟𑍍॥6॥}{\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌨𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍞 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍇}\-𑌶𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤𑍍॥50॥}{\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌨𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑍇॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
