\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.5.1.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑍇𑌜᳴𑌤𑍍।
𑌇𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 \ul{𑌬}\-𑌹𑍂𑌨𑌿᳴।
𑌸 𑌇𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌶𑍇।
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌆𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌦𑌾𑌤𑍍 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌗𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
𑌤𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍋𑌪᳴ 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮᳴𑌤𑍍𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸}\-𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇}\-𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍॥1॥

%2.5.1.2
𑌆 𑌨᳴ 𑌏𑌤𑍁 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑍞 𑌹𑌵𑌮𑍍॑।
𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯᳴𑌸𑌿𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑌸𑌿।
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌤𑌾𑌂॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑌨᳴𑌪𑌾𑌯𑌿𑌨𑍀।
𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑍇𑌶𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇॑।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡𑌨᳴𑌪𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰𑌨𑍍𑌤𑍀॥2॥

%2.5.1.3
𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍁᳴𑌷𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾᳴𑌯 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌨𑌿𑌧𑍀᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌹𑌾𑌸𑍀𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌾𑌮𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌶𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑍋𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌮𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍂𑌯𑌤𑍇।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌆 𑌶𑍃᳴𑌣𑍋𑌮𑌿।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌃 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌿𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑍋𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌿𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌬𑌭𑍂𑌵॥3॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌨᳴𑌪𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.5.2.1
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍇𑌹𑌿᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑍋 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸𑍁𑌧𑌿᳴𑌤𑌾𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌰𑍋𑌹𑍞᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌆𑌰𑍁᳴𑌰𑍋𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑍁𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑌮𑍍॑।
𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑍞𑌰᳴𑌬𑍍𑌧𑍋 𑌅𑌵𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌥𑍍𑌷\-\ul{𑌡𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍀𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑌾\-𑌽𑌹𑌾𑌃॑।
𑌆𑌽𑌹𑌾᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌃।
𑌮𑍃\-\ul{𑌧𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌦𑌭᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥4॥

%2.5.2.2
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑌾𑌥𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌮᳴𑌮𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍋} 𑌰𑍁𑌹᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌗}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍍𑌨𑌾।
𑌵𑌿 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨᳴।
𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂 𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑍁𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆𑌽𑌗𑍁𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨᳴।
𑌸𑌂 𑌮𑌾᳴𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌃॥5॥

%2.5.2.3
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌮𑍁᳴𑌗𑍍𑌰𑌾 𑌮𑌰𑍁𑌤𑌃 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿𑌮𑌾𑌤𑌰𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍃᳴𑌣𑍀\-\ul{𑌥} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴।
𑌆 \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑍋 𑌅𑌶𑍃𑌣𑍋𑌦𑌭𑌿𑌦𑍍𑌯𑌵𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸᳴𑌪𑍍𑌤𑌾𑌸𑍋 𑌮𑌰𑍁𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌦𑍁𑌸𑌮𑍍𑌮𑍁𑌦𑌃।
𑌰𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌜᳴𑌜𑌾𑌨।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂᳴ 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌤᳴𑌤𑌾𑌨।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌞𑍍𑌛𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌜 𑌏𑌕᳴𑌪𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌦𑍃𑍞᳴\-\ul{𑌹}\-𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌬𑌲𑍇᳴𑌨।
𑌰𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌅᳴𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌕𑌃᳴॥6॥

%2.5.2.4
𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
𑌸𑌮᳴𑌗𑍍𑌰𑌾𑌸𑍋 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌸𑍞𑌸᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌯𑍁𑌵\-\ul{𑌸𑍇} 𑌭𑍋𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌧᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯।
𑌤𑌵᳴ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌸𑌞𑍍𑌜𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌷𑍍𑌵।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿॥7॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌤𑍁} 𑌰𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍋} 𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿]

%2.5.3.1
𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑍁।
𑌧𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌶}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 𑌧𑌨𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌧𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑌾𑌂 𑌯𑌾\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍋 𑌮𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍀 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑌂 𑌧𑌨𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌜}\-𑌹𑌰𑍍𑌥᳴ 𑌶𑍂𑌰 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌨𑌾॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌶𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑌰𑌤𑍍॥8॥

%2.5.3.2
𑌜𑍇\-\ul{𑌤𑌾} 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌿𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌣𑌿𑌃।
𑌆𑌕𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑍃𑌧𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌦᳴𑌧𑍇 𑌅𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑।
𑌆𑌕𑍂᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌸𑍇।
𑌕𑌾𑌮᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌆𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌦᳴𑌧𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌵𑌾᳴ 𑌮𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌕𑌾᳴𑌮𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍇𑌯᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌧𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌿𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॥9॥

%2.5.3.3
𑌸𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑍞𑌰𑌤𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌤𑌨᳴𑌯𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌡𑍁𑌪𑌾᳴𑌣𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌥𑌾 \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌆𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌶𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍇𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌾 𑌆\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑍃\-\ul{𑌧𑍋} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥10॥

%2.5.3.4
𑌅𑌗𑍃᳴𑌭𑍀𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑍀।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌦𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌭𑌗𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑍁।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃॥11॥\anuvakamend[\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%2.5.4.1
𑌆 𑌨𑍋᳴ 𑌭\-\ul{𑌰} 𑌭𑌗᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌨𑌿 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌷𑍍𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌕𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵 𑌇᳴𑌵 𑌪𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
𑌤𑌮𑌾𑌪𑍃᳴𑌣𑌾 𑌵𑌸𑍁𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌕𑌾𑌮𑌂᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌯𑌾} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪}\-𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾𑌃॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾𑌹𑌃᳴ 𑌕𑍁\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌕𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑍁 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍋᳴𑌚𑌮𑍍।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌕𑌾𑌰᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍀॥12॥

%2.5.4.2
𑌅\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌪𑌸𑍍𑌤᳴𑌤𑌰𑍍𑌦।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑌣𑌾᳴ 𑌅𑌭𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑌿𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍇 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌤𑌕𑍍𑌷।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌰𑌾 𑌇᳴𑌵 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌅𑌞𑍍𑌜𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑌵᳴ 𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌮𑍁}\-𑌰𑌾𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑍋\-𑌽𑌵𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤} 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕᳴𑌦𑍍𑌰𑍁𑌕𑍇𑌷𑍍𑌵𑌪𑌿𑌬\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌆 𑌸𑌾𑌯᳴𑌕𑌂 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ 𑌦\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌅𑌹᳴𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 𑌮𑌹𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍॥13॥

%2.5.4.3
𑌯𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌹᳴𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 𑌮𑌹𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌆\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌤 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾𑌃।
𑌆𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑌾𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌨𑌾} 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-𑌨𑍍𑌨 𑌕𑌿𑌲𑌾᳴𑌵𑌿𑌵𑌿𑌥𑍍𑌸𑍇।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵}\-𑌧𑍇𑌨᳴।
𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌧𑌾𑍞᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌵} 𑌕𑍁𑌲𑌿᳴𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌿𑌵𑍃᳴𑌕𑍍𑌣𑌾।
𑌅𑌹𑌿𑌃᳴ 𑌶𑌯𑌤 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌪𑍃𑌕𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑍍𑌯𑍇𑌵 \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌦} 𑌆 𑌹𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑍇।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 𑌤𑍁᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌧𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌷𑌮𑍍॥14॥

%2.5.4.4
𑌨𑌾𑌤𑌾᳴𑌰𑍀𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵}\-𑌧𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌃॑ 𑌪𑌿𑌪𑌿\-\ul{𑌷} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑌤𑍍𑌰𑍁𑌃।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌹𑌾᳴𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌿𑌃।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌧𑍇} 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇।
\-\ul{𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌰𑍍𑌨 𑌶𑌿᳴𑌶𑍍𑌰𑌥𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌨 𑌶𑌿᳴𑌶𑍍𑌰𑌥𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌇𑌦𑌿᳴𑌷𑍁\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌸𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍂𑌹𑌿᳴𑌷𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌇\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌾𑌰᳴𑌮𑍃𑌣𑍍𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌤𑌿॥15॥

%2.5.4.5
𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌜𑍍𑌜𑌿𑌹𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌰𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌥𑌾॑।
𑌆 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑍁𑌷᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍋} 𑌯𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃।
𑌕𑌾𑌮𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌹᳴𑌰𑍍𑌯 \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌦𑍂}\-𑌢𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌆 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾𑌂 𑌗𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌿𑌷𑌮𑍍॑।
𑌨𑌿 𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌭𑍂𑌷𑌨𑍍।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾𑌗᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌦𑍞𑌸𑌸𑌾।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍॥16॥

%2.5.4.6
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍗 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍗 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍇 𑌸᳴𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑍁𑌭᳴\-\ul{𑌗𑍇} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑍀𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌚𑍇᳴ 𑌭𑌰𑍇 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌭᳴𑌰𑍇𑌮𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌨𑌿।
𑌤𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴𑌸𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥17॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍍𑌯𑌹𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌷𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌤𑌿 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑍞 𑌸𑍗𑌭᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.5.5.1
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌈᳴\-\ul{𑌶𑍇} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌸𑍁᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌅𑌪𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑍀𑍟\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌅𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌭𑌗᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭𑌗᳴𑌵𑌾𑍞 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌭𑌗᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥18॥

%2.5.5.2
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌭\-\ul{𑌗} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌜𑍍𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌗 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌹।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌗} 𑌸𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑌾𑌧𑌃।
𑌭\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌧𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌵} 𑌦𑌦᳴𑌨𑍍𑌨𑌃।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋᳴ 𑌜𑌨\-\ul{𑌯} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰 𑌨𑍃𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍃}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸\-\ul{𑌮𑌾} 𑌉𑌪᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸\-\ul{𑌮𑌾} 𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍞 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑍞 𑌶𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌰𑍁᳴𑌰𑍋𑌹॥19॥

%2.5.5.3
\-\ul{𑌇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾 𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯𑍗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑍍।
𑌸𑌾 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀।
𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌸𑌾᳴𑌰𑍗 𑌵𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌣𑍍𑌮᳴𑌯𑍂𑌖𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍂॑\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑌿}\-𑌰𑌤𑍋᳴ \ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌨𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌗᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌆 𑌵𑍋᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑍂𑌦\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯।
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌯𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌕𑌵𑌯𑍋 𑌯𑍁𑌵𑌾𑌨𑌃॥20॥

%2.5.5.4
\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌵𑍋᳴𑌜𑌸𑌃।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌾 𑌨 \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍇𑌭𑌿᳴\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨 𑌶𑍁᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌷𑌿𑌣𑌃᳴।
𑌭𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌧𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌗𑌾 𑌅᳴𑌵𑍃𑌣𑍍𑌵𑌤।
𑌵𑌿 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌃।
𑌆 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑌂} 𑌨𑍀𑌲᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌦𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌦\-\ul{𑌮} 𑌆 𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵𑌰𑍍𑌣𑌮\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍞 𑌸᳴𑌪𑍇𑌮।
𑌸 𑌹𑌿 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌃} 𑌸 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍂𑌃॥21॥

%2.5.5.5
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵𑌾𑌶𑍀𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌃।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌸𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶 \ul{𑌋}\-𑌷𑍍𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍂 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯 𑌆\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌿𑌂 𑌕᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃।
𑌪𑍂\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌨𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑍇𑌮 \ul{𑌕}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌚}\-𑌨।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑌾𑌰᳴𑌸𑍍𑌤 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌸𑍍𑌮᳴𑌸𑌿।
𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌵𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌶𑍍𑌰𑌵᳴ \ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌃॥22॥

%2.5.5.6
𑌅𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌸𑍗।
𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌵} 𑌨𑌶𑍍𑌯᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌕}\-𑌥𑌾 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨 𑌪𑍃᳴𑌚𑍍𑌛𑌸𑌿।
𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌭𑍀𑌰𑌿᳴𑌵 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍀 (3)।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌦᳴𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌤𑌿 𑌚𑌿\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌿}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌟𑍀𑌭𑌿᳴𑌰𑌿𑌵 \ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮᳴𑌹𑍀𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌗𑌾𑌵᳴ 𑌇𑌵𑌾𑌦𑌨𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍋 𑌵𑍇𑌶𑍍𑌮𑍇᳴𑌵 𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯𑌤𑍇॥23॥

%2.5.5.7
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍋 𑌅᳴𑌰\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌕}\-𑌟𑍀𑌰𑌿᳴𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌜𑌤𑌿।
𑌗𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌙𑍍𑌗𑍈\-\ul{𑌷} 𑌆 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌙𑍍𑌗𑍈\-\ul{𑌷} 𑌉𑌪𑌾᳴𑌵𑌧𑍀𑌤𑍍।
𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌨𑌰\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌕𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌨 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌰\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚𑍇𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍋𑌃 𑌫𑌲᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌜}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨𑌿 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌆𑌞𑍍𑌜᳴𑌨𑌗𑌨𑍍𑌧𑍀𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮𑌕𑍃᳴𑌷𑍀𑌵𑌲𑌾𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌾𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍀𑌮᳴𑌶𑍞𑌸𑌿𑌷𑌮𑍍॥24॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌮} \ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌹} \ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌃} \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.5.6.1
𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑌵᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑌾𑌹𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁𑌬𑍁᳴𑌧𑍍𑌨𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌮᳴𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌦𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌹𑍋 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌶𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗\-\ul{𑌸𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿॥25॥

%2.5.6.2
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌭𑍇 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇।
𑌶𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌶𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌹𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑌿𑌃।
𑌶\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴𑌨 𑌤𑍇।
𑌶𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌯𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑌃᳴।
𑌵𑌾𑌤᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌜}\-𑌰\-\ul{𑌸} 𑌆 𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿।
𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮᳴ 𑌏\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍈𑌃।
𑌅𑌮𑍋᳴\-\ul{𑌚𑌿} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌦𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॥26॥

%2.5.6.3
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌹𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌚𑍋𑌦᳴𑌮𑍋𑌚𑌿।
𑌅\-\ul{𑌹𑌾} 𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌵𑌿᳴𑌦\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌯᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌦𑍍𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌨𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌸𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌕𑍍𑌷𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌹𑍋 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌶𑌾॑𑌤𑍍।
𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌶𑌾𑌥𑍇 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴𑌵𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍇 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑌯𑍇᳴𑌚𑌿𑌤𑍍॥27॥

%2.5.6.4
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌾 𑌜𑍋𑌹𑍁᳴𑌵𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌵𑍃𑌧᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌯𑍇 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑌾𑌃।
𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌥}\-𑌮𑌨𑌿᳴𑌵𑌰𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌸𑍁𑌜𑌾𑌤𑍇 \ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌃 𑌶𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍃}\-𑌦𑍋𑌸𑌿᳴।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑍇𑌹𑌿 𑌸𑍀𑌬𑌲𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍋 \ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌧𑌾𑌵᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌕}\-𑌨𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌶𑍁𑌭𑍍𑌰𑍇॥28॥

%2.5.6.5
𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑍁𑌦𑍍𑌗᳴𑌲𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌸𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌸𑍀𑌬𑌲𑍇 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑌾 𑌭𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌹।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌪᳴𑌰𑍇𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍈𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌣𑌿।
𑌵𑍇𑌦𑌾᳴𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑍞 \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌂 \ul{𑌜}\-𑌰𑌸𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌂 \ul{𑌜}\-𑌰𑌸𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌆 𑌭𑍂\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌭𑍂𑌤𑌿𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮᳴𑌶𑍍𑌞𑌵𑌾𑌮𑌹𑍈।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌾 \ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯𑍗𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾।
𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌵᳴𑌪𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨 𑌗᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑॥29॥\anuvakamend[\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌚𑌿𑌚𑍍𑌛𑍁𑌭𑍍𑌰𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌞𑌵𑌾𑌮𑌹𑍈 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.5.7.1
𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌧𑍀᳴𑌤𑍇𑌨।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍇𑌮𑍍𑌨𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌭𑍂᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑌖𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌧𑌃᳴।
𑌆𑌸𑍍𑌵𑌾𑌶𑌾᳴𑌸𑍁 \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌷𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌭\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑌃} 𑌸\-\ul{𑌹} 𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌚॥30॥

%2.5.7.2
\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌘𑌾}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌶𑌾᳴𑌰𑌦𑌾𑌯।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌮} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌗𑍇𑌷𑌮𑍍।
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌧𑌰𑍍𑌮𑍇᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍇}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥31॥

%2.5.7.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌤𑌾।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌃 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃॑ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍁𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌨᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌰𑌾𑌜᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌟𑍍𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥32॥

%2.5.7.4
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬\-\ul{𑌲𑌂} 𑌬𑌲᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
𑌬𑌲᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌟𑍍𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌦᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥33॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚 (\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌦𑌶᳴॥)]

%2.5.8.1
𑌸 𑌈𑌂॑ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯 𑌋᳴\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌷𑍀 𑌤𑌰𑍁᳴𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌯𑌃 𑌶𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌵𑌾𑌨𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌯𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 𑌗𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑌿𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌸 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌆 \ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍋᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭 𑌏᳴𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌓\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌧}\-𑌰𑌾𑌗𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌆 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸𑌮𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍞 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌥𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌶𑍂}\-𑌷𑌮᳴𑌰𑍍𑌚𑌤॥34॥

%2.5.8.2
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌕𑍇᳴ 𑌚𑌿𑌦𑍁 𑌲𑍋\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌥𑍍𑌸𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌬𑍋𑌧𑌿 𑌚𑍋\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌨𑌭᳴𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌕𑍇𑌷𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌾}\-𑌕𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌧𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍁।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍀𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌹᳴𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌆 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌨𑍋 𑌗𑌮𑌤𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌶𑍁\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍀𑌰𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌤 𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃॥35॥

%2.5.8.3
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑍇𑌧𑌿᳴𑌰𑌃।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌹𑌰𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯 𑌭𑌰𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌰𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑍀 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵।
𑌵𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 𑌉𑌪᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌧𑌾} 𑌋𑌷᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌧𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍁}\-𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌿 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌧𑌯𑍇᳴𑌽𑌵 \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌗𑌾𑌯𑌤॥36॥

%2.5.8.4
𑌮𑌰𑍁᳴𑌤𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌮𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌜᳴𑌨𑌯𑌨𑍍𑌨𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌵𑍃𑌧𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌜𑌾𑌗𑍃᳴𑌵𑌿।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑍈\-\ul{𑌕𑌾𑌃} 𑌕 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌙𑍍𑌗𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑌾𑌃 𑌕𑍁\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌾𑌪𑌤𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑌾᳴𑌵𑍃𑌤𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌧᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌸𑍗𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌦𑍇𑌯।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌵᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌮𑍍।
𑌸 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌥𑌂} 𑌵𑌿𑌯𑍞᳴𑌸𑌤𑍍॥37॥

%2.5.8.5
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃।
𑌨𑌾𑌕𑍇᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾 𑌵𑍇𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤 𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌶\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌨𑌂 𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍁𑌮𑍍।
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌯𑍇।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑌯𑍇॑।
𑌶𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
𑌈𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍॥38॥

%2.5.8.6
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋 𑌯𑌾᳴𑌚𑌾𑌮𑌿 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌅𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌶᳴𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑌮𑍍।
𑌆𑌪᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇᳴𑌷𑌜𑍀𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌤𑍇᳴ 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌗𑍋𑌷𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌧𑍁᳴।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑌾𑌜𑌿𑌨𑍀𑌵𑌤𑌿।
𑌮𑍁𑌖᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌾 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌵𑍈𑌶\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌲𑍍𑌯𑌾॥39॥

%2.5.8.7
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌮𑍇 𑌰𑌾𑌸𑍍𑌵।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌭𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌭𑍂𑌯𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌭𑌾𑌜𑍋᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌮𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿।
𑌮\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌵𑌹᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌲𑍋᳴\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍃𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌹𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍॥40॥

%2.5.8.8
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇𑌣𑍋𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌅𑌰𑍋᳴𑌚𑌥𑌾𑌃।
𑌤𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌰𑍋᳴𑌹।
𑌅𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍।
𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇𑌹𑍍𑌯𑌾𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌨𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂𑌣𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌮𑍍॑।
𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋} 𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌆 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌯} 𑌏𑌹𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍋𑌹 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥41॥

%2.5.8.9
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌹 𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍।
𑌆𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿।
𑌅𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿 𑌨𑍋 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌣𑍇।
𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌜𑍋𑌹𑌵𑍀𑌮𑌿 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌕𑍁\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌵𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌮𑍞𑌹𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌥𑌾᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍀।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕᳴𑌦𑍍𑌰𑍁𑌕𑍇𑌷𑍁 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑍋 𑌯𑌵𑌾᳴𑌶𑌿𑌰𑌂 𑌤𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌪𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌮𑌪𑌿\-\ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌂 𑌯𑌥𑌾\-𑌽𑌵᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌸 𑌈𑌂॑ 𑌮𑌮𑌾\-\ul{𑌦} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌕𑌰𑍍𑌤᳴𑌵𑍇 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍁𑌮𑍍॥42॥

%2.5.8.10
𑌸𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍁𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌦𑍍𑌯𑌤𑍀᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌗𑍍𑌣𑌮𑌦𑍍𑌰𑍇𑌃॑।
𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌾𑌥𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌕𑍍𑌕𑌃।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌨𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌪𑌦𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾} 𑌰𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍀𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌦𑍍𑌗𑌵𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌢\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌕𑌂} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍀} 𑌭𑍋𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌟𑍍।
𑌆 𑌯𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑍁𑌃।
\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑍃𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍃𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑍗॥43॥

%2.5.8.11
𑌭𑍂𑌰𑍀᳴𑌣𑌿 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌹᳴𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵 𑌹𑍞𑌸𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑍁𑌮𑍁᳴𑌰𑌿𑌮𑍍।
𑌧𑍁\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌚𑌾𑌸𑍍𑌵𑌾᳴𑌪𑌯𑍋 \ul{𑌦}\-𑌭𑍀𑌤᳴𑌯𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌪𑌾᳴𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨\-\ul{𑌥𑌾} 𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑍁 𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌧𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌤 \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍀}\-𑌪𑌿\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌷𑌃।
\-\ul{𑌜}\-𑌹𑌿 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌗𑌾 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌤𑍃𑌨𑍍𑌧𑌿।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌬𑌾𑌧᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵।
𑌅𑌪𑌾𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅\-\ul{𑌪} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌸𑍇𑌧।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌦𑍍𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨𑌃᳴॥44॥

%2.5.8.12
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌨𑌃 𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌹।
𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾॑।
𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴𑌨 𑌜\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌰᳴𑌮𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍀𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌣᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑌿𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌸} 𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾\-\ul{𑌧𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍁 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌤𑌦᳴𑌰𑍍𑌕\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌿𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍇𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾\-\ul{𑌰𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍀𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌹𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌵𑌾 𑌉᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍂𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌨𑌵𑌾᳴𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮॥45॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌤} \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾᳴𑌯𑌤 𑌯𑍞𑌸𑌚𑍍𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑍈᳴𑌶\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌲𑍍𑌯𑌾 𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑍗 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]




\prashnaend{\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 \ul{𑌉}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌰 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌈𑌂॑ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑍗॥8॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍃᳴𑌭𑍀𑌤𑌾 𑌧𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍॥45॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
