\sect{𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%1.3.1.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮᳴𑌯𑍋𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑍀॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌦𑌧𑌤।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑍁᳴ 𑌨𑍋 𑌭𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌵𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌵𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌨𑍍𑌵᳴\-𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍃}\-𑌤𑍁𑌷𑍂𑌥𑍍𑌸᳴𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑍀𑌭𑌿𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑍀॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂\-𑌰𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤॥1॥

%1.3.1.2
𑌤𑍇 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
𑌤𑌮᳴𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌥𑌾\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯𑌂᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌤।
𑌤𑍇 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ 𑌅𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌷𑍋} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌾𑌃।
𑌨𑌾𑌨𑌾॑\-𑌽𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌯𑌂 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌨𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇𑌯𑌂 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴ \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍॥2॥

%1.3.1.3
𑌅𑌨𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌪𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌡𑍋 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿𑌰𑍍𑌯᳴𑌜𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾𑌵𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌾𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌾𑌗𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌭𑌾𑌗𑍗 𑌭𑌵\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌭𑌾𑌵𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯।
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌾𑌗𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌃।
𑌬𑍁𑌧᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌾𑌗𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍁𑌰𑍋\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥3॥

%1.3.1.4
𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍋}\-𑌧𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌸𑌂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍃𑌚𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌤𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑌾 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑍀𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌸𑍈𑌨᳴𑌮𑍀\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦\-\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌨𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍁𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌸𑌮𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃॥4॥

%1.3.1.5
𑌨 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑌾𑌃।
𑌨 𑌯𑌜𑍁𑌃᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍁᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌯𑌜𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍇𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌏𑌷𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌥𑍋᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁 \ul{𑌨}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿᳴॥5॥

%1.3.1.6
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌚𑍈𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍁𑌥𑍍𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿।
𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌨}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌯𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑌾 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑍀𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌸𑍈𑌨᳴𑌮𑍀\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦\-\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌥𑌾} 𑌨𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑍀𑌃 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌗𑍗} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌪᳴𑌤𑍍𑌨𑍀𑌸𑌂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌃॥6॥

%1.3.1.7
𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌵𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌵𑍍𑌯𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌅𑌨𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌨𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑍀𑌨𑌾𑌂 𑌯𑌜𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌪᳴𑌤𑍍𑌨𑍀𑌸𑌂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴॥7॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌸𑌮𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌸𑌂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%1.3.2.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑍋᳴𑌽𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌹𑍈𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯᳴𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑌾𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍇𑌨᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯 𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴॥8॥

%1.3.2.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌜𑌿𑌮᳴𑌧𑌾𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌂 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌦᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌜𑌤।
𑌸 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌮𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌯𑌾𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌽𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍈॑𑌤𑍍।
𑌅𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴𑌯॥9॥

%1.3.2.3
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌗𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌚 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑍟} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌐𑌫𑍍𑌸𑌨𑍍।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯𑌃᳴।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴॥10॥

%1.3.2.4
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇॥11॥

%1.3.2.5
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑍈 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌐𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌅𑌪𑌿᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌵𑌦𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌦𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯᳴𑌮𑌧𑌤𑍍𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯𑌃᳴॥12॥

%1.3.2.6
𑌅\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌉𑌜𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌉𑌜𑍍𑌜𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌖𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌨𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑌾𑌗𑌾𑌯।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚} 𑌶𑌮᳴\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌪𑌾॑𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌃} 𑌶𑌮᳴\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌸𑌾 𑌗𑌾𑌥𑌾᳴ 𑌨𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌸𑌾 𑌸𑍁𑌰𑌾॑॥13॥

%1.3.2.7
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑌾𑌯᳴𑌤𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌶𑌮᳴\-\ul{𑌲𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌚𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃।
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴𑌜𑌪𑍇𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀।
𑌯𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌯𑌾𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌯𑌾 𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇।
𑌯𑌾𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍗 𑌯𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍇।
𑌯𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌯𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌯𑌾 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌽𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌯𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌾 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌷𑍁।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌾𑌜𑌪𑍇𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌜𑍀𑌨𑌃।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌚𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃॥14॥\anuvakamend[\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑍇𑌦᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍁𑌰𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌜𑍀\-\ul{𑌨} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%1.3.3.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌵𑌾𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑌦᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑍈᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾\-𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑌦᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌵᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾\-𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥15॥

%1.3.3.2
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑍈𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌦᳴𑌧𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑍈𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌸𑍁𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌮𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌃᳴॥16॥

%1.3.3.3
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍁𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌾𑌵᳴𑌰\-\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜𑌃᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌚𑍍𑌛𑌮᳴𑌲𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍁𑌰𑌾॑॥17॥

%1.3.3.4
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌶𑌮᳴𑌲𑍇\-\ul{𑌨} 𑌶𑌮᳴\-\ul{𑌲𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌸𑍁𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌸𑍁𑌰𑌾॑।
𑌤𑌨𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍈𑌃 𑌸𑍍𑌪𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌯𑌾𑍞 𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍈𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌾𑌜𑌪𑍇𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯𑌾᳴𑌭𑌿𑌜𑌿\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍟} 𑌹𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯॥18॥

%1.3.3.5
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌪᳴𑌰𑍇 𑌸𑍁𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌕𑍍𑌷𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌕𑍍𑌷𑍞 𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌸𑍁𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌜𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌜𑌤𑌿॥19॥

%1.3.3.6
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑍃𑌚𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸𑌂 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌚𑍍𑌛𑌮᳴𑌲𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍁𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑍇\-\ul{𑌵} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌶𑌮᳴𑌲𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌾 𑌏᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌚𑍍𑌛𑌮᳴𑌲𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌜𑌤𑌿।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌸𑍁𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌜᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌪𑍃𑌚𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌵𑌿 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑌾᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌮᳴𑌲𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿॥20॥

%1.3.3.7
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌾𑌜𑌪𑍇𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑍋 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑍁𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑌤𑌿 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍈𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌖𑍍𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍈𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍈𑌃।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍂𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍃𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍁𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌨𑍍 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍃᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌮𑌧𑍋॑: \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌦᳴𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧}\-𑌵𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑌾 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴ 𑌹𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑍈𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥21॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑌮᳴\-\ul{𑌲𑌂} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌰𑌾} 𑌹𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌜\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿 𑌸𑍃𑌜𑌤𑌿 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%1.3.4.1
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍋 𑌨𑍋𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌨 𑌷𑍋᳴\-\ul{𑌡}\-𑌶𑍀 𑌨𑌾𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑌵𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥22॥

%1.3.4.2
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑍍𑌪𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
𑌵𑌾𑌚᳴𑌮𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇᳴𑌨॥23॥

%1.3.4.3
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍞 𑌷𑍋᳴\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌥 𑌆𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
𑌨𑌾𑌕𑍞᳴ 𑌰𑍋𑌹𑌤𑌿 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤 𑌆\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌨𑌾॑।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑌲᳴𑌮𑍈\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
𑌵𑌾𑌚𑍞᳴ 𑌸𑌾𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌚𑌾}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌵}\-𑌶𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃॥24॥

%1.3.4.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾 𑌏𑌕᳴𑌰𑍂𑌪𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍁𑌥𑍍𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌂 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍀𑌂 \ul{𑌵}\-𑌶𑌾𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤।
𑌤\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴𑌨𑌶𑌮𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌚𑌰𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂𑌜𑍍𑌞᳴𑌪𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌶᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾॥25॥

%1.3.4.5
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍈𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌘𑌾᳴𑌤𑌾𑌯।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑌾 \ul{𑌵}\-𑌪𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌹𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌧𑍈𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌨𑍈}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶𑌶𑌰𑌾𑌵𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌰𑍋𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌛𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑌪𑌿᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑍈 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾।
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌿 𑌵𑌾𑌕𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌨𑍍𑌨𑌦𑌤𑍀 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌂} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿॥26॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌶𑌮\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%1.3.5.1
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌃 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌣𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌕𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌯𑌦𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌯᳴𑌥𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌵᳴𑌨𑍇𑌸𑌵𑌨𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍇\-\ul{𑌤𑍁𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌵᳴𑌦𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌵𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌨𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌦𑌯𑌤𑌿॥27॥

%1.3.5.2
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌘𑍍𑌨} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌥᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌹𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑍁 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑍈}\-𑌵𑍇𑌯𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌧𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑍋𑌭\-\ul{𑌯𑍇}\-\-𑌽𑌭𑌿\-𑌷𑌿᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑌲𑍍𑌪𑍂𑌲𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌵𑌵᳴𑌪𑍍𑌲𑌵𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌪᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌪𑍂}\-𑌲𑌯᳴𑌤𑌿॥28॥

%1.3.5.3
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍁𑌪᳴\-𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌪᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌪𑍂}\-𑌲𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈\-𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍।
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌨𑍍᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌸𑍍𑌯𑍋𑌜𑍍𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॥29॥

%1.3.5.4
𑌅𑌪𑌾॑𑌨𑍍𑌨𑌪𑌾𑌦𑌾𑌶𑍁𑌹𑍇\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌜𑌿𑍞 𑌸᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑍇𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑍈 𑌰𑌥𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌙𑍍𑌕𑍗 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌕𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌯𑌾𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰\-\ul{𑌥𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌶᳴𑌮𑌰𑌥𑌂 𑌭𑌾𑌵𑍁𑌕𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌥𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥30॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌲𑍍𑌪𑍂}\-𑌲𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌨𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%1.3.6.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌮𑍁𑌜𑍍𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} 𑌨𑌾𑌕𑍞᳴ 𑌰𑍁𑌹𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} 𑌨𑌾𑌕𑍞᳴ 𑌰𑍋𑌹𑌤𑌿।
𑌚𑌾𑌤𑍍𑌵𑌾᳴𑌲𑍇 𑌰𑌥\-\ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌿𑌮𑌿᳴𑌤𑍞 𑌰𑍋𑌹𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌆𑌵𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑌯𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌰𑌥𑌃᳴।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿॥31॥

%1.3.6.2
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌗𑌾𑌯𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌵𑌾𑌜𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌸𑍈𑌷𑌾 𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌷𑍁 𑌵𑌦𑌤𑌿।
𑌯𑌾 𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑍗।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑌿𑌃 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌾𑌚𑍋\-𑌽𑌤𑌿᳴𑌵𑌦𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌾𑌘𑍍𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾𑌕𑍍॥32॥

%1.3.6.3
𑌯𑌾 𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑍗।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌵᳴\-\ul{𑌰𑌾𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚}\-𑌮᳴𑌵 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑌾𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌮𑌜\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌯𑍋 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌮𑍁𑌜𑍍𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌜𑌿𑌂 𑌧𑌾᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶𑌸𑌪𑍍𑌤𑌦𑌶 𑌦𑍀𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥33॥

%1.3.6.4
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌰𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌥𑌂 𑌯𑍁᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑍀 𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌥𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰}\-𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿॥34॥

%1.3.6.5
𑌵𑌾𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌧𑌾𑌵\-\ul{𑌤} 𑌕𑌾𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂॑ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃 𑌕𑌾𑌷𑍍𑌠𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌆}\-𑌜𑌿𑌂 𑌧𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿॥35॥

%1.3.6.6
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌚𑍍𑌚𑍍𑌯᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌆}\-𑌜𑌿𑌂 𑌧𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌉𑌦𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌆𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌮𑍋}\-\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍀𑌯𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌆 \ul{𑌮𑌾} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍋 𑌜᳴𑌗\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌵𑌾𑌜𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤 𑌉𑌜𑍍𑌜᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌆}\-𑌜𑌿𑌂 𑌧𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥36॥

%1.3.6.7
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌲𑌂᳴ 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌲𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌜𑍍𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑍀𑌯𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑌾 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌹𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑍈𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌮᳴𑌯𑍁𑌃।
𑌤𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌦᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌨𑍀}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍀}\-𑌵𑌾𑌰𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌨𑍀𑌵𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑍈}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥37॥

%1.3.6.8
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌮𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍀}\-𑌵𑌾𑌰𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌾𑌵᳴𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶𑌶𑌰𑌾𑌵𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌰𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌰𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌷𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾॥38॥

%1.3.6.9
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌃।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌷}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌵᳴ 𑌘𑍍𑌰𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌜𑍍𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌜𑍀᳴𑌜𑌿𑌪𑌤 𑌵𑌨𑌸𑍍𑌪𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌂} 𑌵𑌿𑌮𑍁᳴𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑍀𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌜𑍍𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥39॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾𑌗𑍍𑌦𑍀᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿 𑌗𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌆}\-𑌜𑌿𑌂 𑌧𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌭𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%1.3.7.1
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌧𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌧𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌰𑍁𑌥𑍍𑌸𑌤𑍇।
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌵𑌾𑌜𑌃᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌪𑌯᳴𑌤𑌿॥40॥

%1.3.7.2
𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌜𑌾\-\ul{𑌯} 𑌏\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍍𑌭𑍋\-𑌽𑌨᳴𑌵𑌚𑍍𑌛𑌿𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶𑌾𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍂𑌪𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌤𑍂}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑌶𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑍗}\-\-\ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑌂 \ul{𑌚}\-𑌷𑌾𑌲𑌮𑍍॑।
𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}\-𑌹\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨 𑌯𑌵𑌾𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍋}\-𑌧𑍂𑌮𑌾𑌃॑॥41॥

%1.3.7.3
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌾𑌸𑍋᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌯𑍂𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌆}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍇\-\ul{𑌤𑍁𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌵𑌾𑌜𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍀𑌯𑌾᳴𑌨𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿॥42॥

%1.3.7.4
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍈᳴ 𑌰𑍋𑌹𑌤𑌿।
𑌨\-\ul{𑌵} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌯᳴𑌥𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌨𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌮𑍍॥43॥

%1.3.7.5
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌨𑍈𑌤𑌿᳴॥44॥

%1.3.7.6
𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌂 𑌮𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌟𑍈𑌰𑍍𑌘𑍍𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌊𑌷𑍈॑𑌰𑍍𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌹𑌿 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌦𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑।
𑌯𑌦𑍂𑌷𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌂॑ 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿॥45॥

%1.3.7.7
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍋 𑌘𑍍𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍋 𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌘𑍍𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌪𑌰𑌾॑\-\ul{𑌙𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌘𑌃᳴।
𑌯𑍋 𑌯𑍂\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍋𑌹᳴𑌤𑌿।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍋𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃॥46॥

%1.3.7.8
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑌾᳴𑌨𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌜𑌾।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌵᳴ 𑌰𑍋𑌹𑌤𑌿।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥47॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌪𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌧𑍂𑌮𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌨𑍈𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌂॑ 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%1.3.8.1
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍀᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌜𑌪𑍇𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌨᳴𑌵𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍॥48॥

%1.3.8.2
𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌯᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌨᳴𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌔𑌦𑍁᳴𑌮𑍍𑌬𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇𑌣᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌮𑍍𑌬𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥49॥

%1.3.8.3
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍋 𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
𑌆 𑌮𑍁𑌖𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌵𑌵᳴\-𑌸𑍍𑌰𑌾𑌵𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿\-𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥50॥

%1.3.8.4
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿\-𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿\-𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌵𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌉𑌪᳴𑌹𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌨𑌵𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍀}\-\-𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍃𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍀॑\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌥𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌤𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍃𑌤𑌃᳴॥51॥

%1.3.8.5
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌨𑌿᳴𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌅𑌨𑌿᳴𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌵𑌾𑌜᳴𑌵𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿𑌨𑍇।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌵𑌾𑌜𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌶𑌿}\-\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟\-𑌵᳴𑌤𑍀𑌭𑌿𑌸𑍍𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑌿𑌪𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍟᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿॥52॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍀}\-𑌯𑌾𑌦𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑌿\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%1.3.9.1
\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌷\-\ul{𑌦𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 𑌨𑍄𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍂𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍈 𑌦𑍍𑌰𑍁।
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍂𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌭𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈 𑌤𑌮𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥53॥

%1.3.9.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌘𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍂𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈 𑌤𑌮𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌵𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑌦𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍂𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌾𑌜𑌪𑍇𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌨 𑌕\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍋𑌹𑌤𑌿।
𑌅𑌪𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑॥54॥

%1.3.9.3
\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌕}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌕᳴𑌮\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈 𑌤𑌮𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌨𑌾𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾॑: 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍂𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵᳴𑌯\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑌸᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍂𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌰𑌶𑍍𑌮𑌿𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸𑌶𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥55॥\anuvakamend[\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌸𑍂}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%1.3.10.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌨𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌭𑌾𑌵𑍍𑌯᳴।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌰𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋᳴\-𑌽𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑌯𑌾𑌚𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌮𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑌦𑌦𑍁𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑌂᳴ 𑌵𑍃𑌣𑌾𑌮𑌹𑍈।
𑌅𑌥᳴ \ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌦𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴॥56॥

%1.3.10.2
𑌤𑌮𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑌦𑌦𑍁𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌯} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍀᳴𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌧𑌿᳴ 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌨 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑍀𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣} 𑌆\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌷 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤𑍇𑌨𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌜𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌞𑍁𑌤𑍇॥57॥

%1.3.10.3
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌵𑌾᳴𑌜𑌵𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌾𑌮᳴𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌤।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌜𑌾}\-𑌯𑌾𑌮᳴𑌶𑍍𑌞𑍁𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌕\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥58॥

%1.3.10.4
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌂 𑌮𑍇𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌨 𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌿᳴𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴॥59॥

%1.3.10.5
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌵𑌃} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌿᳴𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍃𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌤𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌙𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇॥60॥

%1.3.10.6
𑌹𑍍𑌲𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴।
𑌓𑌷𑍍𑌮𑌣𑍋॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤} 𑌉𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌊}\-𑌷𑍍𑌮𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌯𑌾 (3) 𑌨𑍍𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌯𑌾 (3) 𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌕𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌹᳴𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥61॥

%1.3.10.7
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌘𑍍𑌰𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌨𑍇𑌵𑌾𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌶𑌿𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌂 𑌵𑌾᳴ 𑌦𑌦𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌂 𑌛𑌿᳴𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌹𑌰᳴𑌣𑌭𑌾\-\ul{𑌗𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌦𑌯𑌤𑍇।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌲𑍋𑌮᳴ 𑌛𑌿𑌨𑍍𑌦𑍀𑌤।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑍟 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌨𑍇𑌦𑍀᳴𑌯𑌃॥62॥

%1.3.10.8
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍋 𑌹𑌿 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌃 𑌪𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌰𑌸𑌾᳴𑌯।
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌃 𑌪𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑌃} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑌾᳴𑌯।
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌃 𑌪𑌿𑌤𑌰𑍋 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌃 𑌪𑌿𑌤𑌰𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌯𑍈॑।
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌃 𑌪𑌿𑌤𑌰𑍋 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌵𑍇॑।
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌃 𑌪𑌿𑌤𑌰𑍋 \ul{𑌘𑍋}\-𑌰𑌾𑌯᳴।
𑌪𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌰𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌸𑍍𑌥॥63॥

%1.3.10.9
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇𑌽𑌨𑍁᳴।
𑌯𑍇॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌮𑌾𑌂 𑌤𑍇𑌽𑌨𑍁᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌸𑍍𑌥।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤।
𑌯𑍇॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃॥64॥

%1.3.10.10
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾 𑌇𑌤᳴𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌈॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍇᳴𑌤𑍋𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍈𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍈𑌤𑌿᳴।
𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌕𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚𑌰𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌈॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰 𑌆\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌤𑍋𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤\-\ul{𑌤} 𑌉𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌤𑍁𑌮𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍈𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤\-\ul{𑌤} 𑌉𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥65॥\anuvakamend[𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌞𑍁𑌤𑍇 𑌪𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌪𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌹᳴𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]




\prashnaend{\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹𑍈॑𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍋 𑌨 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌂 \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍃}\-𑌷\-\ul{𑌦𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌶᳴॥10॥}{\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌾𑌜𑌪𑍇𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑍍𑌲𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌷𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃॥65॥}{\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
