\sect{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.1.1.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌃।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌾᳴𑌸𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌨।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑।
𑌸 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌭𑌿\-\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁𑌃॥1॥

%3.1.1.2
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌜𑍀𑌵𑍇᳴𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍋𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-‌𑌷𑍇\-\ul{𑌣} 𑌆𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥2॥

%3.1.1.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-‌𑌷𑌮𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜𑌨𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮।
𑌶𑌂 𑌨᳴ 𑌏𑌧𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾 𑌨 𑌏𑌤𑌿।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮।
𑌮𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌰𑍀᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌣𑍋 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴॥3॥

%3.1.1.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌮𑌾᳴𑌨𑍗 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌅\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌘𑌶𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇𑌤𑌾𑌂॑ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌰𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌵𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌜𑌗᳴𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌾𑌥𑌃᳴॥4॥

%3.1.1.5
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌬᳴𑌭𑍂𑌵।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌨𑌃᳴।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌬𑌾𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤᳴𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾 𑌯𑍇𑌷𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌚𑍇𑌤𑌃᳴॥5॥

%3.1.1.6
𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌯𑍇 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾𑌃।
𑌯𑍇 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇𑌷𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌜𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑍇 \ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌸𑍁᳴।
𑌮𑌨𑍋᳴𑌜𑌵𑌸𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥6॥

%3.1.1.7
𑌯𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌧𑌾 𑌯𑍇𑌽𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌦𑌗𑍍𑌧𑌾𑌃।
𑌯𑍇᳴𑌽𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮 𑌯𑌾𑍞 𑌉᳴ \ul{𑌚} 𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮।
\-\ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌗\-\ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌰𑍍𑌯𑌮𑌨𑍍𑌵𑌰𑍁𑌣𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌚𑌾𑌰𑍁᳴।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 𑌜𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑍇𑌮।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌤𑌾।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌨𑍁 \ul{𑌸𑌂} 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌚𑍇𑌤𑌃᳴॥7॥

%3.1.1.8
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-\-𑌽𑌜\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍।
𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌨𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰𑍋᳴𑌰𑌵𑍀𑌤𑌿।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌗𑌵𑍋 𑌭𑌗𑌾𑌸𑌿।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍁𑌃} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌗𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍁᳴\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌹।
𑌭𑌗𑍋᳴ 𑌹 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌭\-\ul{𑌗} 𑌇𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌭𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌃 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑌾 𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶।
𑌭\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌗᳴𑌮𑍇𑌮।
𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮॥8॥

%3.1.1.9
𑌆𑌯𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌨।
𑌵\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌂᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌮}\-𑌨𑌾𑌪᳴𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌪𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌿𑌂} 𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑌚𑍍𑌛᳴।
𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌃।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑍀𑌮 𑌏𑌨𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿᳴𑌦𑍇𑌯।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑍞 𑌸᳴𑌸𑌂 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑍞 𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍॥9॥

%3.1.1.10
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑍟᳴𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌨𑍍 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌤𑌦𑍁᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑍞 𑌸𑌨𑍋𑌤𑍁।
𑌗𑍋𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌶𑍃᳴𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰𑍋𑌰𑍁᳴𑌵𑌾𑌣𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾 𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃॥10॥

%3.1.1.11
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑍁} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌜𑌾𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌤𑌰𑍇᳴𑌮 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍𑌰᳴𑌵𑍋 𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌭𑍀}\-𑌤𑌾𑌃।
𑌤𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑍇।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌭᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑍇।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍗॥11॥

%3.1.1.12
𑌵𑌿𑌷𑍂᳴\-\ul{𑌚𑌃} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂᳴𑌨\-\ul{𑌪} 𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑍗।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑌂᳴ 𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌉𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑌃 𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀 𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌯।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇 𑌨𑌾𑌕᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍋𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥12॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑌾\-\ul{𑌥}\-𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌞𑍍𑌚𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌮𑌦𑍇\-\ul{𑌮} 𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍋}\-𑌪𑍗 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍]

%3.1.2.1
\-\ul{𑌋}\-𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌨𑌮᳴𑌸𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍀᳴𑌵𑍇𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌏᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑍈\-\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑍇𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌤𑌾𑌰᳴॥13॥

%3.1.2.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑌂᳴ 𑌤𑌰𑍇\-\ul{𑌮} 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇॑।
𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌵𑌿𑌦𑍇𑌯।
𑌪𑌰𑌾॑𑌚𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑌾।
𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌹᳴𑌰𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥14॥

%3.1.2.3
𑌅𑌹᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌮𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑌰𑌾᳴𑌚𑍀𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌨𑍁𑌦𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑍁𑌃।
𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯𑌾𑌸𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌕𑍂\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌃॑।
𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌚𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃॥15॥

%3.1.2.4
𑌯𑌾𑌸𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌉𑌪᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸𑌂𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌕}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾𑌃 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥16॥

%3.1.2.5
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌯}\-𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍂᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌹𑍃᳴𑌣𑍀𑌯\-𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍗 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌮𑍗।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑌞𑍍𑌜᳴𑌯𑍇𑌮।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌜𑌾𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌉𑌪᳴𑌶𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌾𑌚𑌮𑍍॑॥17॥


%3.1.2.6
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌮\-\ul{𑌜𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴𑌮𑍇𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌂 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌵᳴ \ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌾।
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌲𑍋\-\ul{𑌕𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍀।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌰𑌾𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌰𑌜᳴𑌸𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿॥18॥

%3.1.2.7
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌾𑌮।
𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌘\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋\-𑌽𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌃।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌗𑍍𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃।
𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥19॥

%3.1.2.8
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴𑌷𑌗𑍍𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌰𑌦𑍍𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌜 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑍋𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌃।
𑌆𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌦\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌮𑍇𑌕᳴𑌪𑌾𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑॥20॥

%3.1.2.9
𑌅𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾𑌨 𑌏𑌤𑌿।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌃 𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰} 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
𑌅𑌹𑌿𑍞᳴ 𑌰𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌪𑌤𑍀᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴𑌬𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍗॥21॥

%3.1.2.10
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌾 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌰𑍁𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍁 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀᳴ 𑌨𑌃।
𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑍗 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌜𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌶𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌙𑍍𑌗𑌮𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍗 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍗।
𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍗} 𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌕𑍍𑌤𑍗॥22॥

%3.1.2.11
𑌯𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑍗᳴ 𑌹𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑍗।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍗।
𑌤𑍗 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌮𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌰𑍍𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑍋 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌭𑌗᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍 𑌹𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌮𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌮 𑌏\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌰𑍍𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌦᳴𑌧𑍁𑌃॥23॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌚𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌾𑌚𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌬\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍗} 𑌸𑌮᳴𑌕𑍍𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.1.3.1
𑌨𑌵𑍋᳴𑌨𑌵𑍋 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌮𑌾॑\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌸𑌾 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂᳴ 𑌪𑌰𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌾 𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑍂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇।
𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑍇𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌸𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌅𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌮𑍁𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌗𑌮𑍇𑌮।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌵𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀॥24॥

%3.1.3.2
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍀᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌵𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌾।
𑌤\-\ul{𑌮𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑌰𑍀॑।
𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑌚𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌿}\-𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌵𑍇𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌷𑌿} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌚।
𑌸𑌂 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑌮𑍇𑌮𑌹𑌿।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌿}\-𑌮𑌤𑍍।
\-\ul{𑌭𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌮𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌚𑌰᳴𑌤𑍍।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾𑌗᳴𑌮𑌤𑍍॥25॥

%3.1.3.3
𑌪𑍍𑌰 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍁𑍞᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌨𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍।
𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨 𑌉𑌰𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍁 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑍂} 𑌷𑍁 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌭𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑌿𑌦᳴𑌨𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॥26॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌗\-\ul{𑌮}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍]

%3.1.4.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃।
𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍍𑌬𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌲𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌘𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌚𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌣𑍀𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥27॥

%3.1.4.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴𑌚𑍀𑌰𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌾𑌸𑌾𑍞᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑍇𑌤।
𑌸𑌮𑍇᳴𑌨𑌯𑌾 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌾 𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤।
𑌸𑌮𑍇᳴𑌨𑌯𑌾𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌏᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥28॥

%3.1.4.3
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌯 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌯᳴ 𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌕𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥29॥

%3.1.4.4
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌯𑍍𑌯᳴𑌙𑍍𑌗𑌵𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥30॥

%3.1.4.5
\-\ul{𑌋}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌕𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑌾𑌽𑌕𑌾᳴𑌮𑌯𑌤।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍈𑌤𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 𑌭𑍂॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥31॥

%3.1.4.6
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇 \ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌨𑍈\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌰𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥32॥

%3.1.4.7
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ 𑌆\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍍𑌭𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪𑌾᳴𑌨𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑\-𑌽𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌶𑍂𑌕𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥33॥

%3.1.4.8
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕 𑌋᳴𑌧𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌟𑍍𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 𑌪𑌿᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕 𑌆॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌋᳴𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌘𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥34॥

%3.1.4.9
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣𑍇 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥35॥

%3.1.4.10
𑌭\-\ul{𑌗𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌭}\-𑌗𑍀 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌭𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌭}\-𑌗𑍀 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌭}\-𑌗𑍀 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌭𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥36॥

%3.1.4.11
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌶𑍍𑌰𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑌧𑍀᳴𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌦𑌾\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌦᳴𑌧𑌤।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌦𑌧𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌯।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌣}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥37॥

%3.1.4.12
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌚𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥38॥

%3.1.4.13
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍈 \ul{𑌗𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥39॥

%3.1.4.14
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍗 𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥40॥

%3.1.4.15
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌤𑍍𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌉𑌪᳴𑌨𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌽𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥41॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌷𑍋𑌡᳴\-\ul{𑌶} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍈𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌶᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾 𑌨𑌵᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰} 𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌭\-\ul{𑌗𑍋} 𑌦𑌶᳴ 𑌦𑌶 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌶} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌦𑌶᳴ \ul{𑌦}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌤𑍍𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶]

%3.1.5.1
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾᳴𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥42॥

%3.1.5.2
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌹𑌾𑌵𑍍𑌰𑍀᳴𑌹𑍀𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥43॥

%3.1.5.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑍂𑌲𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤।
𑌮𑍂𑌲𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑍂𑌲𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥44॥

%3.1.5.4
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥45॥

%3.1.5.5
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯𑌂 𑌜᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌨𑌪\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯𑌮᳴𑌜𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥46॥

%3.1.5.6
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍇᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥47॥

%3.1.5.7
𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑍞᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑍀𑌯।
𑌨 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍀 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕᳴𑌮𑌶𑍃𑌣𑍁𑌤।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍀 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑍞᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍁𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍀 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥48॥

%3.1.5.8
𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇𑌽𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑌰𑍀॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥49॥

%3.1.5.9
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑍋\-𑌽𑌶𑌿᳴𑌥𑌿𑌲𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴𑌷𑌜𑍇 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑌶᳴𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑍋\-𑌽𑌶𑌿᳴𑌥𑌿𑌲𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑌿᳴𑌥𑌿𑌲𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴𑌷\-\ul{𑌜𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌭𑍇}\-\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥50॥

%3.1.5.10
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑍋 𑌵𑌾 𑌏𑌕᳴𑌪𑌾𑌦𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾𑌯𑍈𑌕᳴𑌪𑌦𑍇 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌾𑌯𑍈𑌕᳴𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥51॥

%3.1.5.11
𑌅\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌹᳴𑌯𑍇 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾᳴𑌯 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌭𑍂𑌮𑌿᳴𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌹᳴𑌯𑍇 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥52॥

%3.1.5.12
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥53॥

%3.1.5.13
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌬᳴𑌧𑌿𑌰𑍗 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌂᳴ 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍗 𑌶𑍍𑌰𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌬᳴𑌧𑌿𑌰𑌾𑌵𑌭𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅𑌬᳴𑌧𑌿𑌰𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥54॥

%3.1.5.14
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌪𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌪}\-𑌭𑌰᳴𑌣𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥55॥

%3.1.5.15
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌦᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌆\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾॑।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌉𑌪᳴𑌨𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌽𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥56॥\anuvakamend[\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌶᳴ \ul{𑌦}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌪} 𑌏𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌦𑌶᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌜𑍋\-𑌽\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑍋 𑌦𑌶᳴ \ul{𑌦}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌦᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶]

%3.1.6.1
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴\-𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍈 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑\-𑌽𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌮𑌾𑌸𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥57॥

%3.1.6.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑍍𑌯᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌮𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑍇𑌵𑌹𑌿।
𑌨 𑌨𑌾᳴𑌵𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌆॑𑌪𑍍𑌨𑍁𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌲𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌚।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌚 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌚।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 𑌅𑌤𑍍𑌯᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌅᳴𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌨𑍇᳴ 𑌅𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌆॑𑌪𑍍𑌨𑍁𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌮𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌨᳴𑌮𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌆॑𑌪𑍍𑌨𑍁𑌤𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥58॥

%3.1.6.3
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍈𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑌸𑍇᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍂}\-𑌷𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥59॥

%3.1.6.4
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍋᳴𑌦𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍋𑌦𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥60॥

%3.1.6.5
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥61॥

%3.1.6.6
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥62॥

%3.1.6.7
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥63॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶𑌾𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌷𑌾 𑌏𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌦𑌶𑌾\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 (\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌵𑍍𑌰𑍀᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑍞 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌦𑌶᳴𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑍍𑌭𑍂𑌮𑌿᳴𑌕𑌪𑌾𑌲\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗॑ 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪𑍗𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑌸᳴𑌵𑍋\-𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌆𑌪𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴𑌵𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌕𑌾𑌮\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌶𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑌃।
𑌅\-\ul{𑌹𑌿𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈॑।
𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃॥)]




\prashnaend{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨᳴ \ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌨𑌵𑍋᳴𑌨\-\ul{𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌷𑌟𑍍॥6॥}{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯᳴ \ul{𑌋}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌮\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌤𑍍𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌜𑍋 𑌵𑌾 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌷᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃॥63॥}{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
