\sect{𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.3.1.1
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌕𑌿𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌷𑍁 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰 𑌉𑌚𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍᳴𑌹𑍋𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾॥1॥

%2.3.1.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵।
𑌯 𑌏᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁᳴𑌮𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 𑌏᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌕𑍢\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌯 𑌏᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 𑌏᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥2॥

%2.3.1.3
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰 𑌉𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-\-𑌦𑍇𑌶᳴𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-\-𑌦𑍇𑌶᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑌾𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿 \ul{𑌜}\-𑌨𑌤𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌏𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑌾𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴॥3॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴ 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.3.2.1
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌰𑍇᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌆𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹𑌮𑍍॑॥4॥

%2.3.2.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌦𑌾𑌸𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌪} 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
𑌆𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑌾𑌸𑍀᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌮𑌵𑌿᳴𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀} 𑌵𑌾𑌗𑍍𑌘𑍋𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑍃᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌋᳴𑌤𑍁𑌮𑍁𑌖𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴॥5॥

%2.3.2.3
𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌵} 𑌆𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸 𑌮𑌨𑍋᳴\-𑌽\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍋𑌽𑌧𑌿᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌾𑌽𑌲᳴𑌭𑌤।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑌾𑌮᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌮} 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌾𑌽𑌲᳴𑌭𑌤॥6॥

%2.3.2.4
𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑌜𑍂𑍟᳴𑌷𑍍𑌯\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌯\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌰𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌮𑍍॑।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁𑌂} 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌾𑌽𑌲᳴𑌭𑌤।
𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}\-𑌰𑌧𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌰\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌾𑌽𑌲᳴𑌭𑌤।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌧𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑॥7॥

%2.3.2.5
𑌤𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯᳴𑌵𑌤।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇𑌵 𑌯\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌙𑍍𑌗𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑌂} 𑌨𑌾𑌹𑌿᳴𑌨𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑\-𑌽𑌽𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨 𑌆॑𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌨\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌨𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌹𑌿𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌽𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌵𑌾।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿॥8॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑌾\-𑌽𑌲᳴\-\ul{𑌭}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌥𑍍𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.3.3.1
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍀᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌪𑌾॑\-\ul{𑌪𑍍𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌸𑌶𑍀᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌿𑌪𑌾॑\-\ul{𑌪𑍍𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌚᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌚।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌮᳴𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍॥9॥

%2.3.3.2
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌭𑌿𑌰𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑍍𑌯᳴\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸 𑌮𑌰𑍀᳴𑌚𑍀𑌭𑌿𑌰𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋᳴𑌭𑌿𑌰\-𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌨𑍍𑌯᳴\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍈𑌰𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌰᳴𑌰𑍍𑌧\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍈𑌰𑍍𑌮𑌾𑌸𑍈𑌰𑍍᳴\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇𑌣𑌾᳴𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌪𑍁᳴𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌚॥10॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍈𑌰𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%2.3.4.1
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸𑍋॑\-𑌽𑌰𑍍𑌧𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍॥11॥

%2.3.4.2
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤॥12॥

%2.3.4.3
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌗𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴॥13॥

%2.3.4.4
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿॥14॥

%2.3.4.5
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌮\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌸𑍍𑌤𑌲𑍍𑌪𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸 𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑌲𑍍𑌪𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋\-𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-𑌽𑌽𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-𑌜\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍॥15॥

%2.3.4.6
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮\-𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌙𑍍𑌗𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑌂} 𑌨𑌾𑌹𑌿᳴𑌨𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑\-𑌽𑌽𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨 𑌆॑𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌨\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌨𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌹𑌿𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿॥16॥\anuvakamend[𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌚𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌮𑌿᳴\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚 (𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑌾𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌂} 𑌮\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌦𑍍𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌂 𑌤𑌚𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌂 𑌤𑌾𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍞 \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑍈\-\ul{𑌕𑌂} 𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌿} 𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑍈𑌕𑌮𑍍॑॥)]

%2.3.5.1
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌸𑍃𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑍇𑌨𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑌸𑍃\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍॥17॥

%2.3.5.2
𑌤𑍇𑌨𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑌸𑍃𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑍁᳴𑌦𑌨𑍍𑌤।
𑌕𑍇𑌨𑍈᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑍁᳴𑌦𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍇𑌨𑍈᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜𑌤।
𑌯𑌥𑍍𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍॥18॥

%2.3.5.3
𑌕𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌤𑍂𑌨᳴𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌤𑍂𑌨᳴𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌕𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮᳴\-𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣𑌾 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮᳴𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴॥19॥

%2.3.5.4
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌯𑌃।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍇 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑌾᳴𑌮𑍃𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌣𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌦𑌾𑌨᳴𑌕𑌾𑌮𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾।
𑌆𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌤𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈 𑌤𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑍞𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥20॥

%2.3.5.5
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌧𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌃।
𑌸 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍‌ \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌦𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭𑍂𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍇𑌦।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-𑌨𑍍 𑌵𑍇𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-𑌨𑍍 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-𑌨𑍍 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿॥21॥

%2.3.5.6
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌃।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿॥22॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿 (𑌵𑍈 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌙𑍍𑌕𑍇𑌨᳴॥)]

%2.3.6.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌰𑍞𑌸𑌤।
𑌸 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌶𑌯𑌤𑍍।
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑌾 (3) 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌾𑌃 𑌕𑍁𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌮𑍁𑌪𑍗᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌃।
𑌏𑌕᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌕𑍍।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃॑॥23॥

%2.3.6.2
𑌤𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌦᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤।
𑌤 𑌉𑌪𑍗᳴𑌹𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌯𑍋॑𑌰𑍍𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌃।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤।
𑌤 𑌉𑌪𑍗᳴\-\ul{𑌹𑌂} 𑌲𑍋𑌮᳴ \ul{𑌛}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌮𑌸𑍍𑌥𑌿᳴ \ul{𑌮}\-𑌜𑍍𑌜𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌚𑍍𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌃॥24॥

%2.3.6.3
𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌷}\-𑌟𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌪᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤।
𑌤 𑌉𑌪𑍗᳴\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌣𑍍𑌡𑍗 \ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌞𑌮𑌵𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌃।
𑌷\-\ul{𑌡𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤॥25॥

%2.3.6.4
𑌤𑌾 𑌉𑌪𑍗᳴𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌶𑍀᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌶}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌰𑍍𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌗}\-𑌮𑍁𑌪𑍗᳴𑌹𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑌵𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾।
𑌏𑌕᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑍞 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌮𑍍।
𑌐\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥26॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾॑𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍋𑌰᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌨𑍋𑌪᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.3.7.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌮\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌮𑌨𑍍𑌨᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌮𑌾}\-𑌽𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌧᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍄𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌸𑍍𑌪𑌰᳴𑌣𑌾𑌨𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨᳴𑌮𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌏𑌕᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥27॥

%2.3.7.2
𑌕𑍁𑌸𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑌂 \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌦𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍀।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌲𑍋𑌮᳴ \ul{𑌛}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌮𑌸𑍍𑌥𑌿᳴ \ul{𑌮}\-𑌜𑍍𑌜𑌾𑌨𑌮𑍍॑॥28॥

%2.3.7.3
𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌪𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌤𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌣𑍍𑌡𑍗 \ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌞𑌮𑌵𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿॥29॥

%2.3.7.4
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍀।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌿𑌵𑌰𑍍𑌗𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥30॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌮}\-𑌜𑍍𑌜𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌪᳴𑌰𑌿𑌵𑌰𑍍𑌗𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.3.8.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 𑌹𑌰𑌿᳴𑌤𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍍𑌨𑍀।
𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍀 \ul{𑌸}\-𑌤𑍀 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍇᳴𑌣𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌜𑍀᳴𑌵𑌤𑍍॥31॥

%2.3.8.2
𑌤𑍇𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌨𑌾\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌨\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌦𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌮𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌸𑍁᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌸𑍁᳴𑌰𑍍𑌜𑌹𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌵𑍈}\-𑌵 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥32॥

%2.3.8.3
𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌹𑌵𑌮𑍍॑।
𑌸 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌮᳴𑌨𑌸𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌨𑍁᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌨\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌮𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌮𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑌨𑍁᳴𑌰𑍍𑌜𑌹𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴।
𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌨𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍋} 𑌨𑌭᳴ 𑌇𑌵 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥33॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌜𑍀}\-\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.3.9.1
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌽𑌯𑌂 𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌭𑌿} 𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴𑌭𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌿𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌨 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍀᳴𑌯𑍇𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥34॥

%2.3.9.2
𑌯\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌽𑌯𑌂 𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌭𑌿} 𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴𑌭𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍇𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍀᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋᳴𑌽𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋᳴𑌽𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇॥35॥

%2.3.9.3
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍𑌪𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇॥36॥

%2.3.9.4
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌦𑍍𑌯𑍋𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌽𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌸 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑌿॥37॥

%2.3.9.5
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌨𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 𑌇᳴𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍈}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌆 𑌵𑌾᳴𑌤𑌿॥38॥

%2.3.9.6
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌵𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍈}\-𑌵।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌆𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌮᳴𑌶𑍍𑌞𑌾𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵॥39॥

%2.3.9.7
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍁᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍈𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍈𑌵।
𑌤𑍇 𑌯 𑌏᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇𑌽𑌪᳴ 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌿𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯 𑌏᳴𑌨𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤 \ul{𑌆}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥40॥

%2.3.9.8
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇𑌽𑌪᳴ 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌇𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯 𑌏᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇𑌽𑌪᳴ 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑌿𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯 𑌏᳴𑌨𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤 \ul{𑌆}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍋॑𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍇𑌽𑌪᳴ 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿॥41॥

%2.3.9.9
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤 𑌇𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌵𑍀𑌵᳴ 𑌨𑍃𑌤𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑍇𑌵᳴ 𑌚𑌲𑍇𑌤𑍍।
𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍗 𑌭𑌾᳴𑌷𑍇𑌤।
\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌟𑌯𑍇᳴𑌦𑌿𑌵।
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-𑌥𑌯𑍇᳴𑌦𑌿𑌵।
\-\ul{𑌶𑍃}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍇᳴𑌵।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌮𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌦𑍇𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴ 𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌯𑌾𑌨𑍍𑌦𑌿𑌶𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌤𑌾𑌨𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌵𑌾𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾᳴ 𑌧𑌾𑌵𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍂᳴𑌢𑌂 \ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌆𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌂 𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌂 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌦𑌾𑌨᳴𑌕𑌾𑌮𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥42॥\anuvakamend[𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌵𑌤 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌪᳴𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤 \ul{𑌆}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍇𑌪᳴ \ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%2.3.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌹 𑌸𑍀𑌤𑌾᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌂 𑌚𑌕𑌮𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍁} 𑌸 𑌚᳴𑌕𑌮𑍇।
𑌸𑌾𑌽𑌽𑌹᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌸𑌸𑌾𑌰।
𑌤𑍞 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌭𑌗𑌵𑌃।
𑌉𑌪᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌯𑌾𑌨𑌿॥43॥

%2.3.10.2
𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑍈 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌂 𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍁} 𑌸 𑌕𑌾᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉} 𑌹 𑌸𑍍𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌰𑌮᳴𑌲\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌖𑍍𑌯𑌾𑌯᳴।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍈\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍁𑌖𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌲}\-𑌙𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯᳴॥44॥

%2.3.10.3
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌵᳴𑌵𑍍𑌰𑌾𑌜।
𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍞 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
𑌭𑍋\-\ul{𑌗𑌂} 𑌤𑍁 \ul{𑌮} 𑌆𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌣𑌾𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉} 𑌹 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌨𑍍 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌦᳴𑌦𑍗।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌹} 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑍋\-\ul{𑌗}\-𑌮𑍈𑌵 𑌹𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌸 𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴॥45॥

%2.3.10.4
𑌯𑌂 𑌵𑌾᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍟 𑌸𑍍𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌰𑌮᳴𑌲\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌖𑍍𑌯𑌾𑌯᳴।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍈\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍁𑌖𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌲}\-𑌙𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌆𑌸𑍍𑌯𑌾𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌵𑍍𑌰᳴𑌜𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥46॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌲}\-𑌙𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿]

%2.3.11.1
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌦᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌦᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌦𑌶᳴𑌹𑍂𑌤𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌷𑌃।
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌦𑌶᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥47॥

%2.3.11.2
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍂᳴𑌤𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍂᳴𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌷𑌃।
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍂᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍂᳴𑌤𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍॥48॥

%2.3.11.3
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍂᳴𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌷𑌃।
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍂᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌷\-\ul{𑌡𑍍𑌢𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍂𑌤𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌷𑌃।
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣॥49॥

%2.3.11.4
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍂𑌤𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌷𑌃।
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌚𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌮᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑍇𑌦𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍞 \ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌰𑍗𑌷𑍀𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑍈᳴𑌨𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑍁 𑌹𑍈᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌚𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍂}\-𑌷𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍃𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑌮𑌃।
𑌨𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌹𑍃𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑌮𑌃।
𑌨𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥50॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍂᳴𑌤𑍋\-𑌽𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣𑌾𑌶𑍍𑌰𑍗\-\ul{𑌷𑍀𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]




\prashnaend{\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑌃} 𑌕𑌿𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌸 𑌤\-\ul{𑌪𑌃} 𑌸𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌦𑍇𑌕𑌾᳴𑌦𑌶॥11॥}{\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤𑍍॥50॥}{\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
