\sect{𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.2.1.1
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌮᳴𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪᳴𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾𑌨᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴॥1॥

%3.2.1.2
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌶𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
𑌯𑌤𑍍𑌪᳴𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖\-\ul{𑌯𑌾} 𑌗𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌪᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌕𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑌾𑌹᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌬𑌹𑍁\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑌾𑌮𑌾𑌹᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥2॥

%3.2.1.3
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌹𑌰𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍁𑌦𑍀᳴𑌚𑍀𑌂 𑌮𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑍁𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌾 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿\-𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌇𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾॑: 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴॥3॥

%3.2.1.4
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 𑌏᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌦𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍁𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌹𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌾᳴𑌹।
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑌘𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥4॥

%3.2.1.5
\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌯𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌯𑌤𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌪𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌤𑍀𑌰𑌨\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌮𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨 𑌈᳴𑌶\-\ul{𑌤} 𑌮𑌾𑌽𑌘𑌶𑍞᳴\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌃 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿॥5॥

%3.2.1.6
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌨᳴𑌧𑌃 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑌾𑌯।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑍁𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥6॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%3.2.2.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌶𑍁𑌮𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑍋 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸 𑌹𑌿᳴𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑍋 𑌵𑍇᳴𑌦।
𑌸 𑌏᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨 𑌹𑌿᳴𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌚𑍍𑌛𑍈᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥7॥

%3.2.2.2
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌘𑍋}\-𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌪𑍍𑌰𑍇𑌯𑌮᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌚𑍍𑌛𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌮𑌨𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌷𑍍𑌟𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍀 𑌹𑌿 𑌪𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑍁𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌕𑍃᳴𑌤𑌾॥8॥

%3.2.2.3
𑌤 𑌆𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾 𑌰᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌕𑍁𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾} 𑌹𑌰᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌦} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌨᳴𑌪𑌰𑌾𑌧𑌾𑌯।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥9॥

%3.2.2.4
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌸𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌦𑌂 𑌕᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑌾𑌨𑍍𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇𑌷𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-\-\ul{𑍟}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑍇𑌚𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌏𑌕𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌦𑌿𑌶𑍇𑌤𑍍।
𑌤𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌦𑌾𑌯𑌾𑌤𑍍॥10॥

%3.2.2.5
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨᳴𑌤𑌿𑌰𑍇𑌕𑌾𑌯।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌦𑍇𑌵᳴𑌬𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌙𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌗𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
𑌪𑌰𑍍𑌵᳴ 𑌤𑍇 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌾 𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌽॒𑌽॒𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍀𑌯𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥11॥

%3.2.2.6
𑌦𑍇𑌵᳴𑌬𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵᳴𑌲𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌲𑍍‌\-\ul{𑌶𑌾} 𑌵𑌿 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑍃𑌚𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌗𑌾𑌯𑍁𑌙𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌂 𑌲𑍁᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌤𑌿॥12॥

%3.2.2.7
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌨𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌹᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀 𑌵𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌹𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑌾𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌋\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌹𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌾𑌵𑌾𑌪𑌾𑌯।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨𑌾𑌵᳴𑌸𑌨𑍍𑌤𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥13॥

%3.2.2.8
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌤𑍇॑ \ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌂 𑌗𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌗𑍂𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌧𑍀𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑌾 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥14॥

%3.2.2.9
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌦𑍍𑌧𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌦𑍍𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌨᳴𑌧𑌃 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑌾𑌯।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑍁𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌨𑌿 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌦𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦᳴ 𑌭𑌰𑌤𑌿 𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈]

%3.2.3.1
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌵𑌸𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌖𑍇 𑌅᳴𑌸𑍍𑌰𑍞𑌸𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾॑𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍍𑌯𑍋}\-𑌖𑍇 𑌭𑌵᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌖𑍇 𑌉𑌪᳴𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌰𑍞𑌸𑌾𑌯।
𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌨𑍋 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥16॥

%3.2.3.2
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑍈 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌨𑍋 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌾।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌖𑌾।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌧𑌾᳴𑌯𑌾 𑌅𑌸𑌿 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌣} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌧𑌾᳴𑌯𑌾𑌃।
𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾 \ul{𑌹𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑॥17॥

%3.2.3.3
𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌧𑌾᳴𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑍍𑌪᳴𑌲𑌾𑌶\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑌾𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑌯𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥18॥

%3.2.3.4
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌃 𑌸᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌮\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌨𑌿 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌯𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌦𑌰𑍍‌𑌶᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍍𑌶𑍍𑌯𑍟 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌦𑌹𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃॑।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॥19॥

%3.2.3.5
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ 𑌪𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑍋 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌨 𑌹𑌿 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍁𑌷𑍋᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌨𑌾𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥20॥

%3.2.3.6
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌰\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌾𑌮᳴𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍 ‌𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌦𑍁𑌹𑍇॥21॥

%3.2.3.7
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍂𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾𑌃} 𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴𑌚𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍‌ 𑌯᳴𑌥𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌥𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍁𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍗𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌨𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌯} 𑌵𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌉𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌦𑍁᳴\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿॥22॥

%3.2.3.8
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍗᳴𑌤𑌿।
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌚 𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌅𑌵𑌾᳴𑌚𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑍋\-𑌽𑌨᳴𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍍𑌯𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌨 𑌦𑌾᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌦𑌾᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌾᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥23॥

%3.2.3.9
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴𑌮𑍁𑌖𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴।
𑌨𑍇𑌤 𑌇᳴𑌤𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌦𑌾᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌨 𑌦𑍁᳴𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌸᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍂᳴𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑌃।
𑌅𑌹᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌦𑍋𑌗𑍍𑌧𑍀𑌤𑌿᳴॥24॥

%3.2.3.10
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌨 𑌦𑍁᳴𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌿𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌮𑍍𑌪𑍃᳴𑌚𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍃𑌤𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌰\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌪𑌾𑌂 𑌚𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌜𑍀𑌵𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌧𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌨}\-𑌚𑍍𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌦𑌧𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥25॥

%3.2.3.11
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌭𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍞 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨 𑌪𑌿𑌬᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌭𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌸𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌯𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌯𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌿𑌬᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌭𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌨𑌾𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮𑌯𑍇᳴𑌨𑌾𑌪𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥26॥

%3.2.3.12
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌵𑌾 𑌦𑌾𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑌾𑌽𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌸𑌦𑍇᳴𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍀𑌃।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅𑌨᳴𑌧𑌃 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑌾𑌯।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑍁𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥27॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿 𑌦𑍁𑌹𑍇 𑌦𑍁𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌦𑍍𑌦𑍋𑌗𑍍𑌧𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌧𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌥𑍍𑌸𑌾𑌦𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.2.4.1
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌶𑌕𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴॥28॥

%3.2.4.2
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌵𑌜𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍀𑌃।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿॥29॥

%3.2.4.3
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌵𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌦𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌧𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌧𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤𑌂 𑌯𑌦𑌨𑍁᳴𑌪𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍॥30॥

%3.2.4.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌦᳴𑌹𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌾𑌪𑍍𑌰᳴𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯।
𑌧𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌤𑌂 𑌯𑍋॑𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌂 𑌧𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌯𑌂 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌵𑌾𑌵 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍗।
𑌯𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑍈᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌭𑍗 \ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌰𑍍𑌪᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌸𑍍𑌨𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴𑌤𑌮𑌂 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍॥31॥

%3.2.4.5
𑌅𑌹𑍍𑌰𑍁᳴𑌤𑌮𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾 \ul{𑌹𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿} 𑌵𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥32॥

%3.2.4.6
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞\-\ul{𑌷𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿॥33॥

%3.2.4.7
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍁᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸𑍍𑌫𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌾𑌰𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌤𑌮᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌯𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌣𑌹𑌿᳴।
𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌵𑌿 𑌖𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿 𑌵𑌿 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌤𑌿 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌿᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤 𑌉𑌦᳴𑌵𑍇𑌪𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌸𑌾𑌦\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑॥34॥\anuvakamend[\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑌾 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌧𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞\-\ul{𑌷𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.2.5.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌪𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑍍𑌰𑌿𑌯𑌤।
𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌪𑍋𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌅᳴𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌪 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑌾𑌃} 𑌸𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿॥35॥

%3.2.5.2
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌸𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌯𑌃᳴॥36॥

%3.2.5.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂 𑌪𑍃᳴𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌛𑍋 𑌗𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌷𑌮𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌰𑌗𑍍𑌰𑍇𑌪𑍁𑌵𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇𑌗𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌅𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍍॥37॥

%3.2.5.4
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑍃𑌣𑍀𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌹᳴ 𑌹\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌵𑍍𑌰𑍇।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌵𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌾॑\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃॥38॥

%3.2.5.5
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃॥39॥

%3.2.5.6
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀𑌨᳴𑌗𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑍋𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯॥40॥

%3.2.5.7
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌵᳴𑌣𑌮𑌸𑌿 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌵᳴𑌣\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌗𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃।
𑌯𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌞𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴𑌜𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴𑌤𑌯𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥41॥

%3.2.5.8
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌥𑍍𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌮𑌿᳴ 𑌶\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌹𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌦𑍇𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌨𑍍‌ 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥42॥

%3.2.5.9
𑌇𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌦𑍍𑌵᳴𑌦𑌤 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌘𑌾}\-𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍍𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌭𑌿𑌭𑍂𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌮𑌨𑍋𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌘𑍍𑌨𑍀 𑌵𑌾𑌕𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌽𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌽𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌶𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌪𑌰𑌾᳴𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌯᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌤𑌾𑌮𑍁𑌪\-\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌚𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥43॥

%3.2.5.10
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤 𑌏᳴𑌷𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴ 𑌏𑌷𑌾𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍀\-\ul{𑌕𑌾𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍈}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌪𑌰𑌾᳴𑌪𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌪𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈॥44॥

%3.2.5.11
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍁𑌷𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌦𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌪 𑌉𑌪᳴𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌦𑌿\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌶𑍂𑌰𑍍𑌪𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌫}\-𑌲𑍀𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌵𑌾 𑌆᳴𑌹।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥45॥\anuvakamend[𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌯𑍋᳴ 𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌵}\-𑌦𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.2.6.1
𑌅𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀𑌨᳴\-𑌗𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑍋𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤॥46॥

%3.2.6.2
𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌨𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑍇 𑌶᳴𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍈𑌤𑌾𑍞᳴ 𑌶𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌗𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴𑌽𑌸𑌿 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥47॥

%3.2.6.3
\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴𑌽𑌸𑌿 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌯𑍀 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌵\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑌧𑌿᳴ 𑌵𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑌿 𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣॥48॥

%3.2.6.4
𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍇𑌕𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍇𑌕𑌾॑।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌤𑍇।
𑌨 𑌹𑌿 𑌤𑌦𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌦𑌿\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌅𑌸𑌂᳴𑌵𑌪𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌪𑌿𑍞\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍂𑌨𑌿᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥49॥\anuvakamend[𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.2.7.1
𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅𑌪𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌜\-\ul{𑌹𑌿} 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌦𑍞᳴ \ul{𑌸𑍇}\-𑌧𑌾 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌕}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌧}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦᳴𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌤𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿॥50॥

%3.2.7.2
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌮᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿॥51॥

%3.2.7.3
𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑌿𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌦𑍃𑍞᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌦𑍃𑍞𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌕}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌕}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌏\-\ul{𑌕𑌂} 𑌵𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌕}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌵᳴𑌤𑌿॥52॥

%3.2.7.4
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌦𑍍𑌵𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴।
𑌅𑌥᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍗।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍞 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑॥53॥

%3.2.7.5
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌵᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌶᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍇𑌕𑌾᳴𑌦𑌶।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌾} 𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶॥54॥

%3.2.7.6
𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌤𑌤𑍍।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨᳴𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌤𑍋᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾𑌨𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
𑌭𑍃𑌗𑍂᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 𑌤𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 𑌤𑌪𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌵𑌿 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥55॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍞 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.2.8.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌂𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌸𑌮𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰᳴𑌗𑍍𑌮\-\ul{𑌤} 𑌸𑌮𑍋𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌽𑌪𑍋 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥56॥

%3.2.8.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍞 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌜𑌗᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀𑌃।
𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌃।
𑌆\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌧𑌾 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯᳴।
𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑌃 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌪𑍃᳴𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌲𑌾᳴𑌵𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌸𑍁𑌵𑍃᳴𑌷𑍍𑌟 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍃𑌤𑍍𑌯᳴॥57॥

%3.2.8.3
𑌆\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌹𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌜𑌨᳴𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌂\-\ul{𑌯𑍗}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑌾𑌧𑌾𑌰।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌮}\-𑌖\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌖𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌾᳴𑌹॥58॥

%3.2.8.4
\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍁 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌷𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤᳴𑌨𑍁𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌽𑌪 \ul{𑌆}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌚𑌾 \ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌂 \ul{𑌛}\-𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋\-𑌽𑌶𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌃॥59॥

%3.2.8.5
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍇॑\-𑌽𑌰𑍍𑌧𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌸 𑌈॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌹𑌃᳴।
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑌕𑌃।
𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥60॥

%3.2.8.6
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯\-𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞𑌸𑌨𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌾।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-\-𑌸𑍍𑌯𑌪𑌾᳴\-𑌹𑌨𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌶𑍍𑌰᳴𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑍟᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍇} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌕} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾𑌽𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌗𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾\-𑌽𑌨᳴𑌤𑌿𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑॥61॥

%3.2.8.7
𑌅𑌵𑌿᳴𑌦𑌹𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌶𑍍𑌰𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍟𑌷𑍍𑌯᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌚}\-𑌮𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑍃𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌤𑌂 𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾𑌭𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌕𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌵𑌾᳴𑌸𑌯𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑍁𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌕𑌃᳴।
𑌭𑌸𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌵𑌾᳴𑌸𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇𑌨𑌾𑌸𑍍𑌥𑌿᳴ \ul{𑌛}\-𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॥62॥

%3.2.8.8
\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌵𑌾᳴𑌸𑌯𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑍈𑌃} 𑌶𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌛}\-𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍।
𑌅𑌖᳴𑌲𑌤𑌿\-𑌭𑌾𑌵𑍁𑌕𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍋𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌸 𑌨𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁𑌷𑍍𑌕᳴𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌵𑍃𑌥𑍇᳴𑌵 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍇᳴𑌤𑍋𑌃।
𑌸𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴॥63॥

%3.2.8.9
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪𑍃᳴𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌕𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌦𑌂 𑌮𑍍𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍॥64॥

%3.2.8.10
𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃 𑌸𑌂 𑌨𑌿𑌧᳴𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌜᳴𑌨𑌯𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌦𑌧𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌽॒𑌽॒𑌪𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌪𑌾𑌤𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌤᳴ 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌸 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴\-𑌪𑌾𑌤𑌯𑌤𑍍॥65॥

%3.2.8.11
𑌤𑌤𑍋॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌸 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌪𑌾𑌤𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌮𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴𑌮𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍁𑌦𑌿𑌤𑍇।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍁𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌭𑌿𑌨𑌿𑌮𑍍𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑍇॥66॥

%3.2.8.12
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌭𑌿𑌨𑌿𑌮𑍍𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑌃 𑌕𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌖𑌿𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌖𑍀 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌨𑌗𑍍𑌰\-𑌦𑌿\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍗।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍁𑌃 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍋 𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌣𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑍀}\-\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌾 𑌬𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌹𑌣𑌿᳴।
𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌣𑌂} 𑌨𑌾𑌤𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌯𑌵𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑌿 𑌨𑌿𑌨᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌉𑌲𑍍𑌮𑍁᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿 𑌶𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌕𑌾᳴𑌮𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥67॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑌾𑌶𑌾॑𑌨𑍍𑌤 𑌆\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌛}\-𑌨𑍍𑌨𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌪𑌾𑌤\-\ul{𑌯}\-𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌭𑌿𑌨𑌿𑌮𑍍𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃]

%3.2.9.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌮𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌆𑌦᳴\-\ul{𑌦} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌭𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃॥68॥

%3.2.9.2
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰 𑌆᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌭᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌵𑌮𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌹𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌧𑌾𑌵𑌤𑍍।
𑌸𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌪𑍃𑌥𑌿᳴𑌵𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥69॥

%3.2.9.3
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍀𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌤𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃।
𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥70॥

%3.2.9.4
𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌵𑌾𑌵 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍗।
𑌯𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑍈᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌭𑍗 𑌬᳴𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾𑌶𑍈𑌃॑।
𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑍗}\-𑌗𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌨𑌿᳴𑌮𑍍𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌰\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰 𑌆᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌸 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌪᳴𑌮𑍍𑌲𑍁𑌪𑍍𑌤𑍋\-𑌽𑌶𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑌰𑍁𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌪𑌾॑𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌰𑌰𑍁𑌃᳴।
𑌅𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑌰𑍁𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑌾𑌹᳴॥71॥

%3.2.9.5
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌃 𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌰𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌨𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌬𑌾𑌧𑌨𑍍𑌤।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌰𑌰𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌬𑌾𑌧𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍞᳴ 𑌹𑌰𑌤𑌿॥72॥

%3.2.9.6
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍞᳴ 𑌹𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍞 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌮𑌗𑍍𑌰᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌸𑍀᳴𑌨𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌪𑍀𑌤𑌿᳴॥73॥

%3.2.9.7
𑌕𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑍋 𑌦𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌥𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪᳴𑌰𑌿𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌥𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌚𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌯𑌨𑍍।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍈𑌰𑍁𑌦᳴𑌞𑍍𑌚𑌃।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌂᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿᳴॥74॥

%3.2.9.8
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌪𑌰𑌾॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑍁𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾\-𑌽\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑍁𑌦𑍀᳴𑌚𑍀𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌣𑌾𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍀𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥75॥

%3.2.9.9
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌚𑍗᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌵𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌣𑍀॑।
𑌗𑌾𑌰𑍍𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮𑌿𑌥𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍋𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥76॥

%3.2.9.10
𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ 𑌛𑌿𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ 𑌛𑌿𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌮𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌨𑍂𑌤𑍍𑌪𑌿᳴𑌪𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤𑍇᳴𑌨 \ul{𑌛𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌖𑌿𑌨𑍀॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ 𑌛𑌿𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌤𑌿᳴𑌖𑌾𑌤𑌾।
𑌇𑌯᳴𑌤𑍀𑌂 𑌖𑌨𑌤𑌿॥77॥

%3.2.9.11
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌤𑌾𑌂 𑌚᳴𑌤𑍁𑌰\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-𑌲𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁𑌰\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-𑌲𑌂 𑌖𑍇𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-𑌲𑌂 𑌖᳴𑌨𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-𑌲𑍇 𑌹𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌖𑌨𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀᳴𑌯𑌸𑍀𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌕𑌃॥78॥

%3.2.9.12
𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌵𑌤𑍀𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵𑍈 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌭𑌜𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨} 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌦᳴𑌨𑌮𑌸𑍍𑌯𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍॥79॥

%3.2.9.13
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦𑌿𑌂᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌧𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌯𑍋𑌯𑍁𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀 𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑍀᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑍀𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍃𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌰\-\ul{𑌪𑍍𑌶𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌦𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮𑍈𑌰᳴𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍀𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾॥80॥

%3.2.9.14
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑍇𑌰᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌂 𑌧𑍀𑌰𑌾᳴𑌸𑍋 𑌅\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌨𑍁᳴𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑌾 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿𑌰𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌂 \ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑍃᳴𑌡𑍍𑌢𑌿।
𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌹𑍍𑌯।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌦𑍇𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌾᳴𑌯𑍈।
𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑌾 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍀𑌃॥81॥

%3.2.9.15
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌹𑌾𑌸𑌿᳴𑌤𑍋 𑌦𑍈\-\ul{𑌵}\-𑌲𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕 𑌆𑌪᳴ 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾॑:।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑍈𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥82॥\anuvakamend[𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌾᳴𑌹 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍞᳴ 𑌹\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍀𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌖𑌨𑌤𑍍𑌯𑌕\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍀𑌰᳴𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿]

%3.2.10.1
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌵𑌞𑍍𑌚𑌂᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇॑\-𑌽\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌕𑍍𑌷᳴𑌣𑍍𑌵𑍀𑌤।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌂᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑍇𑌨𑍋𑌦𑍀᳴𑌚𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌰𑌾𑌚᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌮\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌰𑍇𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑌿॥83॥

%3.2.10.2
𑌯𑌥𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌧𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌮𑍍।
𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌵𑌵᳴ 𑌨𑍇𑌨𑌿𑌕𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪᳴𑌵𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌲𑌯𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌗𑌂 𑌛𑌿᳴𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿𑌰𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍁𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮𑌿𑌥𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌰𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌨 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯𑍇𑌤𑍍॥84॥

%3.2.10.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌽𑌽𑌹𑍁𑌤𑌿\-\ul{𑌪}\-𑌥𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌧𑍍𑌮𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌪𑌾𑌦𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌾𑌧𑍍𑌨𑍁𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌪}\-𑌥𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌧𑍍𑌮𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌪𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌧𑍍𑌮𑌮𑍍।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨} 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌤𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌥𑍇।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑍇𑌧᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍀𑌯᳴।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥85॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌯𑍇}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌧𑍍𑌮𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]




\prashnaend{\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌶𑍁𑌂 𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌪𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤𑌂} 𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑌂 𑌵᳴𑌪𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌮𑌾 𑌦᳴\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑍋 𑌦𑌶᳴॥10॥}{\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨᳴𑌤𑌿𑌰𑍇𑌕𑌾𑌯 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌵𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌵᳴𑌣𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌵𑌾𑌵 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍗} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾𑌶𑍀᳴𑌤𑌿𑌃॥85॥}{\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
