\sect{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}        \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-
%1.7.1.1
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴।
𑌅𑌥𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌶𑍁\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍀𑌰𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍀𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॑ 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌏𑌕᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍃}\-𑌤𑌾।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌨𑌿𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥1॥

%1.7.1.2
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌗}\-𑌵𑍞 𑌸𑍀\-\ul{𑌰𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍇𑌣𑌾𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌹\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿𑌕᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑍍।
𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑍍॥2॥

%1.7.1.3
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌕 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑌿𑌤𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌵\-\ul{𑌹𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍗 𑌸𑌮᳴𑌸𑍃𑌜𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌯᳴𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌯𑌸𑍍𑌯𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-𑌤𑍁𑌰𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑌦𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌯𑌂 𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥3॥

%1.7.1.4
\-\ul{𑌵}\-𑌹𑌿𑌨𑍀᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌹𑌿𑌨𑍀॑।
𑌤𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍀।
𑌯𑌦𑍍𑌗𑍗𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑍀।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍀।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌸}\-𑌤𑍀 \ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌾।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍀 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤॥4॥

%1.7.1.5
𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞𑌸𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑍁᳴𑌦𑌤।
𑌯𑌤𑍍𑌪᳴𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌤𑍀𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍁᳴𑌦𑌤𑍇।
𑌸𑌮𑍂᳴\-\ul{𑌢}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌧}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵𑌿᳴𑌜𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑍀 𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥5॥

%1.7.1.6
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌨𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌭𑌾𑌵𑍍𑌯᳴।
𑌨𑌮𑍁᳴𑌚𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌂 𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤।
𑌤𑍞 \ul{𑌶}\-𑌚𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍗 𑌸𑌮᳴𑌲𑌭𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌶𑍁᳴𑌨𑌤𑌰𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌾𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌵𑌹𑍈।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌰𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌨 \ul{𑌮𑌾} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌕𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌨𑌾𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌹𑌨𑌃॥6॥

%1.7.1.7
𑌨 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌨 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾𑌂 𑌫𑍇𑌨᳴𑌮𑌸𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑍍।
𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍋} 𑌨𑌾𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌽𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌅𑌨𑍁᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌨 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌫𑍇𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌶𑌿\-\ul{𑌰} 𑌉𑌦᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌤।
𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌗𑌿𑌤𑌿᳴॥7॥

%1.7.1.8
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌨᳴𑌜𑌨𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪𑌾᳴𑌹𑌤।
𑌯𑌦᳴𑌪𑌾𑌮𑌾𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑍋}\-\-\ul{𑌲𑍍𑌮𑍁}\-𑌕𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾𑌂 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑌿𑌶𑌂᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌦𑌿𑌕𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌿 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿॥8॥

%1.7.1.9
𑌸𑍍𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌰𑌿᳴𑌣𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍇 𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤𑌨᳴𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌯𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇𑌣᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌃।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌮} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌯𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌾𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥9॥\anuvakamend[\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅\-𑌸𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌹\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌗𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌤𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%1.7.2.1
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍇 \ul{𑌰𑌾}\-𑌕𑌾।
𑌪𑍍𑌰 𑌸𑌿᳴𑌨𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌲𑍀 𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌕𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍗 𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍗} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍॥10॥

%1.7.2.2
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇॑ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌨 𑌋᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌵}\-𑌹𑍀 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌹𑍀।
𑌤𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌃।
𑌯𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌃॥11॥

%1.7.2.3
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌃 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀}\-\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿॥12॥

%1.7.2.4
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬}\-𑌭𑍍𑌰𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿॥13॥

%1.7.2.5
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾॥14॥

%1.7.2.6
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁 𑌵𑍈 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌨𑍃᳴𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍈 𑌹𑌰᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍃᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌯𑌾\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌯𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍈𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%1.7.3.1
\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴।
𑌯𑍇᳴𑌽𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪𑍇॑𑌤𑍍।
𑌅𑌰᳴𑌤𑍍𑌨𑌿𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌥𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥16॥

%1.7.3.2
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍇𑌕𑍇᳴𑌨 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌶𑌿𑌷᳴𑌮𑌵 \ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍀𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌹𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌯᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌭𑍂𑌯᳴𑌸𑍋 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌨𑍁𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌣𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑍟𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰᳴𑌮𑍍𑌭𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑌿}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥17॥

%1.7.3.3
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌮𑌹𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌭𑌗𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑌾𑌤𑌾᳴𑌯𑍈 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
𑌭𑌗᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥18॥

%1.7.3.4
\-\ul{𑌨𑍈}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌨}\-𑌖𑌨𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑌿𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌦𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌕𑍂}\-𑌟𑌾 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑍞 𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
𑌸𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍟𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 𑌦𑌶᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌸}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇॥19॥

%1.7.3.5
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌪𑍃\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌿᳴𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑍞 𑌸᳴𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑍗॑।
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌭𑌾᳴𑌗\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌘𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇॥20॥

%1.7.3.6
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌗𑌾᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌪𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌦𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶}\-𑌬\-\ul{𑌲} 𑌉𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥21॥

%1.7.3.7
𑌯𑌨𑍍𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌿𑌨᳴ \ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍀𑌰𑌨𑍍।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍𑌣𑍇᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌾𑍞\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁𑌚𑍇॑।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮𑍈}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾𑌯𑍈॑ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑌾𑌯𑍈 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍇॥22॥

%1.7.3.8
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑍟𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰᳴𑌮𑍍𑌭𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌯𑌂} \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾 𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌯𑌂} \ul{𑌦𑌿}\-𑌨𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌯𑌂} \ul{𑌕𑍃}\-𑌤 \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌃।
𑌅𑌨᳴𑌭𑌿𑌜𑌿𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌮𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑍈𑌵 \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌵᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥23॥\anuvakamend[\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌭𑌾᳴𑌗\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌘𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍇᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%1.7.4.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤 𑌏᳴𑌨𑍞 𑌸𑍁𑌵𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑍀𑌨𑌾𑍞 𑌸𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍॥24॥

%1.7.4.2
𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌧𑌰𑍍𑌮᳴𑌪𑌤𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑍇 𑌦𑍇᳴𑌵𑌾 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤 𑌆𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌜𑌾𑌨᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌰\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮᳴𑌰𑌾𑌜𑌾𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌯𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥25॥

%1.7.4.3
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌂} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌅𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌦𑌿\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌸}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌶𑍁𑌚𑍇॑\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍁𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌮᳴𑌨𑍍𑌮𑌹𑌿 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯𑌾𑌭𑍂\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌿 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌏\-\ul{𑌵𑍈}\-𑌰𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥26॥

%1.7.4.4
𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌤𑌾𑌰𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌸𑍂᳴𑌷𑍁𑌦𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌦𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
𑌵𑍍𑌯𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌨 𑌆\-\ul{𑌨}\-𑌡𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌮𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀}\-\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌮𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑍈𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌵᳴𑌦𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑍇𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿\-𑌜᳴𑌯𑌤𑌿॥27॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌯𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑌾𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌕𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%1.7.5.1
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌥𑍇\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌆𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑍍𑌰𑍀𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿𑌘𑍃᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌵𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌨𑌾𑌂 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌕𑌃᳴।
𑌵𑍃𑌷𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍂}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥28॥

%1.7.5.2
\-\ul{𑌊}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌮𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍟𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌜}\-𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌶𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍋\-\ul{𑌜𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌚\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥29॥

%1.7.5.3
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑌃।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌤𑍍𑌵𑌚\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌨𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇 𑌉᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍇 𑌹𑌿𑍟᳴𑌸𑍍𑌤𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌕𑌃॥30॥

%1.7.5.4
𑌵𑌾\-\ul{𑌶𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌯᳴𑌕𑌃।
𑌶𑌕𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍀𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌃।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌨}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌸𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥31॥

%1.7.5.5
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌮᳴\-\ul{𑌧}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌮𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌷𑍋}\-\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌷𑍋𑌡᳴𑌶𑌕\-\ul{𑌲𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃।
𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌷𑍋}\-\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴ 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌦𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌕𑍍।
𑌵𑌾𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌫𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍈𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿॥32॥\anuvakamend[\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌚\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌕𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌃} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%1.7.6.1
𑌦𑍇𑌵𑍀᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌪𑌃} 𑌸𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑌾᳴𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌸𑍀\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌃॑ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌹𑍋𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌿𑌨᳴𑌶𑍍𑌚 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍀।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ 𑌚𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑍋𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌆𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌹𑌿 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॥33॥

%1.7.6.2
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑌾᳴𑌨𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑌿᳴𑌭𑍃𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌨𑌿᳴𑌭𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍟} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌬\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷 𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌜𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌜𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥34॥

%1.7.6.3
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣𑍋𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 𑌹𑍍𑌯𑌾𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍞 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌹𑍍𑌯𑌾𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑌾𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍॥35॥

%1.7.6.4
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌾 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑍋॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑍂𑌰𑍍𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍍𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌸}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌏𑌕᳴𑌯𑌾 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑍈𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋𑌲𑍍𑌬᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑍋}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌷𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿 𑌸𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌏𑌕᳴𑌶𑌤𑍇𑌨 𑌦𑌰𑍍𑌭𑌪𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌲𑍈𑌃 𑌪᳴𑌵𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑍈𑌕᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌃॥36॥

%1.7.6.5
𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌶𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌮𑍍𑌬𑌰᳴𑌮𑌾𑌶𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌶𑌷𑍍𑌪𑌾॑𑌣𑍍𑌯𑌾𑌶𑌯𑌤𑌿।
𑌸𑍁𑌰𑌾᳴𑌬𑌲𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌿𑌦᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॥37॥

%1.7.6.6
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾𑌵𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌸 𑌦𑌿𑌵᳴𑌮𑌲𑌿𑌖𑌤𑍍।
𑌸𑍋॑𑌽\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣𑌃 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴ 𑌅𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 𑌆𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌧𑍃}\-𑌤𑌵𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌉𑌪𑌾᳴𑌧𑌾𑌵𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌆𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌧𑍃}\-𑌤𑌵𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑌾𑌹᳴॥38॥

%1.7.6.7
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌆𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍀।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌆𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\-\ul{𑌯}\-𑌣𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍈𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤 𑌆𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌜𑌾𑌨᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌰\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮᳴𑌰𑌾𑌜𑌾𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌃॥39॥

%1.7.6.8
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌘𑍍𑌨} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌧\-\ul{𑌨𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍁}\-𑌬𑌾𑌧᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍀𑌷𑍂𑌨𑍍᳴।
𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬𑌾𑌧𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤 𑌮𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌤 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌞𑍍𑌚𑌂᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍈 𑌶᳴\-\ul{𑌰}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯}\-𑌨𑍂𑌚𑍀॑।
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌪𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌪𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌪𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌷𑌸𑌾𑌂॑ 𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌕 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑌾᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 𑌉𑌦𑍍𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌕𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇॥40॥\anuvakamend[𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍇𑌕\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋 𑌗᳴𑌮\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾 \ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%1.7.7.1
𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌥𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦᳴𑌨𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌜𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌉𑌤𑍍𑌤𑍁 𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌾𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑍋𑌨𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾 \ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥41॥

%1.7.7.2
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾 \ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌉𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌾 \ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍂𑌜𑍍𑌜𑌿᳴𑌹𑍀𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥42॥

%1.7.7.3
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌕𑌪𑌾𑌲𑍋 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑍋᳴𑌽𑌰𑌣𑍍𑌯𑍇\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗}\-𑌣𑌃।
𑌤𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍈𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌾𑌃।
𑌪𑍃𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍈}\-𑌨𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌷𑌿𑌚𑍍𑌯𑌤॥43॥

%1.7.7.4
𑌸 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌾𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍍𑌥𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌾}\-𑌰𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍇𑌷𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥44॥

%1.7.7.5
𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦𑌭𑌿\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌷\-\ul{𑌡𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍂𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍁𑌰𑌂᳴ 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌵𑍍𑌯𑌵᳴𑌸𑌰𑍍𑌪𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨 𑌕𑍁𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍋𑌪𑌾॑\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌵𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑍈 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌤𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌵 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌜𑌾𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯𑍇᳴𑌨𑍇\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑍋 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌚᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍇᳴𑌨𑌮𑌭𑌿\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌰𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌣𑍁𑌤𑍇॥45॥\anuvakamend[\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌸𑌿𑌚𑍍𑌯𑌤 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%1.7.8.1
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌵𑍇᳴𑌵 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌶𑌾𑌰𑍍𑌦𑍂𑌲\-\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍍𑌮𑍋𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌯𑍈𑌵 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿𑌃᳴।
𑌯𑌾 𑌶𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌲𑍇।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
𑌯𑌚𑍍𑌛𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌲𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑌾᳴𑌨𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿॥46॥

%1.7.8.2
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍋𑌨𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌵𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌕𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌕𑍍𑌲𑍀}\-𑌬𑍞 𑌸𑍀𑌸𑍇᳴𑌨 𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌶𑍂𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍍𑌲𑍀}\-𑌬𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌕𑌾} 𑌦𑍞𑌶𑍁᳴𑌕𑌾𑌃।
𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌂} 𑌨𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌚𑍇𑌃} 𑌶𑌿\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌲𑍋𑌹𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌸𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌨𑌮𑍁᳴𑌚𑌿𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌦𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌿\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃॥47॥

%1.7.8.3
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇।
𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌾𑌚𑍞᳴ 𑌸𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍞 𑌸𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑍂}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤𑍁 𑌭᳴𑌵𑍇𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃॥48॥

%1.7.8.4
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌰𑍍𑌚᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥49॥

%1.7.8.5
𑌓𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌦𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌧}\-𑌰𑌾𑌗𑍁𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌮᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌷᳴𑌣𑍇𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌷᳴𑌣𑌭𑌾\-\ul{𑌗𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃।
\-\ul{𑌭𑌾}\-\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌦𑌯𑌤𑍇॥50॥

%1.7.8.6
𑌉𑌦᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌪}\-𑌰𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌿𑌕𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌿 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌦𑌯𑌤𑍇।
𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍀} 𑌪\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌾𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍀} 𑌪\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌹𑌿᳴𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍞 \ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌶᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌮𑍇𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇॥51॥

%1.7.8.7
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌔𑌦𑍁᳴𑌮𑍍𑌬𑌰𑍇𑌣 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌆𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍍𑌥𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌨𑍈𑌯᳴𑌗𑍍𑌰𑍋𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌜𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॥52॥\anuvakamend[\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷} 𑌓\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌦𑌯𑌤𑍇 𑌯𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%1.7.9.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌘𑍍𑌨} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌥᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌹𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌯𑍋𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍋𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌜𑍍𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑍀 𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌥𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰}\-𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌰𑌥᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌸᳴𑌵𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑌸𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍀।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥53॥

%1.7.9.2
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑍇𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌹𑌿𑌤𑌃।
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌕𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥54॥

%1.7.9.3
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 𑌜𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌤} 𑌉𑌜𑍍𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌤𑌂 𑌮\-\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍈𑌫𑍍𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌪𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌜𑌿𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑌤𑍇।
𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥55॥

%1.7.9.4
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌵𑍇᳴𑌵 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑌾᳴𑌹𑍀 𑌉\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌵𑍁𑌪᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴𑌷𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌣𑌂 𑌕𑌾᳴𑌮𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌦𑌾᳴𑌤𑍋𑌃।
𑌵𑌾𑌰𑌾᳴𑌹𑍀 𑌉\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌵𑍁𑌪᳴𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈॥56॥

%1.7.9.5
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
𑌇𑌯᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌗}\-𑌸𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑍁𑌙𑍍𑌙᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌰𑍍𑌚᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑌾 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌹𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑍈𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌮𑍋}\-\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍀𑌯𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॥57॥

%1.7.9.6
𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌰𑌥᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌭𑍗 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌿᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌹 𑌸᳴𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌵𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌃 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌷𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍁𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌹𑌰᳴𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾\-𑌽𑌽𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌽𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌤𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃।
𑌯𑌦𑌤𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌸𑌾} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥58॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} \ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌨𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾\-𑌽𑌽𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%1.7.10.1
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍀 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌹𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍈 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌾॑।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍗᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌹𑌰𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥59॥

%1.7.10.2
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾॑: 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌣𑌾𑌤𑌿 𑌸𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
𑌨𑌿𑌷᳴𑌸𑌾𑌦 \ul{𑌧𑍃}\-𑌤𑌵𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃 \ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾(3)𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌸᳴\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌸᳴𑌵𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥60॥

%1.7.10.3
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾(3)𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍗𑌜᳴𑌸𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾(3)𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾(3)𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌧᳴𑌰𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌸᳴\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑌿॥61॥

%1.7.10.4
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌜𑌗᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥62॥

%1.7.10.5
𑌨𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇 𑌉᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍇 𑌹𑌿𑍟᳴𑌸𑍍𑌤𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌘𑍍𑌨} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌅𑌵𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍞 𑌰᳴𑌨𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌤𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌦᳴𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌰𑌧𑍍𑌯𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯᳴𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇\-𑌽𑌯𑌾𑌃॑।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌾𑌜𑌾𑌯𑌿𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥63॥

%1.7.10.6
\-\ul{𑌓}\-\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌮𑍁𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑍁᳴𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯𑌦𑍋᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌸𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌁(4) 𑌸𑍁𑌮᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌲𑌾𑌁(4) 𑌸𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌾(3)\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍗}\-\-\ul{𑌨𑌃} \ul{𑌶𑍇}\-𑌪𑌮𑌾𑌖𑍍𑌯𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌃} \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑍈𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌕𑌪𑌾𑌲𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚𑌾}\-𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌵᳴𑌦𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍋 𑌨\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥64॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌸᳴𑌵𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑌿 𑌸𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]




\prashnaend{\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌥𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌦𑌶᳴॥10॥}{\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾𑌨𑌿 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌶𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌥𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌪}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾(3)𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌷𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃॥64॥}{\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
