\sect{𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.4.1.1
𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋} 𑌦𑌮𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌣𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌯𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌯𑍁𑌜𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌭𑍋𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌧᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯।
𑌤𑌵᳴ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌸𑌞𑍍𑌜𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌷𑍍𑌵।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌭𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌜𑌨𑌃᳴।
𑌵𑍃\-\ul{𑌕𑍋} 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞᳴𑌸𑌤𑌿॥1॥

%2.4.1.2
𑌤𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌰𑌹𑌂 𑌜𑌹𑌿।
𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌭᳴𑌰।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑍋 𑌨𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴𑌤𑌃।
𑌮𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨।
𑌤𑍍𑌵𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌿𑌜𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇𑌤᳴𑌨𑌃।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑍞᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍᳴॥2॥

%2.4.1.3
𑌅𑌪𑌾𑌪𑌾᳴𑌚𑍋 𑌅𑌭𑌿𑌭𑍂𑌤𑍇 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵।
𑌅𑌪𑍋𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍋} 𑌅𑌪᳴𑌶𑍂𑌰𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌰𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍗।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌮𑌦𑍇᳴𑌮।
𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍇 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑍇।
𑌸 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌭𑍁᳴𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑍇 𑌰𑌥𑌂᳴ \ul{𑌗}\-𑌵𑍇𑌷᳴\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌜𑍁𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌮᳴𑌸𑍍𑌥𑍁𑌃।
𑌵𑌿𑌬𑌾᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌸𑍍𑌯 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌜᳴\-\ul{𑌘}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍॥3॥

%2.4.1.4
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌮𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹\-\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌮𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍁𑌰᳴𑌨𑍍𑌧𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮।
𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍃᳴𑌣𑌾𑌹𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌷𑍍𑌯।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌨𑍍𑌵𑌿𑌭𑌾᳴𑌹𑌿।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌜𑌰𑌂᳴ \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌮𑌰𑍍𑌤𑌾᳴𑌸 𑌈𑌡𑌤𑍇॥4॥

%2.4.1.5
𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌮𑍍।
𑌸 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌕𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌗𑌹𑌾᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
𑌸𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁𑌂} 𑌨 \ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌾 𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌽𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌿।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌗𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌬𑍋𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌗𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍋𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍇𑌮𑌾 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑॥5॥

%2.4.1.6
𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌅𑌭᳴𑌯𑌤𑌮𑍇𑌨 𑌨𑍇𑌷𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅𑌘𑍃᳴\-\ul{𑌣𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌵𑍀𑌰𑌃।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑍁𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾᳴ 𑌅𑌸𑌿।
𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿𑌤᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌸𑍇𑌧𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌶𑍋᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌰𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕 𑌈𑌡𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾᳴ \ul{𑌣𑍋} 𑌅𑍞𑌹᳴𑌸𑌃॥6॥

%2.4.1.7
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌷𑍍𑌮 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌰𑍀𑌷᳴𑌤𑌃।
𑌤𑌪𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌜𑌰𑍋᳴ 𑌦𑌹।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑍞\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑।
𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾।
𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌕𑍍𑌷𑌯𑍇᳴ 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌵𑍍𑌰𑌤।
𑌆 𑌵𑌾᳴𑌤 𑌵𑌾𑌹𑌿 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌵𑌿 𑌵𑌾᳴𑌤 𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌰𑌪𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇᳴𑌷𑌜𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍂}\-𑌤 𑌈𑌯᳴𑌸𑍇।
𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍗 𑌵𑌾𑌤𑍗᳴ 𑌵𑌾𑌤𑌃॥7॥

%2.4.1.8
𑌆 𑌸𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍋}\-𑌰𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌃᳴।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌂᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯 \ul{𑌆}\-𑌵𑌾𑌤𑍁᳴।
𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌦𑍍𑌰𑌪𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍋 𑌵𑌾᳴𑌤 𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌮\-\ul{𑌹} 𑌆𑌵᳴𑌹।
𑌵𑌾\-\ul{𑌤} 𑌆𑌵𑌾᳴𑌤𑍁 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑍇॥8॥

%2.4.1.9
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌣} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌤𑌾𑌰𑌿𑌷𑌤𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌾 𑌸𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌾 𑌸𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍂᳴𑌹𑌿𑌷𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃𑌤𑌃 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌕𑌾𑌮𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑍇\-\ul{𑌕𑍋} 𑌵𑌿𑌰𑌾᳴𑌜𑌤𑌿॥9॥

%2.4.1.10
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌥𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑌨𑍁𑌥𑍍𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌶𑍀।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌦\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑌾𑌧𑌿᳴।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌯𑌦𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌬\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}\-𑌮𑌸᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌸}\-𑌰𑌥᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌜𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
𑌹𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑌾𑌸𑍋 𑌧𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌤𑌾 𑌮᳴𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌷᳴\-\ul{𑌵} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌧𑌾 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌿𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃॥10॥

%2.4.1.11
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌭𑌗𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌵𑌿𑌶᳴ 𑌈𑌡𑌤𑍇 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌨𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍋} 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑌮𑍇᳴𑌣।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌭𑍃𑌚𑍍𑌛𑍁𑌚𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍋𑌢᳴𑌵𑍇।
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑍁𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌪𑌾 𑌅𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌯𑌜𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌜𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌃᳴।
𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌦𑍍𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌸𑍁𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
\-\ul{𑌗𑍋}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃॥11॥\anuvakamend[𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞᳴𑌸\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌘}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌨𑍀᳴𑌡\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌅𑍞𑌹᳴𑌸𑍋 𑌵𑌾𑌤𑍋 \ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑍇 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃 𑌸𑍁𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.4.2.1
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍋 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌨᳴𑌸𑍋 𑌹𑍇𑌤𑍇।
𑌵𑌾𑌚𑍋᳴ 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍋 𑌹𑍇𑌤𑍇।
𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑌿𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑍋 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾।
𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾\-𑌽\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌯𑌾॑𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑌿𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌸𑍗 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃᳴॥12॥

%2.4.2.2
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑌕𑍍𑌷𑌃᳴।
𑌤𑍇 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑍃᳴𑌤𑍇𑌨 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌥𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌮𑌾 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍗 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌹𑌨𑍍𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍇}\-𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌯𑍋 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌘𑍋}\-𑌰𑌮𑌚𑍀᳴𑌕𑍃𑌤𑌃।
𑌅𑌪𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑍗 𑌤 \ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂।
𑌅𑌪᳴𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥13॥

%2.4.2.3
𑌅𑌪᳴ 𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍇 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂।
𑌅𑌪᳴ 𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌤𑍇𑌽𑌵𑌧𑌿𑌷𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌸𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌮𑌾𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌨\-𑌰𑌾᳴𑌤𑌯𑌃।
𑌅𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌃॥14॥

%2.4.2.4
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌹᳴𑌨𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾𑌹𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌪𑍀𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌭𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑।
𑌪𑍍𑌰𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌸\-\ul{𑌗𑍁𑌃} 𑌸𑌾𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌹 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌈𑌡𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑌮𑍍॑॥15॥

%2.4.2.5
\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌧᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍀}\-𑌵𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌿}\-𑌤𑌾𑌵𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌶}\-𑌕𑍇𑌮᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑌮𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌤𑌰𑍇𑌮।
𑌅𑌵᳴𑌤𑌂 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍗} 𑌸𑌮𑍋᳴𑌕𑌸𑍗।
𑌸𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍗} 𑌸𑌰𑍇᳴𑌤𑌸𑍗।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 𑌮𑌾𑌮᳴𑌵𑌤𑌞𑍍𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌸𑍗।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍗 𑌭᳴𑌵𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌾𑌵𑌮𑍍॥16॥

%2.4.2.6
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌶𑍃᳴𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌃 𑌶𑍋𑌶𑍁᳴𑌚𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌆 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌤᳴𑌤𑌾𑌨।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 𑌸𑍇𑌤𑍁᳴𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌸𑌿 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌹𑍇𑌮।
𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮।
𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌮𑍁᳴𑌮𑍁𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌨𑌃।
𑌵𑌿 𑌪𑌾𑌶𑌂᳴ 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑌞𑍍𑌚𑍃᳴𑌤।
𑌅𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑॥17॥

%2.4.2.7
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌤𑌵᳴।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌷𑍁} 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌅𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑।
𑌉𑌦𑍞𑌶𑍇᳴𑌨 𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌗𑌾𑌯।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌦᳴𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌜}\-𑌘\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴𑌰𑌂 𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍𑌤𑌿।
𑌸𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌧᳴𑌨\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌯𑌾।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾} 𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌤𑍍𑌵𑌕𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌨𑌾॥18॥

%2.4.2.8
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌾} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
𑌆𑌤𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽𑌹𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌭𑍂𑌃।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌵𑌿᳴𑌚𑌾𑌚𑌲𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌞𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌭𑍍𑌰𑌶𑌤𑍍।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍋 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵𑍈\-\ul{𑌧𑌿} 𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃॥19॥

%2.4.2.9
𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤 \ul{𑌇}\-𑌵𑌾𑌵𑌿᳴𑌚𑌾𑌚𑌲𑌿𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌹 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑍁᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃।
𑌅𑌧᳴𑌰𑍇 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑌤𑍍𑌰᳴𑌵𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇𑌵 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌜𑌯𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌏𑌣𑌮𑌦𑍀𑌧𑌰𑌤𑍍।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌂 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇𑌣᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌚} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥20॥\anuvakamend[\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌮\-\ul{𑌭𑌿} 𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌾𑌵\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍇} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌨𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌥𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.4.3.1
𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑍀᳴ 𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌵𑌃 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑌂} 𑌨 𑌕𑌿𑌲𑌾᳴𑌰𑌿𑌷𑌾𑌥।
𑌯𑌚𑍍𑌛𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌷𑍁 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌰𑌵𑍇᳴𑌣।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌮𑌦᳴𑌧𑌾𑌥𑌾 𑌵𑌸𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍀᳴𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵᳴𑌷𑍍𑌟𑍁 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 𑌵᳴𑌸𑍁𑌃।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌨𑍇\-\ul{𑌷𑌿} 𑌵𑌸𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌮𑌾 𑌪᳴𑌸𑍍𑌫\-\ul{𑌰𑍀𑌃} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆𑌧᳴𑌕𑍍।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌸𑍍𑌵᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌚॥21॥

%2.4.3.2
𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍍𑌯𑌰᳴𑌣𑌾𑌨𑌿 𑌗𑌨𑍍𑌮।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌞𑍍𑌜𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍗।
𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌤𑍀 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌅𑌮𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌮} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌅𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌨 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑌾𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌜𑍇𑌤᳴𑌵𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌯𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌯𑌃॥22॥

%2.4.3.3
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇 𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌹𑌰𑌿𑌵𑍋 \ul{𑌮𑍇}\-𑌦𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌅𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑍃𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌜𑌾𑌯𑌸𑍇 𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌵𑍋𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌰𑍁𑌦᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌵𑌿𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌨𑌗𑍍𑌨 𑌆𑌹𑍁𑌤।
\-\ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌰᳴𑌭𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌗𑍍𑌰𑍇॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑌂𑌯𑌾᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍋 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃॥23॥

%2.4.3.4
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌤𑌪᳴ 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌃।
\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌵𑌨᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌶᳴𑌕𑍍𑌰𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑍈𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍗।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌤𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑍋 𑌨 \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌃 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍋 𑌗𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌰𑍁𑌷𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌣𑍇𑌷𑍁।
𑌅𑌧𑌿᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌨𑍂𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌯𑌤𑍇 𑌸\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍 𑌯𑌃।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵 𑌉𑌰𑍁\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑌾𑌶᳴𑌤𑍍॥24॥

%2.4.3.5
𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌜𑌾᳴𑌤𑍈।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌨𑍍𑌨𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑌿𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌨𑍁᳴𑌷𑍇 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌜𑌨𑌿᳴𑌮𑌾 𑌚𑌕𑌾𑌰।
𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇 \ul{𑌶}\-𑌤𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌂 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌤}\-𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌵𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑍟 𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌮᳴॥25॥

%2.4.3.6
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌰᳴𑌥𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴𑌯𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑍞 𑌰𑍁𑌶᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌨𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌤𑍍𑌵᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌿𑌂} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 𑌹᳴𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵 𑌯𑌾𑌹𑌿।
𑌵𑌰𑍀᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌜}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴𑌰𑍇𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍁𑌶𑌿𑌪𑍍𑌰।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷᳴\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾 \ul{𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌹𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌗𑌾\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌅\-\ul{𑌭𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃॥26॥

%2.4.3.7
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍋᳴𑌚\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌵𑍇 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌮𑌹𑍍𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌅𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌰𑌣𑌾᳴𑌯।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌨𑌿𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑍇 𑌵𑌾𑌮𑍍।
𑌆 \ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌂 𑌯𑌾᳴𑌤𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌗᳴𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌧𑍀}\-𑌷𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑌾 𑌨 \ul{𑌆}\-𑌸𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌰᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌆𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑍇 𑌤𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑍂𑌤𑍁᳴𑌜𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌸𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴𑌤𑌿𑌂 𑌗𑌮𑍇𑌮॥27॥

%2.4.3.8
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌭𑍂𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑍈𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌕𑍍𑌷𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑍋 \ul{𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃॑।
𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍃}\-𑌜𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌜𑌾𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍍𑌰𑌵᳴𑌸𑌮𑍍।
𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮 𑌸𑍋𑌮।
𑌭𑌵𑌾᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌨 𑌶𑍇𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌸𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌭𑍂᳴𑌤𑌦𑍍𑌯𑍁𑌮𑍍𑌨 𑌏\-\ul{𑌵} 𑌯𑌾 𑌉᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾𑌃॑॥28॥

%2.4.3.9
𑌅𑌧𑌾᳴ 𑌤𑍇 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑍃𑌧𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑌃।
𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍇} 𑌨𑌵𑍀᳴𑌯𑌸𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌶𑌤𑌿।
𑌯𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯 𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌵𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸𑍇\-\ul{𑌦𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍁}\-𑌜𑍍𑌯𑌂᳴         𑌚𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑍁᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑌨।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌚𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿𑌵𑌕𑍍𑌤𑌨।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌭᳴𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇॥29॥

%2.4.3.10
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 \ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌾 𑌘𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌨𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌹𑌰𑍀᳴ \ul{𑌇}\-𑌹𑍋𑌪᳴𑌵𑌕𑍍𑌷𑌤𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌖𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌥𑍇॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴ 𑌶𑍞𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰𑍀॑।
𑌯 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌨𑍍𑌵𑍇।
\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍁𑌷𑍋᳴ 𑌹\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑌂 𑌮𑌦𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌯𑌃।
𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁} 𑌸𑍇𑌚᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌗}\-𑌣 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁॥30॥

%2.4.3.11
𑌹𑌰𑌿᳴𑌵𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌆𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌾 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌕𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍋𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌕𑍍।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌹\-\ul{𑌰𑍀} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌣𑌾𑌯𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌥𑍍𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧᳴𑌵𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌯𑌦𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌆𑌪𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌰}\-𑌥𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌜𑌗𑍍𑌮𑍁𑌃।
𑌅𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌰𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌃।
𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌯𑌾}\-𑌹𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍॥31॥

%2.4.3.12
𑌅𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍇᳴ 𑌭𑌵𑌾𑌤𑌿।
𑌶𑌤᳴𑌕𑍍𑌰𑌤𑍋 \ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌵} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑍁।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍋𑌮𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌦𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌭𑍁𑌰𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍃𑌷᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌹𑌾᳴𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑍂 𑌗𑍃᳴𑌭𑌾𑌯।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌪𑌿\-\ul{𑌬} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌧𑍂𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌃᳴।
𑌅𑌹𑍇᳴𑌡𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌉𑌪᳴𑌯𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇𑌨𑍍𑌦᳴𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨 𑌵᳴𑌜𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌮𑍋\-\ul{𑌕𑍋} 𑌅𑌚𑍍𑌛᳴॥32॥

%2.4.3.13
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌗᳴𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌕𑍁𑌥𑍍𑌸𑍁𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯𑌾 𑌵𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾।
𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌶\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌪𑌿𑌬᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌧𑍍𑌵᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑌿𑌮𑍍।
𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰᳴𑌸𑍍𑌥𑌾𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌤𑌾𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌿 𑌬𑍋᳴𑌧𑌯।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍇𑌹 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌯᳴𑌜𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌗𑍃\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑌾}\-𑌦𑌰᳴𑌰𑍁𑌷𑌃 𑌪𑌿𑌬𑌾𑌥𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌶𑍞᳴𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌭𑌾𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌯᳴𑌜𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ 𑌹𑌿𑌨𑍋𑌤।
𑌨 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾 𑌅𑌜𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌚𑌾᳴𑌯𑌃।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌨𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍॥33॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌗᳴𑌮𑍇𑌮 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾᳴ 𑌭𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌵𑌿𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯𑌾}\-𑌹𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑌚𑍍𑌛᳴ 𑌪𑌿𑌬𑌾\-\ul{𑌥𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.4.4.1
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍋᳴𑌷𑌧𑍇।
𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍇} 𑌅𑌸𑌿᳴𑌕𑍍𑌨𑌿 𑌚।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 𑌰᳴𑌜𑌨𑌿 𑌰𑌜𑌯।
\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌲𑌾𑌸𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌲𑌾𑌸𑌂᳴ 𑌚 𑌪\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌤𑌂 𑌚᳴।
𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍋 𑌨𑌾᳴𑌶\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍃𑌷᳴𑌤𑍍।
𑌆 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑍋 𑌅᳴𑌶𑍍𑌞𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
𑌪𑌰𑌾॑ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌤𑌯।
𑌅𑌸𑌿᳴𑌤𑌂 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑌿}\-𑌲𑌯᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌵᳴॥34॥

%2.4.4.2
𑌅𑌸𑌿᳴𑌕𑍍𑌨𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷𑌧𑍇।
𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍋 𑌨𑌾᳴𑌶\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍃𑌷᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌜𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑌿}\-𑌲𑌾𑌸᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌜𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌚𑌿।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
𑌲𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮᳴ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌮᳴𑌨𑍀𑌨𑌶𑌮𑍍।
𑌸𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑌾} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌸𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌸𑌰𑍂᳴𑌪𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷\-\ul{𑌧𑍇} 𑌸𑌾।
𑌸𑌰𑍂᳴𑌪\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿॥35॥

%2.4.4.3
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌭\-\ul{𑌰𑍇} 𑌨𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑍗।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤𑌯𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌥𑍍𑌸𑍁᳴।
𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌧𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌧𑍂}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌥 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌸𑍁᳴।
𑌨𑌿 \ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌨𑌾᳴ 𑌜𑌿𑌹\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌾𑌮᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌭𑌿}\-𑌯𑌾।
\-\ul{𑌕𑍋}\-𑌪𑌯᳴𑌥 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌪𑍃᳴𑌶𑍍𑌞𑌿𑌮𑌾𑌤𑌰𑌃।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍇 𑌯𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾𑌃} 𑌪𑍃𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑌯𑍁᳴𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌵𑍇᳴𑌪𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌨𑍍।
𑌵𑌿𑌵𑌿᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀𑌨𑍍᳴॥36॥

%2.4.4.4
𑌪𑍍𑌰𑍋𑌵𑌾᳴𑌰𑌤 𑌮𑌰𑍁𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌦𑌾᳴ 𑌇𑌵।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌹𑌿 \ul{𑌸}\-𑌦𑍃𑌙𑍍𑌙𑌸𑌿᳴।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍁।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌥𑍍𑌸𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌵᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌰𑌾᳴𑌧𑌸𑌮𑍍।
𑌸𑌙𑍍𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂𑌵᳴𑌦𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌨𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑌾𑌨𑌤𑌾𑌮𑍍॥37॥

%2.4.4.5
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌸᳴𑌤।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑍇᳴𑌷𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 𑌕𑍇𑌤𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍞 𑌰᳴𑌭𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍇᳴𑌨 𑌵𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀 \ul{𑌵} 𑌆𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌵𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌨𑌃᳴।
𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌸᳴𑌤𑌿॥38॥

%2.4.4.6
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑍈𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰᳴𑌣𑍈𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨᳴𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌨𑌿𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌕᳴𑌰𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨᳴𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌿 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌯𑌾𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌘𑍃𑌣𑍇𑌃॑।
𑌅𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍॥39॥

%2.4.4.7
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌸𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑌃।
𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍇𑌭𑌿𑌃 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯 𑌪𑌰𑌿᳴𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌯𑌮𑍍॑।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍇।
𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌮𑌾𑌕𑌿᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌘𑌶𑍞᳴𑌸 𑌈𑌶𑌤।
𑌮𑌦𑍇᳴𑌮\-\ul{𑌦𑍇} 𑌹𑌿 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦}\-𑌦𑍁𑌃।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌥𑌾 𑌗𑌵𑌾᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴।
𑌸𑌙𑍍𑌗𑍃᳴𑌭𑌾𑌯 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌾 \ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌸𑍁᳴।
\-\ul{𑌶𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌹𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯 𑌆 𑌭᳴𑌰॥40॥

%2.4.4.8
𑌶𑌿𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌾𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤𑍇।
𑌶𑌚𑍀᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌦}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌨𑌾॑।
𑌆 𑌤𑍂 𑌨᳴ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾𑌜𑌯।
𑌗𑍋𑌷𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍍𑌰𑍁𑌷𑍁᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑍇᳴𑌷𑍁 𑌤𑍁𑌵𑍀𑌮𑌘।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴𑌵𑌾 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍇𑌡᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌆𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌽𑌽𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃॥41॥

%2.4.4.9
𑌯𑌜᳴𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌮𑌾॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈𑌰𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌵𑌾𑌹𑌸𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨 𑌶𑍇᳴𑌕𑌿𑌮।
𑌮𑍇𑌦᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌾 𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑍋𑌪᳴ 𑌶𑍇𑌕𑌿𑌮।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌏𑌨᳴ 𑌏\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌕᳴𑌰𑌤𑍍।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 \ul{𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌭𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚॥42॥

%2.4.4.10
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌦𑌿᳴𑌵 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌮𑍁᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍀 𑌮𑌲𑌾᳴𑌦𑌿𑌵।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑍈𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴।
𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍॥43॥\anuvakamend[𑌤𑌵᳴ 𑌕𑍃\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀॑𑌞𑍍𑌜𑌾𑌨\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌸᳴𑌤𑌿 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌭᳴𑌰𑌾𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%2.4.5.1
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌃 𑌪᳴𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗 𑌋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌯𑍁𑌃᳴।
𑌸 \ul{𑌮𑌾} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴𑌣𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌵𑍀𑌰𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑।
𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍇 𑌸𑌚𑌾॑।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰᳴𑌣𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌸𑍋𑌮᳴𑌪𑍀𑌤𑌯𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗 𑌵𑍃𑌷𑍋𑌨𑌪𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌪𑌾𑌤𑍍𑌕𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌡}\-𑌪𑌾𑌯𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌧𑍍𑌰} 𑌆 𑌮𑌨𑌃᳴॥44॥

%2.4.5.2
𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧𑍍𑌰𑍀𑌚𑍀᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌯𑌾𑌨𑌿।
𑌪𑍗𑍟𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍁}\-\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌨 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧᳴𑌵 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌶𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌵𑍍𑌯𑌚᳴\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰} 𑌆 𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌗𑌿\-\ul{𑌰𑍋} 𑌅𑌨𑌿᳴𑌶𑌿𑌤𑌸𑌰𑍍𑌗𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌰᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌗᳴𑌰𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑍋 𑌅𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣𑍇𑌵 \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾} 𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌮𑍍𑌭᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌕𑍍𑌷𑍋᳴𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌰𑍍𑌣𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌵𑌿᳴𑌷𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴॥45॥

%2.4.5.3
\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑌾𑌨𑍍𑌯𑍗॑𑌘𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌶𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨} 𑌓𑌜𑌃᳴।
𑌅𑌵𑌾᳴𑌭𑌿𑌨\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌭𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌆 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌪𑍋𑌷𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌡𑍀}\-𑌕𑌂 𑌧𑍇᳴𑌹𑌿 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌮}\-𑌹𑍇 𑌭𑌗𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌯𑍂𑌨᳴ 𑌋𑌤𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑।
𑌰𑌥𑌂᳴ 𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜𑌤𑍇 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌮𑍍।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍋} 𑌨 𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌗𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌷𑍁॥46॥

%2.4.5.4
𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿𑌚᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌯𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸᳴𑌮𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌨 𑌉𑌕𑍍𑌷𑌤𑌮𑍍।
𑌵𑌾\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌵𑌿𑌰𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌂 𑌵᳴𑌦\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑍀᳴𑌮𑌤𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌰𑌾 𑌵᳴𑌸𑌤 𑌮𑌰𑍁𑌤𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌯𑌾॑।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌯𑌤𑌮\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌪𑌸𑌮𑍍॑।
𑌅𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌶𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍋} 𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌨}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃।
𑌵𑌹𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑌰᳴𑌨𑍍 𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁𑌮𑍍॑॥47॥

%2.4.5.5
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌸𑌿᳴𑌤𑌂 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌦𑌵𑌿᳴𑌧𑍍𑌵𑌤𑍋 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌚\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌗𑌾᳴𑌯𑌤।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
𑌸 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌵𑌸᳴𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌵𑌦 \ul{𑌤}\-𑌵𑌸𑌂᳴ \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌹𑌿 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌂} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌽𑌵𑌿᳴𑌵𑌾𑌸।
𑌕𑌨𑌿᳴𑌕𑍍𑌰𑌦𑌦𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌦𑌾᳴𑌨𑍁𑌃।
𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌮𑍍॑॥48॥

%2.4.5.6
𑌯𑍋 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌗𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑍍𑌯𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍀𑌣𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌇\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍।
𑌇𑌡𑌾𑌂 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑌂}\-𑌯𑌤𑌂᳴ 𑌕𑌰𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍।
𑌶𑍁𑌚𑌿𑌂᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑌃 𑌸\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 𑌚𑌿𑌦𑍍𑌦𑌧𑌿𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌸𑍂᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌃॥49॥

%2.4.5.7
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌨𑌃 𑌶𑍁𑌨𑌾𑌸𑍀𑌰𑍗।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌮𑌿᳴𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤𑌮𑍍।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑।
𑌯𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴।
𑌯𑌯𑍋᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑍋 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌹᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌶𑍁𑌨𑌾᳴𑌸𑍀𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍗।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍗 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑍇𑌥𑌾𑌮𑍍।
𑌆\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌕𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌯𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸𑌖𑌾॑।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}\-𑌦𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌹}\-𑌥𑍋 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌾।
𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌜᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌵।
𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍀 𑌵𑍃᳴𑌷\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾𑌹𑍂।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌣𑌾᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇 𑌵𑌾𑌮𑍍॥50॥\anuvakamend[𑌮\-\ul{𑌨} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌗𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿\-\ul{𑌷𑍁} 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂} 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌸𑌖𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.4.6.1
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑍁᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍁𑌜𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌾।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌭𑍂𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌦𑌾 𑌨𑌮𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍞᳴ 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿 𑌜𑍁𑌷𑌸𑍍𑌵।
𑌤\-\ul{𑌵} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌉𑌪᳴𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑌾𑌮 𑌶\-\ul{𑌰}\-𑌣𑌂 𑌨 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌦𑌾 𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍋}\-𑌪𑌾 𑌅𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯𑌨𑍍॥51॥

%2.4.6.2
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌪𑌾𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸 𑌹𑌿 𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍍𑌥𑌾।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋॑: \ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵} 𑌉𑌥𑍍𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌰𑍇𑌕𑍍𑌣𑌾𑌃॑।
𑌮𑌰𑍍𑌤᳴ 𑌆𑌨𑌾𑌶 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵𑌾𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌤} 𑌆 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌸𑍀᳴𑌦।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌹𑌿 𑌸𑍂᳴𑌰 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌮𑍍॑॥52॥

%2.4.6.3
𑌉𑌪᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌵𑍋} 𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌡𑍀}\-𑌕𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑍀𑌃} 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌮𑍍।
𑌪𑌰𑌾᳴ \ul{𑌦𑍁𑌃}\-𑌷𑍍𑌵𑌪𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑍞 𑌸𑍁𑌵।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌸𑍁𑌵।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆 𑌸𑍁᳴𑌵।
𑌶𑍁𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌰𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑॥53॥

%2.4.6.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌮𑌸𑍍𑌯𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌜} 𑌆 𑌚᳴𑌕𑍇।
𑌯𑌾 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑌿𑌤𑌾𑌰𑌾।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌮᳴𑌹𑌸𑌾।
𑌸 𑌇𑌤𑍍 𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍁𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌓𑌕᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑍇।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌇𑌡𑌾᳴ 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑍀॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌿𑌶𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌏𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑌚𑍍𑌯𑍁᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌸𑌚𑍍𑌯𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌜}\-𑌘𑌨᳴𑌚𑍍𑌯𑍁𑌤𑌿𑌮𑍍॥54॥

%2.4.6.5
\-\ul{𑌕}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑌾}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨} 𑌆 𑌭᳴𑌰।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌿᳴𑌵 \ul{𑌸}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍗॑।
𑌵𑌿 𑌨᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌜𑌹𑌿।
𑌕𑌨𑍀᳴𑌖𑍁𑌨𑌦𑌿𑌵 \ul{𑌸𑌾}\-𑌪𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍁𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌨𑌯।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌂 𑌯𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑌯𑍋᳴𑌰𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌪𑌮𑍍॑।
𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌭𑌾𑌜\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌹 𑌮𑌾॑।
𑌮𑍋𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌦 𑌆᳴\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑌃॥55॥

%2.4.6.6
\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌕\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌨𑌿𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌵} 𑌕𑌾𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌾𑌣𑌿।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑍇।
𑌮𑌨᳴𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑌾𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌯\-\ul{𑌶𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌤𑍃᳴𑌪𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈 𑌪𑍁𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌭𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌾𑌣𑌿॥56॥

%2.4.6.7
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃।
𑌦\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌦𑌤𑌿।
𑌤𑌥𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌤𑌤𑍍।
𑌹𑌨𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍋𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾 𑌭᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌯𑌶𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌨 𑌹𑌿 𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌵𑌿᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃॥57॥

%2.4.6.8
𑌅𑌥𑍇᳴𑌮𑌮𑌨𑍍𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌮𑍂᳴𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌕𑍍𑌷𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌯𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑍇 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌅𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸} 𑌆𑌸𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌪𑌾𑌃 𑌸\-\ul{𑌦𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌭𑍃᳴𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂𑌣𑌿᳴।
𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌰} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍁}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑌾᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑍇।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍𑌤𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀॥58॥

%2.4.6.9
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑌿 𑌪᳴𑌪𑍍𑌰𑌥𑍇।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍇 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌨 𑌤𑌾 𑌨᳴𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨 𑌦᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑌃।
𑌨𑍈𑌨𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑌾𑌦᳴𑌧𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿 𑌚।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌗𑌿𑌤𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌨 𑌤𑌾 𑌅𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍇}\-𑌣𑍁𑌕᳴𑌕𑌾𑌟𑍋 𑌅𑌶𑍍𑌞𑍁𑌤𑍇।
𑌨 𑌸𑍟᳴𑌸𑍍𑌕𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑌮𑌭᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴।
𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌨𑌃॥59॥

%2.4.6.10
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌖𑍍𑌯𑌦𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴𑌽𑌧𑌿𑌤।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾 \ul{𑌇}\-𑌵𑌾𑌕᳴𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌷𑍍𑌵 𑌦𑍁᳴𑌹𑌿𑌤𑌰𑍍𑌦𑌿𑌵𑌃।
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀} 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨 \ul{𑌜𑌿}\-𑌗𑍍𑌯𑍁𑌷𑍀॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌾𑌚᳴𑌮𑌜𑌨𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌤𑍈𑌤𑍁᳴॥60॥

%2.4.6.11
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌵𑌿𑌚𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌰𑌾𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌨𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌸𑌾𑌦᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾।
𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰} 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌦𑍁𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑍇} 𑌪𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌕𑍍𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌿𑌦𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌜᳴𑌗𑌾𑌮।
\-\ul{𑌗𑍗}\-𑌰𑍀 𑌮𑌿᳴𑌮𑌾𑌯 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍀।
𑌏𑌕᳴𑌪𑌦𑍀 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍀} 𑌸𑌾 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍀।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍀} 𑌨𑌵᳴𑌪𑌦𑍀 𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑍁𑌷𑍀॑।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑍀𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌃॥61॥

%2.4.6.12
𑌤𑌤𑌃᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌮𑍍॑।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌜𑍀𑌵𑌤𑌿।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑍂𑌰𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾𑍞᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌗}\-𑌣𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌨𑍁}\-𑌷𑌾 𑌶𑍍𑌵𑌶𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌶𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌉𑌪𑌾᳴𑌸𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌨𑍁}\-𑌷𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌶𑍍𑌵𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌯𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑𑌞𑍍𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍃᳴𑌷𑌾𑌣𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑍗।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌦𑌨𑌿᳴𑌭𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍋𑌜𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾} 𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌃।
𑌆𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌦\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥62॥\anuvakamend[\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌂᳴ \ul{𑌜}\-𑌘𑌨᳴𑌚𑍍𑌯𑍁𑌤𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑍋 𑌭𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌨 𑌏𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑍗 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.4.7.1
𑌵𑍃𑌷𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌸𑍇।
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌃 𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌾 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌭𑌵𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌕𑍋 𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌵𑌿 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑌨𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌮𑍍॥63॥

%2.4.7.2
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁।
𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑌃᳴ 𑌸𑍁𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌃।
\-\ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌣𑍋} 𑌦𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌣} 𑌆𑌹𑌿᳴𑌤𑌃।
𑌕𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑍀᳴𑌵𑌲 𑌪𑍍𑌰𑌗𑌾𑌣𑍇𑌨।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍇𑌣᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍇\-\ul{𑌣} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌅𑌕𑍍𑌰𑍂᳴𑌰𑍇𑌣𑍇𑌵 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌷𑌾॑।
𑌮𑍃𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌶𑍍𑌚 𑌜𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿॥64॥

%2.4.7.3
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌜𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑌹᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀𑌰𑌸᳴𑌤𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌰᳴ 𑌉𑌦𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌤𑌾𑌮᳴𑌸𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑌂᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌮𑍇𑌰᳴𑌯𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌚𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\-𑌭𑌿𑌮𑌾᳴𑌤𑍀𑌃।
𑌨𑌿 𑌶𑍃᳴𑌣𑍀𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌧𑌂 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌹𑌿 𑌜𑍀𑌰𑌦𑌾𑌨𑍋॥65॥

%2.4.7.4
𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵।
𑌮𑌾 𑌵𑌿𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿 𑌶𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌉𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍋 𑌵𑍃᳴𑌷\-\ul{𑌭} 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍈𑌃॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴ 𑌯𑍁𑌧𑍍𑌯।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌜𑍇\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌜᳴𑌯।
𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌹\-\ul{𑌸} 𑌓𑌜᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌿 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌿𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌤𑍁𑌵𑌿𑌜𑌾\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌨 𑌧𑍀\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌪𑌾᳴ 𑌅𑌤𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍀𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃॑॥66॥

%2.4.7.5
𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌤𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌪 𑌏᳴𑌨𑌾 𑌜𑌯𑍇𑌮।
𑌯𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌮𑌾᳴𑌨𑌿𑌤𑌃।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌜𑌜𑍍𑌞𑌿𑌷𑍇।
𑌸 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌙𑍍𑌕𑌾᳴𑌸𑍁 𑌪𑌾𑌰𑌯।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑌾𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌚।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌜𑌿𑌗𑌾𑌯 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇𑌤᳴𑌨𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌜𑌿𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌜𑌿𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑॥67॥

%2.4.7.6
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑌿 𑌪𑍁𑌰𑍋᳴ 𑌰𑍁𑌰𑍋𑌜।
𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌪𑌾 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌨𑍁𑌰𑌗𑍃᳴𑌭𑍀𑌤𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌦𑌿𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌋\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌕𑌾𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇}\-𑌗𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌪𑍍𑌰𑍀𑌃।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌵𑌾𑌯𑍋᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍇।
𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑍋} 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌂} 𑌦𑌿𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌷𑍁॥68॥

%2.4.7.7
𑌆 𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌪𑍀𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌹𑍋 𑌦𑍇᳴𑌵 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑍍𑌵᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌧𑍇𑌹𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌚𑌸𑌂᳴ 𑌕𑌣𑍁\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍁᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌮𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌜} 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍇} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴।
𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌜} 𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯।
𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌭𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌸𑍍𑌵।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌿 𑌭᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿॥69॥

%2.4.7.8
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌸𑌨𑍍𑌦𑍁᳴𑌹𑌾𑌥𑌾𑌂 𑌘\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑍇᳴𑌵 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 𑌗\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤𑌾𑌪𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿᳴ 𑌤 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌜𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨 𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌜𑌯𑌾᳴𑌸𑍈।
𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽𑌕𑌰𑍇𑌕𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌧᳴𑌰𑍇 𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃॑।
𑌏𑌕᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑌖𑌾 𑌜𑌿\-\ul{𑌗𑍀}\-𑌵𑌾𑌨𑍍॥70॥

%2.4.7.9
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌯𑌂} 𑌜𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌃 𑌸᳴𑌹𑌸𑍍𑌵।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌯𑍋᳴ 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌅𑌨𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌤} 𑌓𑌤 \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑌾𑌤𑍍।
𑌆 𑌭𑌨𑍍𑌦𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴𑌕𑌿𑌦𑍍𑌧𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌹𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌨᳴𑌮𑌯𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌧}\-𑌸𑍍𑌨𑍈𑌃।
𑌯𑍋 𑌅𑌰𑍍𑌯᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌸᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌕𑌾𑌰᳴।
𑌸 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾} 𑌨𑌹𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌯}\-𑌹𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌶᳴𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌰𑍇 𑌬\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌹𑍃\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌹𑍋᳴𑌭𑌿𑌃॥71॥

%2.4.7.10
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌅𑌤𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌚𑌾𑌰𑍁᳴𑌤𑌰𑍋 \ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌥᳴।
\-\ul{𑌈}\-𑌡𑍇𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌾𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌮𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌾𑌨𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾 𑌤᳴𑌤𑌾𑌨।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋𑌤 𑌜᳴𑌜𑍍𑌞𑍇।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹\-\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌤𑍀𑌃।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌵𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾𑌃॥72॥

%2.4.7.11
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜𑍋} 𑌯𑍇 𑌹᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍃}\-𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌦𑍃𑌶𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇।
\-\ul{𑌚}\-𑌷𑌾𑌲᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌵𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌰᳴𑌵𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌃᳴।
𑌨\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌵᳴𑌗𑌾𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌰𑌜𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌸𑍍𑌪𑍃𑌧𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌹\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌅\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌮} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌮𑌾𑌮𑌹𑌿𑌷𑍍𑌟।
\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌸𑍍𑌕𑌰𑌨𑍍𑌨𑌃।
𑌈𑌶𑌾᳴𑌨𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨 𑌉\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌅\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌜}\-𑌹𑌿 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌪} 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵॥73॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌜᳴𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿 𑌜𑍀𑌰𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌹\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿\-\ul{𑌷𑍁} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 𑌜𑌿\-\ul{𑌗𑍀}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌹𑍋᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑌾 𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.4.8.1
𑌸 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌵𑌨𑍍𑌨𑌵𑍀᳴𑌯𑌸𑌾।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌯𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍𑌤᳴𑌤𑌨𑍍𑌥 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾॑।
𑌨\-\ul{𑌵𑌂} 𑌨𑍁 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌜𑍀𑌜𑌨𑌮𑍍।
𑌵𑌸𑍋॑: \ul{𑌕𑍁}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌹𑌾 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇।
\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍋 𑌯𑌥𑌾।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑍇𑌤᳴𑌤𑌃।
𑌅𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾॥74॥

%2.4.8.2
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍀} 𑌰\-\ul{𑌥𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦𑌾} 𑌨𑌵𑌃᳴।
𑌨\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍇॑।
𑌆\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍋𑌽𑌜𑌨𑌿।
𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍁𑌚𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑌸𑍁᳴।
𑌨𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍋𑌮 𑌜𑍁𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌯𑍂𑌷᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌹 𑌤𑍃᳴𑌪𑍍𑌣𑍁𑌹𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗 \ul{𑌋}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌨𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮 𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌆 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇॥75॥

%2.4.8.3
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌰𑌾𑌸𑍍𑌵 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌃᳴।
𑌨𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌭𑍂𑌤᳴𑌮𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌗 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌹𑌰𑍍𑌯 𑌨𑌃।
𑌰𑌾𑌜॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑।
𑌨\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌿 𑌵𑍇᳴𑌦𑌯।
𑌤𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑌾।
𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌿𑌂} 𑌨𑍁 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨𑌵᳴𑌜𑌾𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌹𑌣𑌾 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌥𑌾॑𑌮𑍍॥76॥

%2.4.8.4
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌹𑌿 𑌵𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌾} 𑌜𑍋𑌹᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌤𑌾 𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯 𑌉᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇 𑌧𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍗 𑌸᳴\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑍗॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌨} 𑌆 𑌹𑌿 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤᳴𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤॥77॥

%2.4.8.5
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍋} 𑌹𑌿 𑌜᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌿}\-𑌰𑍇।
𑌏𑌦𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌵𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌬᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌵} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌨𑍁 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀॑।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌿}\-𑌯𑌾।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌪𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌨𑌵𑍇᳴𑌨॥78॥

%2.4.8.6
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍂 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑌾𑌤𑍇॑।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌨𑌵𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀॑।
𑌯𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌸𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌨𑌵᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿 𑌰𑍋᳴𑌚𑌸𑍇।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌮𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍇 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌨 𑌮𑍀᳴𑌯𑌸𑍇॥79॥

%2.4.8.7
𑌸 𑌏᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌸𑌿।
𑌨\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑍁।
𑌸 𑌹𑌿 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌃।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍋𑌤𑍁᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌣𑌿𑌃।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑍈𑌷𑍍𑌟 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌃 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌆 𑌵𑌿᳴𑌶𑌸𑍍𑌵।
𑌶𑌂 \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍇॑ \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁} 𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌂𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌵𑌮𑍍॑।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑌾𑌵᳴𑌚𑌰𑍍𑌕𑍃𑌷𑍁𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌆\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌥𑍍𑌸𑍀𑌰᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌕𑍀}\-𑌨𑌾𑌶𑌾᳴ 𑌆𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌃॥80॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌥𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑍇᳴𑌨 𑌮𑍀𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]




\prashnaend{𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑍀᳴𑌨𑌰𑍋 𑌨𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌸 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍃𑌷𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌃 𑌸𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌷𑍍𑌟𑍗॥8॥}{𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌗𑍋} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑍀᳴ 𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌵𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰𑌃} 𑌶𑌿𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌾𑌜𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌅𑌶𑍀᳴𑌤𑌿𑌃॥80॥}{𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌃॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
