\sect{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.7.1.1
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌵𑍈 𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌜𑍀 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥1॥

%2.7.1.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌶𑍁᳴𑌕𑍍𑌰𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌧𑌾𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌬𑍃᳴𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌮᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌾𑌽𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌜𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌧𑌾𑌮᳴𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌯𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌧𑌾𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌬𑍃᳴𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤॥2॥

%2.7.1.3
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌨𑍀𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑌵᳴𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴॥3॥

%2.7.1.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍇᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥4॥\anuvakamend[𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌯𑌜𑍇\-\ul{𑌤} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿]

%2.7.2.1
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌖𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌃।
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌃।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃॥5॥

%2.7.2.2
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌕\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌸 𑌹𑌿 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌹𑌿 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 𑌹𑌿 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑍈𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌗᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 𑌹𑌿 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍍𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌸 𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌨𑌾\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌧𑌿᳴।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍈𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥6॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%2.7.3.1
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍋 𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍍𑌬𑌾᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌪}\-𑌤𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
𑌤𑍗 \ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇᳴𑌤𑍇॥7॥

%2.7.3.2
𑌅𑌥᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍍𑌤𑌰𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌪}\-𑌤𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌕\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌸 𑌹𑌿 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍॥8॥

%2.7.3.3
𑌵𑌜𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋᳴\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑌵𑌜𑍍𑌰𑌃 𑌸𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈𑌵 𑌬᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍇𑌨 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑍁𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇।
\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍇᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮𑌯𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌤𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍍𑌤𑌰𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿॥9॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇᳴𑌤𑍇 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.7.4.1
𑌨 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌵𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌃।
𑌨 𑌹𑌿 \ul{𑌹}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍀𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌤𑌵᳴\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌾।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍇 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍃}\-𑌜𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌜𑌾𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍍𑌰𑌵᳴𑌸𑌮𑍍।
𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮 𑌸𑍋𑌮॥10॥\anuvakamend[𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.7.5.1
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌸 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
𑌯𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌨𑌾᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌸 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
𑌯 𑌇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌸 𑌮᳴𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑍈 𑌪𑍃𑌥᳴𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌽𑌪𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮᳴𑌸𑍂𑌯𑌤।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌕𑌿𑌯᳴𑌤𑍀𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑍞 𑌸𑍂𑌯𑌤𑍇॥11॥

%2.7.5.2
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌹𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯᳴𑌮𑌨𑍁𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍀𑌕𑌮𑍍॑।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌮𑍇᳴ 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤𑌂᳴ \ul{𑌦}\-𑌦𑍁𑌃।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌧𑌿 \ul{𑌮}\-𑌘𑍋𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌦᳴𑌮𑍃𑌤 \ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍॥12॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑍂}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%2.7.6.1
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌥𑍍𑌸𑌾᳴𑌮𑌾।
𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌕𑌣𑍍𑌵𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌪𑍇𑌯𑌃᳴।
𑌸 𑌸᳴𑌮𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌵𑌃।
𑌯𑍋 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯𑌃᳴।
𑌸 𑌵᳴𑌰𑍁𑌣\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌗𑍗\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵।
𑌗𑍗𑌰𑌿᳴𑌵 𑌭𑌵𑌤𑌿॥13॥

%2.7.6.2
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌬𑍃᳴𑌹𑌦𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌧𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍁᳴𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌆᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌵 𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌮𑍍॥14॥

%2.7.6.3
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 \ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑍋 𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌤᳴𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇 𑌚᳴ 𑌜𑌾𑌗𑍃𑌹𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌵} \ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍈𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.7.7.1
\-\ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌯𑌾 𑌪𑍃𑌦𑌾᳴𑌕𑍗।
𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌯𑌾।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌯𑌾 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑌾𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑌾𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑍗।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌯𑌾 \ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌨𑌿᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌪𑌿\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴॥16॥

%2.7.7.2
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌰𑌥𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌜𑍇॑।
𑌵𑌾𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍇॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍗𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤} 𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿॥17॥

%2.7.7.3
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍇𑌜𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾।
𑌓𑌜𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿॥18॥

%2.7.7.4
𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍॑।
𑌓𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌓𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾।
𑌪𑌯𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍॑।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾॥19॥

%2.7.7.5
𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍॑।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍇 𑌕𑍃𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌸𑍋𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍।
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍇𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌜𑌰᳴𑌦\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌥𑌾\-𑌽𑌸᳴𑌤𑍍॥20॥

%2.7.7.6
𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌨𑍋᳴𑌜𑌵𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌕𑍍𑌷𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧᳴𑌵𑌃।
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌇᳴𑌵𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌗}\-𑌹𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌦𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿᳴𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌃॥21॥

%2.7.7.7
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯𑍋 𑌦𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑍗 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
𑌓𑌜᳴𑌸𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍇 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿॥22॥\anuvakamend[𑌗𑍋𑌷𑍍𑌵𑍋𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍋𑌜𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑌿᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑌿} 𑌮𑌾𑌽𑌸᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.7.8.1
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌹𑌾।
𑌆𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌃।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌙𑍍𑌕𑍗 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌕𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤} 𑌆𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌰𑌥𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌅𑌭𑍂𑌷𑌨𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌶𑍍𑌚𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌰𑍋᳴𑌚𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌆 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑍋 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑌾᳴𑌨𑌿 𑌤𑌸𑍍𑌥𑍗।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍁} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥23॥

%2.7.8.2
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾᳴𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯 \ul{𑌉}\-𑌤𑌾𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌕𑍍𑌤𑌾𑌃।
𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌹𑌾𑌵᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌶᳴𑌮𑍍𑌭𑍂।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵𑌤𑍁।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵𑌤𑍁।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑌾।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌚𑌿᳴𑌕𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌆𑌽𑌯𑌂 𑌪𑍃᳴𑌣\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍀 \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑌮𑍍॑॥24॥\anuvakamend[𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.7.9.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴𑌚𑍀𑌰𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌮᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍।
𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵𑌿᳴𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌣𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥25॥

%2.7.9.2
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌾𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌾𑌨𑍍।
𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌡}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌧}\-𑌨𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌯𑌦𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑍍॥26॥

%2.7.9.3
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌡𑌲𑍁𑌮𑍍॑।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍇𑌨᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌾 \ul{𑌬}\-𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍋᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌶𑍍𑌞𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯᳴॥27॥

%2.7.9.4
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌧𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑌾 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌨𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑍇𑌣𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍀𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿॥28॥

%2.7.9.5
\-\ul{𑌅}\-𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑌾 (3) 𑌨𑌾 (3) 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌰𑍍𑌭𑌪𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌲𑍈𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌾𑌵𑍈᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌭𑌿𑌃 𑌪᳴𑌵𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍈𑌃 𑌪᳴𑌵𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌰𑍍𑌭𑌪𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌲𑍈𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿॥29॥\anuvakamend[\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌰𑍍𑌭𑌪𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌲𑍈𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.7.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚𑌶𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍀𑌯᳴𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌾𑌽𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌜𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚𑌶𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍀𑌯𑍇᳴𑌨 𑌯𑌜𑍇𑌤।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌭𑍂𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃॥30॥

%2.7.10.2
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍀𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑॥31॥\anuvakamend[𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.7.11.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍗𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌦᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌤 𑌏᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 𑌕𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍀𑌯𑍇᳴𑌨𑌾𑌶𑌮𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑍁𑌪𑌾॑𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤।
𑌯𑌤𑍍𑌕᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤 𑌐॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌾 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌣𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑॥32॥

%2.7.11.2
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍇।
𑌪𑌞𑍍𑌚𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌦𑌹𑌃᳴।
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌯𑌾 𑌵𑌾᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌮𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇॥33॥

%2.7.11.3
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌅𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍀\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌆 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌾𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌦𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌨𑍈𑌤𑌿᳴॥34॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚 (\-\ul{𑌅}\-𑌗\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚𑌶𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍀\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌨𑍈𑌤𑌿᳴॥)]

%2.7.12.1
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌜𑌰𑌾᳴𑌸𑍋 \ul{𑌦}\-𑌮𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌚𑌦𑍍𑌧𑍂᳴𑌮𑌾𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌚𑌯𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌭𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨 𑌸𑍋𑌮𑌾𑌃॑।
𑌯𑌜𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾।
𑌯𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌋}\-𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌦𑌮𑌮𑍍॑।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑌿𑌬᳴𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌵𑍍𑌰𑌤𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌵𑌾𑌹𑌸𑌾॥35॥

%2.7.12.2
𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑍇 𑌚𑌰\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌰𑍍𑌥𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌧𑌾𑌪𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦𑌦𑍃𑌶𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌚᳴𑌰𑌤𑍋 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌤𑍗।
𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍂} 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌡᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍗} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌯𑌾𑌤𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌽\-\ul{𑌭𑌿} 𑌚𑌷𑍍𑌟𑍇॑।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌧᳴𑌜𑍍𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌾 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌷}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌨𑌵᳴ 𑌚𑌾𑌽𑌸𑌪𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍॥36॥

%2.7.12.3
𑌔𑌕𑍍𑌷𑌂᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍈𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌆𑌦𑌿𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌷𑌾𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌕}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾॑𑌽𑌽𑌸𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌜}\-𑌠𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾 𑌗᳴𑌮𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑌯𑌃।
𑌆 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑌵᳴ 𑌈𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍॥37॥

%2.7.12.4
𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌨𑌿᳴𑌰𑍍𑌣𑌿𑌜𑌃।
\-\ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑌾 𑌨 \ul{𑌹𑍇}\-𑌷𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌃।
𑌯𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇 𑌮᳴𑌰𑍁𑌤𑍋 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍇 𑌵𑌾॑।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍇 𑌸𑍁᳴𑌭𑌗𑌾𑌸𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌷𑍍𑌠।
𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌨𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌃।
𑌈𑌡𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌮𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑍋 𑌵𑌿 𑌚᳴ 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 𑌨𑌃᳴।
𑌰𑌥𑍈᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌭᳴𑌰𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌮𑍃𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥38॥

%2.7.12.5
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌧𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍁᳴𑌤𑍍𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌣} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌯𑌾𑌵᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌆𑌸𑍀᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌿᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌮𑌵᳴ 𑌆𑌵𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌡𑍀}\-𑌕𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌭𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑌾𑌃॥39॥

%2.7.12.6
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌿𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌸𑌃।
𑌨𑌕𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑍇।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍍𑌣᳴𑌮\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 \ul{𑌚} 𑌸𑌨𑍍𑌧𑍁𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸᳴ \ul{𑌆}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇 𑌕𑌵𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌚𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌸𑌶𑍍𑌚𑌿𑌰𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌨𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌧᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌵𑌦𑍍𑌦𑍇᳴𑌵 𑌧𑍀𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌮𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॥40॥\anuvakamend[\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌭𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.7.13.1
𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌹\-\ul{𑌰𑍀} 𑌰\-\ul{𑌥} 𑌆 \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌯𑌾}\-𑌹𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌚𑍍𑌛᳴।
𑌪𑌿\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌧𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌰\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌦𑌾᳴𑌯।
𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍇 𑌸𑌚𑌾॑।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰᳴𑌣𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌸𑍋𑌮᳴𑌪𑍀𑌤𑌯𑍇।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌮᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌨𑍇।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌰𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌯𑍁𑌜𑌂᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑॥41॥

%2.7.13.2
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑍋 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍁𑌃।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌸 𑌸𑍂\-\ul{𑌰} 𑌆\-\ul{𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌯𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌾 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌰𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌬𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌾𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑍀 𑌨𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌃।
𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌅𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌰𑍍𑌬𑌿𑌭𑍇𑌦।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌿᳴𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌨𑌾𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌷𑍍𑌵𑌾।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀𑌦᳴𑌯𑌤𑍍॥42॥

%2.7.13.3
𑌭\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌵𑍞᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁𑌚𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍞 \ul{𑌸𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌭𑌗𑌮𑍍॑।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌿 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌆𑌦𑌿𑌥𑍍𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍈᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑍃𑌭𑌿᳴𑌰𑌜\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑌸𑌂᳴ \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌨𑍇𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌭᳴𑌯𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿॥43॥

%2.7.13.4
\-\ul{𑌋}\-𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌤᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂।
𑌉𑌪᳴𑌸𑍍𑌥𑍇𑌯𑌾𑌮 𑌶\-\ul{𑌰}\-𑌣𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌾॑।
𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 𑌹᳴𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵 𑌯𑌾𑌹𑌿।
𑌵𑌰𑍀᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌜}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴𑌰𑍇𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍁𑌶𑌿𑌪𑍍𑌰।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷᳴\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌗𑌾𑌵᳴ \ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍀᳴𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌰𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇}\-𑌨𑌵𑍋᳴ 𑌜𑍋𑌜𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑌃॥44॥

%2.7.13.5
𑌗𑌭᳴𑌸𑍍𑌤𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌅𑌹᳴𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯} 𑌇𑌜𑍍𑌜𑍋𑌗𑍁᳴𑌵𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌭𑍋𑌜᳴𑌨𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌭᳴𑌰𑍇 \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌧𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌣𑌾} 𑌯𑌤𑍍𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌨}\-𑌜𑍇।
𑌤𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌵𑍇 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇 𑌚᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌿𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌶𑌵᳴𑌸𑌾 𑌮\-\ul{𑌦𑌂} 𑌨𑌨𑍁᳴॥45॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑌿𑌣᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌜𑍋᳴𑌜𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.7.14.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑍇॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌾𑌂॑ 𑌚 𑌆𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌷𑍋᳴\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌮᳴ \ul{𑌈}\-𑌫𑍍𑌸𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍॥46॥

%2.7.14.2
𑌸 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌮᳴ \ul{𑌈}\-𑌫𑍍𑌸𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌸 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌮᳴ 𑌈\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍁᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌸 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌮𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌮᳴ \ul{𑌈}\-𑌫𑍍𑌸𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯𑍇᳴𑌨𑌾𑌵𑌾𑌰𑌯𑌤॥47॥

%2.7.14.3
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑌤।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌵} 𑌭𑍍𑌰𑍞𑌶𑍇᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌯𑌦𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌪𑍍𑌤𑍋𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌤𑍋𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌯𑌂 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌕𑌾᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌤𑌮𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑌂 𑌕𑌾𑌮𑌂᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿॥48॥\anuvakamend[𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌦𑌵𑌾𑌰𑌯\-\ul{𑌤} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%2.7.15.1
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌃।
𑌋𑌷𑍀᳴𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴𑌭𑌿𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌪𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿।
𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌯𑌾𑌕᳴𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑍍।
𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌪𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇।
\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾𑌣᳴𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣᳴𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌾᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌆 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌵𑌃।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌚𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌃।
𑌸 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍𑌬𑌭𑍂𑌵॥49॥

%2.7.15.2
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍗 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌶𑌿𑌲𑍍𑌪𑍈॑: 𑌪𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌨𑌾𑌮𑌦𑍃𑍞᳴𑌹𑌤𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌪𑌿𑍞᳴\-𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌵𑍍𑌯᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌮᳴𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿।
𑌯𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁𑌃।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌲𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵𑍍𑌯᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌮᳴𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿॥50॥

%2.7.15.3
𑌆𑌽𑌯𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌶𑌵᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌇𑌵 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌲𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁।
𑌆𑌽𑌯𑌂 𑌪𑍃᳴𑌣\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍀 \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌶𑌿𑌲𑍍𑌪𑌂᳴ 𑌕𑌶𑍍𑌯𑌪 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾𑌵᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌲𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌰𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍈\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴॥51॥

%2.7.15.4
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌃।
𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌾𑌞𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌭𑍍𑌰𑌶𑌤𑍍।
𑌯𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑍁𑌃।
𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾\-𑌽𑌸𑌿𑌚𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌨᳴।
𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌯𑌥𑌾𑌸𑌾᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌃॥52॥

%2.7.15.5
𑌤𑌥𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌕᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅𑌵𑍀𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑍍𑌯᳴𑌚\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌤᳴𑌮𑍞 𑌰\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑।
𑌵𑌸᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾। 
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾॥53॥

%2.7.15.6
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍃𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌙𑍍𑌖᳴𑌜\-\ul{𑌙𑍍𑌕}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌷𑌃᳴।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴𑌨𑌂 𑌵𑌿𑌷𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌿𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍂𑌤᳴𑌮𑍞 𑌹𑍁𑌵𑍇𑌮।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑌵𑌾᳴ 𑌸𑌿𑌸𑍃𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇᳴ 𑌨𑌃।
𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌵𑍍𑌯𑍂᳴𑌤𑌿𑌮𑍁𑌕𑍍𑌷𑌤𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌆 \ul{𑌨𑍋} 𑌜𑌨𑍇॑ 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌯𑌤𑌂 𑌯𑍁𑌵𑌾𑌨𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌹\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌮𑌾।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍇 𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌵᳴ 𑌹𑌰𑌾𑌮𑌿॥54॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑌾𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌮᳴𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌧𑌿} 𑌵𑍈\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍇𑌽𑌧𑌿᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌹𑌰𑌾𑌮𑌿]

%2.7.16.1
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌸𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\-𑌹𑌾।
𑌆𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌃।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌙𑍍𑌕𑍗 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌕𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌯𑍗।
\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍗।
\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇𑌹𑍇᳴𑌤𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌪𑍍𑌰᳴𑌯𑌃 𑌪𑌾𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤 𑌋𑌷𑍇 𑌗𑌦।
𑌅𑌵𑍍𑌯᳴𑌥𑌾𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌯𑍈॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥55॥

%2.7.16.2
𑌮𑌾 𑌨᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌸𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌬𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌵𑍇𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌰\-\ul{𑌥𑍇} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌹𑌸𑍍𑌤𑌃।
𑌆 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍇᳴𑌵 𑌯𑍁𑌵\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌆 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌵𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑌾।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌿𑌪𑌰𑍍𑌤𑍁।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 𑌚𑌿᳴𑌕𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵𑌤𑍁 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨᳴॥56॥

%2.7.16.3
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅𑌵𑍀𑌵𑍃𑌧𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑍍𑌯᳴𑌚\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌤᳴𑌮𑍞 𑌰\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑।
𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌘𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌗𑍃}\-𑌧𑍍𑌨𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑍇}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹।
𑌮𑌾𑌂 𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃॥57॥

%2.7.16.4
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌦᳴𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾 𑌶𑍃𑌣𑍁𑌤𑍞 𑌸𑍗𑌭𑌗𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑍍।
𑌅𑌵᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍇\-\ul{𑌡} 𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌨𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌂 𑌪᳴𑌰𑌿𑌷𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍞 𑌹𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌨 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑍁𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌪𑌿𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌉\-\ul{𑌦}\-𑌸𑌾𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌉\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌕𑌂 𑌵𑌚𑌃᳴।
𑌉𑌦𑌿᳴𑌹𑌿 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯।
\-\ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑌮᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌾𑌚᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌵𑌾𑌗᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌧\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌸𑌿𑌃।
𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ \ul{𑌨}\-𑌦\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌪}\-𑌲𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌵𑌤𑌾𑌮𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌵᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॥58॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌯𑍈॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌸𑍂॑𑌰𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.7.17.1
𑌯𑍇 \ul{𑌕𑍇}\-𑌶𑌿𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸᳴𑌤।
𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍋𑌚᳴𑌤𑍇।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌮𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌥।
𑌨𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍀᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 \ul{𑌵}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌹𑍍𑌯𑍁᳴𑌗𑍍𑌰𑌾।
𑌪𑍍𑌰 𑌕𑍇𑌶𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌤𑍇᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌣𑍍𑌡𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑍇𑌦𑍀\-\ul{𑌶𑍇} 𑌵𑌪᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌆 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} 𑌵𑌿𑌷᳴𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴।
𑌅𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 \ul{𑌵}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌹𑍍𑌯𑍁᳴𑌗𑍍𑌰𑌾॥59॥

%2.7.17.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌹𑌿 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁𑌃᳴।
𑌅𑌥𑌾᳴𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾𑌶𑌾॑𑌤𑍍।
𑌯𑍇𑌨𑌾𑌵᳴𑌪𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍇𑌣᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑍋 𑌵𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌜𑍇𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌥।
𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑌨𑍁᳴ \ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌤𑌥𑌾᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑍁 𑌤𑍇।
𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚} 𑌆𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍍॥60॥

%2.7.17.3
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑍍𑌯𑍈𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌕𑍃𑌤𑍇 \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
𑌪𑍗𑍟𑌸𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌥।
𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌤𑍇 𑌬𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑍋𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍁 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌪𑍗𑍟𑌸𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌥।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍀}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌙𑍍𑌕𑌙𑍍𑌕᳴𑌤𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑍇𑌖᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑌃 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌜} 𑌵𑌪𑍟᳴𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍁 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌪𑍗𑍟𑌸𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑍞 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌥𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣॥61॥\anuvakamend[𑌅𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 \ul{𑌵}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌹𑍍𑌯𑍁᳴𑌗𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌜} 𑌵𑌪𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.7.18.1
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌪𑌾᳴𑌚𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌸𑍋𑌽𑌨᳴𑌪𑌚𑌾𑌯𑍍𑌯𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌘}\-𑌨𑌮᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌾𑌽𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌜𑌤।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍞 𑌸𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌭𑌂 𑌵𑍍𑌯᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌹𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌘}\-𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌘\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌵𑌿 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌹𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥62॥

%2.7.18.2
𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌚𑌾𑌯𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
𑌯𑍋 𑌵𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌤𑌮᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌘}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌭𑌵᳴𑌤𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇।
𑌔𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍗𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑍞 𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥63॥

%2.7.18.3
𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌮𑍍।
𑌐\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌬𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑌾𑌤𑍇᳴𑌪𑍁𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑌾𑌦᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌆 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌦᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥64॥

%2.7.18.4
𑌤𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍗} 𑌕𑌪𑍍𑌲᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍗} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍗 \ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍗} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍗॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌷𑍁 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯𑍇𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌹𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸𑍂᳴𑌤𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍍𑌯𑍂᳴𑌢𑌃॥65॥

%2.7.18.5
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍋𑌬𑍃᳴𑌹𑌤𑍀𑌷𑍁 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌬𑍃᳴𑌹𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌕𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍈𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌜𑌤𑌿।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌕𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌗𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍀𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍈𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌜𑌤𑌿।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌕𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑌕𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌤𑍇॥66॥\anuvakamend[𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑍂᳴𑌢𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]




\prashnaend{\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌖𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯 𑌆॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌨 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌷 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃 \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇᳴𑌽𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌓᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌗\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍋}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌜𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌹𑌰𑍀॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑍇 \ul{𑌕𑍇}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶॥18॥}{\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌹\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌥} 𑌆𑌯𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌷᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃॥66॥}{\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌤𑍇॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
