\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.5.1.1
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌨𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾𑌮𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌃।
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌹𑌿𑌮𑍍॥1॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌶᳴]

%3.5.2.1
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌦𑍍𑌯᳴𑌵𑌃।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌤𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌮𑍍𑌨}\-𑌯𑍁𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑌾᳴𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌗𑍃}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌾᳴𑌤𑌯𑍇।
𑌨𑌿 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌸𑌥𑍍𑌸𑌿 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌿᳴।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌰𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌚𑍍𑌛𑍋᳴𑌚𑌾 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯।
𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌯𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥2॥

%3.5.2.2
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌵𑌿𑌵𑌾𑌸𑌸𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌈}\-𑌡𑍇𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌃।
𑌤𑌮𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌦𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌃।
𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
𑌵𑍃𑌷𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌨 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌃।
𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌤 𑌈𑌡𑌤𑍇।
𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑍃𑌷𑌨𑍍।
𑌵𑍃𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿॥3॥

%3.5.2.3
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕 𑌈𑌡𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑍍𑌕𑍇᳴\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌮𑍀᳴𑌮𑌹𑍇।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌨 𑌆𑌹𑍁𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌧𑍍𑌵𑌰।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑌸𑌿᳴।
𑌆 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤 𑌦𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌤᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌧𑍍𑌵𑍞 𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌸𑍁𑌷\-\ul{𑌣}\-𑌨𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃॥4॥\anuvakamend[\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌯𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌧𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌸𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.5.3.1
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌅᳴𑌸𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣 𑌭𑌾𑌰𑌤।
𑌅\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑌸𑍗॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍋} 𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌃।
𑌋𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌨𑍁𑌮𑌦𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌸𑍞𑌶𑌿𑌤𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌹᳴𑌵𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍋} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌤𑍂𑌰𑍍𑌣𑌿᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌟𑍍।
𑌆𑌸𑍍𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍॥5॥

%3.5.3.2
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍋 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌪𑌾𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑌾𑍞 𑌇᳴𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑌿।
𑌆 𑌵᳴𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌵᳴𑌹।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌵𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌆𑌵᳴𑌹।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑍞 𑌆𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾𑌽𑌽𑌵᳴𑌹।
𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌵᳴𑌹।
𑌆 𑌚𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌹᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌜𑌾᳴ 𑌚 𑌯𑌜 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃॥6॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌾 𑌵᳴\-\ul{𑌹} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.5.4.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍁 𑌤𑍇᳴ 𑌯𑌜𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌤𑍀𑌮𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌚}\-𑌮𑌾𑌸𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌵𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑌾𑌮𑍍।
𑌈𑌡𑌾᳴𑌮𑌹𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌈}\-𑌡𑍇𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮᳴ 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌯𑌜𑌾᳴𑌮 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾𑌨𑍍᳴॥7॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌵᳴]

%3.5.5.1
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌪𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
\-\ul{𑌇}\-𑌡𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑍗॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌨𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁॥8॥\anuvakamend[\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.5.6.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌜𑌙𑍍𑌘𑌨𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌯𑌯𑌾॑।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌤 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾।
𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌵𑍇𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌨} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴𑌨𑌾।
𑌶𑍁𑌮𑍍𑌭𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌵𑌾𑌵𑍃𑌧𑍇।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾᳴𑌮𑍋 𑌵\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌵𑌿𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌡𑍀}\-𑌕𑍋 \ul{𑌨} 𑌆𑌵𑌿᳴𑌶।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌵𑍇𑌤𑍁॥9॥\anuvakamend[𑌸𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.5.7.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌤𑍍।
𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰𑍇𑌤𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌭𑍁𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌜᳴𑌸𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌾।
𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌚᳴𑌸𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌿𑌷𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌚𑌕𑍃𑌷𑍇 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌤𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾᳴𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌜\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌮𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥10॥

%3.5.7.2
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌸 𑌵𑍇᳴𑌦 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
𑌸 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸 𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌮𑌘𑌃।
𑌸 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍗𑌰𑍍𑌣𑍋᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌸 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌅𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸 𑌆𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍀᳴𑌷𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌾।
𑌸𑌹𑍂᳴𑌤𑍀 𑌵𑌨\-\ul{𑌤}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌸𑌨𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵𑌥𑍁𑌃।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌸𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍂 𑌅𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍॥11॥

%3.5.7.3
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑍞 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍂𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌶᳴𑌸𑍍𑌤𑍇𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍀᳴𑌷𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌵𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌂 𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌤𑌾𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌷𑍁 𑌭𑍂𑌷𑌥𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌶𑍍𑌞𑌥᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌸᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾} 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌸𑌹𑍁᳴𑌰𑍀 𑌸\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌰}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍂𑌰𑍇𑌃॑।
𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾॑।
𑌏𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌿𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍॥12॥

%3.5.7.4
\-\ul{𑌸}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑍞 𑌸\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑌹𑌮𑍍॑।
𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤𑌯𑍇᳴ 𑌭𑌰।
𑌪𑍍𑌰𑌸᳴𑌸𑌾𑌹𑌿𑌷𑍇 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌹𑍂\-\ul{𑌤} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴।
𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌰} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿।
𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌯 𑌓𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌾𑍞 𑌇᳴𑌵।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃𑌧𑍇।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌦𑌾𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌃॥13॥

%3.5.7.5
\-\ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌬𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑌃 𑌸𑌹𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌮}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌗𑍍𑌵𑌾𑌵𑍃𑌧𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁𑌃 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌃 \ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌤𑍃𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑍂𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌉᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋 𑌯᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑍞𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍁𑌪𑌤𑍇 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌹।
𑌯𑍇 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑍋𑌤𑍄᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌜𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌡}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿॥14॥

%3.5.7.6
𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌡}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌯𑌾॑\-\ul{𑌟𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌡}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮᳴𑌯𑍋𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌯𑌾᳴𑌡𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑍋𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌡𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌯𑌾॑𑌣𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌯𑌾॑\-\ul{𑌡𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
𑌆𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 𑌅᳴𑌧𑍍𑌵𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌹𑍋𑌤𑌃।
𑌪𑌾𑌵᳴𑌕 𑌶𑍋\-\ul{𑌚𑍇} 𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌯𑌜𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌾 𑌯᳴𑌜𑌾𑌸𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 𑌵𑌿𑌯𑌦𑍍𑌭𑍂𑌃।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵᳴𑌹 𑌯𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌧}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑍞} \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌷𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%3.5.8.1
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍞 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌂 𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌣।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌣 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥16॥

%3.5.8.2
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌸𑌖𑌾॑।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌸𑌖𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌾𑌁(4)𑌹𑍋।
𑌇𑌡𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑍇𑌡𑌾॑।
𑌉𑌪𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌇𑌡𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌡𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑍇𑌡𑌾॑।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍀 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪᳴𑌦𑍀 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍀।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌮𑍍॥17॥

%3.5.8.3
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌯𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌜𑍇 \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌰𑍀।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌪𑍁᳴𑌤𑍍𑌰𑍇।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌽𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃।
𑌭𑍂𑌯᳴𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌰᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇 𑌧𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃॥18॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾 𑌹𑍍𑌵𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍞 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌰᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.5.9.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌨𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍀 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌹𑍋𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌾𑌯᳴𑌜𑍀𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌯𑌾॑𑌟𑍍।
𑌯𑌾𑍞 𑌅𑌪𑌿᳴𑌪𑍍𑌰𑍇𑌃।
𑌯𑍇 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌅𑌮᳴𑌥𑍍𑌸𑌤।
𑌤𑌾𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍇𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌚𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑍋𑌤𑌾\-𑌽𑌭𑍂𑌃॑।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌮𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍇 𑌵𑍀𑌹𑌿᳴॥19॥\anuvakamend[𑌅𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍇𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.5.10.1
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌭𑍂𑌤𑍍।
𑌆𑌰𑍍𑌧𑍍𑌮᳴ 𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌨᳴𑌮𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌕𑍍𑌤𑍋𑌚𑍍𑌯᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍂॑\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌵𑌾𑌗᳴𑌸𑌿।
𑌉𑌪᳴𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌃।
𑌓𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯᳴𑌜𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌯𑍇 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌦𑌾᳴𑌨𑍂।
𑌅𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌨𑍂} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌵𑍇𑌦𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌗᳴𑌵𑍍𑌯𑍂𑌤𑍀 𑌅𑌭\-\ul{𑌯𑌂} 𑌕𑍃𑌤𑍗॑॥20॥

%3.5.10.2
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍀}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌪𑌾।
\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑍗᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁𑌵𑍗॑।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌚} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚।
\-\ul{𑌸𑍂}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑌾 𑌚᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿𑌚\-\ul{𑌰}\-𑌣𑌾 𑌚᳴।
𑌤𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌿𑌦𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑍞\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤॥21॥

%3.5.10.3
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧𑍇\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋॑\-𑌽𑌕𑍍𑌰𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧𑍇\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋॑\-𑌽𑌕𑍍𑌰𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤॥22॥

%3.5.10.4
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌮𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋॑\-𑌽𑌕𑍍𑌰𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌧}\-𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑌾𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌆𑌶𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌽𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌽𑌸𑍗।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇॥23॥

%3.5.10.5
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌭𑍂𑌯𑍋᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌰᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌦𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌰𑌾᳴𑌸𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌨᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌂 𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌅𑍞𑌹᳴𑌸𑌸𑍍𑌪𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌗𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌦𑌂 𑌚᳴।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴॥24॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌯𑌂} 𑌕𑍃𑌤𑌾᳴𑌵𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤 𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤 𑌸𑌜𑌾𑌤𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.5.11.1
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌯𑍋𑌰𑌾𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌯𑍇।
𑌦𑍈𑌵𑍀॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌤𑍁 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑍇॑।
𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇॥25॥\anuvakamend[𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑍗]

%3.5.12.1
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴𑌰𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌤𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌪𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍀𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌜\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑌯𑍇।
𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌮𑌪𑌿᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇।
𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌃 𑌸𑍁𑌹\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌗𑍍𑌨𑌾 𑌵𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌪᳴𑌤𑍍𑌨𑍀𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌆 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑍀 𑌶𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯 \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌜𑌨𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍॥26॥

%3.5.12.2
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌜𑌨𑌿᳴𑌮𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌯𑍋 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌃} 𑌸 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌜𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌾𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃𑌹𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌅𑌕᳴𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌾᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍂}\-𑌰𑌿 \ul{𑌣𑍋} 𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌶𑌾𑌧𑌿॥27॥\anuvakamend[𑌜𑌨𑍀᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.5.13.1
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍞 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌂 𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌣।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌣 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥28॥

%3.5.13.2
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌸𑌖𑌾॑।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌸𑌖𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌾𑌁(4)𑌹𑍋।
𑌇𑌡𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑍇𑌡𑌾॑।
𑌉𑌪𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌇𑌡𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌡𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑍇𑌡𑌾॑।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍀 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪᳴𑌦𑍀 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍀।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌮𑍍॥29॥

%3.5.13.3
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌯𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌜𑍇 \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌰𑍀।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌪𑍁᳴𑌤𑍍𑌰𑍇।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀𑌵𑌾᳴\-𑌽𑌵𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌵𑌾।
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌿𑌵 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌭𑍂𑌯᳴𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌰᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇 𑌧𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾॥30॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾 𑌹𑍍𑌵𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]




\prashnaend{\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌯𑍋𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶॥13॥}{\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮 \ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌤𑍍॥30॥}{\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
