\chapt{𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌮𑍍 3}
\sect{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.1.1.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌃।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌾᳴𑌸𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌨।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑।
𑌸 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌭𑌿\-\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁𑌃॥1॥

%3.1.1.2
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌜𑍀𑌵𑍇᳴𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍋𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-‌𑌷𑍇\-\ul{𑌣} 𑌆𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥2॥

%3.1.1.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-‌𑌷𑌮𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜𑌨𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮।
𑌶𑌂 𑌨᳴ 𑌏𑌧𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾 𑌨 𑌏𑌤𑌿।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮।
𑌮𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌰𑍀᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌣𑍋 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴॥3॥

%3.1.1.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌮𑌾᳴𑌨𑍗 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌅\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌘𑌶𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇𑌤𑌾𑌂॑ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌰𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌵𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌜𑌗᳴𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌾𑌥𑌃᳴॥4॥

%3.1.1.5
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌬᳴𑌭𑍂𑌵।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌨𑌃᳴।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌬𑌾𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤᳴𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾 𑌯𑍇𑌷𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌚𑍇𑌤𑌃᳴॥5॥

%3.1.1.6
𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌯𑍇 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾𑌃।
𑌯𑍇 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇𑌷𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌜𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑍇 \ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌸𑍁᳴।
𑌮𑌨𑍋᳴𑌜𑌵𑌸𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥6॥

%3.1.1.7
𑌯𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌧𑌾 𑌯𑍇𑌽𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌦𑌗𑍍𑌧𑌾𑌃।
𑌯𑍇᳴𑌽𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮 𑌯𑌾𑍞 𑌉᳴ \ul{𑌚} 𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮।
\-\ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌗\-\ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌰𑍍𑌯𑌮𑌨𑍍𑌵𑌰𑍁𑌣𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌚𑌾𑌰𑍁᳴।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 𑌜𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑍇𑌮।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌤𑌾।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌨𑍁 \ul{𑌸𑌂} 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌚𑍇𑌤𑌃᳴॥7॥

%3.1.1.8
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-\-𑌽𑌜\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍।
𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌨𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰𑍋᳴𑌰𑌵𑍀𑌤𑌿।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌗𑌵𑍋 𑌭𑌗𑌾𑌸𑌿।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍁𑌃} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌗𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍁᳴\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌹।
𑌭𑌗𑍋᳴ 𑌹 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌭\-\ul{𑌗} 𑌇𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌭𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌃 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑌾 𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶।
𑌭\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌗᳴𑌮𑍇𑌮।
𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮॥8॥

%3.1.1.9
𑌆𑌯𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌨।
𑌵\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌂᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌮}\-𑌨𑌾𑌪᳴𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌪𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌿𑌂} 𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑌚𑍍𑌛᳴।
𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌃।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑍀𑌮 𑌏𑌨𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿᳴𑌦𑍇𑌯।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑍞 𑌸᳴𑌸𑌂 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑍞 𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍॥9॥

%3.1.1.10
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑍟᳴𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌨𑍍 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌤𑌦𑍁᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑍞 𑌸𑌨𑍋𑌤𑍁।
𑌗𑍋𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌶𑍃᳴𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰𑍋𑌰𑍁᳴𑌵𑌾𑌣𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾 𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃॥10॥

%3.1.1.11
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑍁} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌜𑌾𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌤𑌰𑍇᳴𑌮 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍𑌰᳴𑌵𑍋 𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌭𑍀}\-𑌤𑌾𑌃।
𑌤𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑍇।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌭᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑍇।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍗॥11॥

%3.1.1.12
𑌵𑌿𑌷𑍂᳴\-\ul{𑌚𑌃} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂᳴𑌨\-\ul{𑌪} 𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑍗।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑌂᳴ 𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌉𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑌃 𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀 𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌯।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇 𑌨𑌾𑌕᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍋𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥12॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑌾\-\ul{𑌥}\-𑌶𑍍𑌚𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌞𑍍𑌚𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌮𑌦𑍇\-\ul{𑌮} 𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍋}\-𑌪𑍗 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍]

%3.1.2.1
\-\ul{𑌋}\-𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌨𑌮᳴𑌸𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍀᳴𑌵𑍇𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌏᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑍈\-\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑍇𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌤𑌾𑌰᳴॥13॥

%3.1.2.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑌂᳴ 𑌤𑌰𑍇\-\ul{𑌮} 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇॑।
𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌵𑌿𑌦𑍇𑌯।
𑌪𑌰𑌾॑𑌚𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑌾।
𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌹᳴𑌰𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥14॥

%3.1.2.3
𑌅𑌹᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌮𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑌰𑌾᳴𑌚𑍀𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌨𑍁𑌦𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑍁𑌃।
𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯𑌾𑌸𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌕𑍂\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌃॑।
𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌚𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃॥15॥

%3.1.2.4
𑌯𑌾𑌸𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌉𑌪᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸𑌂𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌕}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾𑌃 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥16॥

%3.1.2.5
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌯}\-𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍂᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌹𑍃᳴𑌣𑍀𑌯\-𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍗 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌮𑍗।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑌞𑍍𑌜᳴𑌯𑍇𑌮।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌜𑌾𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌉𑌪᳴𑌶𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌾𑌚𑌮𑍍॑॥17॥


%3.1.2.6
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌮\-\ul{𑌜𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴𑌮𑍇𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌂 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌵᳴ \ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌾।
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌲𑍋\-\ul{𑌕𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍀।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌰𑌾𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌰𑌜᳴𑌸𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿॥18॥

%3.1.2.7
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌾𑌮।
𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌘\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋\-𑌽𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌃।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌗𑍍𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃।
𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥19॥

%3.1.2.8
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴𑌷𑌗𑍍𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌰𑌦𑍍𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌜 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑍋𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌃।
𑌆𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌦\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌮𑍇𑌕᳴𑌪𑌾𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑॥20॥

%3.1.2.9
𑌅𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾𑌨 𑌏𑌤𑌿।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌃 𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰} 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
𑌅𑌹𑌿𑍞᳴ 𑌰𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌪𑌤𑍀᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴𑌬𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍗॥21॥

%3.1.2.10
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌾 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌰𑍁𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍁 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀᳴ 𑌨𑌃।
𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑍗 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌜𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌶𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌙𑍍𑌗𑌮𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍗 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍗।
𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍗} 𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌕𑍍𑌤𑍗॥22॥

%3.1.2.11
𑌯𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑍗᳴ 𑌹𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑍗।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍗।
𑌤𑍗 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌮𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌰𑍍𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑍋 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌭𑌗᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍 𑌹𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌮𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌮 𑌏\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌰𑍍𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌦᳴𑌧𑍁𑌃॥23॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌚𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌾𑌚𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌬\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍗} 𑌸𑌮᳴𑌕𑍍𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.1.3.1
𑌨𑌵𑍋᳴𑌨𑌵𑍋 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁𑌮𑌾॑\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌸𑌾 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂᳴ 𑌪𑌰𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌾 𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑍂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇।
𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑍇𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌸𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌅𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌮𑍁𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌗𑌮𑍇𑌮।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌵𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀॥24॥

%3.1.3.2
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍀᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌵𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌾।
𑌤\-\ul{𑌮𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑌰𑍀॑।
𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑌚𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌿}\-𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌵𑍇𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌷𑌿} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌚।
𑌸𑌂 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑌮𑍇𑌮𑌹𑌿।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌿}\-𑌮𑌤𑍍।
\-\ul{𑌭𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌮𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌚𑌰᳴𑌤𑍍।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾𑌗᳴𑌮𑌤𑍍॥25॥

%3.1.3.3
𑌪𑍍𑌰 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍁𑍞᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌨𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍।
𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨 𑌉𑌰𑍁𑌷𑍍𑌯𑌤𑍁 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑍂} 𑌷𑍁 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌭𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑌿𑌦᳴𑌨𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॥26॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌗\-\ul{𑌮}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍]

%3.1.4.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃।
𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍍𑌬𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌲𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌘𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌚𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌣𑍀𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥27॥

%3.1.4.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴𑌚𑍀𑌰𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌾𑌸𑌾𑍞᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑍇𑌤।
𑌸𑌮𑍇᳴𑌨𑌯𑌾 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌾 𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤।
𑌸𑌮𑍇᳴𑌨𑌯𑌾𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌏᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥28॥

%3.1.4.3
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌯 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌯᳴ 𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌕𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥29॥

%3.1.4.4
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌯𑍍𑌯᳴𑌙𑍍𑌗𑌵𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥30॥

%3.1.4.5
\-\ul{𑌋}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌕𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑌾𑌽𑌕𑌾᳴𑌮𑌯𑌤।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍈𑌤𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 𑌭𑍂॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥31॥

%3.1.4.6
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇 \ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌨𑍈\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌰𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥32॥

%3.1.4.7
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ 𑌆\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍍𑌭𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪𑌾᳴𑌨𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑\-𑌽𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌶𑍂𑌕𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥33॥

%3.1.4.8
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕 𑌋᳴𑌧𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌟𑍍𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 𑌪𑌿᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕 𑌆॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌋᳴𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌘𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥34॥

%3.1.4.9
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣𑍇 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥35॥

%3.1.4.10
𑌭\-\ul{𑌗𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌭}\-𑌗𑍀 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌭𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌭}\-𑌗𑍀 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌭}\-𑌗𑍀 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌭𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥36॥

%3.1.4.11
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌶𑍍𑌰𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑌧𑍀᳴𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌦𑌾\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌦᳴𑌧𑌤।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌦𑌧𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌯।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌣}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥37॥

%3.1.4.12
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌚𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥38॥

%3.1.4.13
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍈 \ul{𑌗𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥39॥

%3.1.4.14
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍗 𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥40॥

%3.1.4.15
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌤𑍍𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌉𑌪᳴𑌨𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌽𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥41॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌷𑍋𑌡᳴\-\ul{𑌶} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍈𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌶᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾 𑌨𑌵᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰} 𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌭\-\ul{𑌗𑍋} 𑌦𑌶᳴ 𑌦𑌶 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌶} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌦𑌶᳴ \ul{𑌦}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌤𑍍𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶]

%3.1.5.1
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾᳴𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥42॥

%3.1.5.2
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌹𑌾𑌵𑍍𑌰𑍀᳴𑌹𑍀𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥43॥

%3.1.5.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑍂𑌲𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤।
𑌮𑍂𑌲𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑍂𑌲𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥44॥

%3.1.5.4
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥45॥

%3.1.5.5
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯𑌂 𑌜᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌨𑌪\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯𑌮᳴𑌜𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥46॥

%3.1.5.6
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍇᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥47॥

%3.1.5.7
𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑍞᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑍀𑌯।
𑌨 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍀 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕᳴𑌮𑌶𑍃𑌣𑍁𑌤।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍀 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑍞᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍁𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍀 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥48॥

%3.1.5.8
𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇𑌽𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑌰𑍀॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥49॥

%3.1.5.9
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑍋\-𑌽𑌶𑌿᳴𑌥𑌿𑌲𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴𑌷𑌜𑍇 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑌶᳴𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑍋\-𑌽𑌶𑌿᳴𑌥𑌿𑌲𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑌿᳴𑌥𑌿𑌲𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴𑌷\-\ul{𑌜𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌭𑍇}\-\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥50॥

%3.1.5.10
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑍋 𑌵𑌾 𑌏𑌕᳴𑌪𑌾𑌦𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾𑌯𑍈𑌕᳴𑌪𑌦𑍇 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌾𑌯𑍈𑌕᳴𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥51॥

%3.1.5.11
𑌅\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌹᳴𑌯𑍇 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾᳴𑌯 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌭𑍂𑌮𑌿᳴𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌹᳴𑌯𑍇 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥52॥

%3.1.5.12
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥53॥

%3.1.5.13
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌬᳴𑌧𑌿𑌰𑍗 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌂᳴ 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍗 𑌶𑍍𑌰𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌬᳴𑌧𑌿𑌰𑌾𑌵𑌭𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅𑌬᳴𑌧𑌿𑌰𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥54॥

%3.1.5.14
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌪𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌪}\-𑌭𑌰᳴𑌣𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥55॥

%3.1.5.15
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌦᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌆\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾॑।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌉𑌪᳴𑌨𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌽𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥56॥\anuvakamend[\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌶᳴ \ul{𑌦}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌪} 𑌏𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌦𑌶᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌜𑍋\-𑌽\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑍋 𑌦𑌶᳴ \ul{𑌦}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌦᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶]

%3.1.6.1
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴\-𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍈 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑\-𑌽𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌮𑌾𑌸𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥57॥

%3.1.6.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑍍𑌯᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌮𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑍇𑌵𑌹𑌿।
𑌨 𑌨𑌾᳴𑌵𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌆॑𑌪𑍍𑌨𑍁𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌲𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌚।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌚 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌚।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 𑌅𑌤𑍍𑌯᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌅᳴𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌨𑍇᳴ 𑌅𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌆॑𑌪𑍍𑌨𑍁𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌮𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌨᳴𑌮𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌆॑𑌪𑍍𑌨𑍁𑌤𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥58॥

%3.1.6.3
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍈𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑌸𑍇᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍂}\-𑌷𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥59॥

%3.1.6.4
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍋᳴𑌦𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍋𑌦𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥60॥

%3.1.6.5
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥61॥

%3.1.6.6
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥62॥

%3.1.6.7
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥63॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶𑌾𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌷𑌾 𑌏𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌦𑌶𑌾\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 (\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌵𑍍𑌰𑍀᳴𑌹𑍀\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑍞 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌦𑌶᳴𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑍍𑌭𑍂𑌮𑌿᳴𑌕𑌪𑌾𑌲\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗॑ 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌕\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪𑍗𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑌸᳴𑌵𑍋\-𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌆𑌪𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴𑌵𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌕𑌾𑌮\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌶𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌢𑌃।
𑌅\-\ul{𑌹𑌿𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈॑।
𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃॥)]




\prashnaend{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨᳴ \ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌨𑌵𑍋᳴𑌨\-\ul{𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌷𑌟𑍍॥6॥}{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯᳴ \ul{𑌋}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌮\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌤𑍍𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌜𑍋 𑌵𑌾 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌷᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃॥63॥}{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.2.1.1
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌮᳴𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪᳴𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾𑌨᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴॥1॥

%3.2.1.2
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌶𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
𑌯𑌤𑍍𑌪᳴𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖\-\ul{𑌯𑌾} 𑌗𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌪᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌕𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑌾𑌹᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌬𑌹𑍁\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑌾𑌮𑌾𑌹᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥2॥

%3.2.1.3
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌹𑌰𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍁𑌦𑍀᳴𑌚𑍀𑌂 𑌮𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑍁𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌾 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿\-𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌇𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾॑: 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴॥3॥

%3.2.1.4
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 𑌏᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌦𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍁𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌹𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌾᳴𑌹।
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑌘𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥4॥

%3.2.1.5
\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍇𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌯𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌯𑌤𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌪𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌤𑍀𑌰𑌨\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌮𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨 𑌈᳴𑌶\-\ul{𑌤} 𑌮𑌾𑌽𑌘𑌶𑍞᳴\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌃 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿॥5॥

%3.2.1.6
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌨᳴𑌧𑌃 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑌾𑌯।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑍁𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥6॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%3.2.2.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌶𑍁𑌮𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑍋 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸 𑌹𑌿᳴𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑍋 𑌵𑍇᳴𑌦।
𑌸 𑌏᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨 𑌹𑌿᳴𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌚𑍍𑌛𑍈᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥7॥

%3.2.2.2
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌘𑍋}\-𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌪𑍍𑌰𑍇𑌯𑌮᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌚𑍍𑌛𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌮𑌨𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌷𑍍𑌟𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍀 𑌹𑌿 𑌪𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑍁𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌕𑍃᳴𑌤𑌾॥8॥

%3.2.2.3
𑌤 𑌆𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾 𑌰᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌕𑍁𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾} 𑌹𑌰᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌦} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌨᳴𑌪𑌰𑌾𑌧𑌾𑌯।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥9॥

%3.2.2.4
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌸𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌦𑌂 𑌕᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑌾𑌨𑍍𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇𑌷𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-\-\ul{𑍟}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑍇𑌚𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌏𑌕𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌦𑌿𑌶𑍇𑌤𑍍।
𑌤𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌦𑌾𑌯𑌾𑌤𑍍॥10॥

%3.2.2.5
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨᳴𑌤𑌿𑌰𑍇𑌕𑌾𑌯।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌦𑍇𑌵᳴𑌬𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌙𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌗𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
𑌪𑌰𑍍𑌵᳴ 𑌤𑍇 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌾 𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌽॒𑌽॒𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍀𑌯𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥11॥

%3.2.2.6
𑌦𑍇𑌵᳴𑌬𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵᳴𑌲𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶𑌂} 𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌲𑍍‌\-\ul{𑌶𑌾} 𑌵𑌿 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑍃𑌚𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌗𑌾𑌯𑍁𑌙𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌂 𑌲𑍁᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌤𑌿॥12॥

%3.2.2.7
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌨𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌹᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀 𑌵𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌹𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑌾𑌽𑌽𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
𑌋\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌹𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌾𑌵𑌾𑌪𑌾𑌯।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨𑌾𑌵᳴𑌸𑌨𑍍𑌤𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥13॥

%3.2.2.8
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌤𑍇॑ \ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌂 𑌗𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌗𑍂𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌧𑍀𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑌾 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥14॥

%3.2.2.9
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌦𑍍𑌧𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌦𑍍𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌨᳴𑌧𑌃 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑌾𑌯।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑍁𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌨𑌿 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌦𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦᳴ 𑌭𑌰𑌤𑌿 𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈]

%3.2.3.1
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌵𑌸𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌖𑍇 𑌅᳴𑌸𑍍𑌰𑍞𑌸𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾॑𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍍𑌯𑍋}\-𑌖𑍇 𑌭𑌵᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌖𑍇 𑌉𑌪᳴𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌰𑍞𑌸𑌾𑌯।
𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌨𑍋 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥16॥

%3.2.3.2
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑍈 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌨𑍋 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌾।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌖𑌾।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌧𑌾᳴𑌯𑌾 𑌅𑌸𑌿 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌣} 𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌧𑌾᳴𑌯𑌾𑌃।
𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾 \ul{𑌹𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑॥17॥

%3.2.3.3
𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌧𑌾᳴𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑍍𑌪᳴𑌲𑌾𑌶\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑌾𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑌯𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥18॥

%3.2.3.4
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌃 𑌸᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌮\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌨𑌿 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌯𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌦𑌰𑍍‌𑌶᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍍𑌶𑍍𑌯𑍟 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌦𑌹𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃॑।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॥19॥

%3.2.3.5
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ 𑌪𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑍋 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌨 𑌹𑌿 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍁𑌷𑍋᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌨𑌾𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥20॥

%3.2.3.6
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌰\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌾𑌮᳴𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍 ‌𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌦𑍁𑌹𑍇॥21॥

%3.2.3.7
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍂𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾𑌃} 𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴𑌚𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍‌ 𑌯᳴𑌥𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌥𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍁𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍗𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌨𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌯} 𑌵𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌉𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌦𑍁᳴\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿॥22॥

%3.2.3.8
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍗᳴𑌤𑌿।
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌚 𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌅𑌵𑌾᳴𑌚𑌂 \ul{𑌯}\-𑌮𑍋\-𑌽𑌨᳴𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍍𑌯𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌨 𑌦𑌾᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌦𑌾᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌾᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥23॥

%3.2.3.9
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴𑌮𑍁𑌖𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴।
𑌨𑍇𑌤 𑌇᳴𑌤𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌦𑌾᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌨 𑌦𑍁᳴𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌸᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍂᳴𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑌃।
𑌅𑌹᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌦𑍋𑌗𑍍𑌧𑍀𑌤𑌿᳴॥24॥

%3.2.3.10
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌨 𑌦𑍁᳴𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌿𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌮𑍍𑌪𑍃᳴𑌚𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍃𑌤𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌰\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌪𑌾𑌂 𑌚𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌜𑍀𑌵𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌧𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌤᳴\-\ul{𑌨}\-𑌚𑍍𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌦𑌧𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥25॥

%3.2.3.11
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌭𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍞 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌨 𑌪𑌿𑌬᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌭𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌸𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌯𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌯𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌿𑌬᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌭𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌨𑌾𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮𑌯𑍇᳴𑌨𑌾𑌪𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥26॥

%3.2.3.12
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌵𑌾 𑌦𑌾𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑌾𑌽𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌸𑌦𑍇᳴𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍀𑌃।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅𑌨᳴𑌧𑌃 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑌾𑌯।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌦𑍁𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥27॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿 𑌦𑍁𑌹𑍇 𑌦𑍁𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌦𑍍𑌦𑍋𑌗𑍍𑌧𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌧𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌥𑍍𑌸𑌾𑌦𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.2.4.1
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌶𑌕𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴॥28॥

%3.2.4.2
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌵𑌜𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍀𑌃।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿॥29॥

%3.2.4.3
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌵𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌦𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌧𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌧𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤𑌂 𑌯𑌦𑌨𑍁᳴𑌪𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍॥30॥

%3.2.4.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌦᳴𑌹𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌾𑌪𑍍𑌰᳴𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯।
𑌧𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌤𑌂 𑌯𑍋॑𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌂 𑌧𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌯𑌂 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌵𑌾𑌵 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍗।
𑌯𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑍈᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌧𑍂𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌭𑍗 \ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌰𑍍𑌪᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌸𑍍𑌨𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌂} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴𑌤𑌮𑌂 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍॥31॥

%3.2.4.5
𑌅𑌹𑍍𑌰𑍁᳴𑌤𑌮𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾 \ul{𑌹𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿} 𑌵𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥32॥

%3.2.4.6
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞\-\ul{𑌷𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿॥33॥

%3.2.4.7
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍁᳴ 𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸𑍍𑌫𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌾𑌰𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌤𑌮᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌯𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌣𑌹𑌿᳴।
𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌵𑌿 𑌖𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿 𑌵𑌿 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌤𑌿 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌿᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤 𑌉𑌦᳴𑌵𑍇𑌪𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑍃𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌸𑌾𑌦\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑॥34॥\anuvakamend[\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑌾 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌧𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞\-\ul{𑌷𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.2.5.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌪𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑍍𑌰𑌿𑌯𑌤।
𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌪𑍋𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌅᳴𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌪 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑌾𑌃} 𑌸𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿॥35॥

%3.2.5.2
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌸𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌯𑌃᳴॥36॥

%3.2.5.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂 𑌪𑍃᳴𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌛𑍋 𑌗𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌷𑌮𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌰𑌗𑍍𑌰𑍇𑌪𑍁𑌵𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇𑌗𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌅𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍍॥37॥

%3.2.5.4
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑍃𑌣𑍀𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌹᳴ 𑌹\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌵𑍍𑌰𑍇।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌵𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌾॑\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃॥38॥

%3.2.5.5
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃॥39॥

%3.2.5.6
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀𑌨᳴𑌗𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑍋𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯॥40॥

%3.2.5.7
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌵᳴𑌣𑌮𑌸𑌿 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌵᳴𑌣\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌗𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃।
𑌯𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌞𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴𑌜𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴𑌤𑌯𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥41॥

%3.2.5.8
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌥𑍍𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌮𑌿᳴ 𑌶\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌹𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌦𑍇𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌨𑍍‌ 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥42॥

%3.2.5.9
𑌇𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌦𑍍𑌵᳴𑌦𑌤 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌘𑌾}\-𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍍𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌭𑌿𑌭𑍂𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌮𑌨𑍋𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌘𑍍𑌨𑍀 𑌵𑌾𑌕𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌽𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌽𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌶𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌪𑌰𑌾᳴𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌯᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌤𑌾𑌮𑍁𑌪\-\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌚𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥43॥

%3.2.5.10
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤 𑌏᳴𑌷𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴ 𑌏𑌷𑌾𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌵𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍀\-\ul{𑌕𑌾𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍈}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌪𑌰𑌾᳴𑌪𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌪𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈॥44॥

%3.2.5.11
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍁𑌷𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌵᳴𑌦𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌪 𑌉𑌪᳴𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌦𑌿\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌶𑍂𑌰𑍍𑌪𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌫}\-𑌲𑍀𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌵𑌾 𑌆᳴𑌹।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥45॥\anuvakamend[𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌯𑍋᳴ 𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌵}\-𑌦𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.2.6.1
𑌅𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀𑌨᳴\-𑌗𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑍋𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤॥46॥

%3.2.6.2
𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌨𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑍇 𑌶᳴𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍈𑌤𑌾𑍞᳴ 𑌶𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌗𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴𑌽𑌸𑌿 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥47॥

%3.2.6.3
\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴𑌽𑌸𑌿 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌯𑍀 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌵\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑌧𑌿᳴ 𑌵𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑌿 𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣॥48॥

%3.2.6.4
𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍇𑌕𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍇𑌕𑌾॑।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌤𑍇।
𑌨 𑌹𑌿 𑌤𑌦𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌧𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌦𑌿\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌅𑌸𑌂᳴𑌵𑌪𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌪𑌿𑍞\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍂𑌨𑌿᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥49॥\anuvakamend[𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.2.7.1
𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅𑌪𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌜\-\ul{𑌹𑌿} 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌦𑍞᳴ \ul{𑌸𑍇}\-𑌧𑌾 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌕}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌧}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦᳴𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌤𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿॥50॥

%3.2.7.2
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌮᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍁𑌣᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿॥51॥

%3.2.7.3
𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌦𑍃}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑌿𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌦𑍃𑍞᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌦𑍃𑍞𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌕}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌕}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌏\-\ul{𑌕𑌂} 𑌵𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌕}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌵᳴𑌤𑌿॥52॥

%3.2.7.4
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌦𑍍𑌵𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴।
𑌅𑌥᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍗।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍞 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑॥53॥

%3.2.7.5
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌵᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌶᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍇𑌕𑌾᳴𑌦𑌶।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌾} 𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶॥54॥

%3.2.7.6
𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌤𑌤𑍍।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨᳴𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌤𑍋᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾𑌨𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
𑌭𑍃𑌗𑍂᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 𑌤𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 𑌤𑌪𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌵𑌿 𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥55॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍞 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.2.8.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌂𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌸𑌮𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰᳴𑌗𑍍𑌮\-\ul{𑌤} 𑌸𑌮𑍋𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌽𑌪𑍋 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥56॥

%3.2.8.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍞 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌜𑌗᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀𑌃।
𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌃।
𑌆\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌧𑌾 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯᳴।
𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑌃 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌪𑍃᳴𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌲𑌾᳴𑌵𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌸𑍁𑌵𑍃᳴𑌷𑍍𑌟 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍃𑌤𑍍𑌯᳴॥57॥

%3.2.8.3
𑌆\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌹𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌜𑌨᳴𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌂\-\ul{𑌯𑍗}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑌾𑌧𑌾𑌰।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌮}\-𑌖\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌖𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌾᳴𑌹॥58॥

%3.2.8.4
\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍁 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌷𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤᳴𑌨𑍁𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌽𑌪 \ul{𑌆}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌚𑌾 \ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌂 \ul{𑌛}\-𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋\-𑌽𑌶𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌃॥59॥

%3.2.8.5
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍇॑\-𑌽𑌰𑍍𑌧𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌸 𑌈॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌹𑌃᳴।
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑌕𑌃।
𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥60॥

%3.2.8.6
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯\-𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞𑌸𑌨𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌾।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-\-𑌸𑍍𑌯𑌪𑌾᳴\-𑌹𑌨𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌶𑍍𑌰᳴𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑍟᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍇} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌕} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾𑌽𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌗𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾\-𑌽𑌨᳴𑌤𑌿𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑॥61॥

%3.2.8.7
𑌅𑌵𑌿᳴𑌦𑌹𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌶𑍍𑌰𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍟𑌷𑍍𑌯᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌚}\-𑌮𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑍃𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌤𑌂 𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾𑌭𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌕𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌵𑌾᳴𑌸𑌯𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌗𑍁𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌕𑌃᳴।
𑌭𑌸𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌽𑌭𑌿𑌵𑌾᳴𑌸𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇𑌨𑌾𑌸𑍍𑌥𑌿᳴ \ul{𑌛}\-𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॥62॥

%3.2.8.8
\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌵𑌾᳴𑌸𑌯𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑍈𑌃} 𑌶𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌛}\-𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍।
𑌅𑌖᳴𑌲𑌤𑌿\-𑌭𑌾𑌵𑍁𑌕𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍋𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴।
𑌸 𑌨𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁𑌷𑍍𑌕᳴𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌵𑍃𑌥𑍇᳴𑌵 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍇᳴𑌤𑍋𑌃।
𑌸𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴॥63॥

%3.2.8.9
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪𑍃᳴𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌕𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌦𑌂 𑌮𑍍𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍॥64॥

%3.2.8.10
𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃 𑌸𑌂 𑌨𑌿𑌧᳴𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌜᳴𑌨𑌯𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌦𑌧𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌽॒𑌽॒𑌪𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌪𑌾𑌤𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌤᳴ 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌸 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴\-𑌪𑌾𑌤𑌯𑌤𑍍॥65॥

%3.2.8.11
𑌤𑌤𑍋॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌸 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌪𑌾𑌤𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌮𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴𑌮𑍃𑌜\-\ul{𑌤} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍁𑌦𑌿𑌤𑍇।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍁𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌭𑌿𑌨𑌿𑌮𑍍𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑍇॥66॥

%3.2.8.12
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌭𑌿𑌨𑌿𑌮𑍍𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑌃 𑌕𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌖𑌿𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌖𑍀 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌨𑌗𑍍𑌰\-𑌦𑌿\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍗।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍁𑌃 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍋 𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌣𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑍀}\-\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌾 𑌬𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌹𑌣𑌿᳴।
𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌣𑌂} 𑌨𑌾𑌤𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌯𑌵𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑌿 𑌨𑌿𑌨᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌉𑌲𑍍𑌮𑍁᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿 𑌶𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌕𑌾᳴𑌮𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥67॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑌾𑌶𑌾॑𑌨𑍍𑌤 𑌆\-\ul{𑌹} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌛}\-𑌨𑍍𑌨𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌪𑌾𑌤\-\ul{𑌯}\-𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌭𑌿𑌨𑌿𑌮𑍍𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃]

%3.2.9.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌮𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌆𑌦᳴\-\ul{𑌦} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌭𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃॥68॥

%3.2.9.2
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰 𑌆᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌭᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌵𑌮𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌹𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌧𑌾𑌵𑌤𑍍।
𑌸𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌪𑍃𑌥𑌿᳴𑌵𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥69॥

%3.2.9.3
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍀𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌃᳴।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑌂 \ul{𑌗𑍋}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌤𑍁 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃।
𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 𑌦𑍇᳴𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥70॥

%3.2.9.4
𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌵𑌾𑌵 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍗।
𑌯𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑍈᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌭𑍗 𑌬᳴𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾𑌶𑍈𑌃॑।
𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑍗}\-𑌗𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌨𑌿᳴𑌮𑍍𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌰\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰 𑌆᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌸 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌪᳴𑌮𑍍𑌲𑍁𑌪𑍍𑌤𑍋\-𑌽𑌶𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑌰𑍁𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌪𑌾॑𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌰𑌰𑍁𑌃᳴।
𑌅𑌪᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌰𑌰𑍁𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑌾𑌹᳴॥71॥

%3.2.9.5
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌃 𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌰𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌨𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌬𑌾𑌧𑌨𑍍𑌤।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌰𑌰𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌬𑌾𑌧𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍞᳴ 𑌹𑌰𑌤𑌿॥72॥

%3.2.9.6
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍞᳴ 𑌹𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍞 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪᳴\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌮𑌗𑍍𑌰᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌸𑍀᳴𑌨𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌪𑍀𑌤𑌿᳴॥73॥

%3.2.9.7
𑌕𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑍋 𑌦𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌥𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪᳴𑌰𑌿𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑍀}\-𑌥𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌚𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌯𑌨𑍍।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍈𑌰𑍁𑌦᳴𑌞𑍍𑌚𑌃।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌂᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿᳴॥74॥

%3.2.9.8
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌪𑌰𑌾॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑍁𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾\-𑌽\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑍁𑌦𑍀᳴𑌚𑍀𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌣𑌾𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍀𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥75॥

%3.2.9.9
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌚𑍗᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌵𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌣𑍀॑।
𑌗𑌾𑌰𑍍𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮𑌿𑌥𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍋𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥76॥

%3.2.9.10
𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ 𑌛𑌿𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ 𑌛𑌿𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌮𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌨𑍂𑌤𑍍𑌪𑌿᳴𑌪𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤𑍇᳴𑌨 \ul{𑌛𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌖𑌿𑌨𑍀॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ 𑌛𑌿𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌤𑌿᳴𑌖𑌾𑌤𑌾।
𑌇𑌯᳴𑌤𑍀𑌂 𑌖𑌨𑌤𑌿॥77॥

%3.2.9.11
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌤𑌾𑌂 𑌚᳴𑌤𑍁𑌰\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-𑌲𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁𑌰\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-𑌲𑌂 𑌖𑍇𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-𑌲𑌂 𑌖᳴𑌨𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-𑌲𑍇 𑌹𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌖𑌨𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀᳴𑌯𑌸𑍀𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌕𑌃॥78॥

%3.2.9.12
𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌵𑌤𑍀𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵𑍈 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌭𑌜𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨} 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌦᳴𑌨𑌮𑌸𑍍𑌯𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍॥79॥

%3.2.9.13
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦𑌿𑌂᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌧𑌾 𑌅᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌯𑍋𑌯𑍁𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀 𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑍀᳴ \ul{𑌚𑌾}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑍀𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍃𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌰\-\ul{𑌪𑍍𑌶𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌦𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮𑍈𑌰᳴𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍀𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾॥80॥

%3.2.9.14
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑍇𑌰᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌂 𑌧𑍀𑌰𑌾᳴𑌸𑍋 𑌅\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌨𑍁᳴𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑌾 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿𑌰𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌂 \ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑍃᳴𑌡𑍍𑌢𑌿।
𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌹𑍍𑌯।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌦𑍇𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌾᳴𑌯𑍈।
𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑌾 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍀𑌃॥81॥

%3.2.9.15
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌹𑌾𑌸𑌿᳴𑌤𑍋 𑌦𑍈\-\ul{𑌵}\-𑌲𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕 𑌆𑌪᳴ 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾॑:।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑍈𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥82॥\anuvakamend[𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌾᳴𑌹 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍞᳴ 𑌹\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨𑍀𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌖𑌨𑌤𑍍𑌯𑌕\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍀𑌰᳴𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿]

%3.2.10.1
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌵𑌞𑍍𑌚𑌂᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇॑\-𑌽\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌕𑍍𑌷᳴𑌣𑍍𑌵𑍀𑌤।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌂᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑍇𑌨𑍋𑌦𑍀᳴𑌚𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌰𑌾𑌚᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌮\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌰𑍇𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑌿॥83॥

%3.2.10.2
𑌯𑌥𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌧𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌮𑍍।
𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌵𑌵᳴ 𑌨𑍇𑌨𑌿𑌕𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪᳴𑌵𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌲𑌯𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌗𑌂 𑌛𑌿᳴𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌹𑌿𑌰𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍁𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮𑌿𑌥𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌰𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌨 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯𑍇𑌤𑍍॥84॥

%3.2.10.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌽𑌽𑌹𑍁𑌤𑌿\-\ul{𑌪}\-𑌥𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌧𑍍𑌮𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌪𑌾𑌦𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌾𑌧𑍍𑌨𑍁𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌪}\-𑌥𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌧𑍍𑌮𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌪𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌧𑍍𑌮𑌮𑍍।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨} 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌤𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌥𑍇।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑍇𑌧᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍀𑌯᳴।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥85॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌯𑍇}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌧𑍍𑌮𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]




\prashnaend{\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\mbox{}𑌶𑍁𑌂 𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌪𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌧𑍂\-\ul{𑌤𑌂} 𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑌂 𑌵᳴𑌪𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑌮𑌾 𑌦᳴\-\ul{𑌦𑍇} 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯𑍋 𑌦𑌶᳴॥10॥}{\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨᳴𑌤𑌿𑌰𑍇𑌕𑌾𑌯 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌵𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌵᳴𑌣𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌵𑌾𑌵 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍗} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾𑌶𑍀᳴𑌤𑌿𑌃॥85॥}{\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.3.1.1
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇॑।
𑌪𑍁𑌮𑌾𑍞᳴𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍟𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 𑌮𑌿𑌥𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌥᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌮𑍍।
𑌅𑌥𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
𑌅𑌥᳴ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑍈 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌃॥1॥

%3.3.1.2
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑌃᳴।
𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍇 𑌤𑌤𑌃᳴ 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌮𑍇᳴𑌧𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌸𑌮𑍇᳴𑌧𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑍁᳴𑌕𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌤𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌮𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥2॥

%3.3.1.3
𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌨𑌿 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾} 𑌹𑌿 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑍁𑌕𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌮𑍂}\-\-\ul{𑌲}\-𑌤𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌮𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌦𑍁} 𑌵𑌾 𑌆᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍋𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌮𑍃᳴\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑍂}\-\-\ul{𑌲}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪𑌤𑍇।
𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑍁᳴𑌕𑍋 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴॥3॥

%3.3.1.4
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴𑌮\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌕𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑍈᳴𑌰𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌉𑌪᳴𑌜𑍀𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦}\-𑌣𑍍𑌡𑌮𑍁᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌃।
𑌮𑍂𑌲𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑍍𑌯𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌲𑍍𑌲𑍋𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑍍𑌯}\-𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍॥4॥

%3.3.1.5
𑌸𑍍𑌰𑍁𑌗𑍍𑌘𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌵𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌶𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍞᳴ 𑌶𑍁𑌭𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤𑍋 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗।
𑌅𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑍁𑌕𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥5॥\anuvakamend[\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌰𑍍𑌮𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑌾𑌦𑍍𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑍍𑌯}\-𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.3.2.1
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌶𑌿\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌮𑌵᳴𑌤𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌭𑌿᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌲𑍍‌𑌶𑍇𑌨।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌨𑌾𑌶𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌖𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌪𑍍𑌰 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌚𑌾।
𑌆𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌃।
\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌸𑍍𑌯𑌾𑌗𑍍𑌰𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌖𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿॥6॥

%3.3.2.2
𑌸𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾।
𑌸𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌋𑌗𑍍𑌵𑌾𑌵 𑌯𑍋𑌷𑌾॑।
\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑍋 𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
𑌤𑌨𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌕𑍇} 𑌵𑍃\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌵𑌾𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌥𑌾} 𑌨 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌆𑌰᳴𑌬𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍋}\-𑌹𑌃॥7॥

%3.3.2.3
𑌯𑌦𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌭𑌿} 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
𑌨 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌰𑍇 𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾𑌵 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑍞 𑌹𑌿 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌭᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌜𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌰𑍇 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑌦𑍍𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿॥8॥

%3.3.2.4
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌖𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌶𑍋 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌂॑ 𑌜𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨 𑌰᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌪𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 𑌜𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌕𑍍𑌷𑌃।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌦𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌜᳴𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌦𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌦𑌧᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍁} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌷𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤𑍇॥9॥

%3.3.2.5
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑍋 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨᳴𑌵\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌹᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌯𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍋 𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕𑌂} 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌮𑍍॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥10॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌸𑍍𑌯𑌾𑌗𑍍𑌰𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌖𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍋}\-𑌹𑍋 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑍀𑌃} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.3.3.1
𑌅𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌨𑍀𑌕𑌃᳴।
𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑍇𑌰𑌨𑍍।
𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌕𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌤𑌿𑍞 𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌆𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌹𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌆𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌾 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴॥11॥

%3.3.3.2
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌸𑍀᳴𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌦᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑍀𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑍀𑌤।
𑌦𑍇𑌶𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌉\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌚𑍍𑌯𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌾𑌸𑌾᳴𑌨𑌾 𑌸𑍗𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑍀𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌨𑍁᳴\-𑌵𑍍𑌰𑌤𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌹𑍍𑌯𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑍈 𑌵𑍍𑌰𑌤𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑌮𑍍॥12॥

%3.3.3.3
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑍁𑌪᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨।
𑌯𑍋𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑍁᳴𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌯𑌦𑍍𑌯𑍋𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌸 𑌯𑍋𑌗𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑।
𑌸 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑌃᳴॥13॥

%3.3.3.4
\-\ul{𑌯𑍋}\-\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾𑌤𑌾 \ul{𑌆}\-𑌶𑍀𑌃 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌂 𑌗𑍍𑌰᳴𑌥𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑍈 \ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌃।
𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑।
𑌤𑌨𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯।
𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥14॥

%3.3.3.5
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌶𑌿᳴𑌥𑌿𑌲𑌂 𑌭𑌾𑌵𑌾𑌯।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌸᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌸𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍀𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌊}\-𑌨𑍇𑌽𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌧𑍀𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇𑌽𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑌮𑌾𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌾𑌮𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌯᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌶𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇]

%3.3.4.1
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑍈 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌷𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌮𑌿𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌹𑌿।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯।
𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌵𑍇॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇॥16॥

%3.3.4.2
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌂 𑌤𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍍𑌭𑍋\-𑌽𑌨᳴𑌵𑌚𑍍𑌛𑌿𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯}\-𑌵𑍇𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍇।
𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌽𑌧𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍁𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍇𑌜𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇𑌜𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥17॥

%3.3.4.3
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜} 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
𑌸𑍍𑌫𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇᳴𑌧𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑌜𑍁𑌷𑍇 \ul{𑌭}\-𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇॥18॥

%3.3.4.4
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇॑।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃॥19॥

%3.3.4.5
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌥𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌰𑍍𑌣𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌪𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤𑌾𑌽𑌽𑌹𑍁𑌃᳴।
𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌯𑍋𑌷𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍇\-\ul{𑌶}\-𑌲𑌂 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰᳴𑌤𑍀 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑॥20॥

%3.3.4.6
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌹𑌿 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍋}\-𑌭𑌯𑍋॑𑌰𑍍𑌮𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑌿 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌽𑌪 𑌉᳴𑌤𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌽𑌪 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮𑌿𑌥𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌛𑍋 𑌗𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌷𑌮𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍗𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀𑌃} 𑌸𑌂 𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌚𑌿𑌷𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌾𑌯𑌾𑌯॥21॥\anuvakamend[\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑌤} \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹} \ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.3.5.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌮᳴\-𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵𑍈॑𑌕𑍍𑌷𑌤।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌪𑌰𑌾𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌵𑍇𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍇।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌪𑌰𑌾॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍟𑌷𑍍𑌯᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌤𑌿॥22॥

%3.3.5.2
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿 𑌘𑌾᳴𑌰𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌧𑍋 𑌭𑌵𑌿᳴𑌤𑍋𑌃।
𑌯𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌵𑍇𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍀𑌲𑍍𑌯𑌾𑌵𑍇॑𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤।
\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌞𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌘𑌾𑌰𑌯𑌤𑌿।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿॥23॥

%3.3.5.3
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌷𑍁᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌯𑌾॑𑌮𑍍॥24॥

%3.3.5.4
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌃।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑌿᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑌃᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍀॥25॥

%3.3.5.5
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌶᳴𑌫𑌾।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌤𑌨𑌾।
𑌗𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌦𑍁𑌹𑍇।
𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥26॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌤𑌿 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍀 𑌪𑍍𑌰𑌯𑌾𑌜𑌾𑌨𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.3.6.1
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌰𑌗𑍍𑌰𑍇𑌪𑍁𑌵𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇𑌗𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌅𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌵𑍃𑌣𑍀𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌹᳴ 𑌹\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌵𑍍𑌰𑍇।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌵𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥27॥

%3.3.6.2
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌖\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌮𑍇\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌃᳴॥28॥

%3.3.6.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑌃᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌤𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌂᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌸𑍂𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌲 𑌆𑌪𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴॥29॥

%3.3.6.4
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍋 𑌹𑌿 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌭᳴𑌵 𑌬𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌰𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌨𑌿𑌨᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ 𑌬𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑌃᳴।
𑌮𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌮𑌾𑌸𑌾॑: 𑌪𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌨᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍 𑌹 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑॥30॥

%3.3.6.5
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌭𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌂 𑌵𑌿 𑌸𑍍𑌰𑍞᳴𑌸𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌗𑍂᳴𑌢𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌾 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌧𑍀𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍂\-\ul{𑌪𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴॥31॥

%3.3.6.6
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌮𑍁𑌖𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌇𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌇𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌇𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌮𑍍॥32॥

%3.3.6.7
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌂 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌅𑌪𑌿᳴ 𑌸𑍃𑌜𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇॑।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌣𑌾॑𑌮𑍍𑌰𑌦𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍍𑌤𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿॥33॥

%3.3.6.8
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌨᳴𑌤𑌿𑌦𑍃𑌶𑍍𑌞𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨᳴𑌤𑌿𑌦𑍃𑌶𑍍𑌞𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥34॥

%3.3.6.9
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦\-𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌪𑌾𑌤𑌿॥35॥

%3.3.6.10
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌿𑌹𑍋॑𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑍃𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌚𑍀𑌨𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌨𑌿 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥36॥

%3.3.6.11
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑍈 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾।
𑌤𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌯𑌦𑍍\mbox{}\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍍\mbox{}\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑌦𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌃॑ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌾 𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌮𑌾𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇॑।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॥37॥\anuvakamend[𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍀𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.3.7.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑍈 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌭𑌿𑌭𑍂𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿\-𑌮𑌿𑌧𑍍𑌮\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍂𑌣𑌿᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶𑍇𑌧𑍍𑌮\-\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍂\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌭𑍍𑌯𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌶𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌆॑𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌨𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥38॥

%3.3.7.2
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌶𑌿𑌨𑌷𑍍𑌟𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍇𑌨𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 𑌆𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿॥39॥

%3.3.7.3
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍇𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌤𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇𑌣᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰𑌮𑌾 𑌘𑌾᳴𑌰𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 𑌮𑍁\-\ul{𑌖}\-𑌤 𑌆𑌰᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑: 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀}\-𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃} 𑌸𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌡𑍍𑌢𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃॥40॥

%3.3.7.4
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂 𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃} 𑌸𑌂 𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌂 𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
𑌆𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰𑌮𑌾 𑌘𑌾᳴𑌰𑌯𑌤𑌿॥41॥

%3.3.7.5
𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑌾𑌽𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌰𑌥𑌂᳴ 𑌵𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯𑍁᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑍂॑𑌢𑍍𑌯𑍈।
𑌵𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑌂 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥42॥

%3.3.7.6
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑌷𑍍𑌟𑌾॑।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑌷𑍍𑌟𑌾॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌦𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍀 𑌵𑍈 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌃।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌤} 𑌆𑌦᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍂} 𑌮𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌵᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌮𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍॥43॥

%3.3.7.7
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌜𑌿᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌥𑌾𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌲𑍋𑌕𑌕𑍃𑌤𑍗 𑌕𑍃𑌣𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌪᳴𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌤 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌣𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥44॥

%3.3.7.8
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑍃𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑌭𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑌾}\-𑌲𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌹𑍍𑌰𑍁᳴𑌤𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌨𑌾॑𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥45॥

%3.3.7.9
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌃।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 𑌆᳴\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌶𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌦᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌸𑍟᳴𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌮𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌾 \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑍁𑌚᳴𑌰𑌿𑌤𑍇 \ul{𑌭}\-𑌜𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥46॥

%3.3.7.10
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌵 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑌮𑌨𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌿𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌮𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 𑌸𑍁𑌚᳴𑌰𑌿𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌨𑌾𑌦𑌨𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌿𑌤𑌾𑌤𑍍𑌪𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌸𑍁𑌚᳴𑌰𑌿𑌤𑍇 𑌭𑌜𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴।
𑌶𑌿\-\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾॥47॥

%3.3.7.11
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌘𑌾𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑍞 𑌸𑌮᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌸𑌮᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌸𑌮᳴𑌞𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌹𑌿 𑌶𑌿\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌶𑌿𑌰᳴ 𑌇\-\ul{𑌵𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌖\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌯𑍈॥48॥\anuvakamend[𑌪𑌰𑌿᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌘𑌾᳴𑌰𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌭𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌭}\-𑌜𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍈𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.3.8.1
𑌧𑌿𑌷𑍍𑌣𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌨𑍍𑌯𑍁᳴𑌪𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾॑।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌦᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌙𑍍𑌕᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌕𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴𑌮\-\ul{𑌪}\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌯} 𑌸𑌞𑍍𑌚᳴𑌰\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃॥49॥

%3.3.8.2
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍞 𑌶𑌿𑍞᳴𑌷𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌙𑍍𑌕᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-𑌷𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌕𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑌾𑌸𑍀᳴𑌨𑌃।
𑌇𑌡𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇\-\ul{𑌡𑌾}\-\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 𑌇𑌡𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌇𑌡𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌿𑌃॥50॥

%3.3.8.3
𑌤𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌙𑍍𑌗𑍁𑌲𑌾᳴𑌵𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌣𑍋𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍃𑌦𑍁𑌪᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿 𑌘𑌾᳴𑌰𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶𑍋𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌨𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌃।
𑌤𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑍇॥51॥

%3.3.8.4
𑌮𑍁𑌖᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇𑌤।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑍁}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍁𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 𑌇𑌡𑌾॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑌭𑍍𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌣𑌾᳴ \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇𑌨 𑌚।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑍍𑌵𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌇𑌡𑌾᳴𑌯𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥52॥

%3.3.8.5
𑌯𑌾𑌂 𑌵𑍈 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌡𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 𑌸𑌾 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌾𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌹𑍍𑌵𑌯᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾।
𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌡𑌾᳴𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌬᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑍋᳴ 𑌮𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌪𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌨𑌾𑌹𑌮᳴\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍॥53॥

%3.3.8.6
𑌨 𑌮𑌯𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌯𑌾\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯}\-𑌥𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌗᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌨𑌾𑌹𑌮᳴\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌾 𑌪𑍁᳴𑌰𑍋𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍋𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾॑।
𑌨𑌾𑌹𑌮᳴\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌾 \ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾॑।
𑌨 𑌮𑌯𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌥𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌂᳴ 𑌬𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑌂᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌾}\-𑌗𑌿𑌨𑌃᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍋} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥54॥

%3.3.8.7
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌥𑍍𑌨𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌹᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌂᳴ 𑌬𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑌂᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍇 𑌹᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃᳴॥55॥

%3.3.8.8
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌹𑍋𑌤𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌮𑍃᳴𑌶𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍋𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌧} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌵𑌾𑌦𑌃 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍇॑\-𑌽\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌦𑍇𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌨𑍀}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌧𑍇॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌯𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿॥56॥

%3.3.8.9
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌖𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴𑌖𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 𑌋𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍃𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 𑌘𑌾᳴𑌰𑌯𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍇𑌨᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌹𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾॥57॥

%3.3.8.10
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌨᳴।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇॑।
𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌧𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌵𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌨𑍁᳴॥58॥

%3.3.8.11
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌨𑍀𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌕𑍃𑌥𑍍𑌸᳴\-\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌡𑍍𑌢𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌪𑌰𑌾᳴𑌙𑌿\-\ul{𑌵} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑍞 𑌹𑌿 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌃 𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌕𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑍂}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌶𑌂}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌬𑌾᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥59॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌹𑍍𑌵𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍇𑌦𑌾॑𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌦𑍍𑌬𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌦𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.3.9.1
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌵𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌕𑍍।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀𑌂॑ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌮𑍂᳴𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌣𑍁᳴𑌦𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌨𑍁𑌦𑌤𑍇।
𑌸𑌵𑌿𑌷𑍂᳴𑌚 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌪𑍋𑌹𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥60॥

%3.3.9.2
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌹𑌿।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌮᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑌃᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾\-𑌽𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌨᳴𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃॥61॥

%3.3.9.3
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌮᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾\-𑌽𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌤𑍞 𑌰𑌿𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾\-𑌽𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿॥62॥

%3.3.9.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌮𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴।
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌪} 𑌓𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆𑌪᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍗𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍃𑌷᳴𑌤\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌈𑌶𑌤𑍇।
𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃।
𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥63॥

%3.3.9.5
𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑌰᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍀𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌪𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑌰᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍀𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌷𑍍𑌪𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥64॥

%3.3.9.6
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌪}\-𑌣𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑌨𑍍𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌜𑍋𑌷𑌂᳴ 𑌭\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌕𑌾𑌨𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑍇\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌷 𑌤𑍍𑌵𑌦᳴𑌪\-\ul{𑌚𑍇}\-𑌤𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌨𑍁᳴𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌥} 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥65॥

%3.3.9.7
𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑍗} 𑌸𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌶𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂𑌃।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑍍।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍟}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑌭𑌾᳴𑌗𑌾𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌤𑌦𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑॥66॥

%3.3.9.8
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌹𑌿 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌗𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌕𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌨𑍍𑌨𑌗𑍃𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑌾𑌦\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌪᳴𑌨𑍍𑌨𑌗𑍃𑌹𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑌦᳴𑌨𑍇 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯᳴ 𑌸𑍁𑌮𑍍𑌨𑌿𑌨𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍇 𑌮𑌾᳴ 𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥67॥

%3.3.9.9
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑌿 \ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴\-𑌽𑌦𑌬𑍍𑌧𑌾𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍀𑌤𑌤\-\ul{𑌨𑍋} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 \ul{𑌮𑌾}\-𑌽𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌦𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑌿 𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌵𑌿᳴𑌷𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍀॑𑌧𑍍𑌮\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚᳴𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌪𑌚᳴𑌨𑍇\-𑌽\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌫𑌲𑍀𑌕𑌰𑌣\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 𑌇᳴𑌧𑍍𑌮\-\ul{𑌸𑌂} 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚᳴𑌨𑌾𑌨𑌿॥68॥

%3.3.9.10
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌫\-\ul{𑌲𑍀}\-𑌕𑌰᳴𑌣𑌾𑌃।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌤𑌿᳴\-𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌂᳴ 𑌵𑌿𑌵𑌿𑌦𑍁𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍।
𑌸𑌾 𑌪᳴𑌪𑍍𑌰𑌥𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴𑌵𑌾𑌨𑌿।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂᳴ 𑌬𑌿𑌭\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁𑌷𑍋᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॥69॥

%3.3.9.11
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍇}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌶𑍍𑌮𑌶𑍍𑌰𑍂᳴𑌣𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑌃।
𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌆𑌸𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍞 𑌹𑍋𑌤𑌾\-𑌽𑌽𑌹᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌣𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦𑌰𑍍𑌧\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍇\-𑌽𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸 𑌆𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥70॥

%3.3.9.12
𑌤𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌲𑍇𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌲} 𑌆𑌗᳴𑌤𑍇 𑌯𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌯𑍋 𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑍇᳴𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\-𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌗𑌾𑌤𑍁𑌵𑌿𑌦𑍋 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥71॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌗᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌇᳴𑌧𑍍𑌮\-\ul{𑌸𑌂} 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌲𑌭\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃]

%3.3.10.1
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌯᳴𑌥𑌾𑌦𑍇𑌵𑌤𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌚𑌰᳴𑌤𑌿।
𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌯᳴𑌥𑌾𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑌾𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤𑍋 𑌯𑌥𑌾𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌮𑍍॥72॥

%3.3.10.2
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋𑌨𑍗᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌂 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌕\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌾𑌨𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌸𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥73॥

%3.3.10.3
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑌾॑।
𑌚𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌪}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑍈 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\-𑌨𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌕𑍍।
𑌵𑌾𑌙𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍋𑌤᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑌿}\-𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍॥74॥

%3.3.10.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑍋\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌦𑌾𑌯𑍈᳴\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌪 𑌉𑌪᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌲𑍗 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾 𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌹𑌿 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌃।
𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑌂} 𑌵𑌿 𑌮𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥75॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤𑍋 𑌯𑌥𑌾𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌸𑌿}\-𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.3.11.1
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
𑌤𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌰𑍇।
𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑌮𑌧𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑌪᳴ 𑌚𑍇𑌤𑌸𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌿𑌡𑍍𑌢𑌿 𑌨𑌃॥76॥

%3.3.11.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌥𑍋} 𑌧𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑍋᳴ \ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑌃।
\-\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌨𑌨᳴𑌪\-𑌗𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌗𑍂𑌹𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰\-𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌶𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌅𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌮}\-𑌤 𑌉𑌪᳴𑌗𑍂𑌹𑌤𑌿।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌵𑌾𑌦𑌿𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇।
𑌧𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌰𑍍𑌤𑍋 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌤𑌃।
𑌯𑍋𑌪᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍇 𑌶𑍁𑌕𑍍।
𑌸𑌾𑌽𑌮𑍁𑌮𑍃᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮 𑌇𑌤𑌿᳴॥77॥

%3.3.11.3
𑌅𑌥𑌾॑𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌨𑍍𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌦} 𑌓𑌕᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍋} 𑌯𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌏\-\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌶𑌰𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑌿 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑌿 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌜\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑌿 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋𑌽𑌤𑌿᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍍।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌸᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌮𑍍॑॥78॥

%3.3.11.4
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌨𑌯𑌤𑍁 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾।
𑌯\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌯᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌮𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑍈𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌣𑍁𑌦𑍍𑌯᳴।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑍁𑌤𑍇।
\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌾𑌵𑌵᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌮𑍁𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑍈𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥79॥




\prashnaend{𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌶𑌿\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌮𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌣𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅\-\ul{𑌥} 𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑍗} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌯᳴𑌥𑌾𑌦𑍇𑌵𑌤𑌂 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍋 𑌵𑌾 𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶॥11॥}{𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌯᳴𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌹𑌿 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮\-\ul{𑌥𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌲𑍇𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌲𑍇} 𑌨𑌵᳴𑌸𑌪𑍍𑌤𑌤𑌿𑌃॥79॥}{𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.4.1.1
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑌪᳴𑌸𑍇 \ul{𑌶𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑌮𑍍।
𑌨𑌾𑌰᳴𑌕𑌾𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌣𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍇॑ \ul{𑌕𑍍𑌲𑍀}\-𑌬𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌗𑍂𑌮𑍍।
𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌲𑍂𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌕𑍍𑌰𑍁𑌷𑍍𑌟𑌾𑌯 𑌮𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑌮𑍍॥1॥

%3.4.2.1
\-\ul{𑌗𑍀}\-𑌤𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌶𑍈\-\ul{𑌲𑍂}\-𑌷𑌮𑍍।
𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌯 𑌸𑌭𑌾\-\ul{𑌚}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌯᳴ \ul{𑌰𑍇}\-𑌭𑌮𑍍।
𑌨𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍈 𑌭𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌲𑌮𑍍।
𑌹𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌕𑌾𑌰𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌷}\-𑌖𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁𑌦𑍇᳴ 𑌕𑍁𑌮𑌾𑌰𑍀\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌧𑍈𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌣𑌮𑍍॥2॥

%3.4.3.1
𑌶𑍍𑌰𑌮𑌾᳴𑌯 𑌕𑍗\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌲𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌯᳴ 𑌮𑌣𑌿\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌶𑍁𑌭𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌰}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌾 𑌇𑌷𑍁\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌧᳴𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌯᳴ 𑌰𑌜𑍍𑌜𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌗𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌵𑍇᳴ 𑌮𑍃\-\ul{𑌗}\-𑌯𑍁𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌤᳴𑌕𑌾𑌯 \ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌨𑌿𑌤𑌮𑍍॑॥3॥

%3.4.4.1
\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌯𑍇᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌹𑌾𑌯𑍋᳴𑌪\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌆𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌪𑌰𑌿𑌵𑌿𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌅𑌰𑌾॑𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌦𑌿𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾᳴𑌯 𑌨𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌶𑌮𑍍।
𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍇𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍀𑌮𑍍।
𑌬𑌲𑌾᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌰𑍁𑌧𑌮𑍍॑॥4॥

%3.4.5.1
\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍗\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌕𑍍𑌷𑍀𑌕𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑍈𑌷𑌾᳴𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌦𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌉𑌨𑍍𑌮᳴𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌪𑌦𑌮𑍍।
𑌅𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌕𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌰𑍍𑌯𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌕𑌿᳴𑌤𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌚𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌬𑌿𑌦𑌲\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌕𑌣𑍍𑌟𑌕\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌮𑍍॥5॥

%3.4.6.1
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌦𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕𑍁}\-𑌬𑍍𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑍁𑌦𑍇᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌪𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌧𑌮𑍍।
𑌅𑌧᳴𑌰𑍍𑌮𑌾𑌯 𑌬\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾᳴𑌯 𑌸𑍍𑌮𑌰\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍋𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑍍𑌞𑌿𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑌾᳴ 𑌅𑌭𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑍍𑌞𑌿𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌦𑌾᳴𑌯𑍈 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌞𑌵𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌮𑍍॥6॥

%3.4.7.1
𑌋𑌤𑍍𑌯𑍈॑ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨𑌹𑍃᳴𑌦𑌯𑌮𑍍।
𑌵𑍈𑌰᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌿𑌶𑍁᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌵𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
𑌔𑌪᳴𑌦𑍍𑌰𑌷𑍍𑌟𑌾𑌯 𑌸𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
𑌬𑌲𑌾᳴𑌯𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌚}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌨𑍇 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑌮𑍍॑।
𑌅𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌮𑍍।
𑌮𑍇𑌧𑌾᳴𑌯 𑌵𑌾𑌸𑌃 𑌪\-\ul{𑌲𑍍𑌪𑍂}\-𑌲𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌾𑌯᳴ 𑌰𑌜\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮𑍍॥7॥

%3.4.8.1
𑌭𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌦𑌾𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑌾𑌯𑌾᳴ 𑌆\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌨𑍍𑌧𑌮𑍍।
𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑌾᳴𑌭𑌿\-\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑌾᳴𑌯 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍇}\-𑌗𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍇\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌕\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ 𑌉𑌪\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
𑌅𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵}\-𑌧𑌾𑌯𑍋᳴𑌪𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌦𑍁𑌘𑌮𑍍॑।
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯} 𑌨𑌾𑌕𑌾᳴𑌯 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌰𑌮𑍍॑॥8॥

%3.4.9.1
𑌅𑌰𑍍𑌮𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜}\-𑌵𑌾𑌯𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇\-𑌽𑌜\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌾𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌮𑍍।
𑌇𑌰𑌾᳴𑌯𑍈 \ul{𑌕𑍀}\-𑌨𑌾𑌶𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌕𑍀}\-𑌲𑌾𑌲𑌾᳴𑌯 𑌸𑍁𑌰𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯᳴𑌸𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌧𑌮𑍍।
𑌅𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑॥9॥

%3.4.10.1
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌵𑍇᳴\-𑌽𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌕𑍍𑌰𑍋𑌧𑌾᳴𑌯 𑌨𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌶𑍋𑌕𑌾᳴𑌯𑌾𑌭𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍂}\-\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌕𑍂}\-𑌲𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌥𑌿𑌨𑌮𑍍॑।
𑌯𑍋𑌗𑌾᳴𑌯 \ul{𑌯𑍋}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑌾᳴𑌯 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
𑌵𑌪𑍁᳴𑌷𑍇 𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌶𑍀𑌲𑌾᳴𑌯𑌾𑌞𑍍𑌜𑌨𑍀\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌕𑍋𑌶\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍂𑌮𑍍॥10॥

%3.4.11.1
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍂𑌮𑍍।
𑌅𑌥᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌤𑍋𑌕𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌰𑌿𑌣𑍀॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌯𑌾\-𑌵𑌿᳴𑌜𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪}\-\-𑌸𑍍𑌕𑌦𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿𑌜᳴𑌰𑍍𑌜𑌰𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑌲𑌿᳴𑌕𑍍𑌨𑍀𑌮𑍍।
𑌵𑌨𑌾᳴𑌯 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍋᳴𑌰𑌣𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌦𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌪𑌮𑍍॥11॥

%3.4.12.1
𑌸𑌰𑍋॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌧𑍈\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌵𑍇𑌶᳴𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦𑌾𑌶𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌵᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌬𑍈𑌨𑍍𑌦𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌡𑍍𑌵}\-𑌲𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍗\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌲𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌕𑍈\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌥𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌨𑍍𑌦𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌷᳴𑌮𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌲𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌨𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌣᳴𑌕𑌮𑍍।
𑌗𑍁𑌹𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌕𑌿𑌰𑌾᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭᳴𑌕𑌮𑍍।
𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌕𑌿𑌮𑍍𑌪𑍂᳴𑌰𑍁𑌷𑌮𑍍॥12॥

%3.4.13.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌕𑌾᳴𑌯𑌾 𑌋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌲𑌮𑍍।
𑌘𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 \ul{𑌭}\-𑌷𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌤𑌾᳴𑌯 𑌬𑌹𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑍂𑌕𑌮𑍍॑।
𑌮𑌹᳴𑌸𑍇 𑌵𑍀𑌣𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌮𑍍।
𑌕𑍍𑌰𑍋𑌶𑌾᳴𑌯 𑌤𑍂𑌣\-\ul{𑌵}\-𑌧𑍍𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯᳴ 𑌦𑍁𑌨𑍍𑌦𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌖}\-𑌧𑍍𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌭𑍁𑌭𑍍𑌯𑍋᳴𑌜𑌿𑌨𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌮𑍍𑌣𑌮𑍍॥13॥

%3.4.14.1
\-\ul{𑌬𑍀}\-\-\ul{𑌭}\-𑌥𑍍𑌸𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪𑍗\-\ul{𑌲𑍍𑌕}\-𑌸𑌮𑍍।
𑌭𑍂𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌜𑌾𑌗\-\ul{𑌰}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌅𑌭𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌲𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾᳴𑌯 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑌿\-\ul{𑌧𑍍𑌮}\-𑌲𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍋}\-𑌷𑌾𑌯᳴ \ul{𑌗𑍍𑌲𑌾}\-𑌵𑌮𑍍।
𑌋𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌜𑌨\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑌮𑍍॑।
𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌪\-\ul{𑌗}\-𑌲𑍍𑌭𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌶}\-𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑌮𑍍॑॥14॥

%3.4.15.1
𑌹𑌸𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌲𑍂𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑍀}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌂 𑌗𑌣᳴𑌕𑌂 \ul{𑌗𑍀}\-𑌤𑌾𑌯᳴।
𑌯𑌾𑌦᳴𑌸𑍇 𑌶𑌾\-\ul{𑌬𑍁}\-𑌲𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌯᳴ 𑌭𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌵}\-𑌧𑍍𑌮𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌾𑌣𑌿𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌘𑌾}\-𑌤𑌂 \ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌯᳴।
𑌮𑍋𑌦𑌾᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍋𑌶᳴𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯᳴ 𑌤\-\ul{𑌲}\-𑌵𑌮𑍍॥15॥

%3.4.16.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌾𑌯᳴ 𑌕𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌵𑌿𑌨𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌰𑍇𑌤𑌾᳴𑌯𑌾 𑌆𑌦𑌿𑌨𑌵\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌶𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌮𑍍॑।
𑌕𑌲᳴𑌯𑍇 𑌸𑌭𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌣𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑌕𑌾᳴𑌚𑌾𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌧𑍍𑌵᳴𑌨𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌚𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍈\-\ul{𑌲}\-𑌗𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌸𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑍍।
𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌗𑍋\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌧𑍇 𑌗𑍋᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌯𑍋 𑌗𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍃𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌂 𑌭𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾𑌣 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑍇॥16॥

%3.4.17.1
𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌪𑍀𑌠\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇\-𑌽𑍞᳴\-\ul{𑌸}\-𑌲𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵𑍇᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑌾}\-𑌲𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌵𑍞𑌶\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 𑌖᳴\-\ul{𑌲}\-𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌹\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑍇 𑌮𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌿}\-𑌲𑌾𑌸𑌮𑍍॑।
𑌅𑌹𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌲𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌲𑌮𑍍।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑍈 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍॥17॥

%3.4.18.1
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍇 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 𑌤𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵𑍇॑।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌮𑍍॥18॥

%3.4.19.1
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌾𑌨𑌰𑍂᳴𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌹𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌮𑌤𑌿᳴𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌕𑍃\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌤𑍍𑌯𑍞᳴𑌸𑌲𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌲}\-𑌮𑌤𑌿᳴𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌲\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣}\-\-𑌮𑌤𑌿᳴𑌲𑍋𑌮𑌶𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌕𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌟}\-𑌮𑌤𑌿᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁𑌰𑌮𑍍।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌮𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌤𑌿᳴\-𑌮𑍇𑌮𑌿𑌷𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌕𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍀𑌮𑍍॥19॥%\anuvakamend[\-\ul{𑌨𑍋} \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤᳴𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿]




\prashnaend{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌗𑍀}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑍍𑌰𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌯𑍇᳴ \ul{𑌨}\-𑌦𑍀𑌭𑍍𑌯᳴ 𑌉\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌭𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌰𑍍𑌮𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌵𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌦𑌶᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌸𑌰𑍋॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌕𑌾᳴𑌯𑍈 𑌬𑍀\-\ul{𑌭}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌦𑌶᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌹𑌸𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍈} 𑌦𑌶᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍇 𑌷𑌡\-\ul{𑌥} 𑌨𑌵𑍈\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌃॥19॥}{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌨𑌵᳴𑌦𑌶॥19॥}{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 𑌕𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍀𑌮𑍍॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.5.1.1
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌨𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾𑌮𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑌃।
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌹𑌿𑌮𑍍॥1॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌶᳴]

%3.5.2.1
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌦𑍍𑌯᳴𑌵𑌃।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌤𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌮𑍍𑌨}\-𑌯𑍁𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑌾᳴𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌗𑍃}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌾᳴𑌤𑌯𑍇।
𑌨𑌿 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌸𑌥𑍍𑌸𑌿 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑌿᳴।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌰𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌚𑍍𑌛𑍋᳴𑌚𑌾 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯।
𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌯𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥2॥

%3.5.2.2
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌵𑌿𑌵𑌾𑌸𑌸𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌈}\-𑌡𑍇𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌃।
𑌤𑌮𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌦𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌃।
𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
𑌵𑍃𑌷𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌨 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌃।
𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌤 𑌈𑌡𑌤𑍇।
𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑍃𑌷𑌨𑍍।
𑌵𑍃𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿॥3॥

%3.5.2.3
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕 𑌈𑌡𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑍍𑌕𑍇᳴\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑌮𑍀᳴𑌮𑌹𑍇।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌨 𑌆𑌹𑍁𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌧𑍍𑌵𑌰।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑌸𑌿᳴।
𑌆 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤 𑌦𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌤᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌧𑍍𑌵𑍞 𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌸𑍁𑌷\-\ul{𑌣}\-𑌨𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃॥4॥\anuvakamend[\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌯𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌧𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑌸𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.5.3.1
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌅᳴𑌸𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣 𑌭𑌾𑌰𑌤।
𑌅\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑌸𑍗॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍋} 𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌃।
𑌋𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌨𑍁𑌮𑌦𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌸𑍞𑌶𑌿𑌤𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌹᳴𑌵𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍋} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌤𑍂𑌰𑍍𑌣𑌿᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌟𑍍।
𑌆𑌸𑍍𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍॥5॥

%3.5.3.2
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍋 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌪𑌾𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑌾𑍞 𑌇᳴𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑌿।
𑌆 𑌵᳴𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌵᳴𑌹।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌵𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌆𑌵᳴𑌹।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑍞 𑌆𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾𑌽𑌽𑌵᳴𑌹।
𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌵᳴𑌹।
𑌆 𑌚𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌹᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌜𑌾᳴ 𑌚 𑌯𑌜 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃॥6॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌾 𑌵᳴\-\ul{𑌹} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.5.4.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍇॑𑌤𑍍𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍁 𑌤𑍇᳴ 𑌯𑌜𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌤𑍀𑌮𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌚}\-𑌮𑌾𑌸𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌵𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑌾𑌮𑍍।
𑌈𑌡𑌾᳴𑌮𑌹𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌈}\-𑌡𑍇𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮᳴ 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌯𑌜𑌾᳴𑌮 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾𑌨𑍍᳴॥7॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌵᳴]

%3.5.5.1
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌪𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
\-\ul{𑌇}\-𑌡𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑍗॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌨𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁॥8॥\anuvakamend[\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.5.6.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌜𑌙𑍍𑌘𑌨𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌯𑌯𑌾॑।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌤𑍍𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌤 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾।
𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌵𑍇𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌨} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴𑌨𑌾।
𑌶𑍁𑌮𑍍𑌭𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌵𑌾𑌵𑍃𑌧𑍇।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾᳴𑌮𑍋 𑌵\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌵𑌿𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌡𑍀}\-𑌕𑍋 \ul{𑌨} 𑌆𑌵𑌿᳴𑌶।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌵𑍇𑌤𑍁॥9॥\anuvakamend[𑌸𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.5.7.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌤𑍍।
𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰𑍇𑌤𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌭𑍁𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌜᳴𑌸𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌾।
𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌚᳴𑌸𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌿𑌷𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌚𑌕𑍃𑌷𑍇 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌤𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾᳴𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌜\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌮𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥10॥

%3.5.7.2
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌸 𑌵𑍇᳴𑌦 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
𑌸 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸 𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌮𑌘𑌃।
𑌸 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍗𑌰𑍍𑌣𑍋᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌸 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌅𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸 𑌆𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍀᳴𑌷𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌾।
𑌸𑌹𑍂᳴𑌤𑍀 𑌵𑌨\-\ul{𑌤}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌸𑌨𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵𑌥𑍁𑌃।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌸𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍂 𑌅𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍॥11॥

%3.5.7.3
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑍞 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍂𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌶᳴𑌸𑍍𑌤𑍇𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍀᳴𑌷𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌵𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌂 𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌤𑌾𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌷𑍁 𑌭𑍂𑌷𑌥𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌶𑍍𑌞𑌥᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌸᳴𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌜𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾} 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌸𑌹𑍁᳴𑌰𑍀 𑌸\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌰}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍂𑌰𑍇𑌃॑।
𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾॑।
𑌏𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌿𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑍍॥12॥

%3.5.7.4
\-\ul{𑌸}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑍞 𑌸\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑌹𑌮𑍍॑।
𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤𑌯𑍇᳴ 𑌭𑌰।
𑌪𑍍𑌰𑌸᳴𑌸𑌾𑌹𑌿𑌷𑍇 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌹𑍂\-\ul{𑌤} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴।
𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌰} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿।
𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌯 𑌓𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌾𑍞 𑌇᳴𑌵।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃𑌧𑍇।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌦𑌾𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌃॥13॥

%3.5.7.5
\-\ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌬𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑌃 𑌸𑌹𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌮}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌗𑍍𑌵𑌾𑌵𑍃𑌧𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍁𑌃 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌃 \ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌤𑍃𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑍂𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌉᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋 𑌯᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑍞𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍁𑌪𑌤𑍇 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌹।
𑌯𑍇 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑍋𑌤𑍄᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌜𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌡}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿॥14॥

%3.5.7.6
𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌡}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌯𑌾॑\-\ul{𑌟𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌡}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮᳴𑌯𑍋𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌯𑌾᳴𑌡𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑍋𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌡𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌯𑌾॑𑌣𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅𑌯𑌾॑\-\ul{𑌡𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
𑌆𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 𑌅᳴𑌧𑍍𑌵𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌹𑍋𑌤𑌃।
𑌪𑌾𑌵᳴𑌕 𑌶𑍋\-\ul{𑌚𑍇} 𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌯𑌜𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌾 𑌯᳴𑌜𑌾𑌸𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 𑌵𑌿𑌯𑌦𑍍𑌭𑍂𑌃।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵᳴𑌹 𑌯𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌧}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑍞} \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌷𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%3.5.8.1
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍞 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌂 𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌣।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌣 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥16॥

%3.5.8.2
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌸𑌖𑌾॑।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌸𑌖𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌾𑌁(4)𑌹𑍋।
𑌇𑌡𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑍇𑌡𑌾॑।
𑌉𑌪𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌇𑌡𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌡𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑍇𑌡𑌾॑।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍀 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪᳴𑌦𑍀 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍀।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌮𑍍॥17॥

%3.5.8.3
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌯𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌜𑍇 \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌰𑍀।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌪𑍁᳴𑌤𑍍𑌰𑍇।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌽𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃।
𑌭𑍂𑌯᳴𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌰᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇 𑌧𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌃॥18॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾 𑌹𑍍𑌵𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍞 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌰᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.5.9.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌨𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍀 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌹𑍋𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌾𑌯᳴𑌜𑍀𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌯𑌾॑𑌟𑍍।
𑌯𑌾𑍞 𑌅𑌪𑌿᳴𑌪𑍍𑌰𑍇𑌃।
𑌯𑍇 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌅𑌮᳴𑌥𑍍𑌸𑌤।
𑌤𑌾𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍇𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌚𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑍋𑌤𑌾\-𑌽𑌭𑍂𑌃॑।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌮𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍇 𑌵𑍀𑌹𑌿᳴॥19॥\anuvakamend[𑌅𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍇𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.5.10.1
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌭𑍂𑌤𑍍।
𑌆𑌰𑍍𑌧𑍍𑌮᳴ 𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌨᳴𑌮𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌕𑍍𑌤𑍋𑌚𑍍𑌯᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍂॑\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌵𑌾𑌗᳴𑌸𑌿।
𑌉𑌪᳴𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋𑌃।
𑌓𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯᳴𑌜𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌯𑍇 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑌦𑌾᳴𑌨𑍂।
𑌅𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌨𑍂} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌵𑍇𑌦𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌗᳴𑌵𑍍𑌯𑍂𑌤𑍀 𑌅𑌭\-\ul{𑌯𑌂} 𑌕𑍃𑌤𑍗॑॥20॥

%3.5.10.2
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍀}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌪𑌾।
\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑍗᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁𑌵𑍗॑।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 \ul{𑌚} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚।
\-\ul{𑌸𑍂}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑌾 𑌚᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿𑌚\-\ul{𑌰}\-𑌣𑌾 𑌚᳴।
𑌤𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌿𑌦𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑍞\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤॥21॥

%3.5.10.3
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧𑍇\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋॑\-𑌽𑌕𑍍𑌰𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧𑍇\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋॑\-𑌽𑌕𑍍𑌰𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤॥22॥

%3.5.10.4
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌮𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋॑\-𑌽𑌕𑍍𑌰𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤।
𑌅𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧\-\ul{𑌤} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳴𑌽𑌕𑍃𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌧}\-𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑌾𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌆𑌶𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌽𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌽𑌸𑍗।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇॥23॥

%3.5.10.5
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌭𑍂𑌯𑍋᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌰᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌦𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌰𑌾᳴𑌸𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌨᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌂 𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌅𑍞𑌹᳴𑌸𑌸𑍍𑌪𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌗𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌦𑌂 𑌚᳴।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴॥24॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌯𑌂} 𑌕𑍃𑌤𑌾᳴𑌵𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤 𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌜𑍁𑌷𑌤 𑌸𑌜𑌾𑌤𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.5.11.1
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌯𑍋𑌰𑌾𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌯𑍇।
𑌦𑍈𑌵𑍀॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌤𑍁 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑍇॑।
𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇॥25॥\anuvakamend[𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑍗]

%3.5.12.1
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴𑌰𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌤𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌪𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍀𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌜\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌸𑌾𑌤𑌯𑍇।
𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌮𑌪𑌿᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇।
𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌃 𑌸𑍁𑌹\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌗𑍍𑌨𑌾 𑌵𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌪᳴𑌤𑍍𑌨𑍀𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌆 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑍀 𑌶𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯 \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌜𑌨𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑍍॥26॥

%3.5.12.2
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌜𑌨𑌿᳴𑌮𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌯𑍋 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌃} 𑌸 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌜𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌾𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍁᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍃𑌹𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌅𑌕᳴𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌾᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍂}\-𑌰𑌿 \ul{𑌣𑍋} 𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞𑌶𑌿᳴𑌶𑌾𑌧𑌿॥27॥\anuvakamend[𑌜𑌨𑍀᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.5.13.1
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍞 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌂 𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌣।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌣 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃॑।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥28॥

%3.5.13.2
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌸𑌖𑌾॑।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌸𑌖𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌾𑌁(4)𑌹𑍋।
𑌇𑌡𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑍇𑌡𑌾॑।
𑌉𑌪𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌇𑌡𑌾॑ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌡𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑍇𑌡𑌾॑।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍀 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪᳴𑌦𑍀 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍀।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌮𑍍॥29॥

%3.5.13.3
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌯𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌜𑍇 \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌰𑍀।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌪𑍁᳴𑌤𑍍𑌰𑍇।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀𑌵𑌾᳴\-𑌽𑌵𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌵𑌾।
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌿𑌵 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌭𑍂𑌯᳴𑌸𑌿 𑌹\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌰᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇 𑌧𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾॥30॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌭𑌾 𑌹𑍍𑌵𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]




\prashnaend{\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍋\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑍀} 𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌯𑍋𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶॥13॥}{\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮 \ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌤𑍍॥30॥}{\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌷𑌷𑍍𑌠𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌷𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.6.1.1
\-\ul{𑌅}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
𑌵𑌨᳴𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
𑌯\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌹 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑।
𑌉𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯𑌸𑍍𑌵 𑌵𑌨𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇।
𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴।
𑌸𑍁𑌮𑌿᳴𑌤𑍀 \ul{𑌮𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌃।
𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴𑌧𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌵𑌾᳴𑌹𑌸𑍇।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍍𑌰𑌯᳴𑌮𑌾𑌣𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌜𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑॥1॥

%3.6.1.2
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑌮᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌉𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯𑌸𑍍𑌵 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵 \ul{𑌊}\-𑌷𑍁𑌣᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑌯𑍇॑।
𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌨 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌵𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌞𑍍𑌜𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌘𑌦𑍍𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾᳴𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌨𑌿 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌨𑌾॑।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣᳴𑌨𑍍𑌦𑌹।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌧𑍀 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌰𑌥𑌾᳴𑌯 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍁𑌵𑌃᳴॥2॥

%3.6.1.3
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 𑌸𑍁𑌦𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌯 𑌆 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦\-\ul{𑌥𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌧𑍀𑌰𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌪𑌸𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰} 𑌉𑌦𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌚𑌮𑍍॑।
𑌯𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌤} 𑌆𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌉} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌤𑌂 𑌧𑍀𑌰𑌾᳴𑌸𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵\-\ul{𑌯} 𑌉𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌅𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌿}\-𑌖𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌟𑍍।
𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌬𑌾𑌧𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌰𑍁᳴𑌚𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌤𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌆𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌤𑌯𑍇॑।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌸𑍁𑌷\-\ul{𑌣}\-𑌨𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃॥3॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑌂} 𑌦𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.6.2.1
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌾᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾} 𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌂} 𑌨𑌾𑌭𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌥𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}\-𑌵 \ul{𑌇}\-𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑍇 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌮𑍍।
𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌥𑍋 𑌅᳴𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑌂᳴ 𑌨𑍃\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑍄𑍟𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴𑌣𑍇𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌗𑍋𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍈𑌃 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌰𑌥𑍈॑: 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌾} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍀 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌡 𑌈᳴\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆𑌵᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍂}\-𑌤𑍋 𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑌮𑍂᳴𑌰𑌃।
𑌉\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍁\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑌿𑌮𑌵\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦𑍍𑌬}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌮𑍋𑌰𑍍𑌣᳴𑌮𑍍𑌰𑌦𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌵𑌿 \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌤𑌾𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌏𑌮𑍇᳴𑌨\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌯 𑌵𑌸᳴𑌵𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴॥4॥

%3.6.2.2
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌦𑍁𑌰᳴ \ul{𑌋}\-𑌷𑍍𑌵𑌾𑌃 𑌕᳴\-\ul{𑌵}\-𑌷𑍍𑌯𑍋 𑌕𑍋᳴𑌷𑌧𑌾𑌵\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑍁𑌦𑌾𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌰𑍍𑌜𑌿𑌹᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌪𑌕𑍍𑌷𑍋᳴𑌭𑌿𑌃 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌵𑍃𑌧𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌨𑍄𑍟𑌃 𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌂᳴ 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌮𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑍇𑌦𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌸𑍀᳴𑌦𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌾𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌪𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾 \ul{𑌕}\-𑌵𑍀 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑌾।
𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯𑌃 𑌕᳴𑌰\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑌾 𑌸𑍍𑌵᳴𑌭𑌿𑌗𑍂𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌸𑌤᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌾𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌪𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑍇𑌦𑌮𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌪𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌮𑌪𑌾᳴𑌕𑍞 𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌰᳴𑌵𑌸𑌂 𑌯\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌧𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌮𑌕𑌾᳴𑌮𑌕𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌨𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑌃} 𑌪𑍋\-\ul{𑌷𑍈𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍈𑌰𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌸𑍍𑌰𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌯𑍋 \ul{𑌜𑍋}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌰𑍞᳴ \ul{𑌶}\-𑌶\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌰𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌥𑌾𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌡𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑍇𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌸𑍂॑𑌕𑍍𑌤𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌆॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴॥5॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍈𑌰𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚 (\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌡 𑌈᳴\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁𑌰᳴ \ul{𑌉}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌾} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑍇𑌕𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌤𑌾𑌮𑍇𑌕𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑍇𑌕𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴॥)]

%3.6.3.1
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌮𑌨𑍁᳴𑌷𑍋 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌣𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯᳴𑌜𑌸𑌿 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
𑌆 \ul{𑌚} 𑌵𑌹᳴ 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑌹𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌾𑌃।
𑌤𑌨𑍂᳴𑌨𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌥 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌾𑌨𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌦𑌯𑌾 𑌸𑍁𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵।
𑌮𑌨𑍍𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌧𑍀}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌧𑌨𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌚᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌂 𑌨𑌃᳴।
𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸᳴𑌸𑍍𑌯 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌮𑍇𑌷𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌷𑌾𑌮 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈𑌃॥6॥

%3.6.3.2
𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌤᳴\-\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑍋 𑌧𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌧𑌾𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨} 𑌈\-\ul{𑌡𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌆𑌯𑌾॑𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌸𑌿 𑌯\-\ul{𑌹𑍍𑌵} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌸 𑌏᳴𑌨𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍀\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑍋 𑌯𑌜𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ \ul{𑌬}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌵𑌸𑍍𑌤𑍋᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍃᳴𑌜𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌵𑍍𑌯𑍁᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌤𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌂 𑌵𑌰𑍀᳴𑌯𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌮𑍍॥7॥

%3.6.3.3
𑌵𑍍𑌯𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌰𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌯𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨 𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌶𑍁𑌮𑍍𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌦𑍇𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋 𑌬𑍃𑌹𑌤𑍀𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌥 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌆\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑍍𑌵𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍇 𑌉𑌪𑌾᳴𑌕𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌤𑌾᳴ 𑌸𑌦\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌨𑌿 𑌯𑍋𑌨𑍗॑।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇 𑌯𑍋𑌷᳴𑌣𑍇 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍇।
𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍞᳴ 𑌶𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌪𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑍇।
𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾𑌚𑌾॑।
𑌮𑌿𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌮𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌧𑍍𑌯𑍈॥8॥

%3.6.3.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍂।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌨𑍍𑌤𑌾॑।
𑌆 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌭𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌤𑍂𑌯᳴𑌮𑍇𑌤𑍁।
𑌇𑌡𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌹 \ul{𑌚𑍇}\-𑌤𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌬}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌿𑌰𑍇𑌦𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑍍𑌵𑌪᳴𑌸𑌃 𑌸𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌜𑌨𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑍀।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍈𑌰𑌪𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌶}\-𑌦𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌹𑍋᳴𑌤𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑍋 𑌯𑌜𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍॥9॥

%3.6.3.5
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌾𑌥᳴ 𑌋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌥𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴।
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌶\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌗𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥10॥\anuvakamend[\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌂 𑌯𑌜᳴𑌧𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.6.4.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴𑌣𑍀𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌪𑌰𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌰𑌿᳴𑌵।
𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌾𑌜᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀𑌤𑍍।
𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌦𑍍𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑍇॑॥11॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌵᳴]

%3.6.5.1
𑌅𑌜𑍈᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌅𑌸᳴\-\ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌨𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌟𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌜𑍋᳴𑌭𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌧𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌯᳴ 𑌹𑍋𑌤𑌃।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴॥12॥\anuvakamend[𑌅𑌜𑍈᳴\-\ul{𑌦}\-𑌷𑍍𑌟𑍗]

%3.6.6.1
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌶𑌮𑌿𑌤𑌾𑌰 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌮᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾} 𑌆𑌰᳴𑌭𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌤} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾} 𑌦𑍁𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑍇𑌧᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌮𑍇𑌧𑌮𑍍॑।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌭᳴𑌰𑌤।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌤 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌨𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌭𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑌗᳴𑌰𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸\-\ul{𑌖𑌾} 𑌸𑌯𑍂॑𑌥𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌚𑍀𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍋 𑌨𑌿𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍॥13॥

%3.6.6.2
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌗𑌮𑌯𑌤𑌾𑌤𑍍।
𑌵𑌾𑌤𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌵᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤𑌾𑌤𑍍।
𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌸𑍁𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑍞 𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌚}\-𑌮𑌾𑌚𑍍𑌛𑍍𑌯᳴𑌤𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌶𑌸𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌪𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌖𑌿᳴𑌦𑌤𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍋𑌷𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌵𑌾𑌰𑌯𑌤𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌕𑍍𑌷𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑌸𑌾᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂॥14॥

%3.6.6.3
\-\ul{𑌶}\-𑌲𑌾 \ul{𑌦𑍋}\-𑌷𑌣𑍀॑।
\-\ul{𑌕}\-𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌾॑।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌣𑍀॑।
\-\ul{𑌕}\-𑌵\-\ul{𑌷𑍋}\-𑌰𑍂 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍇}\-𑌕𑌪᳴𑌰𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍀}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌾॑।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰᳴𑌯𑌃।
𑌤𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑍋𑌚𑍍𑌚𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌯𑌤𑌾𑌤𑍍।
𑌗𑌾𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌗𑌾𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍂᳴𑌨𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌊}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌗𑍋}\-𑌹𑌂 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴𑌵𑌂 𑌖𑌨𑌤𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌨𑌾 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍁𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾 𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌟॥15॥

%3.6.6.4
𑌉𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌕𑌂} 𑌮𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌨𑍇𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑍇 𑌤𑌨᳴𑌯𑍇।
𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑌵᳴𑌚𑍍𑌛𑌮𑌿𑌤𑌾𑌰𑌃।
𑌅𑌧𑍍𑌰𑌿᳴𑌗𑍋 𑌶\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌮𑌿᳴ 𑌶𑌮𑍀𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌧𑍍𑌵𑌮᳴𑌧𑍍𑌰𑌿𑌗𑍋।
𑌅𑌧𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌪𑌾᳴𑌪𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌶\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑍗॑।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌪𑌯𑌤𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞𑌸𑍗॑।
𑌯𑌥𑌾᳴𑌯𑌥𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍍𑌰𑌪᳴\-\ul{𑌣}\-𑌨𑍍𑌤𑌥𑌾᳴𑌤𑌥𑌾॥16॥\anuvakamend[\-\ul{𑌧}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 𑌮𑌾 𑌰𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌤𑌥𑌾]

%3.6.7.1
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌸𑍍𑌵᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌸𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍।
𑌵𑌚𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌫𑍍𑌸᳴𑌰𑌸𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨 \ul{𑌆}\-𑌸𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴𑌷𑍁 𑌧𑍇𑌹𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑍋 𑌜𑍁𑌷𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑍇𑌦᳴𑌸𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑌾᳴𑌨 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌪𑌾𑌵𑌕 𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 𑌶𑍍𑌚𑍋᳴𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌮𑍇𑌦᳴𑌸𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌧᳴𑌰𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴𑌤𑌯𑍇॥17॥

%3.6.7.2
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾 𑌘𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯।
𑌋\-\ul{𑌷𑌿𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯𑌸𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑍟᳴ 𑌶𑍍𑌚𑍋𑌤𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌧𑍍𑌰𑌿𑌗𑍋 𑌶𑌚𑍀𑌵𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑍇𑌦᳴𑌸𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑍋 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌨𑌾𑌗𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌮𑍇𑌧𑌿𑌰।
𑌓𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌮𑍇\-\ul{𑌦} 𑌉𑌦𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌦᳴𑌦𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌶𑍍𑌚𑍋𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌤𑍇 𑌵𑌸𑍋 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌚𑌿।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍋𑌵𑌿᳴𑌹𑌿॥18॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌉𑌦𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.6.8.1
𑌆𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌰𑌹𑌣𑌾 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍈𑌃॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌮𑍋᳴𑌭𑌿𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌕𑍍।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑍞 𑌰𑌾𑌧𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌕᳴𑌵𑍇𑌭𑌿𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀।
𑌛𑌾𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑍇𑌦᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌵𑌿𑌹𑍍𑌯\-\ul{𑌖𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌸 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌵𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍॥19॥

%3.6.8.2
𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌮᳴𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌧𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀᳴𑌮𑌤𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑍀᳴𑌡𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌸𑌃।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌰𑌾𑌸᳴𑌦𑍋 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}𑌹𑌿𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌅𑌹𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌿𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴॥20॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.6.9.1
\-\ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌃।
𑌈𑌟𑍍𑌟𑍇᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 \ul{𑌯}\-𑌶𑌸𑌂᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌭𑌾𑌜𑌮𑍍॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌹𑌣𑌾 𑌸𑍁𑌵𑌜𑍍𑌰𑌾।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌣𑍋} 𑌨𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌭𑌿𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌷𑍍𑌣𑍈𑌃।
𑌮𑌾𑌚𑍍𑌛𑍇॑𑌦𑍍𑌮 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑍀𑍞𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑍞 𑌶𑌕𑍍𑌤𑍀᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\-\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌕𑌂 𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑍋 𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌹𑍍𑌯𑌦𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍃𑌶𑌂᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌣𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌡𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌿𑍞 𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑍃𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌮𑍍॑॥21॥\anuvakamend[\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌦𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.6.10.1
𑌤𑍍𑌵𑍟 𑌹𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌮}\-𑌨𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑍋 𑌅𑌭᳴𑌵𑍋 𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌮}\-𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸𑍀𑌂 𑌵𑍃𑌷𑌨𑍍𑌨𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌰𑍀᳴𑌤𑍁।
𑌸\-\ul{𑌹𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑌹᳴𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌅\-\ul{𑌧𑌾} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑍋} 𑌯𑌜𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌡\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦 \ul{𑌇}\-𑌷\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌡𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌰𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍋 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌗𑍍𑌮𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌵} 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍍𑌯𑍈𑌃॑।
𑌤𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌵𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌗𑍍𑌮𑌨𑍍॥22॥

%3.6.10.2
𑌰𑍁𑌶᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌦᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌹𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌨𑌮𑍃᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 𑌚𑌿𑌦𑍍𑌦𑌧𑌿𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌤𑍇 𑌰𑌣𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸𑌨𑍍𑌦𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑍗।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌾 𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌣𑍇} 𑌚𑍇𑌤𑍍𑌯𑍋᳴𑌽𑌭𑍂𑌃।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍॥23॥

%3.6.10.3
𑌸\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌃} 𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌨𑌿𑌷᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑌜𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌦\-\ul{𑌮} 𑌆 𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍁}\-𑌬𑌾\-\ul{𑌧𑍋} 𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 𑌸𑌦𑍇𑌮।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌵𑍍𑌯᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾}\-𑌯𑌵᳴ 𑌈𑌮𑌹𑍇 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌅𑌨\-\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍋𑌶᳴𑌨𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌚᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍॥24॥

%3.6.10.4
𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤𑍀᳴𑌷𑌣𑌿 \ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨 𑌈𑌜𑍇 𑌶\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇 \ul{𑌚} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆𑌨᳴\-\ul{𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌾᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌯 𑌆𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾} 𑌨𑌮𑍋᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌉᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍇 𑌵𑌿᳴𑌧𑍇𑌮।
𑌨𑌮𑍋᳴𑌭𑌿𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑍋}\-𑌤 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍈𑌃।
𑌵𑍇𑌦𑍀᳴𑌸𑍂𑌨𑍋 𑌸𑌹𑌸𑍋 \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍈𑌃।
𑌆 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌯᳴𑌤𑍇𑌮॥25॥

%3.6.10.5
𑌆 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌥} 𑌰𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍀} 𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑌾।
𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋᳴𑌭𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑌰𑍁᳴𑌤𑍍𑌰𑌃।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌜𑍈𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴𑌰𑍇𑌭𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌦𑍍𑌭𑌿᳴𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌂 𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿।
\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌧𑍇॑\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
𑌭𑍂𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌨᳴𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌵𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍀𑌰𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌰𑍇 𑌅᳴𑌘𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌸𑍗॑𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂𑌣𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌧𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑌾।
𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌿 𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌸𑍁𑌤𑌾᳴𑌤𑍇 𑌅𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍂\-\ul{𑌣𑌿} 𑌹𑌿 𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌪𑍁᳴𑌰𑍁𑌵𑌾\-\ul{𑌰} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌸𑍁᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍇 𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑍇॥26॥\anuvakamend[\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌵𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾𑌞𑍍𑌚𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌯᳴𑌤𑍇𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.6.11.1
𑌆𑌭᳴𑌰𑌤𑍞 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤𑌂 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌬𑌾𑌹𑍂।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌇᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌅𑌵\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌨𑍁 𑌤𑍇 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌯𑍇𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑌨𑍍।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀।
𑌛𑌾𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷} 𑌆𑌤𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌮𑍇\-\ul{𑌦} 𑌉𑌦𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍋॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑍗𑌰𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌗𑍃}\-𑌭𑌃।
𑌘𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍂}\-𑌨𑌮𑍍॥27॥

%3.6.11.2
\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑍇 𑌅᳴𑌜𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌯𑌵᳴𑌸𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑌤𑍍𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌰𑍁᳴𑌦𑍍𑌰𑌿\-𑌯𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍀𑌵𑍋᳴𑌪𑌵𑌸𑌨𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑌃 𑌶𑍍𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌤𑌃 𑌶𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌤 𑌉᳴𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌤𑌃।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾}\-𑌦𑌵᳴𑌤𑍍𑌤𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌕𑌰᳴𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌨𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌰𑍍𑌣 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌅𑌰𑍍𑌥𑌮𑍍॑॥28॥

%3.6.11.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌿𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌯𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍂𑌯᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿\-\ul{𑌭𑍀} 𑌰𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍈𑌃।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌹𑌿।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌤᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌰𑌭𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌯𑌾 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌯𑌾𑌧𑌿᳴𑌤।
𑌯𑌤𑍍𑌰𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑍋𑌶𑍍𑌛𑌾𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑: \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌪𑌾𑌥𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍁𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍁𑌤𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌵𑍋}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌸𑍍𑌰𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍।
𑌰𑌭𑍀᳴𑌯𑌾𑍞𑌸𑌮𑌿𑌵 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑍀॥29॥

%3.6.11.4
𑌕𑌰᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌉᳴\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍋 𑌯᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑍞𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍁𑌪𑌤𑍇 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌹।
𑌯𑍇 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑍋𑌤𑍄᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌜𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌡}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑍋𑌶𑍍𑌛𑌾𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌅\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌡𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑: \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌪𑌾𑌥𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌅𑌯𑌾॑\-\ul{𑌡𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
𑌆𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴॥30॥\anuvakamend[\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌮𑌰𑍍𑌥𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑍀 𑌪𑌾𑌥𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.6.12.1
𑌉𑌪𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑌂᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍂𑌃।
\-\ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨 𑌕𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌜𑍋𑌹𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌵𑌨᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌯𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌤᳴𑌮𑌯𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌵𑌹᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌦𑌿᳴𑌧𑌿𑌷𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴।
𑌪𑍍𑌰 𑌚᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇᳴𑌷𑍁 𑌵𑍋𑌚𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
𑌅𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌡}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑍋𑌶𑍍𑌛𑌾𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿॥31॥

%3.6.12.2
𑌅\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌡𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑: \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌪𑌾𑌥𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌅𑌯𑌾॑\-\ul{𑌡𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
𑌆𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌤𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 𑌅᳴𑌧𑍍𑌵𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌹𑍋𑌤𑌃।
𑌪𑌾𑌵᳴𑌕 𑌶𑍋\-\ul{𑌚𑍇} 𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌯𑌜𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌾 𑌯᳴𑌜𑌾𑌸𑌿 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 𑌵𑌿𑌯𑌦𑍍𑌭𑍂𑌃।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵᳴𑌹 𑌯𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯॥32॥\anuvakamend[𑌧𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌭𑍂𑌰𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.6.13.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍈𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌕𑍍𑌤𑍋𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑌾}\-𑌯𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌷𑍍𑌮᳴𑌤𑍋 𑌮𑌦𑍇𑌮 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌘𑌾}\-𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌡𑍍𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌞𑍍𑌛𑌿\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑌾 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑍗 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸 𑌈᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣} 𑌆𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍𑌕𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍋 \ul{𑌵𑌾} 𑌨𑌵᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑍈\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍇}\-𑌣𑍁𑌕᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌟𑌃} 𑌪𑍃𑌣᳴𑌗𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌤𑌾\-𑌽\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍‌ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌹𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌪𑌿᳴ \ul{𑌨𑍂}\-𑌨𑌂 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍁𑌧𑌿᳴𑌤𑍇 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍋\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌤𑍀} 𑌯𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌘𑌾𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌯𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍁} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌪𑍀᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌦𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌜𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌅𑌧𑌾𑌤𑌾𑌂 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌨𑍇𑌷𑍍𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌪𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾 \ul{𑌹}\-𑌤𑌾𑌘᳴𑌶𑍞𑌸𑌾𑌵𑌾\-\ul{𑌭}\-𑌰𑌦𑍍𑌵᳴𑌸𑍂 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑌿\-\ul{𑌡𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌭𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌭𑌾𑌰᳴𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍈𑌰᳴𑌸𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌥𑍍𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌹𑍈𑌵𑍇𑌡᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌸\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾 𑌷᳴\-\ul{𑌡}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑌿𑌦𑍇᳴𑌨𑍞𑌶𑌿𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌆𑌦᳴𑌧𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍀𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍇𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾\-𑌽𑌽𑌧𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌯𑌵𑌂 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌿}\-𑌗𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑌾𑌸𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌦𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌾𑌪𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍁𑌪᳴𑌰𑍇𑌣𑌾𑌦𑍃𑍞𑌹𑍀𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴𑌤𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑍇𑌧𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌯𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴\-𑌚𑍍𑌯𑍁𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑌰᳴𑌣𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌂 𑌯𑌶᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌨𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑍀𑍟\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌮 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌨𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍀 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌾𑌯᳴𑌜𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌡𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌅𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍇}\-𑌰𑍍𑌯𑍇 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌅𑌮᳴𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌤} 𑌤𑌾𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌂 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍇𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌚𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑍋𑌤𑌾\-𑌽𑌭𑍂॑𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌮𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍇 𑌵𑍀\-\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌜᳴॥33॥\anuvakamend[𑌯𑌜𑍈𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.6.14.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍋𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀॑।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍॥34॥

%3.6.14.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌃।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌨\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑍞𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴𑌤𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍇𑌤𑍁॥35॥

%3.6.14.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌨𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍀 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌹𑍋𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌾𑌯᳴𑌜𑍀𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌯𑌾॑𑌟𑍍।
𑌯𑌾𑍞 𑌅𑌪𑌿᳴𑌪𑍍𑌰𑍇𑌃।
𑌯𑍇 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌅𑌮᳴𑌥𑍍𑌸𑌤।
𑌤𑌾𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍀}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍇𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌚𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌹𑍋𑌤𑌾\-𑌽𑌭𑍂𑌃॑।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌨𑍇᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌮𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍇 𑌵𑍀𑌹𑌿᳴॥36॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑍀}\-\-\ul{𑌤𑌾𑌂} \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌰𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.6.15.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌮𑌵𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌚᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌕𑍍𑌤𑍀𑌃 𑌪𑌚᳴𑌨𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌂᳴ \ul{𑌬}\-𑌧𑍍𑌨𑌨𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌛𑌾𑌗𑍞᳴ 𑌸𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑌭𑌵𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌛𑌾\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌨𑌾𑌘᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌪\-\ul{𑌚}\-𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰᳴𑌭𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌮𑌵𑍀᳴𑌵𑍃𑌧𑍇𑌤𑌾𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴ 𑌆𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍇𑌯 𑌋𑌷𑍀𑌣𑌾𑌨𑍍𑌨𑌪𑌾𑌦𑌵𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌬}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌸𑌙𑍍𑌗᳴𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌵\-\ul{𑌸𑍁} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌆 \ul{𑌚} 𑌶𑌾𑌸𑍍𑌵𑌾 𑌚᳴ 𑌗𑍁𑌰𑌸𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌸𑌿᳴ 𑌭\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌵𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌃 𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌕𑍍𑌤𑌾 𑌬𑍍𑌰𑍂᳴𑌹𑌿॥37॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑍈𑌕𑌮𑍍॑]






\prashnaend{\-\ul{𑌅}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌦𑍍𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌸𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌰𑌹𑌣𑌾 \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍟 𑌹𑍍𑌯𑌾𑌭᳴𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍁𑌪𑍋᳴\-\ul{𑌹} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦𑌶॥15॥}{\-\ul{𑌅}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑍁𑌪𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑌂᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑍍॥37॥}{\-\ul{𑌅}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌬𑍍𑌰𑍂᳴𑌹𑌿॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌷𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.7.1.1
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌵𑍇᳴𑌶𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑍈𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌯𑌦𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌕𑌾᳴𑌮𑌪𑍍𑌰𑍀𑌤𑌾 𑌏\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌯𑌾᳴𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑌾 𑌅᳴𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌸𑍍𑌤𑌮।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌯𑍇𑌮𑌿\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥1॥

%3.7.1.2
𑌕𑌾𑌮᳴𑌪𑍍𑌰𑍀𑌤𑌾 𑌏\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑍈𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍋𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤।
𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃॥2॥

%3.7.1.3
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑍍𑌯᳴𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌤𑌾𑌵᳴𑌦\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤𑍞 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌰 𑌉᳴ \ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌮𑍍॑॥3॥

%3.7.1.4
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑍇𑌶᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍈} 𑌚𑌾𑌰𑍁᳴𑌰𑍇𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌪𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌯𑌾𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌸𑍋 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥4॥

%3.7.1.5
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌯𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌯\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌗𑍂𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌯᳴𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌯𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥5॥

%3.7.1.6
𑌅𑌥𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌮𑌾} 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌾𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍁𑌪𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌸𑍇𑌤𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌸𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍃}\-𑌤𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥6॥

%3.7.1.7
𑌅𑌥𑍇𑌤᳴𑌰 \ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌯𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌮𑌾} 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌭𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿᳴॥7॥

%3.7.1.8
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌶𑌰𑌾𑌵𑌮𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌯᳴𑌜𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴𑌖𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑: 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍋𑌭𑌯𑍀॑: 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌯𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥8॥

%3.7.1.9
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮𑍀𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍇\-𑌽\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌨𑌾𑌲\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍁}\-𑌕𑌾 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇𑌤।
𑌅\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌹𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌿।
𑌸𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌋𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌵𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵𑌾𑌵।
\-\ul{𑌸}\-𑌹 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌵𑌹𑍈।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌤᳴𑌵𑍈।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃॥9॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌉᳴\-\ul{𑌤} 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌨𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴ (𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌿 𑌵𑍈 𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌪𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌧𑍋 𑌵𑍈॥)]

%3.7.2.1
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌷᳴𑌣𑍍𑌣𑍇𑌨 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌜𑌾 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌨𑌾᳴𑌯𑌤𑌨𑍇 \ul{𑌨𑌿}\-𑌨𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌵᳴𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕\-\ul{𑌵}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌵᳴ 𑌨𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃॥10॥

%3.7.2.2
𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍀}\-𑌟𑌾𑌵᳴𑌪𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌜𑌾 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌨𑌾᳴𑌯𑌤𑌨𑍇 \ul{𑌨𑌿}\-𑌨𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿 𑌨𑌿𑌨᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥11॥

%3.7.2.3
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑌵᳴𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍇𑌨 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑍂𑌪𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌽॒𑌽॒𑌤𑍍𑌮𑌞𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑍇𑌤।
\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌲𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍋 𑌵𑌾॑।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍॥12॥

%3.7.2.4
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌰𑌨𑌿᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌽𑌭𑌿 𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌜𑍍𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌯𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍॥13॥

%3.7.2.5
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌵𑌨𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌾} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌾𑌨𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌾𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵𑌿 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥14॥

%3.7.2.6
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍।
𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑍈 \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍁𑌦𑌙𑍍𑌙𑍍᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌧𑍇᳴ 𑌚 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌭𑌿𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌶𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌹𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑍇𑌤॥15॥

%3.7.2.7
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌨𑍇᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌮𑌾 𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌤𑌮𑌤𑍍।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌪𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍀𑌦᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌹᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌃।
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌹𑌾𑌸𑍀𑌨𑍍𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌨𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑌹𑌾᳴𑌮।
\-\ul{𑌗𑍋}\-\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑍀𑌰\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃॥16॥\anuvakamend[𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑍇\-\ul{𑌤} 𑌜𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚 (𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌷᳴𑌣𑍍𑌣𑍇𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍀}\-𑌟𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌦𑌵᳴𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌯𑌦𑍁𑌦𑌙𑍍𑌙𑍍᳴॥)]

%3.7.3.1
𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇\-\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌥𑍍𑌯\-𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨 𑌜𑌾𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌶𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌾𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍀 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌜𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥17॥

%3.7.3.2
\-\ul{𑌅}\-𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍁 𑌨𑌾𑌶𑍍𑌞𑍀᳴𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌜𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮᳴𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌶𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑌾𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥18॥

%3.7.3.3
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌤𑍁 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌨𑌾𑌪᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍈 𑌦᳴𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑍀𑌤॥19॥

%3.7.3.4
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑍀᳴𑌤।
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑍀𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌨𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨 𑌪𑌰𑌿᳴𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
𑌯𑌦𑌾𑌪𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌤॥20॥

%3.7.3.5
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌨 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍗} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍞\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌿𑌵𑌿᳴𑌚𑌯𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍗} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌨𑍋𑌪᳴ 𑌧𑌾𑌵𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑌾 𑌲᳴𑌮𑍍𑌭𑌯𑌤𑌿॥21॥

%3.7.3.6
𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌮᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌚𑍁𑌶𑍍𑌚𑍋\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌨𑌾𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍈𑌃।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰𑌵𑍇॑𑌤𑍍।
𑌰𑍇𑌤𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑍟 𑌸𑍍𑌰𑌵𑍇𑌤𑍍।
𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌮᳴\-\ul{𑌕}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥22॥

%3.7.3.7
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌷𑍁᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌚𑍁𑌶𑍍𑌚𑍋\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌤𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍈𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈॥23॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 𑌭𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍀𑌤 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌤 𑌲𑌮𑍍𑌭𑌯𑌤𑌿 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚  (𑌵𑌿 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾𑌯𑌾𑌂॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇॑\-𑌽𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥ )]

%3.7.4.1
𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌭𑍀᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌪᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾 𑌰᳴𑌭𑍇।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌗𑌾𑌤𑍁𑌵𑌿𑌦𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴।
𑌵𑌾𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌆𑌭𑍃᳴𑌤𑌃॥24॥

%3.7.4.2
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌿𑌤𑍁𑌮𑍍।
𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌦𑍇।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌶𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑍁᳴।
𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇॑ 𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌪᳴𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕𑍇𑌨᳴।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌿}\-𑌮𑌮𑍍॥25॥

%3.7.4.3
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌯𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌃।
𑌯 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍋𑌹᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌹𑍍𑌨𑍇॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌰𑌮𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌸𑍂॑\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍀𑌂 𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃᳴॥26॥

%3.7.4.4
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌹 𑌤𑌾𑌨𑌾 𑌵᳴𑌹𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌾 𑌗᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿॥27॥

%3.7.4.5
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌅𑌵𑌾॑\-\ul{𑌡𑍍𑌢}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆।
𑌤𑌂 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌅𑌵𑌿᳴𑌷𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 𑌕᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌅𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌸᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌾𑌃॥28॥

%3.7.4.6
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌦𑌾᳴𑌯 𑌮𑍇 𑌸𑌭𑍍𑌯।
𑌵𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌥𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌹᳴𑌰𑌾𑌣𑌿 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-𑌥𑍇 𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌅𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌿 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌜𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥29॥

%3.7.4.7
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌧𑌾𑌂} 𑌪𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌯𑍋॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪\-\ul{𑌤} 𑌆𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇॥30॥

%3.7.4.8
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑍁𑌦𑍀᳴𑌚𑍀𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌮𑌶𑍁᳴𑌷𑍍𑌕𑌾𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍।
𑌹𑌰𑌾᳴𑌮𑌿 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀𑌨𑍍᳴।
𑌤\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑍇᳴𑌕𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌧𑌾।
𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾॑॥31॥

%3.7.4.9
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌨𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌨𑍁\-𑌸\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑌂 𑌮𑍇𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍॑।
𑌸𑌂 𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾॑।
𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑌦𑍇᳴𑌵𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇॥32॥

%3.7.4.10
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌾 𑌰𑌿᳴𑌷𑌮𑍍।
𑌜𑍀𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿𑌤𑌾𑌃।
𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌹𑍍𑌯𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌮𑍍।
𑌏\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌾 𑌨𑌿𑌗𑌾॑𑌙𑍍𑌕\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨𑌾𑌹𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌥𑌾𑌯᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍂𑌰𑍍𑌣𑌾᳴𑌮𑍃𑌦𑍁।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌭𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍀᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑌹𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌗𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹॥33॥

%3.7.4.11
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌶𑍇 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌃।
𑌇𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌶𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌪𑍋𑌤𑍃᳴𑌤𑌮𑌮𑍍।
𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑍁 𑌮𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍗} 𑌸𑌞𑍍𑌚᳴𑌰𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌶𑍋𑌧᳴𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇॑ 𑌸𑍍𑌥𑍋 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍀।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁॥34॥

%3.7.4.12
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌶𑍍𑌚᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌹𑍍𑌯𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑍗।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌶𑍋𑌧᳴𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌂᳴ 𑌵𑌿𑌵𑌿𑌦𑍁𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌿𑌃᳴।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑍍𑌯𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌗᳴𑌹𑌿॥35॥

%3.7.4.13
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌯𑍞 𑌰𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌧𑌾𑌨𑍀॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌸𑍇𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌰𑍞𑌸𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌖𑍇 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍀᳴𑌤𑌂 𑌬𑌿𑌭𑍃𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌂 𑌦𑌧𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑌮᳴𑌧𑌾𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑍋 𑌭᳴𑌵𑌾𑌸𑌿 𑌨𑌃॥36॥

%3.7.4.14
𑌅𑌮𑍃᳴𑌨𑍍𑌮𑌯𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑌃} \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌤𑌿᳴𑌨𑍀𑌤𑌾𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌰\-\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌤𑌿᳴𑌗𑍁𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌪𑍂᳴𑌤𑌾𑌃।
𑌵\-\ul{𑌸𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌗𑌾𑌂 𑌦𑍋᳴𑌹𑌪\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌰𑌜𑍍𑌜𑍁𑌮𑍍॑।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌆 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌶𑌸𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃॥37॥

%3.7.4.15
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌰𑍍𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌵} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌰𑌮𑌯𑌤𑍁 𑌗𑌾𑌵𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌸𑍍𑌥᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴𑌣 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌚᳴।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍋 𑌜𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍁𑌪᳴𑌵𑌃 𑌸𑌦𑍇𑌯𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌸𑌨𑍍𑌦𑍁᳴𑌹𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥38॥

%3.7.4.16
𑌉𑌥𑍍𑌸𑌂᳴ 𑌦𑍁𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌲\-\ul{𑌶𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌬𑌿𑌲𑌮𑍍।
𑌇𑌡𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌮𑍍॑।
𑌤𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-𑌮𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌕𑌾𑌮᳴𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌹𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍂𑌂 𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴॥39॥

%3.7.4.17
\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍋}\-𑌹𑌾𑌯᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌮𑌿।
𑌅𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯𑌾𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌶𑍇𑌰᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁॥40॥

%3.7.4.18
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍗 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌂 𑌚᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌶𑍋𑌧᳴𑌨𑍗।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍋𑌪𑌾𑌯।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌹𑌿 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌉᳴𑌪𑌸𑍍𑌤𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌉𑌪᳴𑌵𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁𑌪᳴ 𑌵𑌸𑌾𑌮𑌿।
𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍॥41॥\anuvakamend[𑌆𑌭𑍃᳴𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌸𑌭𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌗𑌹𑌿 𑌨𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 (𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑌾𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌽𑌯𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।)]

%3.7.5.1
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌰𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌮𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇᳴𑌕𑌾𑌦𑌶𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌽𑌵𑌤।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 𑌶᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌮𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇𑌷𑌜𑌾।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵᳴𑌤𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌸𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌤𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌯𑍈॥42॥

%3.7.5.2
𑌮𑍁\-\ul{𑌖}\-𑌮𑌪𑍋᳴𑌹𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌯᳴।
𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌯𑍋᳴𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌖𑌮᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵} 𑌤𑍍𑌵𑌚᳴𑌮𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌿𑌦𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌘𑌾᳴𑌰𑌯𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌦᳴𑌨𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿॥43॥

%3.7.5.3
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰᳴𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌂᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴𑌧 𑌸𑍁𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤 𑌉𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨𑌾᳴𑌤𑌿 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌯𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌰𑌾} 𑌭𑍂𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌮𑍋𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑍀𑌤𑍍॥44॥

%3.7.5.4
𑌦𑍇𑌵𑌾॑: 𑌪𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑌿𑌤᳴𑌰𑍋 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌯𑍋᳴𑌽𑌹𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌸 𑌸𑌨𑍍 𑌯᳴𑌜𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌨 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍇᳴𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌮᳴ \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍟 𑌸𑍍𑌵𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾॥45॥

%3.7.5.5
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌸 𑌸𑌨𑍍 𑌯᳴𑌜𑍇।
𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿𑌷𑌮𑍍।
𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌜𑍋𑌽𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌮𑍁𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌮𑌨𑍁᳴𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌦𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌃।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌤𑍇𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌵𑌿\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌾𑌕𑌾᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴॥46॥

%3.7.5.6
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑌜𑍍𑌮𑍍𑌯𑍇𑌨𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌅𑌜𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍋 𑌯𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌾𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍍।
𑌮𑌾 𑌰𑍂᳴𑌰𑍁𑌪𑌾𑌮 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌮𑌨𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪᳴𑌦𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑌮𑍀𑌰𑌿𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌦𑌸᳴𑌮𑍍𑌭𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
𑌅𑌵᳴𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯𑍇\-\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍋𑌮𑍁᳴𑌖𑌾𑌮𑍍॥47॥

%3.7.5.7
𑌇𑌡𑍇᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌨𑌃।
𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌗𑌾 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌵𑌾𑌣𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌗᳴𑌣𑌾𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌧𑍍𑌨} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌵।
𑌦𑌦᳴𑌤𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌾 𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌯𑌿।
\-\ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍋𑌪᳴𑌦𑌸𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌰𑌸𑌿।
𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴॥48॥

%3.7.5.8
𑌦𑍈𑌵𑍀॑\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌮𑍇᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌮𑌾𑌸𑌾᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌮𑍇᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑌾𑌂 𑌮𑍇।
𑌆𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌶𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥49॥

%3.7.5.9
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍇𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌭𑌜᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍀 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑍍।
𑌮𑌾 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌕𑍍𑌤।
𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 𑌭᳴𑌜𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌸𑍍𑌪𑌿᳴𑌨𑍍𑌵।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌤𑍍𑌪𑌾᳴𑌹𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌵।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑍇𑌰᳴𑌯।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃॥50॥

%3.7.5.10
\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌿𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌕𑍍𑌤𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌃।
𑌨𑍇𑌹𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿।
𑌸𑌮᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌸𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌂 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌸𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌭𑍋᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀𑌵𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌵𑌾 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌿𑌵 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍂}\-𑌰𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌪𑌤𑍍𑌯॥51॥

%3.7.5.11
𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌿𑌷᳴𑌦𑍇 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌸𑌂 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍗 𑌧𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌭𑍂𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍗 𑌵𑌿𑌜᳴𑌹\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌰᳴𑌭𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑌶᳴𑌤𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾𑌃॑।
𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌯𑍋॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍀𑌡᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇𑌽\-\ul{𑌪𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑍂𑌤𑍍।
𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍॥52॥

%3.7.5.12
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍋 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍞 𑌶᳴𑌤𑌕𑍍𑌰𑌤𑍂।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌨𑌿।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑌮𑍞𑌹𑌹𑍗।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌨 𑌮𑌿𑌥𑍁᳴𑌰𑍍𑌭𑌵𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌵𑌨𑍁᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌅𑌦᳴𑌧𑌾𑌦𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅𑌦𑌾᳴𑌰𑌸𑍃𑌦𑍍𑌭𑌵𑌤 𑌦𑍇𑌵𑌸𑍋𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌮᳴𑌰𑍁𑌤𑍋 𑌮𑍃𑌡𑌤𑌾 𑌨𑌃।
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌮𑍋 𑌅𑌶᳴𑌸𑍍𑌤𑌿𑌃॥53॥

%3.7.5.13
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌦\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌜\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌾।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾᳴𑌸𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍋𑌹𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌭𑍂𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍋𑌹𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌣𑍀\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑌿𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌯𑌾 𑌶𑌯𑌾᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑍇॥54॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌤𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌯𑍈 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨᳴ 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍋 𑌮𑍁᳴𑌖𑌾𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌶𑍋\-𑌽𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍋𑌹𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.7.6.1
𑌪𑌰𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
𑌪𑌰𑌿᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌭𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰\-\ul{𑌸} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌭𑍂𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍃𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌭𑍂𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌪𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥55॥

%3.7.6.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌤} 𑌆𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌕𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌸𑌵𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑍃𑌣𑌤𑍇।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌹𑌂 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌗𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇॑।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌬𑍍𑌜𑌗᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌜𑌗᳴𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇॥56॥

%3.7.6.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌗𑍋᳴𑌪𑌾𑌯।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌮𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌰᳴𑌤𑌿 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌚𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮𑍇}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌵𑍀॥57॥

%3.7.6.4
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌷𑍁।
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌿𑌖𑌣𑍍𑌡𑌾 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯।
𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌭𑍂𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌪𑍋𑌷।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿 \ul{𑌚} 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌶𑌂 𑌚᳴।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌾𑌪᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌶𑍍𑌚।
𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾॥58॥

%3.7.6.5
𑌯𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌯𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇𑌨𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌤𑌾 𑌚᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌶𑌿𑌰᳴𑌶𑍍𑌛𑌿𑌨𑌦𑍍𑌮𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌣𑌾᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌦𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾𑌨𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑌿।
𑌮𑌾𑌂 𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌿𑌖𑌣𑍍𑌡𑌾 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌕𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌸𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯॥59॥

%3.7.6.6
𑌸𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑌾 𑌚𑍈᳴𑌧𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑌾᳴ 𑌚𑍈𑌧𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚𑍈𑌧𑌿।
𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍋𑌜𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵॥60॥

%3.7.6.7
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌭𑍂\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌨𑍁 𑌮𑍇॑।
𑌅𑌵𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍋𑌭𑌾𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌧}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑍋} 𑌧𑌰𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍋 𑌨𑍁᳴𑌦𑌾𑌤𑍈।
𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨\-\ul{𑌦𑍍𑌮𑌿} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌧᳴𑌮𑌾𑌮𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌾𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌮᳴𑌤𑌿𑌂 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍁𑌮𑍍॥61॥

%3.7.6.8
𑌸𑍀𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌧𑍃𑌤𑍀॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑍋} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑍃᳴𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰 \ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤𑌾𑌨𑍂᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑍋} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌆 𑌰𑍋᳴𑌹 \ul{𑌪}\-𑌥𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾𑌨𑍍᳴॥62॥

%3.7.6.9
𑌯𑌤𑍍𑌰𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 𑌯𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌕𑍍𑌷𑌾\-𑌽\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌰𑌾 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾।
𑌵𑌹𑌾᳴𑌸𑌿 𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌅\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌂 𑌬𑌾᳴𑌧 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌃।
𑌦𑍋𑌹𑍈᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴𑌮𑌿𑌵 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
𑌅𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃॑।
𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾\-𑌽𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌦𑌗𑍍𑌨𑍇॥63॥

%3.7.6.10
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑌧᳴𑌰𑌂 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
𑌅𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 𑌶𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌵}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍀𑌦।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍋 𑌮𑍇᳴ 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌯𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌸𑍀᳴𑌦 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॥64॥

%3.7.6.11
𑌅𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌪𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌰} 𑌉𑌥𑍍𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌶𑌿𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾𑌃॑।
𑌇𑌰𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃॥65॥

%3.7.6.12
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌶𑌿𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾𑌃॑।
𑌇𑌰𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌚𑌿𑌕𑌿𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍋\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌯\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸\-\ul{𑌹} 𑌓𑌜𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍇𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌚᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॥66॥

%3.7.6.13
𑌯𑍇𑌨𑌾𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌦𑍍𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍀᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌦𑌧𑌿᳴𑌨𑍋𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌦\-\ul{𑌧𑌿} 𑌮𑌾𑌂 𑌧𑌿᳴𑌨𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
𑌗𑍁𑌹𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍀𑌂 𑌗𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌗𑌹𑍍𑌵᳴𑌰𑍇𑌷𑍁।
𑌸 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌕𑌰𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑌮᳴𑌸𑌦\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌚𑌾 𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿𑌃॥67॥

%3.7.6.14
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍋 𑌜𑌯𑍇𑌮।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌮᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌃} 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯 \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑌾᳴𑌤𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌵𑌿𑌦𑍇𑌯।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌜𑌿𑌤𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ \ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿𑌤𑌮𑍍॑॥68॥

%3.7.6.15
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑌂 𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌜𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾𑌂 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍॥69॥

%3.7.6.16
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌨𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨 𑌆\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌵𑌾॑ 𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌶𑍍𑌚𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌚𑍈𑌰𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌨𑌿 𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑌤॥70॥

%3.7.6.17
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑍋 𑌨𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴𑌤𑌃।
𑌮𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨।
𑌯𑍋 𑌮𑌾𑌂 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌹𑌂 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌿} 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌹।
𑌯𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌹𑌂 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌿} 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌜𑌿𑌤𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑॥71॥

%3.7.6.18
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑌿\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌜𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑌃᳴।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌋\-\ul{𑌚𑍋} 𑌯𑌜𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌾𑌃।
𑌸𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌤𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌹᳴𑌨𑍇 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍇॥72॥

%3.7.6.19
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌖𑍀𑌲𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌤𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑌃।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇𑌨।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑌨𑍍𑌤𑍞᳴ 𑌶𑍋𑌚𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌬}\-𑌹𑍁 𑌶𑍋᳴𑌚𑌤𑍁।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌹𑍞 𑌶𑍁᳴𑌚𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌯𑌜𑍍𑌞।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 𑌤𑍇 𑌯𑌜𑍍𑌞।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵॥73॥

%3.7.6.20
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
𑌉𑌪᳴ 𑌤𑍇 𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌫}\-𑌲𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌵}\-𑌶𑌿𑌷𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾𑌂 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌵᳴𑌹𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌃॥74॥

%3.7.6.21
\-\ul{𑌉}\-𑌲𑍂𑌖᳴\-\ul{𑌲𑍇} 𑌮𑍁𑌸᳴\-\ul{𑌲𑍇} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌶𑍂𑌰𑍍𑌪𑍇॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌲𑍇𑌷᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌷\-\ul{𑌦𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌪𑍍𑌰𑍁𑌷𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌂𑌯᳴𑌜𑌾𑌮𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌤𑌾𑌃 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃} 𑌸𑍁𑌹𑍁᳴𑌤𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌦𑍍𑌯𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰 𑌮𑌹𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑍇 𑌅𑌨𑍀𑌨𑌶𑌃।
𑌦𑌿𑌵𑍈᳴𑌨𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌾᳴ 𑌜𑌹𑌿।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌨𑌧᳴𑌰𑌾𑌨𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿॥75॥

%3.7.6.22
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌦𑍍𑌯 𑌵𑌿 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌜।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌥𑌾॑।
\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌘𑌾}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌹𑍇𑌶𑌿𑌷𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑍇𑌹𑌿 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯।
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌦𑍍𑌯 𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑌹𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾𑌂} 𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌹𑍃}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍋}\-𑌗𑌂 𑌮𑌮᳴ 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌚 𑌨𑌾𑌶𑌯।
𑌶𑍁𑌕𑍇᳴𑌷𑍁 𑌮𑍇 𑌹\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌪}\-𑌣𑌾𑌕𑌾᳴𑌸𑍁 𑌦𑌧𑍍𑌮𑌸𑌿॥76॥

%3.7.6.23
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌹𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌮𑍇।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑌂} 𑌨𑌿 𑌦᳴𑌧𑍍𑌮𑌸𑌿।
𑌉𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌮𑌮᳴ \ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍋 𑌰᳴𑌧𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌃} 𑌶\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌶᳴𑌪𑌤𑌃।
𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑌪𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍁𑌕𑍍𑌚᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍞 𑌸𑌮𑍂᳴𑌹𑌤𑌾𑌮𑍍॥77॥

%3.7.6.24
𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍋} 𑌯𑍋 𑌰𑌣𑌃᳴।
𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴𑌤𑌃।
𑌮𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨।
𑌅𑌵᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌪𑌤।
\-\ul{𑌶}\-𑌰𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌸𑍞𑌶𑌿𑌤𑌃।
𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-\-𑌽𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌿᳴𑌶।
𑌮𑍈\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌕\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍋𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌷𑌃॥78॥\anuvakamend[𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍁𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-\-𑌽𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿𑌤𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌾𑌦𑍍𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑌤 𑌸\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌃 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿 𑌦𑌧𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍂𑌹𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.7.7.1
𑌸\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌦𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯।
𑌵𑌿𑌧᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯।
𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌦𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯।
\-\ul{𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍁𑌃।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌭𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌪𑍁᳴𑌤𑍍𑌰𑍇।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌪𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴॥79॥

%3.7.7.2
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍂𑌰𑌾 𑌰᳴𑌭𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌮𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌵𑌾𑌤𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌰᳴𑌭𑌾𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌯𑍋 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
𑌸 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃॥80॥

%3.7.7.3
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌗𑍍𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵\-\ul{𑌰} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇॥81॥

%3.7.7.4
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌆𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮᳴𑌰𑍁𑌹\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌚।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌧𑌾𑌯𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌧𑌾𑌯𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚𑌾᳴𑌭𑍂𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌭𑍂\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑌗𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪᳴𑌮𑌗𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾॥82॥

%3.7.7.5
𑌤\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾᳴𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾᳴𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃॥83॥

%3.7.7.6
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾॥84॥

%3.7.7.7
𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍॥85॥

%3.7.7.8
𑌦𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌆𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌓𑌷᳴𑌧𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌋𑌚᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌜𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॥86॥

%3.7.7.9
𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑍗𑌷᳴𑌧𑌯𑌶𑍍𑌚।
𑌊𑌰𑍍𑌕𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴ 𑌚।
𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌸𑍀᳴𑌦।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌰𑌣𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵𑍈᳴𑌧𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌵} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌮𑍇𑌽𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿𑌃॥87॥

%3.7.7.10
𑌤𑌪𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤𑌾 \ul{𑌮𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌮𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿।
𑌮\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌵𑌹᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌲𑍋᳴\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍃𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍॥88॥

%3.7.7.11
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍀𑌦𑌤।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌦𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿} 𑌮𑌾𑌯𑍋᳴𑌭𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌷\-\ul{𑌡𑍍𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌸𑌖𑌾᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌪᳴𑌦𑌾 𑌅𑌭𑍂𑌮।
\-\ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌗𑌮𑍇𑌯𑌮𑍍॥89॥

%3.7.7.12
\-\ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑌾 𑌯𑍋᳴𑌷𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌮𑌾 𑌯𑍋॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴॥90॥

%3.7.7.13
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌰᳴𑌜𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌃 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌧𑍁𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵।
𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿 𑌮𑌿᳴𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌮𑌨᳴𑌪𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰𑌨𑍍𑌤𑍀𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌪𑌿𑌬𑌤𑍁।
𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌰𑌾𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍁\-\ul{𑌤} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌤𑍀𑌮𑍍॥91॥

%3.7.7.14
𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
𑌨𑌾𑌭𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨 𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇।
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌿𑌖𑌣𑍍𑌡𑌾 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌵\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑍗 𑌨𑌿𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍗।
𑌤𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌜𑌨𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌭}\-𑌯𑌂 𑌨𑍁᳴𑌦।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯।
\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍞 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍।
𑌨 𑌵𑌾 𑌉᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍍𑌰𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌨 𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑌸𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌇𑌦𑍇᳴𑌷𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍇𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁॥92॥\anuvakamend[𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍞𑌹᳴𑌸𑌃 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌯𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌸𑍍𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌗𑌮𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑌾𑌦᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌯} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.7.8.1
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍇 𑌰𑌜᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂  𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌦\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑌃᳴।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌰} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍀}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌵𑌾᳴𑌶𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍃𑌡।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍀}\-𑌷𑌾 𑌨𑍍𑌯𑌷᳴𑌦𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿॥93॥

%3.7.8.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍃𑌡।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
𑌉𑌦𑍁᳴𑌸𑍍𑌰 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌮𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑌃।
𑌮𑍇𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌚 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑌿।
𑌶𑌨𑍍𑌨᳴ 𑌏𑌧𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍀}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌵𑍇᳴𑌪𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌲𑌾𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌜𑍍𑌞𑌾॑𑌸𑍍𑌥𑌾𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍃𑌡।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑॥94॥

%3.7.8.3
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌕𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌨 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌸𑍇।
𑌆𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌯𑍗॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌚𑍇𑌤᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌚।
\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌚।
𑌅𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌂 𑌪𑌿᳴𑌬𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌥𑌾॑𑌮𑍍।
𑌮𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌦𑌤𑍍।
𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜𑍋} 𑌮𑍋 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌮𑌾 𑌯𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌪𑌿𑌬𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌭𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑍍॥95॥\anuvakamend[\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌧𑌿} \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇\-𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌚 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.7.9.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗𑌸᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌉𑌪᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌷𑍍𑌟𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌭𑍂𑌃।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌭𑍂𑌃।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌭𑍂𑌃।
𑌅𑌪𑌾॑𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑌾} 𑌋𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃।
𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾𑌃} 𑌶𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾᳴ 𑌅𑌤𑌿𑌥𑌯𑌃।
𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌕𑌕𑍁𑌭𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌪𑌾𑌤𑌾𑌰𑌃।
\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍁𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍟᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤।
𑌘𑍋\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌣𑌾𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑌯𑌤॥96॥

%3.7.9.2
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌵𑌹᳴𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵𑌾𑌦𑌿𑌷𑍁𑌃।
𑌏𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌚𑍁𑌚𑍍𑌯𑌵𑍁𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾॑: 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌃᳴।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾॑𑌤𑍍।
𑌓𑌰𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍।
𑌆 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑍁𑌷𑌵𑍁𑌃।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 \ul{𑌮} 𑌆𑌸𑍁᳴𑌷𑌵𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍇 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑌵𑌧𑌿𑌷𑍁𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌹𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌜𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌵𑌾𑌕𑍍𑌚᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌨᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍॥97॥

%3.7.9.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌓𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌜}\-𑌰𑌾 𑌚᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌂 𑌕𑍃᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌯𑌮𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌃॥98॥

%3.7.9.4
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌮𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋} 𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴।
𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌆𑌕𑍂॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍋𑌹᳴𑌮𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿॥99॥

%3.7.9.5
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑍁।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌸 𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯 𑌆᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌶} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑍞᳴𑌷𑌿 𑌸𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸 𑌷𑍋᳴\-\ul{𑌡}\-𑌶𑍀।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌯 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌗}\-𑌣𑍇॥100॥

%3.7.9.6
𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴ 𑌶𑍞𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰𑍀॑।
𑌯 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌨𑍍𑌵𑍇।
\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍁𑌷𑍋᳴ 𑌹\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑌂 𑌮𑌦𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌨𑌯𑌃।
𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁} 𑌸𑍇𑌚᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌗}\-𑌣 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌹𑌰𑌿᳴𑌵𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌸𑌿।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌕𑍁𑌰𑍁॥101॥

%3.7.9.7
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑍍𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌤𑍗 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑌨𑍁᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌭᳴𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌥𑍇}\-𑌗𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌜᳴𑌹𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨᳴𑌪𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌷𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇।
𑌆𑌯᳴𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌣𑍇॥102॥

%3.7.9.8
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑌾𑌯᳴𑌣𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇।
𑌯𑍋 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇।
𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌚𑌰𑌾᳴𑌮𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿 𑌹᳴𑌰𑌾𑌮 𑌏𑌨𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌃 𑌪𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮।
𑌯𑍇 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌯𑌾𑌣𑌾𑌃॑॥103॥

%3.7.9.9
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌥𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾 𑌆𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑍇𑌮।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌨𑍁 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌗᳴𑌨𑍍𑌮।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌭𑍇 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇।
𑌗𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌧𑌨᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍂𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍈𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌸𑌞𑍍𑌚᳴𑌰𑍇𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍇।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑌾𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍀᳴𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍋 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌗𑌾}\-𑌧\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑍍॥104॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤} \ul{𑌶𑍍𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿 \ul{𑌗}\-𑌣𑍇 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌣𑍇 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌯𑌾𑌣𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍋 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.7.10.1
𑌉𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍𑌫𑍍𑌸𑍀𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌨\-𑌵𑌧𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌗𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌮𑌾𑌮᳴𑌕𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍇 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑍋𑌮𑌿।
𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦\-\ul{𑌦𑍇} 𑌯𑌶᳴𑌸𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍍𑌵᳴𑌘𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌥𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑍋 𑌯𑌸𑍍𑌤᳴ 𑌉\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌃॥105॥

%3.7.10.2
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴।
𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋᳴\-𑌽𑌯𑌮𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌕𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍋} 𑌯𑌜𑍂𑍞᳴𑌷𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌨𑌿𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌸𑍍𑌵।
𑌅𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍈𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌗𑍋𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍈}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍈᳴𑌰𑍁 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍈𑌃।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴॥106॥

%3.7.10.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌧𑌾 𑌨᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌭𑌵𑍍𑌯𑍇॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌽𑌭𑌿᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌧𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 𑌚᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌣𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌚𑌾᳴𑌕\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍।
𑌅𑌸𑍍𑌕𑌾᳴𑌨𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌯𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌗𑌾𑌃॥107॥

%3.7.10.4
\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑍁।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌨𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑌿।
𑌆 \ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌿𑌷𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ \ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌵᳴।
𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤𑌾𑌨𑍂᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌰𑌾𑌜𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌹𑍋᳴𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌃॥108॥

%3.7.10.5
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌗᳴𑌮𑌤𑍍।
𑌸𑌾 𑌶𑌨𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀} 𑌮𑌯᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌾॑।
𑌶𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌾𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌰𑌪𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑌃᳴।
𑌶\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌭𑌿᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑌤𑍍।
𑌶𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌤𑌪\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌶𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌾𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌪𑌾𑌃॥109॥

%3.7.10.6
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑌃᳴।
𑌤𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌦𑌂 𑌨 𑌵𑌿𑌚𑌿᳴𑌕𑍇𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑌃 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰}\-𑌪𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌯𑌦𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌵𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍋 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍋} 𑌨 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌃 𑌸 𑌜𑍀᳴𑌵𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌿𑌪𑍀᳴𑌷𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍇᳴ 𑌭𑌰।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌜𑌗𑍍𑌮᳴𑌵𑍇।
𑌅𑌪᳴𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌦𑌘𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍇} 𑌨𑌰𑍇॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌮𑌵𑌾᳴𑌗𑌾𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌪𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌪𑍀𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑌃।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 𑌭𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿॥110॥\anuvakamend[\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌗𑌾 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌰}\-𑌪𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.7.11.1
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍇𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌆𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑍃𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍂॑𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌚 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍇𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍॥111॥

%3.7.11.2
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌅𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌂 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍇𑌡᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌦𑍁᳴𑌚𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌮᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌧𑍇᳴\-𑌤𑌨।
\-\ul{𑌤}\-𑌤𑌂 \ul{𑌮} 𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑍁᳴ 𑌤𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌦𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌥𑌾᳴𑌯 𑌶𑌸𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇᳴𑌷𑌜𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍁᳴𑌤𑍃𑌪𑍍𑌣𑍁𑌤𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵𑌃।
𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴।
𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥112॥

%3.7.11.3
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿।
𑌮𑍈𑌷𑌾𑌨𑍍𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍋} 𑌅𑌰𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍀᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌚𑍀𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌦᳴𑌧\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍇𑌨।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌡𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌭𑍇}\-\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌦𑍗𑌰𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍈𑌵𑍀॑𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥113॥

%3.7.11.4
𑌋\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌯𑌤᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌭𑌯𑌾᳴𑌮𑌹𑍇।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿।
𑌮𑌘᳴𑌵\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌤𑌨𑍍𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑌯𑍇॑।
𑌵𑌿 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌜𑌹𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌶𑍀।
𑌵𑍃𑌷𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴𑌭𑌯\-\ul{𑌙𑍍𑌕}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌯𑌦𑌤𑍋᳴ 𑌨 \ul{𑌊}\-𑌨𑌮𑍍॥114॥

%3.7.11.5
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌯 𑌹𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌜𑌾𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌭𑍂}\-\-\ul{𑌯𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌜𑍋} 𑌅𑌧᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
𑌅𑌨𑌾॑𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌿𑌥𑍁᳴।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌥𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌥𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌨𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌨।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑌾᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾॑ 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌵𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍।
𑌯𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌶𑍋 𑌯᳴𑌜𑌾𑌤𑌿॥115॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌨𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.7.12.1
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴𑌵𑌾 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍇𑌡᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌆𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌜𑍀𑌵𑌨\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌨𑍃᳴𑌤𑌮𑍂\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌸𑌮𑍍॑॥116॥

%3.7.12.2
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸᳴𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑌾𑍞𑌹᳴𑌸𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌕𑍃᳴𑌤𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 𑌵𑌾᳴ 𑌜𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌤𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌶𑍞𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾} 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑌸𑌃।
𑌅𑌨𑌾॑𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑍇𑌨𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑍋 𑌮𑍁𑌮𑍁𑌗𑍍𑌧𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍀}\-𑌵𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍॥117॥

%3.7.12.3
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌞𑍈𑌰𑍍𑌯𑌦𑌨𑍃᳴𑌤𑌂 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚}\-𑌕\-\ul{𑌰} 𑌕𑌿𑌲𑍍𑌬𑌿᳴𑌷𑌾𑌣𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍁𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌜𑌿𑌘𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌦𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌯𑌾 𑌚᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌚𑍍𑌚᳴।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑌨𑍁᳴𑌦𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌅𑌦𑍀॑𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍃}\-𑌣𑌂 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌹𑌂 \ul{𑌚}\-𑌕𑌾𑌰᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌗𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌜𑌨𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑌿॥118॥

%3.7.12.4
𑌏𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌰} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯𑌦𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌪𑍇𑌷᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌅𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿𑌤𑍗 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍗} 𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌅\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑍋 𑌭᳴𑌵𑌾𑌮𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌾 𑌜𑌿𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑌸𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌶\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑌸𑌾॑॥119॥

%3.7.12.5
𑌯𑌦𑍇𑌨᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 𑌨𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌅𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾𑌮𑌿 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌂 𑌯𑌦𑍇𑌨𑌃᳴।
𑌜𑌹𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌤𑌮𑌾 𑌰𑍋᳴𑌹𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌨𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌮𑍃𑌜\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌤𑌦𑍇𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌮𑌾𑌮𑍃𑌜𑍇।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌕𑌿𑌞𑍍𑌚𑌿᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃॥120॥

%3.7.12.6
𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌃।
𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌜𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌤𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌯𑌦𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌂 𑌚𑌰𑌾᳴𑌮।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌨𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌤} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑍀𑌤 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾𑌸𑌿᳴॥121॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌸᳴𑌮\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍀}\-𑌵𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑌿 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑌸𑌾᳴\-𑌽𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌤 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚 (𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑌜𑌾𑌤\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌯𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌦𑍀॑\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌯𑌦𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌷} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑌸𑌾𑌽𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌯𑌦𑌾𑌪᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾𑌸𑌿᳴।
)]

%3.7.13.1
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑌾᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-𑌦𑍁𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑌰𑍂𑍞᳴𑌷𑌿।
𑌤𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌤 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑌯𑍇᳴𑌮।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌚𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌅𑌚𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑌵𑍁𑌃।
𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇𑌨।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇॑।
𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑍋𑌮।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌬𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑍁𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍇𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑॥122॥

%3.7.13.2
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌗𑍁}\-𑌪𑍍𑌤𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
𑌸𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌾𑌸᳴𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌮𑌃।
𑌆 𑌨𑍋᳴ 𑌭\-\ul{𑌜} 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑍇।
\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌶𑍁}\-𑌶𑍍𑌰𑍁𑌗᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿 𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌗𑌿𑌰᳴ 𑌆𑌵𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌅𑌨𑌾᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌆 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌵᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥123॥

%3.7.13.3
𑌉𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑌵᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌇𑌦𑍍𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌚।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌸𑍍𑌵।
𑌸𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌮𑍁} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌸𑍍𑌵 𑌸𑍋𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌆𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌶\-\ul{𑌮𑍁} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌮᳴𑌨𑍇 𑌪\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌜𑌾᳴𑌨𑍀𑌤𑌾𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌵𑍃𑌕𑌾𑌃॑ 𑌸𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌸𑍍𑌯॥124॥

%3.7.13.4
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌗𑌚𑍍𑌛𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌅𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌃 𑌪𑌰𑍇᳴𑌹𑌿।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇 𑌰𑌘𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌾𑌰𑍋᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇𑌨।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌅𑌭𑍂॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍁 𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌮𑌹𑍍𑌨᳴ 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑍃𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌵𑌿 𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌭𑌜᳴𑌤𑌿 𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌂᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌉𑌪᳴ 𑌨𑍋 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌹𑌾𑌵᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌦𑍀॑𑌧𑍍𑌯𑌾𑌥𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌖𑌾𑌯𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌪𑌾॑𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌘}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌣𑍋 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁।
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍇॑॥125॥\anuvakamend[𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.7.14.1
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌯𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑌾 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍇𑌨𑌾\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍋𑌚᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌚𑌾 𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌚𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑍇।
𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍗॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍॥126॥

%3.7.14.2
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍋𑌚᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑍇𑌨𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌋𑌷᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍋𑌚᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴॥127॥

%3.7.14.3
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌤𑌵᳴।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌅𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿॥128॥

%3.7.14.4
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌕}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑍋𑌮𑍍𑌯𑌾᳴𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌕𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌅𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪𑍈᳴𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌨} 𑌆𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇᳴𑌰𑌿𑌵॥129॥

%3.7.14.5
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌃।
𑌸𑌚᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌶\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌪𑌰𑌂 𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾॑𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵 𑌇𑌤᳴𑌰𑍋 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌤𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌤𑍇 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍇 𑌤𑍇॑ 𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌮𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌰𑍀᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌨𑍁 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌨𑍍𑌮।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍋}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇᳴𑌰𑌿𑌵।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌃।
𑌸𑌚᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌶\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥130॥\anuvakamend[𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌭𑌿𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌰𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]




\prashnaend{𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌷᳴𑌣𑍍𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌿 𑌵𑍈 𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤} 𑌸\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌦𑌂 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗\-\ul{𑌸} 𑌉𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌫𑍍𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑌾} 𑌯𑌦𑍍𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶॥14॥}{𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕𑌃 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍‌ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌗𑍍𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌰᳴\-\ul{𑌜𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍇᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌦𑍁᳴𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍॥130॥}{𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌞𑍍𑌛\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.8.1.1
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹}\-𑌣𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌙𑍍𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌨𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾𑌰𑌤𑍍𑌨𑍀 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌮𑍗}\-𑌞𑍍𑌜𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑍈 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌜𑌾𑌃॑।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌕𑌰𑍍𑌮᳴॥1॥

%3.8.1.2
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯᳴𑌨𑌾𑌮 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌪᳴𑌦𑌾𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌸𑍁᳴𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌕𑍇}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌮}\-𑌶𑍍𑌰𑍁 𑌵᳴𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌨}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌿 𑌕𑍃᳴𑌨𑍍𑌤𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍋 𑌧𑌾᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌸𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌸𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂᳴ 𑌜𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤 𑌆𑌸𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥2॥\anuvakamend[𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.8.2.1
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌯𑍍𑌯} 𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶\-\ul{𑌫𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌭𑍃᳴𑌤𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍗\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌂 𑌪᳴𑌚𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿॥3॥

%3.8.2.2
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌰𑌾𑌵𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍗 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌰𑍁𑌚𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑌤𑌿 𑌶𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌷𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰᳴ 𑌆𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑍀}\-\-\ul{𑍟}\-𑌷𑍍𑌯𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥4॥

%3.8.2.3
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌷𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑍁᳴𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌓᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌃।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤} 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍁}\-𑌨𑌤𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑌯𑍀᳴ 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃॥5॥

%3.8.2.4
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌮𑌯𑍀᳴ 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌆𑌲᳴𑌬𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍋𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌮}\-𑌹𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌜𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌹𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌜𑌾𑌂 𑌮𑌹\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌹𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌜𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌶𑍍𑌞𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌆𑌲᳴𑌬𑍍𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤} 𑌉𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌓}\-\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍇 𑌦᳴𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 𑌓᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌃।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥6॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌅᳴𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.8.3.1
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌯𑍇\-𑌽𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-𑌚𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌬}\-𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯᳴।
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌭𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌬𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿॥7॥

%3.8.3.2
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆 𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾𑌮𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌵𑍍𑌯𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁𑌷𑍍𑌕𑍇᳴𑌣 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮᳴𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑌨𑍍𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇\-𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿᳴ 𑌵𑌦\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥8॥

%3.8.3.3
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾𑌰𑌤𑍍𑌨𑍀 𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾 𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾(3) 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌦𑌶𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑍀(3)\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋 𑌮𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌮᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿॥9॥

%3.8.3.4
𑌯𑌥᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑍞᳴ 𑌸𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌕}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌮॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌰᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌧𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥10॥

%3.8.3.5
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌶𑍍𑌵𑌮𑍇𑌧\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌭𑌿 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥11॥

%3.8.3.6
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌯𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌹𑍋𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑌃।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌮᳴𑌨𑍋 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ \ul{𑌧}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍋𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
𑌤\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥12॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.8.4.1
𑌯𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌜𑌾𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌸 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌨𑍍𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌜𑌾𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌸 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿𑌵𑍃᳴𑌹𑌤𑌃।
𑌯𑍋 𑌅𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞᳴𑌸\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍗᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋 𑌮𑌰𑍍𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌃 𑌶𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑍁𑌨᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌶𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌵} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍈}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌰}\-𑌕𑌂 𑌮𑍁𑌸᳴𑌲𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿॥13॥

%3.8.4.2
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌸𑌾𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑍟}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌲𑍇}\-𑌯𑍋 𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑍟}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌲𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌶𑍁\-\ul{𑌚𑌂} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌦𑌧𑍁𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑍈𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁𑌚𑍞᳴ 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑍀॑\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑌮𑍁\-𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍀 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾𑌽𑌪᳴ 𑌪𑍍𑌲𑌾𑌵𑌯𑌤𑌿॥14॥

%3.8.4.3
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑌮᳴\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌪᳴ 𑌪𑍍𑌲𑌾𑌵𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌕 𑌉᳴\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌹𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍀𑌕𑌾𑌃॑।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌷𑍀𑌕𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌮𑍍𑌬᳴𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌜𑍋 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍁𑌦𑍂᳴𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌚} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚᳴ 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌕𑍍𑌰𑌤𑍍𑌵𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌭𑍂}\-𑌰\-\ul{𑌧}\-𑌜𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌵𑌾𑌚𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌪𑍍𑌲𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.8.5.1
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜𑌃} 𑌸𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍃𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴𑌽𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍀᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨𑌾𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑍇\-\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾॥16॥

%3.8.5.2
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌉\-\ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨𑌾𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑌾॑𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌬\-\ul{𑌲𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
𑌬𑌲᳴𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍋𑌗𑍍𑌰𑌃।
𑌬𑌲𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍂𑌤𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨𑌾𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌃॥17॥

%3.8.5.3
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌗𑍍𑌵𑍈 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍍𑌵}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌬𑌹𑍍𑌵𑌜𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑌾𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌬𑌹𑍁𑌮𑌾𑌷\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌲𑌾𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌬𑌹𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾᳴𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪𑍋}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾 𑌵𑍈 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾 𑌸𑍂᳴𑌤𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌨𑍈𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌭𑍂}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍𑌤𑌸𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍃𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿॥18॥

%3.8.5.4
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨𑌾𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌆𑌯𑍁𑌃᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍𑌤𑌸𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌦\-𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍞𑌶᳴𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁𑌃} \ul{𑌶}\-𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍋} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥19॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶 𑌉᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.8.6.1
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑌮𑌨𑌾᳴𑌲𑌬𑍍𑌧𑌮𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋𑌕𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌹𑍁𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌅𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌤𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥20॥

%3.8.6.2
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿𑌤𑌾 𑌅𑌨𑍁\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍀𑌤।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌕𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾} 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌤𑌾 𑌅𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃॥21॥

%3.8.6.3
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌵𑌾𑌚᳴ 𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌕𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌹𑌮᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍞 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌾᳴𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑍇𑌨 𑌚\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿॥22॥

%3.8.6.4
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌮𑍋𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿॥23॥

%3.8.6.5
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌦𑌶᳴𑌦𑌶 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌚𑍍𑌚𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍇।
𑌯𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾𑌵 𑌸𑍋॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑌿𑌮𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌅𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌤𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿॥24॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿 𑌚𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.8.7.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍍𑌤𑌮𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍋𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗} 𑌬𑌲𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍗।
𑌓𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍋𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌬𑌲𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍁𑌃 𑌸𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑌿𑌤᳴𑌮𑌃॥25॥

%3.8.7.2
\-\ul{𑌜}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍁𑌃 𑌸𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑌿𑌤᳴𑌮𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌯\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌮𑌾𑌃।
𑌯𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌮𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌤𑌮𑌾𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌤𑌮𑌃॥26॥

%3.8.7.3
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌹\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑌰𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴𑌮𑌾𑌨𑍍‌ 𑌹\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌮𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌸᳴𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍗𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌶𑍍𑌵𑌮𑍇𑌧\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪᳴𑌜𑍀𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑍇𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌪𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃।
𑌤𑌂 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-𑌕𑍍𑌷𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃॥27॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.8.8.1
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌨𑌾᳴𑌲𑌬𑍍𑌧𑌮𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵𑌚\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌹𑍁𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯।
𑌅𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 𑌤𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌙𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵𑌚\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥28॥

%3.8.8.2
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌨𑌾᳴𑌹𑍁𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵𑌚\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌨𑍈𑌤𑌾 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵।
𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍞 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵𑌚\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌧𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌵𑌾 𑌏᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌾𑌦𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌜𑌨𑌯𑌤𑌿॥29॥

%3.8.8.3
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍇॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌚\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌜𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑍇𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌮𑍁𑌖𑍇 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌃॥30॥

%3.8.8.4
𑌯𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑍇𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌮𑍁𑌖𑍇 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌅𑌵᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌤𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌨 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌨 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑌮𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚᳴𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿𑍞𑌶𑌦𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌰𑌾} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀।
𑌜𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌤𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌕𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍍𑌵𑌰𑍍𑌧𑍁᳴𑌕𑌃॥31॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌜}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑌿} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.8.9.1
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌹\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥32॥

%3.8.9.2
𑌪𑍍𑌰 𑌯\-\ul{𑌶𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
𑌯\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿 𑌵᳴𑌦𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌪𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍗 \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌚𑍇𑌦𑍍‌𑌧𑍍𑌵𑌯𑍇᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃॥33॥

%3.8.9.3
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌭𑍁}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁𑌥𑍍𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌆𑌶𑌾𑌪𑌾𑌲𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌂 𑌗𑍋𑌪𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌵𑍈 𑌤𑌲𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆᳴𑌶𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌾𑌃।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑌨𑍍𑌤𑍋𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌚\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑍁 \ul{𑌪}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿॥34॥

%3.8.9.4
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌬𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋} 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋} 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨 𑌜᳴𑌹𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑍇𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌯 \ul{𑌉}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌚𑌂} 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯 \ul{𑌉}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌚𑌂} 𑌨 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥35॥

%3.8.9.5
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌵᳴𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑌿᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌬}\-𑌲𑍋॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁𑌃} \ul{𑌶}\-𑌤𑌾 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌘𑌾᳴𑌤𑌾𑌯।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌯𑍁𑌃।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃॥36॥\anuvakamend[\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌃} \ul{𑌪}\-𑌥𑍍𑌸𑍁 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%3.8.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇𑌨᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌉𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍।
𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥37॥

%3.8.10.2
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑌿 𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌹𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑍗॑𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌣𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌵𑍈 𑌶𑍀᳴𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥38॥

%3.8.10.3
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
𑌤𑌦𑍍𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌸𑌾 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪𑌮𑍍॑।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇॥39॥

%3.8.10.4
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌤᳴𑌮𑍗𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌣𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌜𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑍃𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿॥40॥

%3.8.10.5
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌚𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌾}\-𑌹𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌵𑍈 𑌶𑍀᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌣𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑍈 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌿𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥41॥\anuvakamend[\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧 𑌉𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿]

%3.8.11.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌨 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍋𑌦᳴𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍋𑌦᳴𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑍋𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌧𑌿𑌮𑌾𑌧𑍀᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌧𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌕\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌮𑍁𑌖𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍁𑌖𑌾𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇॥42॥

%3.8.11.2
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌮}\-𑌹𑍍𑌯𑍈॑ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍁𑌮𑍃\-\ul{𑌡𑍀}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍋𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑍈॑ 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑍈 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍈𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌪}\-𑌥𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 \ul{𑌨}\-𑌰𑌨𑍍𑌧𑌿᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍂𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌷𑍁᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌨𑌿𑌖𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌨𑌿𑌭𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌬𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌸\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥43॥\anuvakamend[\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍂𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.8.12.1
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌃} \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍋\-𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋॑ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 \ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦𑌿᳴𑌨𑍇।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶𑌾𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍।
𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌂} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌵᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤𑍇॥44॥

%3.8.12.2
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌆᳴𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌣𑍇।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌰𑌾} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀।
𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑌂 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍀}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑌨𑍍𑌤𑍋𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌹 𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿॥45॥

%3.8.12.3
𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍋} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌗𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌆𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍍𑌥𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸𑍋॑𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑍇 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌥}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌾𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍍𑌥𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥46॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%3.8.13.1
𑌆 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍂𑌰𑍋᳴ 𑌮𑌹𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌶𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌶𑍂𑌰𑍋᳴ 𑌮𑌹𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌦𑍋𑌗𑍍𑌧𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌦𑍋𑌗𑍍𑌧𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌵𑍋𑌢𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥47॥

%3.8.13.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌵𑍋𑌢𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌃 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌜}\-𑌵𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌽𑌶𑍁𑌰𑌶𑍍𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌪𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍋𑌷𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌷𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌾।
\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍂 𑌰᳴\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍂 𑌰᳴\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇॥48॥

%3.8.13.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌭𑍇\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍁𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌵𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍀।
𑌸 \ul{𑌸}\-𑌭𑍇\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍁𑌵𑌾॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌪𑍁𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍋 𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌃।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍇𑌨𑌿᳴𑌕𑌾𑌮𑍇 𑌨𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍇𑌨𑌿᳴𑌕𑌾𑌮𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌫}\-𑌲𑌿𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌨} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 𑌪𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌫}\-𑌲𑌿𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰𑍗𑌷᳴𑌧𑌯𑌃 𑌪𑌚𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯𑍋}\-\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑍋𑌗\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇॥49॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇 𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.8.14.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌦𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴𑌧𑌤𑍍𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌅\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨᳴𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥50॥

%3.8.14.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌯𑍈 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌮𑌧𑍁᳴।
𑌯𑌨𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥51॥

%3.8.14.3
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑌾𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑍃𑌥𑍁᳴𑌕𑍈𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍃𑌥𑍁᳴𑌕𑌾𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍃𑌥𑍁᳴𑌕𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥52॥

%3.8.14.4
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌜𑍈𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑌾}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑌾}\-𑌜𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑌮𑍍𑌬𑍈॑𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌰𑌮𑍍𑌬𑌾𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌰𑌮𑍍𑌬𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥53॥

%3.8.14.5
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌨𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑌕𑍍𑌤𑍁᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌕𑍍𑌤᳴𑌵𑌃।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌕𑍍𑌤𑍁᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥54॥

%3.8.14.6
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍂𑌸𑍍𑌯𑍈॑𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌸𑍂𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌸𑍂𑌸𑍍𑌯𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑: 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌮᳴𑌦𑌧𑍁𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌙𑍍𑌗𑍁𑌤\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑍃}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥55॥\anuvakamend[\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍃𑌥𑍁᳴𑌕𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴ \ul{𑌕}\-𑌰𑌮𑍍𑌬𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌕𑍍𑌤𑍁᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌙𑍍𑌗𑍁𑌤\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚 (\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌨𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌨𑌾 𑌤𑌣़𑍍\-\ul{𑌡𑍁}\-𑌲𑍈𑌃 𑌪𑍃𑌥𑍁᳴𑌕𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑌾}\-𑌜𑍈𑌃 \ul{𑌕}\-𑌰𑌮𑍍𑌬𑍈॑\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌕𑍍𑌤𑍁᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌸𑍂𑌸𑍍𑌯𑍈॑: 𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌙𑍍𑌗𑍁𑌤\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌦}\-𑌶𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶।
)]

%3.8.15.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞𑌸𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪𑌾᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨᳴𑌕𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴ 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴ 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿॥56॥

%3.8.15.2
𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑌦𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿॥57॥

%3.8.15.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑍋}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚𑍍𑌚।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑍟᳴𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥58॥\anuvakamend[\-\ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.8.16.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌈॑\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌆𑌹𑍁𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌏𑌕𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿॥59॥

%3.8.16.2
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍁𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥60॥

%3.8.16.3
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌰𑍍𑌬𑍁᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌰𑍍𑌬𑍁᳴𑌦𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌨𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌬𑍁𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌬𑍁𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥61॥

%3.8.16.4
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
𑌮𑌧𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌮𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌷𑌾𑌃।
𑌅\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌤𑌾 𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌭\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌰𑍍𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌵𑌾 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌮𑍋᳴𑌹𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍋᳴𑌦𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍋॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌨𑍁᳴𑌦𑌿𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌉𑌦𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁𑌦𑌿᳴𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑌵𑍍𑌯᳴𑌤𑌿𑌮𑍋𑌹𑌾𑌯॥62॥\anuvakamend[\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.8.17.1
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌯𑍋॑𑌰𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌆𑌯᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌸𑍍𑌕᳴𑌨𑍍𑌨𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿॥63॥

%3.8.17.2
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌿𑌨𑍀𑌂॑ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
𑌭𑍁𑌵𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌕\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑍃᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॥64॥

%3.8.17.3
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌙𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌤𑍀॑𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌭\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌪𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌆 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌭𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌤𑌪𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌵᳴𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌭𑍂𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌽𑌧𑌿𑌮𑌾𑌧𑍀᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑌿 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌮᳴𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿॥65॥

%3.8.17.4
\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌹𑌨𑍂॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌙𑍍𑌗\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑍇᳴𑌅\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍇} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑍋𑌪᳴𑌶𑍍𑌲𑌿𑌷𑍍𑌟𑌃।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌦𑌙𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑍂𑌲𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑍋᳴𑌷𑌧𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌫𑌲𑌂᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌮𑍂𑌲𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍋𑌭\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌰𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥66॥

%3.8.17.5
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌨𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍈𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌪𑌾॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪𑌾॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑍂𑌪𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑍞 𑌹𑍋𑌮𑌾॑𑌞𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥67॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌮𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍇} 𑌜𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.8.18.1
𑌅𑌮𑍍𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋\-𑌽𑌮𑍍𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍋\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌮𑍍𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌨𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑍈 𑌨𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿॥68॥

%3.8.18.2
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌭𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌯𑌃।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃᳴॥69॥

%3.8.18.3
𑌯𑌨𑍍𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌸𑍍𑌰𑌾 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌤𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥70॥

%3.8.18.4
\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-𑌽𑌸𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌶𑌰𑍀𑌰\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑌨𑍍 𑌯𑍁᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍 𑌯𑍁᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥71॥

%3.8.18.5
𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌯 𑌆॑\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌦𑌾 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑍗᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 𑌮𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌆 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌚𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌿} 𑌬𑍀\-\ul{𑌜}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌮𑌤𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑌮᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌨𑌤𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌭𑍂𑌤𑌾\-\ul{𑌭}\-𑌵𑍍𑌯𑍗 𑌹𑍋𑌮𑍗᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍॥72॥

%3.8.18.6
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌦𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇॥73॥

%3.8.18.7
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑌜𑌿𑌘𑌾𑍞𑌸𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌤𑍞\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪𑌾᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨᳴𑌕𑍍𑌤𑍞\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥74॥\anuvakamend[𑌵𑍈 𑌨𑌭𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%3.8.19.1
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌪𑍋 𑌵𑍈᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑍀᳴ 𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑍂𑌪𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌿𑌨𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬𑍈}\-\-\ul{𑌲𑍍}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾᳴ 𑌖𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌶𑍋 𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌯𑍂𑌪𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌰𑌾𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌲} 𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍𑌯𑌰𑌤𑍍𑌨𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯॥75॥

%3.8.19.2
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌵𑍈 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍀।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌲}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌖𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌜𑍋 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌃।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌵᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍂𑌪𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌆 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌲𑍍𑌲𑌁𑌭᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍃᳴𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈॥76॥\anuvakamend[𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.8.20.1
𑌰𑌾𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌦𑌾𑌲𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌮𑌿᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌪𑍗𑌤𑍁᳴𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌭𑌿𑌤𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌃।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧𑍇𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌷\-\ul{𑌡𑍍𑌬𑍈}\-\-\ul{𑌲𑍍}\-𑌵𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌷𑌟𑍍𑌖𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑌾𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥77॥

%3.8.20.2
𑌷𑌟𑍍𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌶𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥78॥

%3.8.20.3
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴॥79॥

%3.8.20.4
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌿𑌕𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑌵᳴𑌦𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌿𑌤᳴𑌰𑍇𑌷𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌧𑌿᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍇 𑌕𑌟𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌚𑌿𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌜𑍋 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌃।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌂᳴ 𑌤𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌚𑌿᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌮𑍍॥80॥

%3.8.20.5
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑍗᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌤𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌹𑍁𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤᳴𑌨𑍁𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌧𑌾\-\ul{𑌰𑌾𑌂} 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌲𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌬\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌇᳴\-\ul{𑌲𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌬᳴\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌪᳴𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌦𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌶𑍍𑌵𑌮𑍇𑌧\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 \ul{𑌜}\-𑌰𑌸𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿॥81॥\anuvakamend[𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌲𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.8.21.1
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌏𑌕᳴\-𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾 \ul{𑌵𑌾} 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴𑌣𑌃 𑌸𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌫𑍁}\-𑌰𑍇𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌫𑍁᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍇᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌃।
𑌤𑍇 𑌯𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴॥82॥

%3.8.21.2
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌶} 𑌯𑍂\-\ul{𑌪𑌾} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯 𑌏᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
𑌸𑍍𑌤𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑌃॥83॥

%3.8.21.3
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮} 𑌏𑌕𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌸𑍍𑌥𑍂𑌰𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌯𑌾}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍॥84॥

%3.8.21.4
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌭𑍋} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌭𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌶𑌿𑌰𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍂𑌪𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌶𑌿𑌰𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥85॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑌟𑍍 𑌚᳴]

%3.8.22.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌨𑍍।
𑌤𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑍋𑌦᳴𑌞𑍍𑌚𑍋 𑌬𑌹𑌿𑌷𑍍𑌪𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑍍𑌞𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌨 𑌵𑍈 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌞𑍍𑌜᳴𑌸𑌾 𑌵𑍇𑌦।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌞𑍍𑌜᳴𑌸𑌾 𑌵𑍇𑌦।
𑌯𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑍋𑌦𑍍𑌗𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯𑌥𑌾 𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌤𑌤𑍍॥86॥

%3.8.22.2
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑌾𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴ 𑌵𑍃𑌣𑍀𑌤𑍇।
𑌯𑌥𑌾॑ 𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌜𑍍𑌞𑍋\-𑌽𑌞𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌨𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌞𑍍𑌜᳴𑌸𑌾 𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌰᳴𑌭𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
𑌹𑌿𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌵𑌾𑌕𑌃᳴।
𑌹𑌿𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍀}\-𑌥 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌃॥87॥

%3.8.22.3
𑌵𑌡᳴\-\ul{𑌬𑌾} 𑌉𑌪᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌥𑍋᳴𑌪\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑌾𑌰᳴ 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌗𑌾𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌉𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍀}\-𑌥𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍀}\-𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌋\-\ul{𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌪𑌾𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌖}\-𑌤𑍋 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌚।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿॥88॥\anuvakamend[𑌤𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.8.23.1
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌤𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠 𑌆𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍇}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍟𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾𑌜\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌂 \ul{𑌭𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑌂 𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌗𑍍𑌰𑍀᳴𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌲𑍍𑌲}\-𑌲𑌾𑌟𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤𑍇॥89॥

%3.8.23.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌞𑍍𑌚𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌾 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍈 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍗 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌗𑍍𑌰𑍀᳴𑌵𑍗 𑌬𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑍋𑌃।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇॥90॥

%3.8.23.3
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌬𑌾𑌹𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌲𑍀𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍗 𑌲𑍋᳴𑌮𑌶\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍍𑌥𑍗 \ul{𑌸}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴ 𑌊𑌰𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌲𑍀𑌭𑌾𑌵𑍁᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌶𑌿}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍗 𑌬𑌾᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍗 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑍍𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌚𑍇᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍃᳴𑌷𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌬}\-𑌲\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑍇॑।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍇}\-𑌧𑌂 \ul{𑌭}\-𑌯𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸𑍟𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॥91॥\anuvakamend[\-\ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌧}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} \ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]




\prashnaend{\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹}\-𑌣𑍍𑌯𑌾 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌯𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌯𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌕𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌰𑌾᳴𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌨 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍀𑌫𑍍𑌸𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌰᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌯𑌮𑍍𑌭𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌕\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌪𑍋 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌦𑌾𑌲𑌮𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃॥23॥}{\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌣𑍍𑌯𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌶𑍍𑌵𑌮𑍇𑌧\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌯𑌦𑍍𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑍇 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌸𑌿}\-𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴ 𑌏𑌕᳴𑌨𑌵𑌤𑌿𑌃॥91॥}{\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹}\-𑌣𑍍𑌯𑌾 𑌸𑍟𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
\sect{𑌨𑌵𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌨𑌵𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.9.1.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵𑌾᳴\-𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
𑌯𑌦᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾।
𑌯𑌦᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑌃᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴॥1॥

%3.9.1.2
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
𑌯𑌦᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍁᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌇𑌤᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑍂𑌪𑍇॑𑌷𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑍋\-𑌽𑌜𑌾᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯।
𑌨𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌸𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍈𑌃 𑌸𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌪𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌵𑍍𑌯𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾𑌂 𑌪𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍗।
𑌵𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇𑌯𑍁𑌃।
𑌵𑌿𑌦𑍂᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮᳴𑌯𑍋𑌰𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌤𑌾𑌮𑍍॥2॥

%3.9.1.3
\-\ul{𑌋}\-𑌕𑍍𑌷𑍀𑌕𑌾॑: 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌷𑌿𑌣᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌅𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑍇𑌰𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍈𑌃 𑌸𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌪𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍞 𑌹᳴𑌰𑍇𑌯𑍁𑌃।
𑌅𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌾𑌯𑌤\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨𑌾𑌲𑌭𑍇᳴𑌤।
𑌅𑌨᳴𑌵𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃𑌤𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑍇𑌤𑍍॥3॥

%3.9.1.4
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌶}\-𑌸𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌤𑍇।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃𑌤𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑌤𑍍𑌯𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌵𑍇𑌶𑌸𑌾𑌯।
𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌵𑍇\-\ul{𑌶}\-𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍞 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍈𑌃 𑌸𑍟 𑌸𑍍𑌥𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌃।
𑌸𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌕𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮᳴𑌯𑍋𑌰𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍗 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃।
𑌨𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍀𑌕𑌾॑: 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌷𑌿𑌣᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌅𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥4॥\anuvakamend[\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑍇𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.2.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌵𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍀}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
𑌤𑌾𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍॥5॥

%3.9.2.2
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌤𑍈𑌃।
𑌅𑌨᳴𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌤𑌇᳴𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑍈 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇 𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃॥6॥

%3.9.2.3
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 𑌤𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨𑌾𑌪᳴𑌰𑌾𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌏𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑍀॑।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤 𑌐᳴𑌕𑌾𑌦\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑌾 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤𑌾𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑॥7॥

%3.9.2.4
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶 \ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌤} 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶𑌾𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍।
𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃॑ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌰𑍂𑌪𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌰𑍂𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌬𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥8॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 \ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌰𑍂𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.9.3.1
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌆\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌤𑍈𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾\-𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥9॥

%3.9.3.2
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥10॥

%3.9.3.3
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌬}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍇॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌕𑌾𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌬}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵}\-𑌪𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑍃𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃𑌤𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾\-𑌨𑍁𑌥𑍍𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈॥11॥\anuvakamend[𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌦𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈]

%3.9.4.1
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌚𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌚𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥12॥

%3.9.4.2
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍 𑌯𑍁᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌰𑍋𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑍈 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌰𑍋𑌚𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌹\-\ul{𑌰𑍀} 𑌵𑌿𑌪᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 𑌹\-\ul{𑌰𑍀} 𑌵𑌿𑌪᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿॥13॥

%3.9.4.3
𑌶𑍋𑌣𑌾᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑍂 \ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌜𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌯𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌮𑍂𑌤᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌵 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴𑌨𑌃 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌵𑌾𑌚𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥14॥

%3.9.4.4
𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌏᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾} 𑌏𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍟𑌸𑍍𑌤𑍋᳴𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌾 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌶𑍀𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌲𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌕𑌾}\-𑌚𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌲𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿॥15॥

%3.9.4.5
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌵᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌹𑌿᳴𑌷𑍀।
𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑌾𑌤𑌾॑।
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑌾॑: \ul{𑌕𑌾}\-𑌚𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃॥16॥

%3.9.4.6
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌵𑌸᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑍇𑌜𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥17॥

%3.9.4.7
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑌾𑌤𑌾॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑\-𑌽𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑍀।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌪𑌤𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯᳴𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍॥18॥

%3.9.4.8
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨᳴𑌯𑌃।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌲𑌾𑌜𑍀(3)𑌞𑍍𑌛𑌾𑌚𑍀(3)𑌨𑍍 𑌯𑌶𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾𑌁(4) 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌪𑌾𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍀𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍈}\-𑌤𑌦𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌜𑌿𑌘𑍍𑌰𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌘𑍍𑌰𑌾𑌪𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌅𑌵᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌜𑌿᳴𑌘𑍍𑌰𑌤𑌿।
𑌆𑌕𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌨𑍁᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌅}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌕𑍃𑌦᳴𑌰𑌂 𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌸𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥19॥\anuvakamend[𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍋 𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌘𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.5.1
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑍋𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌦𑌤𑌃।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌆᳴𑌯𑌤\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌰𑍍𑌧𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌿𑌤᳴𑌰𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥20॥

%3.9.5.2
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌆᳴𑌯𑌤\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍋॑𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌰𑍍𑌧᳴𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌰𑌃।
𑌯𑍂𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍈 𑌯𑍂𑌪𑌃᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾 𑌚 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌃।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃॥21॥

%3.9.5.3
𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵𑌯𑌃᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍𑌪𑌿𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-𑌲𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-𑌲𑌾।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍𑌪𑌿𑌲𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪𑌿}\-𑌲𑍇\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌿᳴𑌲𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪𑌿}\-𑌲𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥22॥

%3.9.5.4
𑌕𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌕𑍀 𑌚᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌕𑍀 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕 𑌉᳴𑌸𑍍𑌵𑌿𑌜𑍍𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑍈 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑌪᳴𑌨𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥23॥

%3.9.5.5
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 \ul{𑌆}\-𑌵𑌪᳴𑌨𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌰𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥24॥\anuvakamend[𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌮}\-𑌹𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.6.1
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌸𑌂\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌪𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌅𑌪᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍।
𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌪𑌤𑌿𑍞᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌵𑌸𑍋 \ul{𑌮}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌦𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁᳴𑌵𑌤𑍇॥25॥

%3.9.6.2
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌧𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌨𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌹𑍍𑌨𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌧𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌧𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿॥26॥

%3.9.6.3
𑌯𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌧𑍁𑌵᳴𑌨𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌵𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨\-\ul{𑌵} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌅𑌪᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑍇} 𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑌾}\-𑌲𑍍𑌯𑌮𑍍𑌬𑌿᳴\-\ul{𑌕} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌹𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸𑍁𑌭᳴\-\ul{𑌗𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑍍𑌪𑍀᳴𑌲𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌨𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑌪᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌰𑍍𑌣𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥27॥

%3.9.6.4
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌆𑌽𑌹𑌮᳴𑌜𑌾𑌨𑌿 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌧𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌜𑌾𑌽𑌸𑌿 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌧𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌨𑍍।
𑌤𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍂}\-𑌚𑍀𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑌿\-\ul{𑌪}\-𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑍍𑌞𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌬𑍍𑌜\-\ul{𑌗}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥28॥

%3.9.6.5
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌚𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾 𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍍𑌯𑌃।
𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍍𑌯𑌃।
𑌦𑌿𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌛𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈॥29॥\anuvakamend[\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌜\-\ul{𑌗}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.7.1
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌣𑍁}\-\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌭𑌾}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴𑌮𑍇𑌧\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥30॥

%3.9.7.2
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑍀}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴।
𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑍀 𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌤𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑍀।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌯𑌵𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶𑌂᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁 𑌮᳴𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯᳴𑌤𑌿॥31॥

%3.9.7.3
\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌯𑌦𑌰𑍍𑌯᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌨 𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌧𑌨𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑍈𑌶𑍀\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌕𑌾 𑌶᳴𑌕𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌕𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌶᳴𑌕𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌕𑌾।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑌂᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌹\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌸𑌰𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆𑌹᳴𑌤𑌂 \ul{𑌗}\-𑌭𑍇 𑌪\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌗𑌭𑌃᳴॥32॥

%3.9.7.4
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑍋𑌹\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯𑌾𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥33॥

%3.9.7.5
𑌪𑍍𑌰𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌗}\-𑌭𑍇 \ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮᳴𑌤𑍞𑌸\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌗𑌭𑌃᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-𑌽𑌪𑍂᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌅𑌕𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌰\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍃𑌚𑌂᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍈 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌅𑌪᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑌿 𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌜𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌪𑌵𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥34॥\anuvakamend[\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌭𑍋᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌦𑌧𑌤𑍇 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.8.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑌾𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍁𑌂} 𑌨𑌾𑌶᳴𑌕𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌿𑌥𑍍𑌸𑌃।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌃 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭\-\ul{𑌰}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌸𑌮᳴𑌭𑌰𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤 𑌆॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥35॥

%3.9.8.2
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌏𑌕᳴𑌶𑌫𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌗𑌾𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥36॥

%3.9.8.3
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌗𑍗𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌗𑍗𑌃।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑍀 𑌆𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌨𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 𑌚𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑍋𑌥𑍍𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍗 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌭𑌯𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌹𑍁᳴𑌤𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌹𑍁᳴𑌤𑌾 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥37॥\anuvakamend[\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.9.9.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑍇\-𑌹𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇॑\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥38॥

%3.9.9.2
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌷 \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇𑌽\-\ul{𑌹𑌂} 𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥39॥

%3.9.9.3
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍋𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌨᳴𑌭𑌿\-𑌜𑌿𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿\-𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍀𑌰𑍍𑌨𑌵᳴ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵}\-𑌶𑌾 𑌅᳴𑌨𑍂\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍇᳴\-𑌽𑌨𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌵𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌛}\-\-\ul{𑌗}\-𑌲𑌂 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌮𑌾𑌷𑌂᳴ 𑌕𑌿𑌕𑌿\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌵𑌿𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌗\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍃᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌆 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌉𑌥𑍍𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑌾॑𑌵𑍍𑌰𑌸𑍍𑌕𑌾𑌯॥40॥\anuvakamend[\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} \ul{𑌲}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.9.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌾᳴𑌵𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑍗᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌤।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 \ul{𑌵}\-𑌪𑌾।
𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌪𑌾𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑌜᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑍇𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌕𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌕𑌾𑌰𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑍇 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌪𑌾𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑌜᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍋𑌭𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿॥41॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%3.9.11.1
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌂 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌪𑌿᳴𑌭𑌾𑌗𑌾𑌃।
𑌤𑌾 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌗𑌾𑌨𑍍𑌦𑍟𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌡𑍂\-\ul{𑌕𑌾𑌂} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌪𑌿᳴𑌭𑌾𑌗𑌾𑌃।
𑌤𑌾 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥42॥

%3.9.11.2
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌤𑌾𑌨᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌮𑍍।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌶𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌆॑𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌰𑌮𑍁𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑌾𑌮𑌹𑍈।
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌲𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌹𑌰𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴𑌵𑌨𑍍॥43॥

%3.9.11.3
𑌪𑌰𑌾𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌲𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌽𑌭𑌿𑌭𑍂𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌪𑌰𑌾॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑍋}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌕}\-𑌣𑍍𑌠𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌃।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌨 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇॥44॥

%3.9.11.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌶}\-𑌫𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 𑌏𑌕᳴𑌶𑌫𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌨 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍇᳴𑌨 𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌡𑌲𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌨 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇॥45॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴ ]

%3.9.12.1
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌆𑌲᳴𑌬𑍍𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧} 𑌉𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯᳴\-𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌮𑍇᳴𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌮𑍇𑌧𑍋॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌮𑍇𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌮𑍇𑌧𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌦𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀॥46॥

%3.9.12.2
𑌬𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
𑌸𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌯𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑌸𑍀𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌦𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀।
𑌬𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
𑌸𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥47॥

%3.9.12.3
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃।
𑌤𑌦𑍇᳴𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌁(3)\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾(3) 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌵𑍇𑌤।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॥48॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.9.13.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌿𑌷𑍍𑌟𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥49॥

%3.9.13.2
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌲𑌯᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌵 𑌤𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌕\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌙𑍍𑌨𑍋𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍁𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌹}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃\-𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑌨𑍍𑌤𑍋𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌧𑍃𑌤𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।॥50॥

%3.9.13.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌧𑍃𑌤𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ 𑌨\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍈}\-𑌷 𑌏᳴𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌧𑍃𑌤𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍋𑌗\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥51॥\anuvakamend[\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌏\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.14.1
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍗 𑌵𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌥𑌿𑌨𑍗᳴ 𑌗𑌾𑌯𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀𑌣𑌾॑।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌤𑌦𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍁}\-𑌤𑍇।
𑌵𑍀𑌣𑌾॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌵𑌾𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌭𑍗 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍗 𑌗𑌾𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌮𑍍॥52॥

%3.9.14.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍍𑌰𑍞𑌶𑍁᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌨 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌗𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌤𑌥𑌾᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌚 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌚𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌾 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌭𑍗 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌗𑌾𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑍇𑌤𑍍॥53॥

%3.9.14.3
𑌨 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍞 𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌥᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌜𑌿᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑌿𑌵𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌗𑌾᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌨𑌕𑍍𑌤𑍞᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌥𑌾᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌚 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌚𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌦\-\ul{𑌦𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌯𑌜\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌪\-\ul{𑌚} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌗𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌂 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴॥54॥

%3.9.14.4
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌯𑍁𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌵𑍈 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌕𑍢᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌗𑌾𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌃।
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍋}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌚᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍇 𑌚᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥55॥\anuvakamend[𑌗𑌾𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.15.1
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌦𑌾𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌨 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌲𑍋᳴𑌕 𑌏𑌨𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌲𑍍𑌲𑍋᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌲𑍋᳴𑌕𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌤।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕᳴𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌕𑌾𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌏\-\ul{𑌕𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌃॥56॥

%3.9.15.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌯𑌾} \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌭𑍍𑌰𑍂᳴𑌣\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾𑌽𑌥᳴।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌽𑌪𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌭𑍍𑌰𑍂᳴𑌣\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾𑌵 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌭𑍍𑌰𑍂᳴𑌣\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥57॥

%3.9.15.3
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌤𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑌾𑌣𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑌿}\-𑌭 𑌔᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌾𑌂 𑌚᳴𑌕𑌾𑌰।
𑌯𑍋 \ul{𑌹𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑌾𑌂॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍞 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑍈 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌖}\-\-\ul{𑌲}\-𑌤𑍇𑌰𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌲𑌿}\-𑌧𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌲𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇॥58॥\anuvakamend[\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴ \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.9.16.1
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌮𑍋𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌮𑍋𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥59॥

%3.9.16.2
𑌧\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
𑌧𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑌾𑌂 𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷᳴\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌆𑌲᳴𑌬𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍇 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥60॥

%3.9.16.3
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌵𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌮𑍈॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌯𑌦𑍈॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿॥61॥

%3.9.16.4
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇\-𑌽𑍞᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌶᳴𑌹𑌵𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥62॥\anuvakamend[𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌭𑌿᳴𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌐\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.17.1
𑌯𑌦𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌯𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿᳴॥63॥

%3.9.17.2
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗}\-𑌦𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌶𑍍𑌲𑍋}\-𑌣𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌲𑍗𑌣𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌕𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌲𑍋᳴𑌣𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥64॥

%3.9.17.3
\-\ul{𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗}\-𑌦𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌨𑍍𑌮𑍃𑌗𑌾\-\ul{𑌖}\-𑌰𑍇 𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌸𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌹᳴𑌰𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍॥65॥

%3.9.17.4
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇\-𑌽𑍞᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌃।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌾𑌗𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌅𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍞᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁𑌚𑍇᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪᳴𑌤𑌿।
𑌅𑍞𑌹᳴𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇॥66॥

%3.9.17.5
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑍞 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍈}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃॑।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌗𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿॥67॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌲𑍋᳴𑌣𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌾𑌦𑍃᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.9.18.1
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍗\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌾𑌮𑍁᳴𑌕 𑌏𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌯 𑌈᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌕 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌶𑍁} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍈 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌵𑌾𑌗𑌾॑𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇॥68॥

%3.9.18.2
𑌸𑌾𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌨𑍀।
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑍀𑌕𑍃᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌰𑍁᳴𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌾।
𑌸𑌾 𑌨 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁𑌜𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑍗\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌓᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌾𑌮𑍁᳴𑌕 𑌏𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥69॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.19.1
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍁 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰𑍋𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃॥70॥

%3.9.19.2
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿॥71॥

%3.9.19.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌆 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌆 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑍋 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑍋 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑍋𑌗\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇॥72॥\anuvakamend[𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌂 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴ (\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌭𑍂𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌰𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍀 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌃 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑍋 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶॥)]

%3.9.20.1
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇𑌣𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂𑌜𑍍𑌞᳴𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌨𑍂𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍇 𑌚𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂𑌜𑍍𑌞᳴𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌪𑍁 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥73॥

%3.9.20.2
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌹𑌿᳴𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌪𑍁।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇𑌣𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿॥74॥

%3.9.20.3
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍇𑌨᳴।
𑌦𑌿𑌵𑍞᳴ 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌪𑍁𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍇𑌣᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿𑌤𑌾𑍞᳴ 𑌸𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥75॥\anuvakamend[𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌪𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.9.21.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍇𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌶𑍍𑌵𑍟᳴ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌮𑌨𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑍋 𑌨𑍇॑𑌷𑍍𑌟।
𑌸 𑌵𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌵𑌰𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\-\ul{𑌲}\-𑌬𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴॥76॥

%3.9.21.2
𑌯𑌚𑍍𑌛𑍍𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌦\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾𑌜𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮\-𑌜᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌯𑌦𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾𑌦᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌪᳴𑌤𑌿।
𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌮𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥77॥

%3.9.21.3
𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍗।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬\-\ul{𑌲𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍗।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑌲᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌿𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍗।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥78॥\anuvakamend[𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.22.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌯𑌾𑌽𑌽𑌽𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌲𑌭𑍍𑌯𑍋𑌪𑌾᳴𑌵𑌸𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌯𑌷𑍍𑌟𑌾॑𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌏\-\ul{𑌕𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌹𑌃᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌬𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍇𑌧𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍॥79॥

%3.9.22.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌕𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍁𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌬𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌨𑍁᳴𑌰𑍂𑌪𑌤𑌮𑌃।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌰𑍂𑌪𑍋 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌸𑌮𑍇᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾𑌯᳴ 𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇॥80॥

%3.9.22.3
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌯𑌾𑌽𑌽𑌽𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌪𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌤।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴𑌨𑍇𑌨𑍈𑌤𑌿॥81॥

%3.9.22.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌪𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
𑌅𑌪𑍁᳴𑌨𑌰𑍍𑌮𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇𑌣᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌤𑍂᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌬᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌕𑌾𑌮𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥82॥\anuvakamend[𑌮𑍇𑌧𑍋\-𑌽𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌤 𑌏\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴]

%3.9.23.1
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌲𑍋𑌮𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮᳴𑌨𑍀।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌲𑍋𑌮𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌨𑍁𑌕𑍃𑌤𑌿 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌲𑍋𑌮𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌪᳴𑌦𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇॥83॥

%3.9.23.2
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌪᳴𑌦𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌨𑍁𑌕𑍃𑌤𑌿 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌪᳴𑌦𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇𑌵𑌿𑌵𑌰𑍍𑌤𑌨𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸 𑌆᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇𑌵𑌿𑌵𑌰𑍍𑌤𑌨𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌨𑍁𑌕𑍃𑌤𑌿 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇𑌵𑌿𑌵𑌰𑍍𑌤𑌨𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿॥84॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

\prashnaend{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑌶𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌪᳴𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑌾𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍗 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑍁 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌯𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃॥23॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌦𑍍𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌶𑍀᳴𑌤𑌿𑌃॥84॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌨𑌵𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
\clearpage
%%% END ASHTAKAM
