\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%1.5.1.1
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀।
𑌆𑌪𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍋𑌷᳴𑌧\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌕𑌾 𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑌾𑌨𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂।
\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌗}\-𑌯𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂।
𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍॥1॥

%1.5.1.2
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾𑌣𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍃𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌃।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦𑌪\-\ul{𑌭𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋᳴\-𑌽𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣𑌃 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌯𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋᳴\-𑌽𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌭\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍇।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍॥2॥

%1.5.1.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌸𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋𑌰𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌸𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑍋𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑍇।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌷𑌮𑌾᳴𑌣𑌾 \ul{𑌅}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌰𑍋𑌹᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌰𑍂᳴𑌢\-\ul{𑌮}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍॥3॥

%1.5.1.4
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌦}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌮𑍂\-\ul{𑌲}\-𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌣𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌭}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾𑌃।
𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍॥4॥

%1.5.1.5
𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴𑌷𑌕𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴𑌚𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌸𑍍𑌯𑍈𑌕᳴𑌪\-\ul{𑌦𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇॑ 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌅𑌹𑍇॑\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑍋\-𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦𑌭𑌿\-\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌣𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀॑।
𑌗𑌾𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 \ul{𑌅}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋᳴𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌜𑍗॑।
𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-\-𑌽𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌪}\-𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-𑌕𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌦᳴𑌧𑍁𑌃॥5॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌰𑍂᳴𑌢\-\ul{𑌮}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 \ul{𑌅}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%1.5.2.1
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌬𑌟𑍍𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤𑍋𑌪\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌷𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌵𑍈 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌨𑍈𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜\-\ul{𑌘}\-𑌨𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌶𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌤𑌿 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍀 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌹 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌷𑍁𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌶}\-𑌤𑌦𑍍𑌯𑍁᳴𑌮𑍍𑌨𑌂 𑌚 \ul{𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌿᳴𑌰𑌵𑌸𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌯𑌾𑌂 𑌚᳴𑌕𑌾𑌰॥6॥

%1.5.2.2
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌨᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋᳴𑌰𑍇𑌨𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌯𑍋॑𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑍁𑌃।
𑌹𑌸𑍍𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍂 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-𑌽𑌨𑍂᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌨᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋᳴𑌰𑍇𑌨𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌯𑍋॑𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑍁𑌃॥7॥

%1.5.2.3
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑍟᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌂 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌾𑌂 𑌦𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨𑍇\-\ul{𑌵} 𑌤𑍁 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌨𑍍॥8॥

%1.5.2.4
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍍𑌯𑌜᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌨𑌪\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯𑌂 𑌜᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌯𑌾𑌤𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑌪᳴𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑍇 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌭᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤॥9॥

%1.5.2.5
𑌤𑍇 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌭᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑌾॑𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌤᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰᳴𑌕𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌤𑌾𑌰\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑍞 𑌸 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥10॥

%1.5.2.6
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾 𑌵𑍈 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌲𑍀}\-𑌲𑌨𑌾᳴𑌮𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇।
𑌨𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑍍𑌨 𑌯᳴𑌜𑍇𑌤।
𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍇 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴॥11॥

%1.5.2.7
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑍇 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌯𑌮𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌯𑌮𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴॥12॥

%1.5.2.8
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍇𑌣।
𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦᳴𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑍇᳴𑌷𑌾𑌮\-𑌵\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌘𑍍𑌨𑍀।
𑌮𑍂𑌲᳴𑌮𑍇𑌷𑌾𑌮𑌵𑍃\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌨𑍍𑌮𑍂᳴\-\ul{𑌲}\-𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌣𑍀।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾𑌸᳴𑌹𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾𑌃।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌲𑍋᳴𑌣𑌤𑍍॥13॥

%1.5.2.9
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾।
𑌯𑌦𑌶𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑌮𑌭𑌿᳴𑌷𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑌭𑌿᳴𑌷𑌕𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌷𑍂𑌦᳴𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌮𑌰𑌵𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌜𑍋᳴𑌰\-𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌷𑍍𑌵𑌪𑌾᳴𑌵𑌹𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌯𑌮𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌦𑍇᳴𑌵𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍀 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌹 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤𑍇॥14॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍋}\-𑌭𑌯𑍋᳴𑌰𑍇𑌨𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌯𑍋॑𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑍁𑌰𑌜𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤 𑌨𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌯𑌮𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑌶𑍍𑌲𑍋᳴𑌣𑌦𑍍𑌯𑌮\-𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%1.5.3.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌵𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑌤।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑌦𑌾𑌤𑍍𑌤᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌗𑌃।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌵𑌃।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑌹𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌵𑌾𑌤𑍍॥15॥

%1.5.3.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ \ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌿᳴𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑌤।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑌦𑌾𑌤𑍍𑌤᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌗𑌃।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌿᳴𑌨𑌃।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑌹𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌤𑍇𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌤𑌪𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀𑌨𑌂᳴ \ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌿᳴𑌨𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨᳴𑌮𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌷𑍋᳴\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑌤।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑌦𑌾𑌤𑍍𑌤᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌗𑌃॥16॥

%1.5.3.3
𑌭𑌗᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌣𑌃।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑌹𑌃᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌣𑍇 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌗᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌶𑍍𑌚𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀𑌨᳴𑌮𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑌤।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑌦𑌾𑌤𑍍𑌤᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌗𑌃।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑌹𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌨𑌾𑌨𑍃᳴𑌤𑌂 𑌵𑌦𑍇𑌤𑍍॥17॥

%1.5.3.4
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌲𑍀}\-𑌲𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌵᳴।
𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌾}\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑍇𑌕𑌾᳴𑌦𑌶।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚𑌰᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 \ul{𑌗𑍁}\-𑌪𑍍𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌲𑍀}\-𑌲𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌵᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍀 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌹𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑍇𑌕𑌾᳴𑌦𑌶।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚𑌰᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 \ul{𑌗𑍁}\-𑌪𑍍𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥18॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌵𑌾𑌥𑍍𑌷𑍋᳴\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮\-\ul{𑌤} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑌦𑌾𑌤𑍍𑌤᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌵᳴𑌦𑍇𑌦𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%1.5.4.1
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌕\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑍂}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑍂}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌕𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑌾𑍟᳴\-𑌶𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍗 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤॥19॥

%1.5.4.2
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌦𑍁᳴𑌪𑌾𑍞\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌸𑌵᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚 𑌐॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌨𑍗॑।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨᳴ 𑌆𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑍇॑𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑌾᳴ 𑌋𑌤𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌾𑌵 𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌸 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌤} 𑌸𑌮᳴𑌵𑍍𑌲𑍀𑌯𑌤।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌪𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌪𑌾𑌨᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌂 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌪𑍍𑌯᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌪𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌪𑌾 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌸𑌂᳴𑌵𑍍𑌲𑌯𑌾𑌯॥20॥\anuvakamend[\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍗 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤𑌾𑌮𑌿𑌮𑍀\-\ul{𑌤} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%1.5.5.1
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌨𑌾𑌤𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌆𑌹𑌿᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇 𑌭𑍂𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑌾॑।
𑌤\-\ul{𑌪} 𑌆𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌹𑌾॑।
𑌶𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌶𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॥21॥

%1.5.5.2
𑌯𑌦𑍍\mbox{}\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌤𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍀𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨} 𑌓𑌜᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑌾॑।
𑌤\-\ul{𑌪} 𑌆𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌹𑌾॑।
𑌶𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌶𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॥22॥

%1.5.5.3
𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌚𑌿।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍀𑌶𑌾᳴\-\ul{𑌨} 𑌓𑌜᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌖𑌿᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑌾॑।
𑌤\-\ul{𑌪} 𑌆𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌹𑌾॑।
𑌶𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌶𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॥23॥

%1.5.5.4
𑌏\-\ul{𑌕𑌂} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍁𑌦᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌤𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮\-\ul{𑌹} 𑌆𑌵᳴𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌸𑍇।
𑌤𑌦𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾𑌸𑌾᳴ 𑌅𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌪𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌃।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍇 𑌤𑍇॑ 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
𑌨𑌿𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌸𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌷𑌾॑।
𑌤\-\ul{𑌪} 𑌆𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌹𑌾॑।
𑌶𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
\-\ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑍇𑌨𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌶𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॥24॥\anuvakamend[𑌪𑌰𑌿᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌭𑌿𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯 \ul{𑌉}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌹𑌾᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂} 𑌨𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚।
(\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌷𑍋𑌡᳴𑌶।
𑌯𑌦𑍍\mbox{}\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌦᳴𑌶𑌸𑌪𑍍𑌤𑌦𑌶।
𑌏\-\ul{𑌕𑌂} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃)]

%1.5.6.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-𑌽𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌤।
𑌤𑌦𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 𑌅𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌤।
𑌤𑍇𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌾𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑌗𑍍𑌰𑍇᳴\-𑌽𑌵𑌪𑌨𑍍𑌤।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌶𑍍𑌮𑌶𑍍𑌰𑍂᳴𑌣𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴𑌪\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍗।
𑌤\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌵𑌾॑𑌞𑍍𑌚 𑌆𑌯𑌨𑍍।
𑌪𑌰𑌾᳴𑌽𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 𑌵𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌵𑌾᳴𑌙𑍇𑌤𑌿॥25॥

%1.5.6.2
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌪\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌅𑌥᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌵𑌗𑍍𑌰𑍇᳴\-𑌽𑌵𑌪𑌨𑍍𑌤।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌶𑍍𑌮𑌶𑍍𑌰𑍂᳴𑌣𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑍇𑌶𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌤\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 𑌵𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿॥26॥

%1.5.6.3
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌮᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 𑌶𑍍𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍂}\-𑌣𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰𑍇᳴𑌽𑌵𑌪𑌤।
𑌅𑌥𑍋᳴𑌪\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍗।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑍇𑌶𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 𑌵𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑌤॥27॥

%1.5.6.4
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌵𑍃\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌰𑌾𑌜𑌾𑌨𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌂 𑌨𑌿 𑌚𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌸𑍈\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌰𑌾𑌜𑌾𑌨𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌂 𑌨𑌿 𑌚𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍈\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌰𑌾𑌜𑌾𑌨𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌂 𑌨𑌿 𑌚𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌚।
𑌯𑌾 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑍇᳴𑌷𑌾𑌮𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜𑌤।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌪𑌰𑌾𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃॥28॥

%1.5.6.5
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍋 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌶𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌂 𑌨𑌿 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌚।
𑌯𑍈𑌷𑌾 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌤𑌾𑌂 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌧𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌲𑍋}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵𑌾𑌗᳴𑌤𑍇 𑌨𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌨𑌿𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿।
𑌸𑌾 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌭𑍂𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍀} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿॥29॥

%1.5.6.6
𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌁𑌲𑍍𑌲𑍋᳴𑌹𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍇𑌨᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑍇।
𑌸 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌨𑍇𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑍍𑌯𑌾 𑌶᳴\-\ul{𑌲}\-𑌲𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇𑌤।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌿} 𑌸𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃॥30॥

%1.5.6.7
\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁𑌰𑍍𑌮𑌾𑌸𑍍𑌯\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑍁 𑌚᳴𑌤𑍃\-\ul{𑌷𑍁} 𑌮𑌾𑌸𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌨𑌿 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇𑌤।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑌾॑\-𑌵𑍍𑌰𑌸𑍍𑌕𑌾𑌯।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌆𑌨𑍀᳴𑌤𑌃।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁𑌰𑍍𑌮𑌾𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌚᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌪𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿 𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇॥31॥\anuvakamend[\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌤𑌾𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 𑌏𑌤𑌿 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇]

%1.5.7.1
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾𑌚𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁।
𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁।
𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍁॥32॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%1.5.8.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌚𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌥𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌕𑍁𑌤𑌃।
\-\ul{𑌜}\-𑌘𑌾𑌨᳴ 𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑌰𑍍𑌨𑌵᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌨𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌪𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌪᳴𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌣𑌾𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹} 𑌗𑍋𑌰𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑌤।
𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌚𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌤𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑍋 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌥𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍॥33॥

%1.5.8.2
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌰𑍍𑌕𑌿𑌣𑌃᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌾𑌣𑍀᳴𑌰𑌨𑍂𑌷𑌤।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌇𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋𑌃} 𑌸𑌚𑌾॑।
𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌲} 𑌆𑌵᳴\-\ul{𑌚𑍋} 𑌯𑍁𑌜𑌾॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍀 𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑌃᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇।
𑌆 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌰𑍋𑌹𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
𑌵𑌿 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌮𑍈𑌰𑌯𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌷𑍁 𑌨𑍋 𑌅𑌵।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌪𑍍𑌰𑌧𑌨𑍇𑌷𑍁 𑌚॥34॥

%1.5.8.3
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍇 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑍇।
𑌸 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌭𑍁᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸 𑌦𑌾𑌮᳴𑌨𑍇 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌃।
𑌓𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌃} 𑌸 𑌬𑌲𑍇᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌶𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍀 𑌸 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌨 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌃।
𑌸𑌬᳴\-\ul{𑌲𑍋} 𑌅𑌨᳴𑌪𑌚𑍍𑌯𑍁𑌤𑌃।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌤𑌃॥35॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌚𑍍𑌚𑌾𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌤𑌃]

%1.5.9.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌪} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌧𑌤𑍍𑌤।
𑌨𑍇𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌬𑌲𑍀᳴𑌯𑌾𑍞𑌸𑍋\-𑌽𑌹\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌰𑌾𑌦𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌕𑌾᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍋𑌚᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌪} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌧𑌤𑍍𑌤।
𑌨𑍇𑌦𑍇᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌹\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑍋᳴𑌚𑍁𑌃।
𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑌿।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍॥36॥

%1.5.9.2
𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵᳴\-𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑌿𑌷𑍍𑌟𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌏𑌷𑍍𑌟᳴𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌤𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌤𑌨𑍍𑌵𑌤।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪᳴𑌤𑍍𑌨𑍀𑌸𑌂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉𑌪𑌾᳴𑌨𑌯𑌨𑍍॥37॥

%1.5.9.3
𑌤𑍇 𑌤𑌦᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦᳴𑌦𑍍𑌰𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌣𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌤𑌨𑍍𑌵𑌤।
𑌤𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌯𑍍𑌯𑍍𑌵𑌁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉𑌪𑌾᳴𑌨𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌤𑌦᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦᳴𑌦𑍍𑌰𑌵𑌨𑍍।
𑌤 𑌆᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌤𑌨𑍍𑌵𑌤।
𑌤𑌾𑌨𑌿𑌡𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉𑌪𑌾᳴𑌨𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌤𑌦᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦᳴𑌦𑍍𑌰𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍇॥38॥

%1.5.9.4
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑍞 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌤।
𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌤।
𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁} 𑌵𑍈 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌤𑍇।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌊᳴𑌚𑍁𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌚𑍍𑌚𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌚𑌰𑌾᳴𑌮।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-𑌽𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍂᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌚𑌰𑌾𑌮।
𑌤\-\ul{𑌥𑌾} 𑌨𑍋𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌨𑌾𑌨𑍁᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤 𑌉᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍂᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦᳴𑌮𑌤𑌨𑍍𑌵𑌤।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸𑌾᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍂𑌚𑍍𑌯᳴॥39॥

%1.5.9.5
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌘𑌾𑌰𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇𑌣𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌾𑌂 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑍁𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌂 𑌵\-\ul{𑌚𑍋} 𑌅𑌪𑌾᳴𑌵𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌂 𑌵\-\ul{𑌚𑍋} 𑌅𑌪𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌧𑍀}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌸𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌚𑌃᳴।
𑌏𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑍈𑌰᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌂 𑌵𑌚𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾𑌵 𑌤𑌚𑍍𑌚᳴𑌤𑍁𑌰𑍍𑌧𑌾𑌵𑌿\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪᳴𑌜𑌘𑍍𑌨𑌿𑌰𑍇।
𑌤𑌥𑍋᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌂}\-𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸𑌾᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍂𑌚𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌘𑌾𑌰𑍍𑌯᳴॥40॥

%1.5.9.6
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇𑌣𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌂 𑌵\-\ul{𑌚𑍋} 𑌅𑌪𑌾᳴𑌵𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌂 𑌵\-\ul{𑌚𑍋} 𑌅𑌪𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌧𑍀}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌸𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌚𑌃᳴।
𑌏𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑍈𑌰᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌂 𑌵𑌚𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌚𑍍𑌚᳴𑌤𑍁𑌰𑍍𑌧𑌾𑌵𑌿\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌪᳴ 𑌹𑌤𑍇।
𑌤𑍇᳴𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌹𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌮𑌾\-𑌽𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤।
𑌅𑌹𑍍𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌪᳴𑌜𑌘𑍍𑌨𑌿𑌰𑍇।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌪᳴𑌜𑌘𑍍𑌨𑌿𑌰𑍇॥41॥

%1.5.9.7
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌹𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭𑍇𑌤।
𑌅𑌹𑍍𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌪᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌤𑍇।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌪᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌤𑍇।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌉᳴𑌪𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌥𑍀𑌯𑍇𑌽𑌹𑌂᳴ 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑌾 𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌅𑌸𑍍𑌥𑌿᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌂 𑌚᳴।
𑌅𑌸𑍍𑌥𑌿᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤𑍇।
𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗॥42॥

%1.5.9.8
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌚𑍀 𑌵𑍈 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍟 𑌸𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌥𑌿᳴ \ul{𑌮}\-𑌜𑍍𑌜𑌾।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪᳴𑌞𑍍𑌚𑌧𑌾𑌵𑌿\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌶𑌾𑌨𑍍𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌭𑍇}\-\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌤𑌾᳴𑌯𑍈 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰᳴𑌹𑍍𑌵𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴𑌤𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌰𑌨𑍁\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍇\-𑌽𑌨𑍂॑𑌚𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌯𑍋᳴𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑍋𑌪𑌾᳴𑌸𑍀𑌦𑌨𑍍।
𑌉𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌗𑌾𑌯𑌤𑌾 𑌨\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌬𑌹𑌿𑌷𑍍𑌪𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯𑌃᳴॥43॥\anuvakamend[\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑍟}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍂\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍂𑌚𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌘𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌪᳴𑌜𑌘𑍍𑌨𑌿𑌰𑍇 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍗} 𑌨𑌵᳴ 𑌚 (\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌦𑌾𑌲᳴\-\ul{𑌭}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌲᳴𑌭𑍇𑌤 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌪᳴𑌜𑌘𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍॥)]

%1.5.10.1
𑌸 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌵᳴𑌲𑌦𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾𑌵 𑌸 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌵𑌾᳴𑌲𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌉᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 𑌸 𑌭𑍂॑\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍇॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌲𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌖᳴𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌸 𑌸𑍁᳴𑌵𑌰𑍍𑌣𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌕𑍁}\-𑌶𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌜𑌨᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃॥44॥

%1.5.10.2
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑍁᳴𑌵𑌰𑍍𑌣𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌕𑍁}\-𑌶𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀\-\ul{𑌤} 𑌆𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌕𑍗\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌕𑌤𑌾॑।
𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌽𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌵𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑌾\-𑌽𑌦᳴𑌦𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑌾\-𑌽𑌹᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
𑌤𑌂 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌵𑌤।
𑌤𑌂 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨𑌾𑌦᳴𑌦𑌤।
𑌤𑌂 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨𑌾𑌹᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍀 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑॥45॥

%1.5.10.3
𑌤𑍞 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌵𑌤।
𑌤𑍞 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨𑌾𑌦᳴𑌦𑌤।
𑌤𑍞 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨𑌾𑌹᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍀 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌹𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌪𑌤𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑍇᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌵𑌤।
𑌤𑌮𑍇᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌨𑌾𑌦᳴𑌦𑌤।
𑌤𑌮𑍇᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌨𑌾𑌹᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
𑌤𑍇 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌤𑍇॑॥46॥

%1.5.10.4
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌦𑌤𑍇।
𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌵 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑍍।
𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌦𑌹᳴𑌤𑍋 \ul{𑌧𑍂}\-𑌮 \ul{𑌉}\-𑌦𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌤𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌤𑍍।
𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌤𑍍𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌦𑌤𑍇॥47॥

%1.5.10.5
𑌤𑌂 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍀 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑍈 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌹𑌿 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌪\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌤𑍍।
𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌥𑍍𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌦𑌤𑍇।
𑌤𑍞 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿॥48॥

%1.5.10.6
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍀 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌤𑍍।
𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍇᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌦𑌤𑍇।
𑌤𑌮𑍇᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌤𑍍॥49॥

%1.5.10.7
𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇 \ul{𑌕𑍁}\-𑌶𑍍𑌯𑍗॑।
𑌵𑍍𑌯᳴𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌅᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌅᳴𑌭𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴।
𑌸 𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌉}\-𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌕𑍁}\-𑌶𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌕𑍁}\-𑌶𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌰𑌾𑌦𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌕𑌾᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍋𑌚᳴\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍁𑌦𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌰𑌾𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌦}\-𑌕𑌂 𑌨𑌾𑌚𑌾᳴𑌮𑍇𑌤𑍍॥50॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌤𑍇᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌦𑌤𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑌿 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%1.5.11.1
𑌯𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴।
𑌕\-\ul{𑌲𑌿𑌃} 𑌸𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍋𑌮𑌃।
𑌤𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍋𑌮𑌸𑍍𑌯 𑌚𑌤𑍁𑌷𑍍𑌟𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑍞᳴𑌷𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑍍𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃॥51॥

%1.5.11.2
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾𑌵 𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑍞᳴𑌷𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌾𑌃॑।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌲𑍇𑌶𑌿𑌷𑌿।
\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤} 𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌕᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍍𑌭𑍇𑌣᳴।
𑌭𑌾𑌰᳴𑌤𑍀 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌪𑍇𑌣᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗 𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌯𑌾।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃॥52॥

%1.5.11.3
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌃 𑌕᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍍𑌭𑌃।
𑌭𑌾𑌰᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌪𑌃।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌯𑍋𑌃 𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌥᳴।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇𑌷𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍈𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}\-\-𑌰𑌭𑌿᳴𑌷\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌂 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑍇𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌏𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑌵᳴𑌨𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾𑌲𑍇𑌨 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇॥53॥

%1.5.11.4
𑌸 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑌵᳴𑌨𑍇।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇।
𑌵𑌿𑌲𑍋᳴\-\ul{𑌮} 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯𑍇𑌤।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑌵᳴𑌨𑍇।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾𑌲𑌾𑍟\-𑌸𑍍𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌲𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌵᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇𑌷𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍈𑌰𑍍\-\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}\-𑌰𑌭𑌿᳴\-𑌷\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴॥54॥\anuvakamend[\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶 𑌆᳴𑌹𑍁𑌸𑍍𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%1.5.12.1
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌚𑍋\-𑌽𑌵\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌾𑌦᳴𑌬𑌿𑌭𑌯𑍁𑌃।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍁} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌰᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌶𑍍𑌰𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌵𑌾᳴𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌰\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌾𑌰𑌵𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌚 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌾𑌦᳴𑌬𑌿𑌭𑌯𑍁𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴𑌤𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌪𑌾᳴𑌦𑌧𑍁𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑍍𑌯᳴𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌨 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑍍𑌯𑍁𑌦᳴\-𑌭𑌵𑌨𑍍॥55॥

%1.5.12.2
𑌸 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌪𑍃᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾 𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌪𑍗𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌾𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾𑌵 𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀॥56॥

%1.5.12.3
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌰𑌿᳴𑌚𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚} 𑌨𑍋𑌦𑌭᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌾𑌣𑌿 \ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌸𑌾𑌽𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌦𑍍𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀।
𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌮𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑍟𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑍈᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\-\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌗𑍍𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌂 𑌨𑍋𑌦᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑍈॑: \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-𑌮𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾॑𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌦𑌧𑌾𑌤𑍍॥57॥

%1.5.12.4
𑌤𑍇 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑌮᳴𑌶𑍍𑌰𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌭𑌿\-\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌗𑍍𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌂 𑌨𑍋𑌦᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌭𑌿\-\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑍈॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌗𑍍𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀\-𑌮𑌤𑍍𑌯᳴\-𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾॑𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌦𑌧𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑌮᳴𑌶𑍍𑌰𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑍈॑𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌂 𑌨𑍋𑌦᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌰𑍍𑌜𑌗᳴𑌤𑍀 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌮𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾॑𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌦𑌧𑌾𑌤𑍍॥58॥

%1.5.12.5
𑌤𑍇 𑌬𑍃᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑌮᳴𑌶𑍍𑌰𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑌥𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌭𑌵𑌤।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌚} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀 𑌚 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌵᳴𑌭𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑍍𑌣𑌿𑌕𑍍𑌚᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍗॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌧𑍁𑌰𑍍𑌯𑍗॑।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑍋𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌛᳴𑌨𑍍𑌦𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌥\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌮᳴𑌚𑌰𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌛᳴𑌨𑍍𑌦𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌥\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌞𑍍𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥59॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌵 𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾॑𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌪}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌯} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]






\prashnaend{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑌃} 𑌕\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌾 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌚𑍋 𑌦𑍇᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌯𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶॥12॥}{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌨𑌵᳴𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤𑍍॥59॥}{\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌾} 𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
