\sect{𑌨𑌵𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌨𑌵𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.9.1.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵𑌾᳴\-𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
𑌯𑌦᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾।
𑌯𑌦᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑌃᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴॥1॥

%3.9.1.2
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
𑌯𑌦᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍁᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌇𑌤᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑍂𑌪𑍇॑𑌷𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑍋\-𑌽𑌜𑌾᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯।
𑌨𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌸𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍈𑌃 𑌸𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌪𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌵𑍍𑌯𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾𑌂 𑌪𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍗।
𑌵𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇𑌯𑍁𑌃।
𑌵𑌿𑌦𑍂᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮᳴𑌯𑍋𑌰𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌤𑌾𑌮𑍍॥2॥

%3.9.1.3
\-\ul{𑌋}\-𑌕𑍍𑌷𑍀𑌕𑌾॑: 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌷𑌿𑌣᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌅𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑍇𑌰𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍈𑌃 𑌸𑍟᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌪𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍞 𑌹᳴𑌰𑍇𑌯𑍁𑌃।
𑌅𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌾𑌯𑌤\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨𑌾𑌲𑌭𑍇᳴𑌤।
𑌅𑌨᳴𑌵𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃𑌤𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑍇𑌤𑍍॥3॥

%3.9.1.4
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌶}\-𑌸𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌤𑍇।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃𑌤𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑌤𑍍𑌯𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌵𑍇𑌶𑌸𑌾𑌯।
𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌵𑍇\-\ul{𑌶}\-𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍞 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍈𑌃 𑌸𑍟 𑌸𑍍𑌥𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌤𑌃।
𑌸𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌕𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮᳴𑌯𑍋𑌰𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍗 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃।
𑌨𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍀𑌕𑌾॑: 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌷𑌿𑌣᳴ 𑌆\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌿\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌅𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥4॥\anuvakamend[\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌜𑍇𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.2.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌵𑌵᳴ 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍀}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
𑌤𑌾𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤।
𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍॥5॥

%3.9.2.2
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌤𑍈𑌃।
𑌅𑌨᳴𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌤𑌇᳴𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑍈 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇 𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃॥6॥

%3.9.2.3
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 𑌤𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨𑌾𑌪᳴𑌰𑌾𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌏𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨𑍀॑।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤 𑌐᳴𑌕𑌾𑌦\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑌾 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤𑌾𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑॥7॥

%3.9.2.4
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶 \ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌤} 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌏𑌕𑌾᳴𑌦𑌶𑌾𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍।
𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃॑ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌰𑍂𑌪𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌰𑍂𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌬𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥8॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍋 \ul{𑌦}\-𑌶𑌿𑌨᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌰𑍂𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.9.3.1
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌆\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌤𑍈𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾\-𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥9॥

%3.9.3.2
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂\-𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥10॥

%3.9.3.3
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌬}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍇॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌆\-\ul{𑌲}\-𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌕𑌾𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌬}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌣𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵}\-𑌪𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑍃𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃𑌤𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾\-𑌨𑍁𑌥𑍍𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈॥11॥\anuvakamend[𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌦𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈]

%3.9.4.1
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌚𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌚𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥12॥

%3.9.4.2
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍 𑌯𑍁᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌰𑍋𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑍈 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌰𑍋𑌚𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌹\-\ul{𑌰𑍀} 𑌵𑌿𑌪᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 𑌹\-\ul{𑌰𑍀} 𑌵𑌿𑌪᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿॥13॥

%3.9.4.3
𑌶𑍋𑌣𑌾᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑍂 \ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌨𑍃}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌜𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
𑌯𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌂 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌮𑍂𑌤᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌵 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴𑌨𑌃 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌵𑌾𑌚𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥14॥

%3.9.4.4
𑌪\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌏᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾} 𑌏𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍟𑌸𑍍𑌤𑍋᳴𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌾 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌶𑍀𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌲𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌕𑌾}\-𑌚𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌲𑍋𑌮𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿॥15॥

%3.9.4.5
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌵᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌹𑌿᳴𑌷𑍀।
𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑌾𑌤𑌾॑।
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑌾॑: \ul{𑌕𑌾}\-𑌚𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃॥16॥

%3.9.4.6
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌵𑌸᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑍇𑌜𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥17॥

%3.9.4.7
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑌾𑌤𑌾॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑\-𑌽𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑍀।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌪𑌤𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯᳴𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍॥18॥

%3.9.4.8
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨᳴𑌯𑌃।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌲𑌾𑌜𑍀(3)𑌞𑍍𑌛𑌾𑌚𑍀(3)𑌨𑍍 𑌯𑌶𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾𑌁(4) 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌪𑌾𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍀𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍈}\-𑌤𑌦𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌜𑌿𑌘𑍍𑌰𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌘𑍍𑌰𑌾𑌪𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌅𑌵᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌜𑌿᳴𑌘𑍍𑌰𑌤𑌿।
𑌆𑌕𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌨𑍁᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌅}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌕𑍃𑌦᳴𑌰𑌂 𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌸𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥19॥\anuvakamend[𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁\-\ul{𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍁𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍋 𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌘𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.5.1
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌚 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑍋𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌦𑌤𑌃।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌆᳴𑌯𑌤\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌰𑍍𑌧𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌿𑌤᳴𑌰𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥20॥

%3.9.5.2
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌆᳴𑌯𑌤\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍋॑𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑍋\-𑌽𑌰𑍍𑌧᳴𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌰𑌃।
𑌯𑍂𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍈 𑌯𑍂𑌪𑌃᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾 𑌚 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌃।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃॥21॥

%3.9.5.3
𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌵𑌯𑌃᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍𑌪𑌿𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-𑌲𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-𑌲𑌾।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍𑌪𑌿𑌲𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪𑌿}\-𑌲𑍇\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌿᳴𑌲𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌪𑌿}\-𑌲𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥22॥

%3.9.5.4
𑌕𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑍇\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌕𑍀 𑌚᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌕𑍀 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕 𑌉᳴𑌸𑍍𑌵𑌿𑌜𑍍𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑍈 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌕𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑌪᳴𑌨𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥23॥

%3.9.5.5
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 \ul{𑌆}\-𑌵𑌪᳴𑌨𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌰𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥24॥\anuvakamend[𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 \ul{𑌮}\-𑌹𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.6.1
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌸𑌂\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-𑌪𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌅𑌪᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍।
𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌮𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌪𑌤𑌿𑍞᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌵𑌸𑍋 \ul{𑌮}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌦𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁᳴𑌵𑌤𑍇॥25॥

%3.9.6.2
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌧𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌨𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌹𑍍𑌨𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌧𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌧𑍁𑌵𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿॥26॥

%3.9.6.3
𑌯𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌧𑍁𑌵᳴𑌨𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌵𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨\-\ul{𑌵} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌅𑌪᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑍇} 𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌬𑌾}\-𑌲𑍍𑌯𑌮𑍍𑌬𑌿᳴\-\ul{𑌕} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌹𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸𑍁𑌭᳴\-\ul{𑌗𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑍍𑌪𑍀᳴𑌲𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌨𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑌪᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋𑌰𑍍𑌣𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥27॥

%3.9.6.4
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌆𑌽𑌹𑌮᳴𑌜𑌾𑌨𑌿 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌧𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌜𑌾𑌽𑌸𑌿 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌧𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍇।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌨𑍍।
𑌤𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍂}\-𑌚𑍀𑌭𑌿᳴𑌰𑌸𑌿\-\ul{𑌪}\-𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑍍𑌞𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌬𑍍𑌜\-\ul{𑌗}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥28॥

%3.9.6.5
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌚𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾 𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍍𑌯𑌃।
𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾 𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍍𑌯𑌃।
𑌦𑌿𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌛𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑌾𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈॥29॥\anuvakamend[\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌜\-\ul{𑌗}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.7.1
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌣𑍁}\-\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌭𑌾}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴𑌮𑍇𑌧\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥30॥

%3.9.7.2
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑍀}\-𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴।
𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑍀 𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌤𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌹᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌣𑍀।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌯𑌵𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶𑌂᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁 𑌮᳴𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌨 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯᳴𑌤𑌿॥31॥

%3.9.7.3
\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌯𑌦𑌰𑍍𑌯᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌨 𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌧𑌨𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑍈𑌶𑍀\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌕𑌾 𑌶᳴𑌕𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌕𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌶᳴𑌕𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌕𑌾।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑌂᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌹\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌸𑌰𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆𑌹᳴𑌤𑌂 \ul{𑌗}\-𑌭𑍇 𑌪\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌗𑌭𑌃᳴॥32॥

%3.9.7.4
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑍋𑌹\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯𑌾𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥33॥

%3.9.7.5
𑌪𑍍𑌰𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌗}\-𑌭𑍇 \ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮᳴𑌤𑍞𑌸\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 𑌗𑌭𑌃᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-𑌽𑌪𑍂᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌅𑌕𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌰\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑍃𑌚𑌂᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍈 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌅𑌪᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑌿 𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌜𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌪𑌵𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥34॥\anuvakamend[\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌭𑍋᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌦𑌧𑌤𑍇 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.8.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑌾𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍁𑌂} 𑌨𑌾𑌶᳴𑌕𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌿𑌥𑍍𑌸𑌃।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌃 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭\-\ul{𑌰}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌸𑌮᳴𑌭𑌰𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤 𑌆॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥35॥

%3.9.8.2
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌏𑌕᳴𑌶𑌫𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌗𑌾𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥36॥

%3.9.8.3
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌗𑍗𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌗𑍗𑌃।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑍀 𑌆𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌨𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾।
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 𑌚𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑍋𑌥𑍍𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍗 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌭𑌯𑍇᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌹𑍁᳴𑌤𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌹𑍁᳴𑌤𑌾 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥37॥\anuvakamend[\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍋॑\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.9.9.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑍇\-𑌹𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇॑\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॥38॥

%3.9.9.2
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌵᳴ \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌅𑌹𑍍𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌷 \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌗}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇𑌽\-\ul{𑌹𑌂} 𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇॥39॥

%3.9.9.3
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍋𑌭𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌨᳴𑌭𑌿\-𑌜𑌿𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑌿\-𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍀𑌰𑍍𑌨𑌵᳴ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵}\-𑌶𑌾 𑌅᳴𑌨𑍂\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍇᳴\-𑌽𑌨𑍋\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌵𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌛}\-\-\ul{𑌗}\-𑌲𑌂 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌮𑌾𑌷𑌂᳴ 𑌕𑌿𑌕𑌿\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌵𑌿𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌗\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍃᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌆 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌉𑌥𑍍𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑌾॑𑌵𑍍𑌰𑌸𑍍𑌕𑌾𑌯॥40॥\anuvakamend[\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} \ul{𑌲}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.9.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌾᳴𑌵𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑍗᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑍀𑌤।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑍈 \ul{𑌵}\-𑌪𑌾।
𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌪𑌾𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑌜᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑍇𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌕𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌕𑌾𑌰𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑍇 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴ \ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌪𑌾𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑌜᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍋𑌭𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿॥41॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%3.9.11.1
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌂 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌪𑌿᳴𑌭𑌾𑌗𑌾𑌃।
𑌤𑌾 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌗𑌾𑌨𑍍𑌦𑍟𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌡𑍂\-\ul{𑌕𑌾𑌂} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌪𑌿᳴𑌭𑌾𑌗𑌾𑌃।
𑌤𑌾 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥42॥

%3.9.11.2
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌤𑌾𑌨᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌮𑍍।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌦\-\ul{𑌶} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌶𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌆॑𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌰𑌮𑍁𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑌾𑌮𑌹𑍈।
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌲𑍋𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌹𑌰𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴𑌵𑌨𑍍॥43॥

%3.9.11.3
𑌪𑌰𑌾𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌲𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌽𑌭𑌿𑌭𑍂𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌪𑌰𑌾॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑍋}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌕}\-𑌣𑍍𑌠𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌃।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌨 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇॥44॥

%3.9.11.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌶}\-𑌫𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 𑌏𑌕᳴𑌶𑌫𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌨 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌭𑌿𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌯𑍇᳴𑌨 𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌡𑌲𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌨 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇॥45॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌯𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴ ]

%3.9.12.1
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌆𑌲᳴𑌬𑍍𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇\-\ul{𑌧} 𑌉𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯᳴\-𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌮𑍇᳴𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌮𑍇𑌧𑍋॑\-𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌮𑍇𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌮𑍇𑌧𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌦𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀॥46॥

%3.9.12.2
𑌬𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
𑌸𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌯𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑌸𑍀𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌦𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀।
𑌬𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
𑌸𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥47॥

%3.9.12.3
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌃।
𑌤𑌦𑍇᳴𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌁(3)\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾(3) 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌮𑍀𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌵𑍇𑌤।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॥48॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.9.13.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌿𑌷𑍍𑌟𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥49॥

%3.9.13.2
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌲𑌯᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌵 𑌤𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌕\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌙𑍍𑌨𑍋𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍁𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌹}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃\-𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑌨𑍍𑌤𑍋𑌃॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌧𑍃𑌤𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।॥50॥

%3.9.13.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌧𑍃𑌤𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ 𑌨\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍈}\-𑌷 𑌏᳴𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌧𑍃𑌤𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌯𑍋𑌗\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑌂 𑌕᳴𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥51॥\anuvakamend[\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌏\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.14.1
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍗 𑌵𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌥𑌿𑌨𑍗᳴ 𑌗𑌾𑌯𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀𑌣𑌾॑।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌤𑌦𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍁}\-𑌤𑍇।
𑌵𑍀𑌣𑌾॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌵𑌾𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌭𑍗 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍗 𑌗𑌾𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌮𑍍॥52॥

%3.9.14.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍍𑌰𑍞𑌶𑍁᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌨 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌗𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌤𑌥𑌾᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌚 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌚𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌾 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌭𑍗 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌗𑌾𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑍇𑌤𑍍॥53॥

%3.9.14.3
𑌨 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍞 𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌥᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌜𑌿᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑌿𑌵𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌗𑌾᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌨𑌕𑍍𑌤𑍞᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌥𑌾᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌚 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌚𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌤𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌦\-\ul{𑌦𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌯𑌜\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌪\-\ul{𑌚} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌗𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌂 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴॥54॥

%3.9.14.4
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌯𑍁𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌇\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌵𑍈 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌕𑍢᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌗𑌾𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌃।
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌃।
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍋}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌚᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍇 𑌚᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥55॥\anuvakamend[𑌗𑌾𑌯𑍇᳴𑌤𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.15.1
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌦𑌾𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌨 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌲𑍋᳴𑌕 𑌏𑌨𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌲𑍍𑌲𑍋᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌲𑍋᳴𑌕𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌤।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕᳴𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌕𑌾𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌏\-\ul{𑌕𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌃॥56॥

%3.9.15.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌯𑌾} \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌭𑍍𑌰𑍂᳴𑌣\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾𑌽𑌥᳴।
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌽𑌪𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌭𑍍𑌰𑍂᳴𑌣\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾𑌵 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌭𑍍𑌰𑍂᳴𑌣\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥57॥

%3.9.15.3
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌤𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑌾𑌣𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑌿}\-𑌭 𑌔᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌾𑌂 𑌚᳴𑌕𑌾𑌰।
𑌯𑍋 \ul{𑌹𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑌾𑌂॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍞 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑍈 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌬}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇।
\-\ul{𑌖}\-\-\ul{𑌲}\-𑌤𑍇𑌰𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌲𑌿}\-𑌧𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌲𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌵᳴𑌯𑌜𑌤𑍇॥58॥\anuvakamend[\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴ \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.9.16.1
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌮𑍋𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌮𑍋𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥59॥

%3.9.16.2
𑌧\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃।
𑌧𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌯𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑍂𑌯𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑌾𑌂 𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷᳴\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌆𑌲᳴𑌬𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍇 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈॥60॥

%3.9.16.3
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌵𑌤𑍇।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌮𑍈॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾𑌲᳴𑌭\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
𑌯𑌦𑍈॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿॥61॥

%3.9.16.4
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇\-𑌽𑍞᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌶᳴𑌹𑌵𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥62॥\anuvakamend[𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌭𑌿᳴𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌐\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿 𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.17.1
𑌯𑌦𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌯𑌾𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿᳴॥63॥

%3.9.17.2
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗}\-𑌦𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌶𑍍𑌲𑍋}\-𑌣𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌲𑍗𑌣𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌕𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌲𑍋᳴𑌣𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥64॥

%3.9.17.3
\-\ul{𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗}\-𑌦𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌨𑍍𑌮𑍃𑌗𑌾\-\ul{𑌖}\-𑌰𑍇 𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌗𑌚𑍍𑌛𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌸𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌹᳴𑌰𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍॥65॥

%3.9.17.4
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇\-𑌽𑍞᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍇}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌃।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌾𑌗𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌅𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍞᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁𑌚𑍇᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪᳴𑌤𑌿।
𑌅𑍞𑌹᳴𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇॥66॥

%3.9.17.5
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑍞 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍈}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃॑।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌗𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌗𑌰𑍍𑌭𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿॥67॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌲𑍋᳴𑌣𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌾𑌦𑍃᳴𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍈᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%3.9.18.1
𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍗\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌾𑌮𑍁᳴𑌕 𑌏𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌯 𑌈᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌕 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌶𑍁} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍈 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌵𑌾𑌗𑌾॑𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇॥68॥

%3.9.18.2
𑌸𑌾𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌨𑍀।
\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑍀𑌕𑍃᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌰𑍁᳴𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌾।
𑌸𑌾 𑌨 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁𑌜𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍈}\-𑌵 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑍗\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍟𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌓᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌾𑌮𑍁᳴𑌕 𑌏𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥69॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%3.9.19.1
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍁 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌰𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍁 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰𑍋𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃॥70॥

%3.9.19.2
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿॥71॥

%3.9.19.3
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌆 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌆 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑍋 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑍋 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑍋𑌗\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌮𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍇॥72॥\anuvakamend[𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌂 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴ (\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌭𑍂𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌰𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍀 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌃 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑍋 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶॥)]

%3.9.20.1
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇𑌣𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂𑌜𑍍𑌞᳴𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌨𑍂𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍇 𑌚𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌂𑌜𑍍𑌞᳴𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌪𑍁 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥73॥

%3.9.20.2
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌹𑌿᳴𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌪𑍁।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇𑌣𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿॥74॥

%3.9.20.3
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑌧𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍇𑌨᳴।
𑌦𑌿𑌵𑍞᳴ 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌪𑍁𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍇𑌣᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿𑌤𑌾𑍞᳴ 𑌸𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥75॥\anuvakamend[𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌪𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.9.21.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍇𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌶𑍍𑌵𑍟᳴ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌮𑌨𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑍋 𑌨𑍇॑𑌷𑍍𑌟।
𑌸 𑌵𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌵𑌰𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\-\ul{𑌲}\-𑌬𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴॥76॥

%3.9.21.2
𑌯𑌚𑍍𑌛𑍍𑌵\-\ul{𑌯}\-𑌦\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾𑌜𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮\-𑌜᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌯𑌦𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌾𑌦᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌿𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌪᳴𑌤𑌿।
𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌮𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥77॥

%3.9.21.3
𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍗।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬\-\ul{𑌲𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍗।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑌲᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌿𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌨𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍗।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌰𑍍𑌕𑌾𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥78॥\anuvakamend[𑌨𑌾𑌮᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%3.9.22.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌯𑌾𑌽𑌽𑌽𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌲𑌭𑍍𑌯𑍋𑌪𑌾᳴𑌵𑌸𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌯𑌷𑍍𑌟𑌾॑𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌏\-\ul{𑌕𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌹𑌃᳴।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌆𑌲᳴𑌭𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌬𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍇𑌧𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍॥79॥

%3.9.22.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌃।
𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌕𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍁𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌬𑍍𑌧𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌨𑍁᳴𑌰𑍂𑌪𑌤𑌮𑌃।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌰𑍂𑌪𑍋 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌸𑌮𑍇᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾𑌯᳴ 𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇॥80॥

%3.9.22.3
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌯𑌾𑌽𑌽𑌽𑌲᳴𑌭𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌪𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌤।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴𑌨𑍇𑌨𑍈𑌤𑌿॥81॥

%3.9.22.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌪𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
𑌅𑌪𑍁᳴𑌨𑌰𑍍𑌮𑌾𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇𑌣᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌤𑍂᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌬᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌕𑌾𑌮𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥82॥\anuvakamend[𑌮𑍇𑌧𑍋\-𑌽𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌤 𑌏\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴]

%3.9.23.1
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌲𑍋𑌮𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮᳴𑌨𑍀।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌲𑍋𑌮𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌨𑍁𑌕𑍃𑌤𑌿 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌲𑍋𑌮𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌪᳴𑌦𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇॥83॥

%3.9.23.2
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌪᳴𑌦𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌨𑍁𑌕𑍃𑌤𑌿 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇𑌪᳴𑌦𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇𑌵𑌿𑌵𑌰𑍍𑌤𑌨𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸 𑌆᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇𑌵𑌿𑌵𑌰𑍍𑌤𑌨𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌨𑍁𑌕𑍃𑌤𑌿 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌅᳴𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇𑌵𑌿𑌵𑌰𑍍𑌤𑌨𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿॥84॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

\prashnaend{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑌶𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌯𑍁}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌪᳴𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑌾𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍗 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑍁 𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌯𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌦𑌾᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌰𑍍𑌪𑍍𑌯𑍇𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌵𑌿𑍞𑌶𑌤𑌿𑌃॥23॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌦𑍍𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌶𑍀᳴𑌤𑌿𑌃॥84॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍍𑌵𑌤𑌿॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌨𑌵𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
