\sect{𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%1.8.1.1
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍁𑌷𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌰𑌾᳴\-𑌽𑌪𑌤𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌸𑌮᳴𑌸𑌰𑍍𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍃𑌪𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍞\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨᳴ \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍇।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍇।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴ \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑍇।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍇॥1॥

%1.8.1.2
𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇𑌣᳴ 𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍇।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌪𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 𑌆𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑍇𑌦𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥2॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%1.8.2.1
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌡}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌦𑍀॑𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍀} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑍇᳴𑌶𑌯𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌣𑍍𑌡𑌰𑍀᳴𑌕𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌣𑍍𑌡𑌰𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌦𑍀॑𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍀} 𑌅𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌵𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍈𑌃 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑌶𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍॥3॥

%1.8.2.2
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌕}\-𑌰𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌸𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌶}\-𑌪𑍇𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌃 𑌪𑌿᳴𑌬𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃॥4॥

%1.8.2.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑍇᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌰𑌜᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇।
𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌵𑌾𑌸𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍞 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌉𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍋𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑॥5॥

%1.8.2.4
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇॑।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌵}\-𑌶𑌾𑌂 𑌮𑍈॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌯᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌿𑌨𑍇॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑌃।
𑌵𑌾𑌸᳴𑌸𑍀 𑌨𑍇𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑍇।
𑌸𑍍𑌥𑍂𑌰𑌿᳴ 𑌯𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑌮᳴𑌚𑍍𑌛𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌵᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇॥6॥

%1.8.2.5
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌧𑍇॑।
𑌵\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌤𑍍।
𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍁𑌷𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌰𑌾᳴\-𑌽𑌪𑌤𑌤𑍍।
𑌭𑍃\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑍍।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀} 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌗}\-𑌵𑍋 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍋𑌮\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌪𑍋 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍟᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍋𑌮\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾𑌰𑌯𑌤𑌿॥7॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%1.8.3.1
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌦𑌿𑌶𑍋\-𑌽𑌨𑍂𑌨𑍍𑌮᳴𑌦𑌿𑌤𑍋𑌃।
𑌯𑌂 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌪𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌮𑌵𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍁᳴𑌨𑍍𑌮𑌾𑌦𑌾𑌯।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍋᳴𑌹𑌵𑌿𑌷 \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌬𑌾᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌘𑌾᳴𑌰𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍈 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥8॥

%1.8.3.2
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍍}\-𑌹𑌾𑌂 \ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌮𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍀𑌂 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑌂᳴ \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌯𑌾।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌨𑍁᳴𑌬𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌚𑍈𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌆𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍁 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌤𑌿᳴𑌵𑌦𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥9॥

%1.8.3.3
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌃᳴।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍀।
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌨𑌿𑌰𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌮𑌕𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋॑: \ul{𑌪𑍂}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
𑌅𑌨𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌨𑌾𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤॥10॥

%1.8.3.4
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾𑌲𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍃᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂𑌯᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇 𑌸\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌚𑍇᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌭𑌿 𑌗𑍃᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑌵𑌾𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌹𑌿᳴𑌣𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌿𑌦᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌨 𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌸𑍃}\-\-\ul{𑌧}\-𑌨𑍍𑌵𑍞 𑌶𑍁᳴𑌷𑍍𑌕\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥11॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌤} \ul{𑌗}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%1.8.4.1
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌶𑌿᳴𑌰𑍇 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌲𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌯𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌵𑌾᳴𑌨𑌾𑍞 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿𑌰𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌯\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑌾𑌦᳴𑌧𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍॥12॥

%1.8.4.2
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌜𑍍𑌜\-\ul{𑌘}\-𑌨𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌨𑍈𑌦𑌾᳴𑌘𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌃᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌲𑌾 𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌾𑌚𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌕𑍃𑌷𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌤𑍇।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍈}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ 𑌪𑌾𑌚𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾𑌦᳴𑌧𑌤𑍇॥13॥

%1.8.4.3
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌿𑌮𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌣𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌕𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌜𑍀᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌷\-\ul{𑌡𑍇}\-𑌵 𑌪𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍁𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿।
𑌷𑌡𑍁᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍋 𑌰𑌥𑌵𑌾𑌹𑌨\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌃 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰} 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍇𑌷𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑍗᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॥14॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑌂 𑌦𑌧𑌤𑍇 𑌯𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%1.8.5.1
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍁𑌷𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌰𑌾᳴\-𑌽𑌪𑌤𑌤𑍍।
𑌸 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑌷𑍍𑌠𑍀᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌕𑍍𑌵᳴𑌲𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑌦𑍍𑌬𑌦᳴𑌰𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌰𑍍𑌕𑌨𑍍𑌧𑍁᳴।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌃।
𑌸 \ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑌃।
𑌯𑌦𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋𑌃॑॥15॥

%1.8.5.2
𑌸 𑌶𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌲𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌰𑍍𑌣᳴𑌯𑍋𑌃।
𑌸 𑌵𑍃𑌕𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌃।
𑌸 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴।
𑌯𑌾𑌽𑌵𑌾᳴𑌚𑍀।
𑌸𑌾 𑌸𑍁𑌰𑌾॑।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌃 𑌸𑌕𑍍𑌤᳴𑌵𑍋 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌲𑍋𑌮𑌾᳴𑌨𑌿॥16॥

%1.8.5.3
𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾᳴ 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍀।
𑌨\-\ul{𑌵} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌸𑍀𑌸𑍇᳴𑌨 \ul{𑌕𑍍𑌲𑍀}\-𑌬𑌾𑌚𑍍𑌛𑌷𑍍𑌪𑌾᳴𑌣𑌿 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍॥17॥

%1.8.5.4
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍀𑌸𑌮𑍍॑।
𑌨 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌨 𑌪𑍁𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍍𑌲𑍀}\-𑌬𑌃।
𑌨 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨 𑌸𑍁𑌰𑌾॑।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍗॑𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍀 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌦𑍁𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌮𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌪𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍𑌣𑍇᳴ 𑌪\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌚𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌵𑌸𑌤𑌿॥18॥

%1.8.5.5
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌹𑌿 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍀॑: \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌸᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌹𑌿 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌵𑌾𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌾𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌹𑌿 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍈𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌵𑍍𑌯𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑌾।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌯𑌾᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌗𑍇𑌤𑍍𑌯𑌨𑌿᳴𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿॥19॥

%1.8.5.6
𑌅𑌨𑌿᳴𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑍈𑌵 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌂 \ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑍍𑌰𑌮𑌾𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑍗॑।
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌂 \ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑍈 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍈𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌭𑌿𑌷𑌜𑍍𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍞 𑌸𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥20॥\anuvakamend[𑌅\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌲𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌸𑌤𑌿 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿 𑌭𑌿𑌷\-\ul{𑌜𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%1.8.6.1
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍁 𑌯𑍂𑌪𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾}\-𑌲𑌭𑍇᳴𑌤।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌜𑌨𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌪 𑌆𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-𑌧𑍈𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌜𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑍈𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌪𑍁𑌰𑍋𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌮᳴𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌯𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑: 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿॥21॥

%1.8.6.2
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌷᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌹𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌷᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌲𑍍𑌮𑍀}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌵᳴ 𑌨𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌸𑍗॑𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌮𑍍।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾॑: \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴𑌶𑍍𑌚 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌃॥22॥

%1.8.6.3
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌦𑌨𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾\-\ul{𑌶𑍈𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 𑌦𑌶᳴𑌕𑌪𑌾𑌲𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌵᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌵𑌡᳴\-\ul{𑌬𑌾} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾॥23॥

%1.8.6.4
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑌾𑌽𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌸𑍁𑌰𑌾॑।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍗॑𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍀 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮᳴𑌤𑌿𑌪\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌵𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌷 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌂᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀𑌕𑌾𑌃 𑌪𑌿𑌤𑌰𑌸𑍍𑌤𑍃\-\ul{𑌪𑍍𑌣𑍁}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌶𑌤𑌾\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑍍𑌣𑌾𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌵᳴𑌨𑌯𑌤𑌿॥24॥

%1.8.6.5
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌧𑌾᳴𑌰𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑌾᳴𑌨𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌵 𑌶᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑍍𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌤𑌿॥25॥

%1.8.6.6
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨𑍍 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯𑍞 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌯𑌾॑𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍁𑌪᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌤𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾॑ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
𑌤 𑌉𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑌿॥26॥\anuvakamend[\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑌵᳴𑌨𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%1.8.7.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰} 𑌆𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌂 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌵𑌮𑌾 𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌷𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑍇\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍀𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌪᳴𑌵𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌨𑍋᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌶}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌯᳴𑌥𑌾\-𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌾𑌃॑॥27॥

%1.8.7.2
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌶𑍍𑌲𑍇𑌷᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌾𑌃 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌽𑌸𑍞᳴𑌶𑌰𑌃।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॥28॥\anuvakamend[𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑌾॑: \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑌾𑌨𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%1.8.8.1
𑌉𑌪᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌯𑍋} 𑌗𑌿\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑌦𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌷𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌕𑌃।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍂𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌏𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌰𑌾𑌜𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁} 𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌶} 𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌪} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍂𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑍇 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍॥29॥

%1.8.8.2
𑌯𑌦𑌾\-\ul{𑌹} 𑌪𑌵᳴𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌾𑌨𑍍𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌕𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌕𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍈𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋𑌦𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌉𑌦𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌆𑌨𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍋 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴॥30॥

%1.8.8.3
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍁𑌦𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌨𑍈𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌵 𑌉𑌪᳴𑌨𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑌃 𑌸𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌏𑌤𑌿᳴।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁𑌷𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌣𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 𑌸𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥31॥

%1.8.8.4
𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑍈𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌤𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕 𑌋᳴𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌮𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌤𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕 𑌋᳴𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌯𑍋𑌰𑍍᳴ 𑌋𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌚᳴ 𑌮𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌚᳴।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑍇\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃 𑌕𑍇᳴𑌶𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋 𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌪𑍇𑌯𑌃᳴॥32॥

%1.8.8.5
𑌵𑌿𑌡𑍍𑌵𑌾 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍞 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
𑌵𑌿𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 𑌹𑌿 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌏᳴𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍋 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌪𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌾 𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍋𑌹𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌉𑌦𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌮𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌷 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌚𑍀𑌨𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍋𑌹𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍁᳴𑌨𑍍𑌮𑌾𑌦𑌾𑌯॥33॥\anuvakamend[𑌅𑌕𑍍𑌰᳴𑌨𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌪𑍇𑌯𑍋᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%1.8.9.1
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍀।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑍗 𑌭𑌵᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌚𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌽𑌪𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌨𑌿𑌰᳴𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍍𑌦\-𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌨𑌿᳴𑌰𑍍𑌘𑌾𑌤𑌾𑌯।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌶}\-𑌤𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌃।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿॥34॥\anuvakamend[\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-\-𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%1.8.10.1
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑍋 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍂𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌅𑌥᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
𑌅𑌥᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌃 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌹᳴𑌰𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍॥35॥

%1.8.10.2
𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌹᳴𑌰𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌵𑍍𑌯᳴𑌷𑍍𑌟𑌕𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍।
𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌰𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌹᳴𑌰𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌉𑌦𑍍𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍।
𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌮𑌾𑌸᳴\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍁᳴।
𑌯𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑌯𑍋॑: \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॥36॥

%1.8.10.3
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶}\-𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍇 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑍀।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌭𑌂 𑌚।
𑌜𑌗᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌦𑍇᳴𑌨𑌾𑌨𑍍𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇 \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌹𑍀\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌭𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌹𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌸𑌵᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌵 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾।
𑌅𑌥᳴ 𑌪\-\ul{𑌶}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌉𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌤𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌪᳴ 𑌹𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌤 𑌆 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥37॥\anuvakamend[𑌉𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪\-\ul{𑌶}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

\prashnaend{𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑌿 𑌵𑌾 𑌈॑\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰 𑌆॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌵᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑌮𑍁𑌪᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑌶᳴॥10॥}{𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍁 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍁𑌦𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞᳴𑌶𑌤𑍍॥37॥}{𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
