\sect{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%3.7.1.1
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌵𑍇᳴𑌶𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑍈𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌯𑌦𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌕𑌾᳴𑌮𑌪𑍍𑌰𑍀𑌤𑌾 𑌏\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌯𑌾᳴𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑌾 𑌅᳴𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌸𑍍𑌤𑌮।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃॑ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍃𑌥᳴𑌕𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌯𑍇𑌮𑌿\-\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥1॥

%3.7.1.2
𑌕𑌾𑌮᳴𑌪𑍍𑌰𑍀𑌤𑌾 𑌏\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑍈𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍋𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤।
𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃॥2॥

%3.7.1.3
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑍍𑌯᳴𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌤𑌾𑌵᳴𑌦\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤𑍞 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌰 𑌉᳴ \ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌮𑍍॑॥3॥

%3.7.1.4
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑍇𑌶᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍈} 𑌚𑌾𑌰𑍁᳴𑌰𑍇𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌪𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌯𑌾𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌸𑍋 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿॥4॥

%3.7.1.5
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌨𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌯𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌯\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌗𑍂𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌯᳴𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾𑌪\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾᳴𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌯𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥5॥

%3.7.1.6
𑌅𑌥𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌮𑌾} 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌾𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍁𑌪𑍍𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌸𑍇𑌤𑍍।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌰𑌭𑍍𑌯᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌵𑌸𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍃}\-𑌤𑌂 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥6॥

%3.7.1.7
𑌅𑌥𑍇𑌤᳴𑌰 \ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌯𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌮𑌾} 𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌭𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿᳴॥7॥

%3.7.1.8
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌶𑌰𑌾𑌵𑌮𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌯᳴𑌜𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴𑌖𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑: 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍋𑌭𑌯𑍀॑: 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌯𑍋\-𑌽𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌥𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥8॥

%3.7.1.9
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌮𑍀𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍇\-𑌽\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌨𑌾𑌲\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑍁}\-𑌕𑌾 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌜𑍇𑌤।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌯𑌜𑌤𑍇।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇𑌤।
𑌅\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌹𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌿।
𑌸𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌋𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌵𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵𑌾𑌵।
\-\ul{𑌸}\-𑌹 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌵𑌹𑍈।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌤᳴𑌵𑍈।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾᳴𑌯 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃॥9॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌉᳴\-\ul{𑌤} 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌨𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌪𑌾𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴ (𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌿 𑌵𑍈 𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌪𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌮𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌧𑍋 𑌵𑍈॥)]

%3.7.2.1
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌷᳴𑌣𑍍𑌣𑍇𑌨 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌜𑌾 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌨𑌾᳴𑌯𑌤𑌨𑍇 \ul{𑌨𑌿}\-𑌨𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌵᳴𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕\-\ul{𑌵}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌵᳴ 𑌨𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃॥10॥

%3.7.2.2
𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑍈᳴𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍀}\-𑌟𑌾𑌵᳴𑌪𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌜𑌾 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌨𑌾᳴𑌯𑌤𑌨𑍇 \ul{𑌨𑌿}\-𑌨𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿 𑌨𑌿𑌨᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥11॥

%3.7.2.3
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑌵᳴𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍇𑌨 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑍂𑌪𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌽॒𑌽॒𑌤𑍍𑌮𑌞𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑍇𑌤।
\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌲𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍋 𑌵𑌾॑।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍॥12॥

%3.7.2.4
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌰𑌨𑌿᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌽𑌭𑌿 𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌜𑍍𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌤𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌯𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍॥13॥

%3.7.2.5
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌵𑌨𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌾} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌾𑌨𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌾𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵𑌿 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥14॥

%3.7.2.6
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍।
𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑍈 \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍁𑌦𑌙𑍍𑌙𑍍᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌧𑍇᳴ 𑌚 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌾𑌕𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌭𑌿𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌶𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌹𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑍇𑌤॥15॥

%3.7.2.7
\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌨𑍇᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌮𑌾 𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌮𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌤𑌮𑌤𑍍।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌪𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍀𑌦᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌹᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃।
𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌃।
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌹𑌾𑌸𑍀𑌨𑍍𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌨𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑌹𑌾᳴𑌮।
\-\ul{𑌗𑍋}\-\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑍀𑌰\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌸𑍈𑌵 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃॥16॥\anuvakamend[𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑍇\-\ul{𑌤} 𑌜𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚 (𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌷᳴𑌣𑍍𑌣𑍇𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍀}\-𑌟𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌦𑌵᳴𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌯𑌦𑍁𑌦𑌙𑍍𑌙𑍍᳴॥)]

%3.7.3.1
𑌵𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌣𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇\-\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌥𑍍𑌯\-𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨 𑌜𑌾𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌶𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌤𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌾𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍀 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌜𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥17॥

%3.7.3.2
\-\ul{𑌅}\-𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍁 𑌨𑌾𑌶𑍍𑌞𑍀᳴𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌜𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮᳴𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌶𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑌾𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥18॥

%3.7.3.3
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌤𑍁 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌨𑌾𑌪᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍈 𑌦᳴𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑍀𑌤॥19॥

%3.7.3.4
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑍀᳴𑌤।
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑍀𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌨𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌾𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨 𑌪𑌰𑌿᳴𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
𑌯𑌦𑌾𑌪𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌤॥20॥

%3.7.3.5
𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌨 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍗} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍞\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌿𑌵𑌿᳴𑌚𑌯𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍗} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌨𑍋𑌪᳴ 𑌧𑌾𑌵𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑌾 𑌲᳴𑌮𑍍𑌭𑌯𑌤𑌿॥21॥

%3.7.3.6
𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌮᳴𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌚𑍁𑌶𑍍𑌚𑍋\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌨𑌾𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍈𑌃।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰𑌵𑍇॑𑌤𑍍।
𑌰𑍇𑌤𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑍟 𑌸𑍍𑌰𑌵𑍇𑌤𑍍।
𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌮᳴\-\ul{𑌕}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌜𑌿᳴𑌨𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥22॥

%3.7.3.7
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌰𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌷𑍁᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌵᳴ 𑌚𑍁𑌶𑍍𑌚𑍋\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌤𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌭𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑍈𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈॥23॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 𑌭𑌵𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍀𑌤 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌤 𑌲𑌮𑍍𑌭𑌯𑌤𑌿 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚  (𑌵𑌿 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾𑌯𑌾𑌂॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇॑\-𑌽𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥ )]

%3.7.4.1
𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌭𑍀᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌪᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑌿𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾 𑌰᳴𑌭𑍇।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌗𑌾𑌤𑍁𑌵𑌿𑌦𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴।
𑌵𑌾𑌤𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌆𑌭𑍃᳴𑌤𑌃॥24॥

%3.7.4.2
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌿𑌤𑍁𑌮𑍍।
𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌦𑍇।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌶𑍁᳴𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑍁᳴।
𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍇॑ 𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌪᳴𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕𑍇𑌨᳴।
𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌿}\-𑌮𑌮𑍍॥25॥

%3.7.4.3
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌯𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌃।
𑌯 \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍋𑌹᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌹𑍍𑌨𑍇॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌰𑌮𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌸𑍂॑\-\ul{𑌨𑍍𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍀𑌂 𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃᳴॥26॥

%3.7.4.4
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌹 𑌤𑌾𑌨𑌾 𑌵᳴𑌹𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑌾 𑌗᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿॥27॥

%3.7.4.5
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑍇 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌅𑌵𑌾॑\-\ul{𑌡𑍍𑌢}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆।
𑌤𑌂 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌅𑌵𑌿᳴𑌷𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 𑌕᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌅𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑍞 𑌸᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌾𑌃॥28॥

%3.7.4.6
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌦𑌾᳴𑌯 𑌮𑍇 𑌸𑌭𑍍𑌯।
𑌵𑌿𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌥𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌹᳴𑌰𑌾𑌣𑌿 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-𑌥𑍇 𑌶𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌅𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌿 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌜𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥29॥

%3.7.4.7
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌧𑌾𑌂} 𑌪𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌯𑍋॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪\-\ul{𑌤} 𑌆𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇॥30॥

%3.7.4.8
\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌚᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑌚𑍍𑌛᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑍁𑌦𑍀᳴𑌚𑍀𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌮𑌶𑍁᳴𑌷𑍍𑌕𑌾𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍।
𑌹𑌰𑌾᳴𑌮𑌿 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀𑌨𑍍᳴।
𑌤\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑍇᳴𑌕𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌧𑌾।
𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾॑॥31॥

%3.7.4.9
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌨𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌨𑍁\-𑌸\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑌂 𑌮𑍇𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌧𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍॑।
𑌸𑌂 𑌭᳴𑌰𑌾𑌮𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾॑।
𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌗𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾।
𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑌦𑍇᳴𑌵𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇॥32॥

%3.7.4.10
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}\-𑌤𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌾 𑌰𑌿᳴𑌷𑌮𑍍।
𑌜𑍀𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿𑌤𑌾𑌃।
𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌹𑍍𑌯𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌮𑍍।
𑌏\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌾 𑌨𑌿𑌗𑌾॑𑌙𑍍𑌕\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨𑌾𑌹𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍍𑌥𑌾𑌯᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍂𑌰𑍍𑌣𑌾᳴𑌮𑍃𑌦𑍁।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌭𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍀᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑌹𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌗𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹॥33॥

%3.7.4.11
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌶𑍇 \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌃।
𑌇𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌶𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌪𑍋𑌤𑍃᳴𑌤𑌮𑌮𑍍।
𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌤𑍁 𑌮𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍗} 𑌸𑌞𑍍𑌚᳴𑌰𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌶𑍋𑌧᳴𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇॑ 𑌸𑍍𑌥𑍋 𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌵𑍀।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁॥34॥

%3.7.4.12
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌶𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌶𑍍𑌚᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌹𑍍𑌯𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑍗।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌶𑍋𑌧᳴𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌂᳴ 𑌵𑌿𑌵𑌿𑌦𑍁𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍।
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌿𑌃᳴।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌤𑍍𑌯𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌗᳴𑌹𑌿॥35॥

%3.7.4.13
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌯𑍞 𑌰𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌧𑌾𑌨𑍀॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌸𑍇𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌰𑍞𑌸𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌖𑍇 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍀᳴𑌤𑌂 𑌬𑌿𑌭𑍃𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌂 𑌦𑌧𑌿᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌪᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑌮᳴𑌧𑌾𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑍋 𑌭᳴𑌵𑌾𑌸𑌿 𑌨𑌃॥36॥

%3.7.4.14
𑌅𑌮𑍃᳴𑌨𑍍𑌮𑌯𑌨𑍍𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑌃} \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌤𑌿᳴𑌨𑍀𑌤𑌾𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌧𑌾𑌰\-\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌤𑌿᳴𑌗𑍁𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌪𑍂᳴𑌤𑌾𑌃।
𑌵\-\ul{𑌸𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌗𑌾𑌂 𑌦𑍋᳴𑌹𑌪\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌰𑌜𑍍𑌜𑍁𑌮𑍍॑।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌿 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌆 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌶𑌸𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃॥37॥

%3.7.4.15
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌰𑍍𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌵} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌰𑌮𑌯𑌤𑍁 𑌗𑌾𑌵𑌃।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌸𑍍𑌥᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍞 𑌸𑍃᳴𑌜𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍇᳴𑌣 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌚᳴।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍋 𑌜𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍁𑌪᳴𑌵𑌃 𑌸𑌦𑍇𑌯𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌸𑌨𑍍𑌦𑍁᳴𑌹𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌸𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥38॥

%3.7.4.16
𑌉𑌥𑍍𑌸𑌂᳴ 𑌦𑍁𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌲\-\ul{𑌶𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌬𑌿𑌲𑌮𑍍।
𑌇𑌡𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑍞 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌮𑍍॑।
𑌤𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌜𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-𑌮𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌕𑌾𑌮᳴𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌹𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍂𑌂 𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍁 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴॥39॥

%3.7.4.17
\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍋}\-𑌹𑌾𑌯᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌨𑍋𑌮𑌿।
𑌅𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯𑌾𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌶𑍇𑌰᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌪\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁॥40॥

%3.7.4.18
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍗 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌭𑌂 𑌚᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌶𑍋𑌧᳴𑌨𑍗।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍋𑌪𑌾𑌯।
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌹𑌿 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌉᳴𑌪𑌸𑍍𑌤𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌉𑌪᳴𑌵𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁𑌪᳴ 𑌵𑌸𑌾𑌮𑌿।
𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍॥41॥\anuvakamend[𑌆𑌭𑍃᳴𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿 𑌸𑌭𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌦𑌿᳴𑌤𑍍𑌯 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃𑌤𑌾᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌗𑌹𑌿 𑌨𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 (𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑌾𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌽𑌯𑌂 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।)]

%3.7.5.1
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌰𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌮𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇᳴𑌕𑌾𑌦𑌶𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌽𑌵𑌤।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 𑌶᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌮𑌿᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇𑌷𑌜𑌾।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵᳴𑌤𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌸𑍇𑌨𑌾᳴𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌤𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌯𑍈॥42॥

%3.7.5.2
𑌮𑍁\-\ul{𑌖}\-𑌮𑌪𑍋᳴𑌹𑌾𑌮𑌿।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌹𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌯᳴।
𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌯𑍋᳴𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌽𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌖𑌮᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵} 𑌤𑍍𑌵𑌚᳴𑌮𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌿𑌦𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌘𑌾᳴𑌰𑌯𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌦᳴𑌨𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿॥43॥

%3.7.5.3
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰᳴𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌂᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠।
\-\ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌣𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴𑌧 𑌸𑍁𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤 𑌉𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨𑌾᳴𑌤𑌿 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌤᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌯𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌰𑌾} 𑌭𑍂𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌮𑍋𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑍀𑌤𑍍॥44॥

%3.7.5.4
𑌦𑍇𑌵𑌾॑: 𑌪𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑌿𑌤᳴𑌰𑍋 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌯𑍋᳴𑌽𑌹𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌸 𑌸𑌨𑍍 𑌯᳴𑌜𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌨 𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍇᳴𑌮𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌮᳴ \ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍟 𑌸𑍍𑌵𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾॥45॥

%3.7.5.5
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌸 𑌸𑌨𑍍 𑌯᳴𑌜𑍇।
𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌥𑌾} 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿𑌷𑌮𑍍।
𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌜𑍋𑌽𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌮𑍁𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌮𑌨𑍁᳴𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌦𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌃।
𑌯𑌦᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌤𑍇𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌵𑌿\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌮𑌾𑌕𑌾᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃᳴॥46॥

%3.7.5.6
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑌜𑍍𑌮𑍍𑌯𑍇𑌨𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌆 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌅𑌜𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍋 𑌯𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌾𑌤𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍍।
𑌮𑌾 𑌰𑍂᳴𑌰𑍁𑌪𑌾𑌮 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌮𑌨𑍁᳴𑌨𑌾 \ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪᳴𑌦𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑌮𑍀𑌰𑌿𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌦𑌸᳴𑌮𑍍𑌭𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
𑌅𑌵᳴𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯𑍇\-\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍋𑌮𑍁᳴𑌖𑌾𑌮𑍍॥47॥

%3.7.5.7
𑌇𑌡𑍇᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌨𑌃।
𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌵} 𑌗𑌾 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌭\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌵𑌾𑌣𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌗᳴𑌣𑌾𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌧𑍍𑌨} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌵।
𑌦𑌦᳴𑌤𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌾 𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌯𑌿।
\-\ul{𑌕𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍋𑌪᳴𑌦𑌸𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌰𑌸𑌿।
𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴॥48॥

%3.7.5.8
𑌦𑍈𑌵𑍀॑\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌮𑍇᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌮𑌾𑌸𑌾᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌮𑍇᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑌾𑌂 𑌮𑍇।
𑌆𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌶𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥49॥

%3.7.5.9
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍇𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌭𑌜᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍀 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌮𑍍।
𑌮𑌾 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋\-𑌽𑌭᳴𑌕𑍍𑌤।
𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 𑌭᳴𑌜𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌸𑍍𑌪𑌿᳴𑌨𑍍𑌵।
𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑍍𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌤𑍍𑌪𑌾᳴𑌹𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌵।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌮𑍇𑌰᳴𑌯।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃॥50॥

%3.7.5.10
\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌿𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌕𑍍𑌤𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌃।
𑌨𑍇𑌹𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌾॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿।
𑌸𑌮᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
𑌸𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌂 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌸𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌭𑍋᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍀𑌵𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌵𑌾 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑌿𑌵 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍂}\-𑌰𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌪𑌤𑍍𑌯॥51॥

%3.7.5.11
𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌿𑌷᳴𑌦𑍇 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌸𑌂 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍗 𑌧𑍁𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌭𑍂𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍗 𑌵𑌿𑌜᳴𑌹\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌰᳴𑌭𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑌶᳴𑌤𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾𑌃॑।
𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌯𑍋॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍀𑌡᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇𑌽\-\ul{𑌪𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌭𑍂𑌤𑍍।
𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍॥52॥

%3.7.5.12
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍋 \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍞 𑌶᳴𑌤𑌕𑍍𑌰𑌤𑍂।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌨𑌿।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑌮𑍞𑌹𑌹𑍗।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌨 𑌮𑌿𑌥𑍁᳴𑌰𑍍𑌭𑌵𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌵𑌨𑍁᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌯𑌦𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌅𑌦᳴𑌧𑌾𑌦𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅𑌦𑌾᳴𑌰𑌸𑍃𑌦𑍍𑌭𑌵𑌤 𑌦𑍇𑌵𑌸𑍋𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌮᳴𑌰𑍁𑌤𑍋 𑌮𑍃𑌡𑌤𑌾 𑌨𑌃।
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌮𑍋 𑌅𑌶᳴𑌸𑍍𑌤𑌿𑌃॥53॥

%3.7.5.13
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌦\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌜\-\ul{𑌨𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌾।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾᳴𑌸𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍋𑌹𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾᳴𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌭𑍂𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍋𑌹𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌧᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌣𑍀\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌵𑍇𑌦𑌿𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑌿𑌂 𑌮𑌾 𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑍀𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌯𑌾 𑌶𑌯𑌾᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑌦᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑍇॥54॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌤𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌯𑍈 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿 𑌕𑍍𑌰𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨᳴ 𑌏\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍋 𑌮𑍁᳴𑌖𑌾𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌶𑍋\-𑌽𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍋𑌹𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.7.6.1
𑌪𑌰𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।
𑌪𑌰𑌿᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌭𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰\-\ul{𑌸} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌕𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌭𑍂𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍃𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌭𑍂𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌹𑌂 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌪𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥55॥

%3.7.6.2
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌤} 𑌆𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿᳴𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌕𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌸𑌵𑌿𑌤\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑍃𑌣𑌤𑍇।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌹𑌂 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌗𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍈।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇॑।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌬𑍍𑌜𑌗᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌜𑌗᳴𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇॥56॥

%3.7.6.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌗𑍋᳴𑌪𑌾𑌯।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌂 𑌕᳴𑌰𑍋𑌮𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌰᳴𑌤𑌿 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌚𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮𑍇}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍁 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌵𑍀॥57॥

%3.7.6.4
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌤𑌶𑍍𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌷𑍁।
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌿𑌖𑌣𑍍𑌡𑌾 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯।
𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌭𑍂𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌪𑍋𑌷।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿 \ul{𑌚} 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌶𑌂 𑌚᳴।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌾𑌪᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀𑌶𑍍𑌚।
𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾॥58॥

%3.7.6.5
𑌯𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
𑌯𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇𑌨𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌤𑌾 𑌚᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌶𑌿𑌰᳴𑌶𑍍𑌛𑌿𑌨𑌦𑍍𑌮𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌣𑌾᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌦𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾𑌨𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌦᳴𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑌿।
𑌮𑌾𑌂 𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌿𑌖𑌣𑍍𑌡𑌾 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀𑌕𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌸𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯॥59॥

%3.7.6.6
𑌸𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌧𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌶}\-𑌗𑍍𑌮𑌾 𑌚𑍈᳴𑌧𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑌾᳴ 𑌚𑍈𑌧𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚𑍈𑌧𑌿।
𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍋𑌜𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵॥60॥

%3.7.6.7
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌭𑍂\-\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌨𑍁 𑌮𑍇॑।
𑌅𑌵𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍋𑌭𑌾𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑍀𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌧}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑍋} 𑌧𑌰𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑍋 𑌨𑍁᳴𑌦𑌾𑌤𑍈।
𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨\-\ul{𑌦𑍍𑌮𑌿} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌧᳴𑌮𑌾𑌮𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌾𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌮᳴𑌤𑌿𑌂 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍁𑌮𑍍॥61॥

%3.7.6.8
𑌸𑍀𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
𑌧𑍃𑌤𑍀॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑍋} 𑌵𑌿𑌧𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑍃᳴𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰 \ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾।
\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤𑌾𑌨𑍂᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌸 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑍋} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌆 𑌰𑍋᳴𑌹 \ul{𑌪}\-𑌥𑍋 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾𑌨𑍍᳴॥62॥

%3.7.6.9
𑌯𑌤𑍍𑌰𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷᳴𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 𑌯𑍇 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌕𑍍𑌷𑌾\-𑌽\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌰𑌾 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾।
𑌵𑌹𑌾᳴𑌸𑌿 𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌅\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑌂 𑌬𑌾᳴𑌧 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌭𑍃𑌤𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌃।
𑌦𑍋𑌹𑍈᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴𑌮𑌿𑌵 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
𑌅𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃॑।
𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾\-𑌽𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌦𑌗𑍍𑌨𑍇॥63॥

%3.7.6.10
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑌧᳴𑌰𑌂 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
𑌅𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 𑌶𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌵}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀᳴𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸𑍀𑌦।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍋 𑌮𑍇᳴ 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌯𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌸𑍀᳴𑌦 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍॥64॥

%3.7.6.11
𑌅𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌮\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌪𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌰} 𑌉𑌥𑍍𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌶𑌿𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾𑌃॑।
𑌇𑌰𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃॥65॥

%3.7.6.12
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌶𑌿𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾𑌃॑।
𑌇𑌰𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍇𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌚𑌿𑌕𑌿𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍋\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌯\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸\-\ul{𑌹} 𑌓𑌜𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍇𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌚᳴\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॥66॥

%3.7.6.13
𑌯𑍇𑌨𑌾𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌦𑍍𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑍀᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌦𑌧𑌿᳴𑌨𑍋𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌦\-\ul{𑌧𑌿} 𑌮𑌾𑌂 𑌧𑌿᳴𑌨𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
𑌗𑍁𑌹𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍀𑌂 𑌗𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍇} 𑌗𑌹𑍍𑌵᳴𑌰𑍇𑌷𑍁।
𑌸 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌕𑌰𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑌮᳴𑌸𑌦\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌚𑌾 𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿𑌃॥67॥

%3.7.6.14
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌤𑍋 𑌜𑌯𑍇𑌮।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌮᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌃} 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯 \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑌾᳴𑌤𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌵𑌿𑌦𑍇𑌯।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌜𑌿𑌤𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ \ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿𑌤𑌮𑍍॑॥68॥

%3.7.6.15
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑌂 𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌜𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾𑌂 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍॥69॥

%3.7.6.16
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍇।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌾\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌨𑌃᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨 𑌆\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌵𑌾॑ 𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌶𑍍𑌚𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌚𑍈𑌰𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌨𑌿 𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑌤॥70॥

%3.7.6.17
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑍋 𑌨𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴𑌤𑌃।
𑌮𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨।
𑌯𑍋 𑌮𑌾𑌂 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌾}\-𑌽𑌽𑌹𑌂 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌿} 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌹।
𑌯𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌹𑌂 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌿} 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌜𑌿𑌤𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑॥71॥

%3.7.6.18
𑌵𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌜𑌿\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿𑌤𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌜𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌵𑍇𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚𑌃᳴।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌋\-\ul{𑌚𑍋} 𑌯𑌜𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌚 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌾𑌃।
𑌸𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌤𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌹᳴𑌨𑍇 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍇॥72॥

%3.7.6.19
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌖𑍀𑌲𑍋\-𑌽𑌵᳴𑌤𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌥𑌿᳴𑌤𑌃।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑍇𑌨।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑌨𑍍𑌤𑍞᳴ 𑌶𑍋𑌚𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌬}\-𑌹𑍁 𑌶𑍋᳴𑌚𑌤𑍁।
𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍇} 𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌹𑍞 𑌶𑍁᳴𑌚𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌯𑌜𑍍𑌞।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 𑌤𑍇 𑌯𑌜𑍍𑌞।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵॥73॥

%3.7.6.20
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵।
𑌉𑌪᳴ 𑌤𑍇 𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌞} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌉𑌪᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌫}\-𑌲𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌵}\-𑌶𑌿𑌷𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌾𑌂 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌵᳴𑌹𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌃॥74॥

%3.7.6.21
\-\ul{𑌉}\-𑌲𑍂𑌖᳴\-\ul{𑌲𑍇} 𑌮𑍁𑌸᳴\-\ul{𑌲𑍇} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌶𑍂𑌰𑍍𑌪𑍇॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌲𑍇𑌷᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌷\-\ul{𑌦𑌿} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-𑌪𑌾𑌲𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌪𑍍𑌰𑍁𑌷𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌂𑌯᳴𑌜𑌾𑌮𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌤𑌾𑌃 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃} 𑌸𑍁𑌹𑍁᳴𑌤𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌦𑍍𑌯𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰 𑌮𑌹𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑌤𑍍𑌨𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑍇 𑌅𑌨𑍀𑌨𑌶𑌃।
𑌦𑌿𑌵𑍈᳴𑌨𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌾᳴ 𑌜𑌹𑌿।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌨𑌧᳴𑌰𑌾𑌨𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿॥75॥

%3.7.6.22
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌦𑍍𑌯 𑌵𑌿 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌜।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌥𑌾॑।
\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌘𑌾}\-\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌹𑍇𑌶𑌿𑌷𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑍇𑌹𑌿 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯।
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌦𑍍𑌯 𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑌹𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾𑌂} 𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌹𑍃}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍋}\-𑌗𑌂 𑌮𑌮᳴ 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌚 𑌨𑌾𑌶𑌯।
𑌶𑍁𑌕𑍇᳴𑌷𑍁 𑌮𑍇 𑌹\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌪}\-𑌣𑌾𑌕𑌾᳴𑌸𑍁 𑌦𑌧𑍍𑌮𑌸𑌿॥76॥

%3.7.6.23
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌹𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌮𑍇।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑌂} 𑌨𑌿 𑌦᳴𑌧𑍍𑌮𑌸𑌿।
𑌉𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌮𑌮᳴ \ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌮𑍋 \ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍋 𑌰᳴𑌧𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌃} 𑌶\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌶᳴𑌪𑌤𑌃।
𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑌪𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍁𑌕𑍍𑌚᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍞 𑌸𑌮𑍂᳴𑌹𑌤𑌾𑌮𑍍॥77॥

%3.7.6.24
𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍋} 𑌯𑍋 𑌰𑌣𑌃᳴।
𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯᳴𑌤𑌃।
𑌮𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨।
𑌅𑌵᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌪𑌤।
\-\ul{𑌶}\-𑌰𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌸𑍞𑌶𑌿𑌤𑌃।
𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-\-𑌽𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌿᳴𑌶।
𑌮𑍈\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌕\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍋𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌷𑌃॥78॥\anuvakamend[𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌾𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍁𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-\-𑌽𑌹𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌜𑌿𑌤𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑌾𑌦𑍍𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑌤 𑌸\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌵𑌾𑍞𑌸𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌤𑌃 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿 𑌦𑌧𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯𑍂𑌹𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚᳴]

%3.7.7.1
𑌸\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌦𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯।
𑌵𑌿𑌧᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯।
𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌦𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯।
\-\ul{𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌵𑌰𑍍‌\mbox{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌹𑍁𑌃।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌭𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌪𑍁᳴𑌤𑍍𑌰𑍇।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌪𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴॥79॥

%3.7.7.2
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍂𑌰𑌾 𑌰᳴𑌭𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 𑌤𑌪᳴𑌸𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌮𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌵𑌾𑌤𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌰᳴𑌭𑌾𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌯𑍋 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
𑌸 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃॥80॥

%3.7.7.3
𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌗𑍍𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵\-\ul{𑌰} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌶𑌾𑌕𑍍𑌵𑌰 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇॥81॥

%3.7.7.4
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌯𑍁𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿।
𑌆𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮᳴𑌰𑍁𑌹\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌚।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌧𑌾𑌯𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌧𑌾𑌯𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚𑌾᳴𑌭𑍂𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌭𑍂\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑌗𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨𑌾𑌕᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌧𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌪᳴𑌮𑌗𑌮𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾॥82॥

%3.7.7.5
𑌤\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾᳴𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾᳴𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃॥83॥

%3.7.7.6
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾॥84॥

%3.7.7.7
𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾।
𑌤𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌯𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍॥85॥

%3.7.7.8
𑌦𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌆𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌓𑌷᳴𑌧𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌵𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌋𑌚᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌜𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌶𑍍𑌚।
𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॥86॥

%3.7.7.9
𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑍗𑌷᳴𑌧𑌯𑌶𑍍𑌚।
𑌊𑌰𑍍𑌕𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑌾᳴ 𑌚।
𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌸𑍀᳴𑌦।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌰𑌣𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍇𑌵𑍈᳴𑌧𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨\-\ul{𑌵} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍋 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌮𑍇𑌽𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿𑌃॥87॥

%3.7.7.10
𑌤𑌪𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰᳴𑌸𑍂𑌤𑌾 \ul{𑌮𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌮𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿।
𑌮\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌵𑌹᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌲𑍋᳴\-\ul{𑌕}\-𑌕𑍃𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦 \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌧\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍॥88॥

%3.7.7.11
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍀𑌦𑌤।
𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌦𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿} 𑌮𑌾𑌯𑍋᳴𑌭𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌷\-\ul{𑌡𑍍𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌸𑌖𑌾᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌪᳴𑌦𑌾 𑌅𑌭𑍂𑌮।
\-\ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌗𑌮𑍇𑌯𑌮𑍍॥89॥

%3.7.7.12
\-\ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑌾 𑌯𑍋᳴𑌷𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌖𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌮𑌾 𑌯𑍋॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾𑌽𑌸𑌿᳴ 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴॥90॥

%3.7.7.13
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌰᳴𑌜𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌃 𑌪𑌾𑌦𑌃᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌧𑍁𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵।
𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑌿 𑌮𑌿᳴𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌮𑌨᳴𑌪𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰𑌨𑍍𑌤𑍀𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌪𑌿𑌬𑌤𑍁।
𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌰𑌾𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍁\-\ul{𑌤} 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌤𑍀𑌮𑍍॥91॥

%3.7.7.14
𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
𑌨𑌾𑌭𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌯𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨 𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇।
𑌚𑌤𑍁𑌃᳴ 𑌶𑌿𑌖𑌣𑍍𑌡𑌾 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌵\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑍗 𑌨𑌿𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍗।
𑌤𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌜𑌨𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌭}\-𑌯𑌂 𑌨𑍁᳴𑌦।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯।
\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍞 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌮𑍍।
𑌨 𑌵𑌾 𑌉᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍍𑌰𑌿᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍇} 𑌨 𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌯𑌸𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌇𑌦𑍇᳴𑌷𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍇𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁॥92॥\anuvakamend[𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍞𑌹᳴𑌸𑌃 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌯𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌸𑍍𑌤𑌯𑌾॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌗𑌮𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑌾𑌦᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌯} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.7.8.1
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍇 𑌰𑌜᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂  𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌰𑍍‌\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌦\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑌃᳴।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨\-\ul{𑌰} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍀}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌵𑌾᳴𑌶𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍃𑌡।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍀}\-𑌷𑌾 𑌨𑍍𑌯𑌷᳴𑌦𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿॥93॥

%3.7.8.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍃𑌡।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
𑌉𑌦𑍁᳴𑌸𑍍𑌰 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌮𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑌃।
𑌮𑍇𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌚 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿 \ul{𑌧𑍇}\-𑌹𑌿।
𑌶𑌨𑍍𑌨᳴ 𑌏𑌧𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍀}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌵𑍇᳴𑌪𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌲𑌾𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌜𑍍𑌞𑌾॑𑌸𑍍𑌥𑌾𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍃𑌡।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑॥94॥

%3.7.8.3
𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌕𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌨 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌨𑍍𑌮𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌸𑍇।
𑌆𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆𑌶𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌯𑍗॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀} 𑌚𑍇𑌤᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌚।
\-\ul{𑌹𑍁}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌚।
𑌅𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌂 𑌪𑌿᳴𑌬𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍇𑌥𑌾॑𑌮𑍍।
𑌮𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌮𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌦𑌤𑍍।
𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌜𑍋} 𑌮𑍋 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌮𑌾 𑌯𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 𑌪𑌿𑌬𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌭𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑍍॥95॥\anuvakamend[\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌧𑌿} \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇\-𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌚 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%3.7.9.1
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗𑌸᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌉𑌪᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌷𑍍𑌟𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌭𑍂𑌃।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌭𑍂𑌃।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍞\-\ul{𑌶}\-𑌭𑍂𑌃।
𑌅𑌪𑌾॑𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑌾} 𑌋𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃।
𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾𑌃} 𑌶𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾᳴ 𑌅𑌤𑌿𑌥𑌯𑌃।
𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌕𑌕𑍁𑌭𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌪𑌾𑌤𑌾𑌰𑌃।
\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍁𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍟᳴ 𑌹𑍍𑌵𑌯𑌤।
𑌘𑍋\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌣𑌾𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑌯𑌤॥96॥

%3.7.9.2
\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌵𑌹᳴𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌵𑌾𑌦𑌿𑌷𑍁𑌃।
𑌏𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌚𑍁𑌚𑍍𑌯𑌵𑍁𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌸𑍍𑌯𑌾॑: 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌃᳴।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾॑𑌤𑍍।
𑌓𑌰𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍।
𑌆 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮᳴𑌸𑍁𑌷𑌵𑍁𑌃।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌂 \ul{𑌮} 𑌆𑌸𑍁᳴𑌷𑌵𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍇 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌯𑌵𑌧𑌿𑌷𑍁𑌃।
𑌅𑌪᳴𑌹𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌜𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌵𑌾𑌕𑍍𑌚᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌨᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍॥97॥

%3.7.9.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌓𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽\-\ul{𑌜}\-𑌰𑌾 𑌚᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌚᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌂 𑌕𑍃᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍃}\-𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌂 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌯𑌮𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌃॥98॥

%3.7.9.4
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌮𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍍𑌯𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋} 𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌃᳴।
𑌮𑌯𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿 𑌭𑌾᳴𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌆𑌕𑍂॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍋𑌹᳴𑌮𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿॥99॥

%3.7.9.5
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑍁।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌸 𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯 𑌆᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌶} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑍞᳴𑌷𑌿 𑌸𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸 𑌷𑍋᳴\-\ul{𑌡}\-𑌶𑍀।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌯 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌗}\-𑌣𑍇॥100॥

%3.7.9.6
𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑍇᳴ 𑌶𑍞𑌸𑌿\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰𑍀॑।
𑌯 \ul{𑌋}\-𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇᳴ 𑌵𑌨𑍍𑌵𑍇।
\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍁𑌷𑍋᳴ 𑌹\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑌂 𑌮𑌦𑌮𑍍॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌨𑌯𑌃।
𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌰𑍁} 𑌸𑍇𑌚᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑍋 \ul{𑌗}\-𑌣 𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌹𑌰𑌿᳴𑌵𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍇\-𑌽𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌸𑌿।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌮𑌾𑌮𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌕𑍁𑌰𑍁॥101॥

%3.7.9.7
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑍍𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌤𑍗 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌚᳴𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑌗𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑌨𑍁᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌭᳴𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌵𑌾𑌗𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌥𑍇}\-𑌗𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌜᳴𑌹𑌿𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨᳴𑌪𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌷𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑍇।
𑌆𑌯᳴𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌣𑍇॥102॥

%3.7.9.8
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑌾𑌯᳴𑌣𑍇।
\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌨𑍇।
𑌯𑍋 𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇।
𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌚𑌰𑌾᳴𑌮𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌹𑍈𑌵 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿 𑌹᳴𑌰𑌾𑌮 𑌏𑌨𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌃 𑌪𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮।
𑌯𑍇 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌯𑌾𑌣𑌾𑌃॑॥103॥

%3.7.9.9
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌥𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾 𑌆𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑍇𑌮।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌨𑍁 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌗᳴𑌨𑍍𑌮।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌉}\-𑌭𑍇 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇।
𑌗𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌧𑌨᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍂𑌰𑍍𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍈𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌸𑌞𑍍𑌚᳴𑌰𑍇𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑍇।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌦𑍁᳴𑌹𑌾𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍀᳴𑌨𑍇।
\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍋 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌗𑌾}\-𑌧\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑍍॥104॥\anuvakamend[\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤} \ul{𑌶𑍍𑌰𑍀}\-\-\ul{𑌣𑍀}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌹𑍁𑌰᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿 \ul{𑌗}\-𑌣𑍇 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌣𑍇 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌯𑌾𑌣𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍋 𑌰𑌜᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.7.10.1
𑌉𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍𑌫𑍍𑌸𑍀𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌨\-𑌵𑌧𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌗𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌮𑌾𑌮᳴𑌕𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑍇 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍇 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑌭𑍍𑌨𑍋𑌮𑌿।
𑌆 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦\-\ul{𑌦𑍇} 𑌯𑌶᳴𑌸𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌚।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍍𑌵᳴𑌘𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾 \ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌥𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌪𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌫𑍍𑌸𑍋 𑌯𑌸𑍍𑌤᳴ 𑌉\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑌃॥105॥

%3.7.10.2
𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴।
𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋᳴\-𑌽𑌯𑌮𑍇᳴𑌤𑍁।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌕𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍋} 𑌯𑌜𑍂𑍞᳴𑌷𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌨𑌿𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌤𑌸𑍍𑌵।
𑌅𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍈𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌗𑍋𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍈}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍈᳴𑌰𑍁 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑍈𑌃।
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴॥106॥

%3.7.10.3
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌧𑌾 𑌨᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌭𑌵𑍍𑌯𑍇॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌽𑌭𑌿᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌧𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 𑌚᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌣𑍇।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌚𑌾᳴𑌕\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑍍।
𑌅𑌸𑍍𑌕𑌾᳴𑌨𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌯𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌗𑌾𑌃॥107॥

%3.7.10.4
\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑍁।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌕𑌾}\-𑌨𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑌿।
𑌆 \ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌜𑍍𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍃𑌷𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑍍𑌕}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌿𑌷𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ \ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌵᳴।
𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾 \ul{𑌉}\-𑌤𑌾𑌨𑍂᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌰𑌾𑌜𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌹𑍋᳴𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌃॥108॥

%3.7.10.5
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌗᳴𑌮𑌤𑍍।
𑌸𑌾 𑌶𑌨𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀} 𑌮𑌯᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑌾॑।
𑌶𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌾𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌰𑌪𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑌃᳴।
𑌶\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌭𑌿᳴𑌸𑍍𑌕𑌰𑌤𑍍।
𑌶𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌤𑌪\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌶𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌾𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌪𑌾𑌃॥109॥

%3.7.10.6
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌸𑍍𑌰𑌿𑌧𑌃᳴।
𑌤𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌦𑌂 𑌨 𑌵𑌿𑌚𑌿᳴𑌕𑍇𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑌃 𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰}\-𑌪𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌯𑌦𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌵𑍃𑌤𑍍।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍋 𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍋} 𑌨 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌃 𑌸 𑌜𑍀᳴𑌵𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑌿𑌪𑍀᳴𑌷𑌤𑍇।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍇᳴ 𑌭𑌰।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌜𑌗𑍍𑌮᳴𑌵𑍇।
𑌅𑌪᳴𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌦𑌘𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍇} 𑌨𑌰𑍇॑।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌮𑌵𑌾᳴𑌗𑌾𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌪𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌪𑍀𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑌃।
𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 𑌭𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿॥110॥\anuvakamend[\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌗𑌾 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌰}\-𑌪𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%3.7.11.1
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍇𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌆𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑍃𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍂॑𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌚 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇।
𑌅𑌤𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌰𑍇𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍॥111॥

%3.7.11.2
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌅𑌤𑌿\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌂 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍇𑌡᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌦𑍁᳴𑌚𑍍𑌛𑍁\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌮᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨𑌿𑌧𑍇᳴\-𑌤𑌨।
\-\ul{𑌤}\-𑌤𑌂 \ul{𑌮} 𑌆\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑍁᳴ 𑌤𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌦𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌥𑌾᳴𑌯 𑌶𑌸𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇᳴𑌷𑌜𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌕𑍃𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑍁᳴𑌤𑍃𑌪𑍍𑌣𑍁𑌤𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵𑌃।
𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿᳴।
𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥112॥

%3.7.11.3
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑍇।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌿𑌂 𑌦᳴𑌧𑌾𑌮𑌿।
𑌮𑍈𑌷𑌾𑌨𑍍𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍋} 𑌅𑌰𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍀᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌚𑍀𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌦᳴𑌧\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍇𑌨।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌡𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌭𑍇}\-\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌂 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌦𑍗𑌰𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌦𑍈𑌵𑍀॑𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥113॥

%3.7.11.4
𑌋\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌯𑌤᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌭𑌯𑌾᳴𑌮𑌹𑍇।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿।
𑌮𑌘᳴𑌵\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌤𑌨𑍍𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑌯𑍇॑।
𑌵𑌿 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌜𑌹𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌶𑍀।
𑌵𑍃𑌷𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴𑌭𑌯\-\ul{𑌙𑍍𑌕}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍀}\-𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌯𑌦𑌤𑍋᳴ 𑌨 \ul{𑌊}\-𑌨𑌮𑍍॥114॥

%3.7.11.5
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌯 𑌹𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌹𑌿᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌰𑍁}\-𑌜𑌾𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌭𑍂}\-\-\ul{𑌯𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌜𑍋} 𑌅𑌧᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
𑌅𑌨𑌾॑𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌿𑌥𑍁᳴।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌥𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯।
𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌥𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌨𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌨।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑌾᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾॑ 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌵𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍।
𑌯𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌶𑍋 𑌯᳴𑌜𑌾𑌤𑌿॥115॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌨𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪\-\ul{𑌯} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.7.12.1
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴𑌵𑌾 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌹𑍇𑌡᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌆𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤।
\-\ul{𑌋}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ 𑌜𑍀𑌵𑌨\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌨𑍃᳴𑌤𑌮𑍂\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌸𑌮𑍍॑॥116॥

%3.7.12.2
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌸᳴𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑌾𑍞𑌹᳴𑌸𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌯𑌕𑍃᳴𑌤𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 𑌵𑌾᳴ 𑌜𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌤𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌶𑍞𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌵𑌾} 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑌸𑌃।
𑌅𑌨𑌾॑𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑍇𑌨𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌞𑍍𑌜𑌾᳴𑌤𑌵𑍇𑌦𑍋 𑌮𑍁𑌮𑍁𑌗𑍍𑌧𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍀}\-𑌵𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍॥117॥

%3.7.12.3
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌞𑍈𑌰𑍍𑌯𑌦𑌨𑍃᳴𑌤𑌂 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚}\-𑌕\-\ul{𑌰} 𑌕𑌿𑌲𑍍𑌬𑌿᳴𑌷𑌾𑌣𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌣𑌾𑌂॑ \ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍁𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌜𑌿𑌘𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌦𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌯𑌾 𑌚᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰}\-𑌭𑍃𑌚𑍍𑌚᳴।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑌨𑍁᳴𑌦𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌅𑌦𑍀॑𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍃}\-𑌣𑌂 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌹𑌂 \ul{𑌚}\-𑌕𑌾𑌰᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌗𑌾\-\ul{𑌰𑌾} 𑌜𑌨𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑌿॥118॥

%3.7.12.4
𑌏𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌰} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\-𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯𑌦𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌪𑍇𑌷᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌅𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌿𑌤𑍗 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍗} 𑌮\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌅\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑍋 𑌭᳴𑌵𑌾𑌮𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌾 𑌜𑌿𑌹𑌿𑍞\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌮।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑌸𑌾᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌶\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑌸𑌾॑॥119॥

%3.7.12.5
𑌯𑌦𑍇𑌨᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 𑌨𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।
𑌅𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾𑌮𑌿 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌂 𑌯𑌦𑍇𑌨𑌃᳴।
𑌜𑌹𑌾᳴𑌮𑌿 \ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 \ul{𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
𑌤𑌮𑌾 𑌰𑍋᳴𑌹𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌨𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌮𑍃𑌜\-\ul{𑌤𑍈}\-𑌤𑌦𑍇𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌮𑌾𑌮𑍃𑌜𑍇।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌕𑌿𑌞𑍍𑌚𑌿᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃॥120॥

%3.7.12.6
𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁।
\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌸𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌃।
𑌯𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌜𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴।
𑌤𑌾 𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌯𑌦𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌂 𑌚𑌰𑌾᳴𑌮।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌨𑍂𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌤} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌨𑍀𑌤 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾𑌸𑌿᳴॥121॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌨𑌸᳴𑌮\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍀}\-𑌵𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑌿 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌶𑌸𑌾᳴\-𑌽𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑌃 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌤 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚 (𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑌜𑌾𑌤\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌯𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌦𑍀॑\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 𑌯𑌦𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌷} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑌸𑌾𑌽𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌯𑌦𑌾𑌪᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌯𑌾𑌸𑌿᳴।
)]

%3.7.13.1
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑌾᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-𑌦𑍁𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑌰𑍂𑍞᳴𑌷𑌿।
𑌤𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌤 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌸𑍍𑌵।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑌯𑍇᳴𑌮।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌚𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌅𑌚𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑌵𑍁𑌃।
𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍁𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇𑌨।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇॑।
𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌤𑌾𑌂 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑍋𑌮।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌬𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑍁𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍇𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑॥122॥

%3.7.13.2
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌗𑍁}\-𑌪𑍍𑌤𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
𑌸𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌾𑌸᳴𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌅\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑍋॑𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌮𑌃।
𑌆 𑌨𑍋᳴ 𑌭\-\ul{𑌜} 𑌸𑌦᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑍇।
\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌶𑍁}\-𑌶𑍍𑌰𑍁𑌗᳴𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿 𑌹𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌗𑌿𑌰᳴ 𑌆𑌵𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌅𑌨𑌾᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃।
𑌆 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌵᳴𑌹\-\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥123॥

%3.7.13.3
𑌉𑌪᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑌵᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌇𑌦𑍍𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌚।
𑌉𑌪᳴ 𑌮𑌾 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇 𑌹𑍍𑌵᳴𑌯𑌸𑍍𑌵।
𑌸𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌮𑍁} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌸𑍍𑌵 𑌸𑍋𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌆𑌸𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌶\-\ul{𑌮𑍁} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌮᳴𑌨𑍇 𑌪\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌜𑌾᳴𑌨𑍀𑌤𑌾𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌵𑍃𑌕𑌾𑌃॑ 𑌸𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌸𑍍𑌯॥124॥

%3.7.13.4
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌗𑌚𑍍𑌛𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌤𑌾\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌅𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌃 𑌪𑌰𑍇᳴𑌹𑌿।
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇 𑌰𑌘𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌨𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌾𑌰𑍋᳴𑌹 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇𑌨।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌤𑍍𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌅𑌭𑍂॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑍁 𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌮𑌹𑍍𑌨᳴ 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑍃𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌵𑌿 𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌭𑌜᳴𑌤𑌿 𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌂᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
𑌉𑌪᳴ 𑌨𑍋 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌹𑌾𑌵᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌵𑌾𑌦𑍀॑𑌧𑍍𑌯𑌾𑌥𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌖𑌾𑌯𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌪𑌾॑𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌘}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌣𑍋 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁।
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍇॑॥125॥\anuvakamend[𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍋\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%3.7.14.1
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍈𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌯𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑌾 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍇𑌨𑌾\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍋𑌚᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌚𑌾 𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌚𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑍇।
𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍗॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍॥126॥

%3.7.14.2
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍋𑌚᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑍇𑌨𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌋𑌷᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍋𑌚᳴𑌨𑍀𑌃।
𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴॥127॥

%3.7.14.3
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍋᳴𑌮 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌤𑌵᳴।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌅𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿॥128॥

%3.7.14.4
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
\-\ul{𑌕}\-𑌵𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
𑌦𑍇𑌵𑌾᳴𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑍋𑌮𑍍𑌯𑌾᳴𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌕𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌅𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪𑍈᳴𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌨} 𑌆𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇᳴𑌰𑌿𑌵॥129॥

%3.7.14.5
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌃।
𑌸𑌚᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌶\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌪𑌰𑌂 𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾॑𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵 𑌇𑌤᳴𑌰𑍋 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌤𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌤𑍇 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍇 𑌤𑍇॑ 𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌮𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌰𑍀᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌨𑍁 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌨𑍍𑌮।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍋}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇᳴𑌰𑌿𑌵।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌃।
𑌸𑌚᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌶\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥130॥\anuvakamend[𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌦᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮𑌾᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌭𑌿𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌰𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]




\prashnaend{𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌷᳴𑌣𑍍𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌿 𑌵𑍈 𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑍀\-\ul{𑌤} 𑌸\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\-𑌦𑌂 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍇᳴\-𑌽\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗\-\ul{𑌸} 𑌉𑌦᳴𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌫𑍍𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑌾} 𑌯𑌦𑍍𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍𑌦𑌶॥14॥}{𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌭𑍂𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌵}\-𑌲𑍍𑌕𑌃 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍‌ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌗𑍍𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌰᳴\-\ul{𑌜𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍇᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌗𑌾𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌦𑍁᳴𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑍍॥130॥}{𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌞𑍍𑌛\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
