\sect{𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.2.1.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮\-𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌅𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍।
𑌤𑌾 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾॥1॥

%2.2.1.2
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌮𑌨᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌯𑌾᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣 𑌇᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌨𑍍𑌯𑍂᳴𑌨𑌯𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑍍𑌯𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅𑌸𑍃᳴𑌜𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈॑॥2॥

%2.2.1.3
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑍇 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌯𑍋𑌨𑍇॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌯𑍋𑌨𑍇॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅𑌸𑍃᳴𑌜𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍇𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌉𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌗𑍍𑌰𑌹𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌯𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑌂} 𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌨𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍॥3॥

%2.2.1.4
𑌸𑍋𑌽𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌰𑍇𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌥𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌂 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑌾𑌦𑍍𑌯᳴।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍇᳴𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 \ul{𑌗}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇॥4॥

%2.2.1.5
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍈 𑌦᳴𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍍𑌬𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌉𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌷𑍍𑌟𑌾।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌶᳴ 𑌋𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌯𑌶𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍋}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌚\-\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌦𑍇𑌯𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌤𑍍𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌮᳴𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥5॥

%2.2.1.6
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-\-𑌽𑌰\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌮𑌵᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍋𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌜𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍀𑌰᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇॥6॥

%2.2.1.7
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌚\-\ul{𑌰𑌂} 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌨\-\ul{𑌵} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌨𑌾𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍀।
𑌸𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌕𑍃᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌰𑌿᳴𑌣𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍇 𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌮𑍍।
𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌹𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌷᳴𑌟𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌜𑌗𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿॥7॥\anuvakamend[𑌦𑌶᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌪𑍍𑌟𑍇 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\mbox{}𑌋᳴𑌤𑌿𑌗𑍃𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%2.2.2.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌦𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂  𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌦᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌵᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌪𑌾॑\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍗 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇॥8॥

%2.2.2.2
𑌗𑍍𑌰𑌹𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌯𑍋𑌃॑ \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌚𑌾𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌚𑌾᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌨𑍍𑌯𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌲𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥9॥

%2.2.2.3
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
𑌗𑍍𑌰𑌹𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌪𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍞 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍॥10॥

%2.2.2.4
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌃।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
𑌗𑍍𑌰𑌹𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍞 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤॥11॥

%2.2.2.5
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋\-𑌽𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾\-𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌰\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
𑌗𑍍𑌰𑌹𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌮𑍇᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌃 𑌸𑌮᳴𑌭𑌰𑌨𑍍॥12॥

%2.2.2.6
𑌯𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑌾𑌃।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑌾 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍂॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑌂 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌤᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
𑌅𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌨𑍀𑌕𑌃᳴।
𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑍇𑌰𑌨𑍍।
𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌕𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌸\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌾᳴ \ul{𑌆}\-𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍇\-𑌽𑌵᳴𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥13॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌤} \ul{𑌆}\-𑌲𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑍋\-𑌽𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌦\-𑌸𑍃𑌜𑌤𑌾𑌭𑌰𑌞𑍍𑌜𑌾𑌯𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.2.3.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌂 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤 𑌉𑌦᳴𑌤𑍃𑌣𑌤𑍍।
𑌤𑍗 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌪𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌶𑍍𑌚𑌾᳴𑌭𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌸𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌮𑌨𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌪𑌰𑌾𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴॥14॥

%2.2.3.2
𑌤𑌂 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌯𑌾᳴𑌜𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌮᳴𑌪𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌯𑌾᳴𑌜𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍋᳴\-𑌽𑌪𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍍𑌯᳴𑌤𑌰𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃॥15॥

%2.2.3.3
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌭𑍂𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌪𑌿} 𑌨𑌾𑌸𑍃᳴𑌜𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌜\-\ul{𑌨}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌾\-𑌽𑌸𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌜𑌨𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴॥16॥

%2.2.3.4
𑌤𑍇 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌮᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌜𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌕𑌿𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌂 𑌵𑍈 𑌮𑌾𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍॥17॥

%2.2.3.5
𑌤𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮} 𑌆𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌜}\-𑌜\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇᳴𑌣 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍞 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌯𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌿᳴𑌯𑌾𑌮 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴॥18॥

%2.2.3.6
𑌤 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤𑌰𑌨𑍁\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾𑌦𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑍇\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌯𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌤𑌰𑌨𑍁\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾\-𑌦𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌧𑍍𑌰𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑍁𑌷𑍁᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍॥19॥

%2.2.3.7
𑌕𑍍𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌥।
𑌕𑍍𑌵᳴ 𑌵𑌃 \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌭𑌿} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃᳴ 𑌸𑍁 \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍀}\-\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌵𑌹᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌮𑍍।
𑌐\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌖𑍍𑌯𑌾𑌤𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌃} 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥20॥\anuvakamend[\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌵𑌃} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%2.2.4.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌗𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌵𑌾𑌗𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵𑌾𑌨𑍍᳴ 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌃।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌨𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍॥21॥

%2.2.4.2
𑌅𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 𑌭𑍂𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌸 𑌭𑍂𑌮𑌿᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌦᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌯𑌜𑍂𑍞᳴𑌷𑌿।
𑌸 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑍍॥22॥

%2.2.4.3
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿।
𑌸 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌸 𑌦𑌿𑌵᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯᳴𑌮𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍃𑌚𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃᳴𑌤𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑍇𑌦᳴॥23॥

%2.2.4.4
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌾𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙᳴𑌬𑌾𑌧𑌤।
𑌸𑍋𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌨\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌮𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍॥24॥

%2.2.4.5
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌸 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌸 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙᳴𑌬𑌾𑌧𑌤।
𑌸 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌵𑍇𑌦᳴॥25॥

%2.2.4.6
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌣𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌭𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌣᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌐𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌮𑍍।
𑌸 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍈॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑍁᳴𑌦𑌤।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑍁𑌚᳴𑌮𑌧𑌤𑍍𑌤॥26॥

%2.2.4.7
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌣𑍁᳴𑌦𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑍁𑌚𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨 \ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈॥27॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌦𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦𑌾᳴𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈]

%2.2.5.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌮𑌯𑌾𑌜𑌯𑌨𑍍।
𑌸 𑌯𑌸𑍍𑌯𑍈᳴𑌯𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌨᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮᳴𑌵𑍍𑌲𑍀𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮।
𑌤𑌥𑌾᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌨 𑌵𑍍𑌲𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌾𑌨𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌨𑌾𑌵𑍍𑌲𑍀᳴𑌨𑌾𑌤𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌨𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌵𑍍𑌲𑍀𑌨𑌾𑌤𑌿॥28॥

%2.2.5.2
𑌰𑌾𑌜𑌾॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 𑌨𑌯𑌤𑍁 𑌦𑍇𑌵𑌿 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌗𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑍀 𑌵𑍈 𑌗𑍗𑌃।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥29॥

%2.2.5.3
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍋 𑌵𑍈 𑌤𑌲𑍍𑌪𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑌾𑌯𑌾॑𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌾𑌯𑌾\-\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}\-𑌨 𑌆॑𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃॥30॥

%2.2.5.4
\-\ul{𑌅}\-𑌨\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌯𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌰\-\ul{𑌥𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌰𑌥𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌨𑌾᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌵𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌮\-\ul{𑌯𑍋} 𑌮𑌹𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥31॥

%2.2.5.5
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌮𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌷𑌾 𑌪𑌰𑍀॑𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃।
𑌕 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌕𑌃।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌹𑌿 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌾𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌕𑌾𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥32॥

%2.2.5.6
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌕𑌾𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌾।
𑌕𑌾𑌮𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍇\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌇᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌕𑌾𑌮𑌃᳴।
𑌨𑍇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌨 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌆𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑌤𑍍𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌕𑌾𑌮᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋}\-\-𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌰𑌿᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿॥33॥\anuvakamend[\-\ul{𑌵𑍍𑌲𑍀}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑌾𑌙𑍍𑌗𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.2.6.1
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌮𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇\-𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌗}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍃𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴𑌵𑌤𑍀𑌰𑍍𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴॥34॥

%2.2.6.2
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍗᳴𑌤𑌿।
𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍋𑌦𑍍𑌗𑌾᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌹𑌰𑌤𑌿।
𑌮𑌨᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾𑌃।
𑌤𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀॑।
𑌯𑌥𑍍𑌸᳴𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿॥35॥

%2.2.6.3
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑌮𑌨𑍁᳴𑌶𑍞𑌸\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌮𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴।
𑌯𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇\-𑌽\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑍟}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\-‌𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍄}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌗}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿॥36॥

%2.2.6.4
𑌤𑌦𑍇᳴𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 \ul{𑌗}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾 𑌅𑌹𑌃᳴।
\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴।
𑌅\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂᳴ 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑍃᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑍇𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑌿𑍞᳴𑌷𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑍇𑌤𑍍।
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑍋𑌚𑍍𑌛𑌿𑍞᳴𑌷𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-\-\ul{𑌵𑍃}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴𑌜𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑌿𑍞᳴𑌷𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴॥37॥\anuvakamend[𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿 𑌶𑌿𑍞\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%2.2.7.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌸𑌮᳴𑌶𑍍𑌲𑌿𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌾 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾𑌹𑍁𑌃।
𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌪𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍗 \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌚𑍇𑌦𑍍‌𑌧𑍍𑌵𑌯𑍇᳴𑌤𑍇॥38॥

%2.2.7.2
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮\-\ul{𑌪𑌿} 𑌨𑌾𑌸𑍃᳴𑌜𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌜\-\ul{𑌨}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍋 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌦𑌯𑍍𑌯𑌾𑌸𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍॥39॥

%2.2.7.3
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌾 𑌉𑌪᳴𑌜𑌿𑌜𑍀\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌯𑌾𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍀}\-\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌕\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴॥40॥

%2.2.7.4
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌕᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌵𑌾𑌚᳴𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍃𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨𑌾𑌭𑌿 𑌕𑌾᳴𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌹𑌿 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑌮𑍍॥41॥\anuvakamend[𑌹𑍍𑌵𑌯𑍇᳴𑌤𑍇 𑌅𑌭𑌵𑌤𑍍𑌕\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌯𑍇𑌤𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.2.8.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌤𑌨𑍍𑌵𑌤।
𑌤𑍇 𑌵𑌿 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇}\-𑌣𑌾𑌜᳴𑌯𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜𑌯𑌨𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
𑌵𑌿 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍇𑌣 𑌜𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋॑𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾 𑌸𑌾᳴𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾।
𑌘𑍍𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑।
𑌯𑌦᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴॥42॥

%2.2.8.2
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌧𑍈𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌯𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌮𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍈 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌃।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌗᳴𑌮𑌯𑌤𑌿।
𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾॑𑌨𑍍𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾॥43॥

%2.2.8.3
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍄𑌨𑌨𑍁𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌂 \ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌪𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑍞 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑍋 𑌨᳴𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍇 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤।
𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
𑌆𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥44॥

%2.2.8.4
𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑍞 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑍋 𑌨᳴𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾᳴𑌸𑌤।
𑌋𑌦𑍍𑌧𑌿᳴𑌪𑌰𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌶᳴𑌸𑍍𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌯𑌶᳴ \ul{𑌋}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌤𑍍।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋॑𑌤𑍍𑌰𑌾॥45॥

%2.2.8.5
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋॑𑌤𑍍𑌰𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌶᳴ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌲𑌾𑌯᳴𑌮𑌚𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑍈𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌷᳴𑌮𑍈𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍈}\-𑌷𑌾𑌣𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰𑍈\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑍇𑌦𑌯𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌿𑌦𑌾॑𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥46॥

%2.2.8.6
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌰𑍀𑌭𑌿᳴𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌮᳴𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌤।
𑌤𑍇 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ 𑌅𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌷𑍋} 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌤𑌾𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋\-𑌽𑌭𑍂॑𑌤𑍍॥47॥

%2.2.8.7
𑌤𑌮᳴𑌵𑌧𑌿𑌷𑍍𑌮।
𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑍞 𑌸𑍁᳴𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌹𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳴𑌭𑌿𑌰𑌸𑍁𑌵𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌂 𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌸𑌮𑌾𑌨᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍈𑌰𑍁𑌦᳴𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌥}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥48॥

%2.2.8.8
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍇𑌤𑌿।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍈 𑌯𑌶𑌃᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
𑌯𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍃𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌭𑍗 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌃।
𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿 𑌯𑌶𑌃᳴।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵 𑌯𑌶᳴ 𑌋\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌚𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌯𑌶᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮𑍃𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥49॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋॑𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌭𑍂॑𑌤𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.2.9.1
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌨𑍈𑌵 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚} 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌨 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌨 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀।
𑌨𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑌸᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸𑌨𑍍𑌮𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌕𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦᳴𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍂}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤॥50॥

%2.2.9.2
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾\-\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌰᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑍍𑌮𑌰𑍀᳴𑌚𑌯𑍋\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑌾 𑌅᳴𑌜𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍍𑌰𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌸𑌮᳴𑌹𑌨𑍍𑌯𑌤।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌮᳴𑌭𑌿𑌨𑌤𑍍॥51॥

%2.2.9.3
𑌸 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨 𑌪𑌿᳴𑌬𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌮𑌨𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍋𑌰𑍍𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑌾𑌪𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌦𑌶᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑌾\-𑌽𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑌪𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌾𑌪𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌮𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌰𑍋𑌦𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃॥52॥

%2.2.9.4
𑌸 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌅𑌜𑍍𑌞𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌵𑌾𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑌾 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌮𑍃᳴𑌷𑍍𑌟।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮\-𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌮𑍃᳴𑌷𑍍𑌟।
𑌸𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌰𑍋᳴𑌦𑍀𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌯𑍋᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥53॥

%2.2.9.5
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌰𑍁᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑍈𑌷𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤।
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌕𑌾᳴𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌜}\-𑌘\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌨\-𑌸𑍃𑌜𑌤॥54॥

%2.2.9.6
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌦𑍁𑌹𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌪𑌾᳴𑌹𑌤।
𑌸𑌾 𑌤𑌮𑌿᳴𑌸𑍍𑌰𑌾\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌮𑌾 𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌸𑍃᳴𑌜𑌤॥55॥

%2.2.9.7
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌮\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌪𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌦𑍁𑌹𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌪𑌾᳴𑌹𑌤।
𑌸𑌾 𑌜𑍋𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨𑌾᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑍂𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍇 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮᳴𑌦𑍁𑌹𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍॥56॥

%2.2.9.8
𑌤𑌾𑌮𑌪𑌾᳴𑌹𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋𑌃॑ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌿𑌰᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌸 𑌮𑍁𑌖𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌮𑌦𑍁𑌹𑌤𑍍।
𑌯𑌾𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌪𑌾᳴𑌹𑌤।
𑌤𑌦𑌹᳴𑌰𑌭𑌵𑌤𑍍॥57॥

%2.2.9.9
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌦𑍋𑌹𑌾𑌃॑।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌹 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃।
𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑍈 𑌨𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌮᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑌾𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿॥58॥

%2.2.9.10
𑌅\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌮𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌤।
𑌮𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌚𑍍𑌛𑍍𑌵𑍋᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌸𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴।
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍀॑𑌵𑍍𑌯𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌸𑍀𑌵𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍀} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌪𑍍𑌰 𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥59॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤𑌾𑌭𑌿𑌨𑌦𑌰𑍋𑌦𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍀𑌰𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌾𑌸𑍃᳴𑌜𑌤 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑌹᳴𑌰𑌭𑌵𑌦𑍃𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴ (\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌰𑍍𑌮𑌰𑍀᳴𑌚𑌯 𑌉\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌬𑍍𑌭𑍍𑌰𑍞 𑌸 \ul{𑌜}\-𑌘\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾} 𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌜𑍋\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨𑌾} 𑌸 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋᳴\-𑌽𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋𑌃॑ \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌿𑌃 𑌸 𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌦𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌨𑍍𑌮𑌯𑍇᳴ 𑌦𑌾\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌮𑌯𑍇᳴ 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍇 𑌹𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌤𑍇𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌪𑌯𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍞 𑌸𑍋𑌮𑌮𑍍॑॥)]

%2.2.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤𑌾𑌨𑍁𑌜𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌪𑌰𑍇᳴𑌹𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌧𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌸𑌿᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌵𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌤𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍗} 𑌹𑌰᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍॥60॥

%2.2.10.2
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑌦𑍇᳴𑌨𑌮𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛।
𑌅\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌕𑍋᳴𑌽𑌹𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌷𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌕𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥61॥

%2.2.10.3
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾॑।
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌅𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤।
𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌕𑌿𑌂} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌮} 𑌆\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌲᳴𑌪𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌶𑍍𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥62॥

%2.2.10.4
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌨𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌭𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
𑌕\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥63॥

%2.2.10.5
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌤𑍍𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌰𑌮𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌕𑌾𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂॑ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌿𑌶𑌨𑍍।
𑌵𑌸᳴𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌮𑍍॑॥64॥

%2.2.10.6
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌾॑𑌞𑍍𑌚𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌆𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑌾𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌤𑌾 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌸 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌤𑌾 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃॥65॥

%2.2.10.7
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌤𑌾 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-\-𑌤𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌸 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌤𑌾 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍॥66॥

%2.2.10.8
𑌮𑍁𑌖᳴𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌉𑌦𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌸 \ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤।
𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌤𑍋᳴𑌮𑍁𑌖𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌵᳴𑌯𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌚 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿 𑌚᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥67॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦᳴ 𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦𑍇॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌂} 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋 𑌮𑍁𑌖𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%2.2.11.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌂 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾᳴𑌨𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂𑌯𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤।
\-\ul{𑌬}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌭𑍂𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮} 𑌆𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤॥68॥

%2.2.11.2
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌕𑍍𑌤𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮} 𑌆𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍋 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍁𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑌿 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤॥69॥

%2.2.11.3
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍁𑌃} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍃}\-𑌤𑌵𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌤𑌵𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌆 𑌮𑍇᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴॥70॥

%2.2.11.4
𑌸 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑌿 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍍𑌯᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
𑌆 𑌮𑍇᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-𑌪 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌃 𑌸𑍋᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌜𑍀 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌧𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥71॥

%2.2.11.5
\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌮𑍁𑌖𑍇᳴𑌨।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌾 𑌉𑌪᳴𑌜𑌿𑌜𑍀\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌯𑌾𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍀}\-\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌕\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥72॥

%2.2.11.6
𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌤𑍇\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈।
𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨᳴𑌮𑌤𑌿।
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍈 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍‌॒\mbox{}\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑌃 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑍁𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿॥73॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-\-\ul{𑌤} 𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑍁᳴𑌞𑍍𑌜𑍀𑌤 𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑍢\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]




\prashnaend{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 𑌦𑌰𑍍‌\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍗 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌤\-\ul{𑌪𑌃} 𑌸 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦\-\ul{𑌶}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌸𑌮᳴𑌶𑍍𑌲𑌿𑌷𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑍋𑌤𑍃𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌬}\-𑌹𑍋𑌰𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍇𑌕𑌾᳴𑌦𑌶॥11॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌹᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌕𑍢\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-\-𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌸 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑌂} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸᳴𑌪𑍍𑌤𑌤𑌿𑌃॥73॥}{\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤 \ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑌾𑌨᳴𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
