\sect{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%1.1.1.1
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌾𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑌨᳴𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌶𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌪𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁॥1॥

%1.1.1.2
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾॑: \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌪𑌰𑍀᳴𑌹𑌿।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌶𑍋᳴𑌚𑌿𑌷𑌾।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌤𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑌨᳴𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌿}\-𑌪𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌣᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌪𑌰𑍀᳴𑌹𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑍀 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌶𑍋᳴𑌚𑌿𑌷𑌾।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍗 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵 𑌆𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁𑌃᳴।
𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍॥2॥

%1.1.1.3
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
𑌵𑌾\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌮𑍍।
𑌆𑌯𑍁𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍॥3॥

%1.1.1.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌯𑍇 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌤𑍗 𑌦𑍇᳴𑌵𑍗 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍𑌥𑌿𑌨𑍗।
\-\ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑌃᳴।
\-\ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌃॥4॥

%1.1.1.5
𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌶𑍁𑌷𑍁᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌚} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌚।
𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌃} 𑌶𑌣𑍍𑌡𑌃᳴।
𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌕𑌃᳴।
𑌅𑌪᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍗} 𑌶\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑌾}\-𑌮𑌰𑍍𑌕𑍗᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌮𑍁𑌨𑌾॑।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑌿𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦᳴𑌸𑌿।
𑌸 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌃 𑌸𑌙𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮𑌾।
𑌸 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌸 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍋 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌮𑌾 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌮𑌿॥5॥\anuvakamend[\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ 𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴॥ (𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌤𑌦𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑍞᳴ \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑌂 𑌤𑌂 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌪𑌞𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌕𑍇} 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌤𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌾𑌨𑍍𑌮𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑌂 \ul{𑌮𑍇}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑍇॑)]

%1.1.2.1
𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌃।
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌃।
𑌯𑌃 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌮𑍁𑌖𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍁᳴॥6॥

%1.1.2.2
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌪᳴𑌚𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌦𑌾𑌹𑍁᳴𑌕𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍀 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌰𑍋𑌹𑌾᳴𑌨𑌰𑍋𑌹𑌨𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 𑌰𑍋᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑍋 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌰𑍋𑌹𑌾॑𑌨𑍍𑌰𑍋𑌹𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌧𑌿᳴𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌤॥7॥

%1.1.2.3
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌨𑌾᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌅𑌥𑍈॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌂 𑌵𑌸𑍍𑌵𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑍇 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑌾𑌦᳴𑌧𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌂 𑌵\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤।
𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾𑌽\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌪𑌾𑌪𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌂 𑌵\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌪𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌦𑌾𑌨𑌕𑌾᳴𑌮𑌾 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍀𑌤॥8॥

%1.1.2.4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑍋 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌦𑌾𑌨᳴𑌕𑌾𑌮𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴𑌤 \ul{𑌭}\-𑌗𑍀 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
𑌭𑌗᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀।
\-\ul{𑌭}\-𑌗𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑌕}\-𑌞𑍍𑌜𑌾 𑌵𑍈 𑌨𑌾𑌮𑌾𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍॥9॥

%1.1.2.5
𑌤𑍇 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌚𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍\-𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌮𑍍।
𑌸 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌧𑌤𑍍𑌤।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌾𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌨𑍍।
𑌸 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌾𑌵𑍃᳴𑌹𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌽𑌵𑌾᳴𑌕𑍀𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑍇᳴𑌽𑌵𑌾𑌕𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤 𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}\-𑌵𑌭᳴𑌯𑍋\-𑌽𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑍁𑌦᳴𑌪𑌤𑌤𑌾𑌮𑍍॥10॥

%1.1.2.6
𑌤𑍗 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍗 𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌵𑌭𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍋 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑌲᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌨𑍍𑌤𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌃।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍॥11॥

%1.1.2.7
𑌯𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌯𑍋 \ul{𑌵}\-𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌮𑍁𑌖𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌮𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍇 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌵𑍈 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌃।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑌿} 𑌵𑍈\-\ul{𑌶𑍍𑌯} 𑌆𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
\-\ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌃॥12॥

%1.1.2.8
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌜᳴\-\ul{𑌘}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀।
\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌖}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍁᳴।
\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍈𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌮𑍇॑𑌤𑍍।
𑌅𑌥𑌾𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
𑌸𑍈𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿𑌃᳴॥13॥\anuvakamend[𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌧𑌿𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍀𑌤𑌾𑌸𑌨𑍍𑌨𑌪𑌤𑌤𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌤𑍁𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌷𑌟𑍍𑌚᳴]

%1.1.3.1
𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑌪᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋𑌽𑌵𑍋॑𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌸𑌿𑌕᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌿𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌊\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌨𑌿𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍂𑌷𑌾𑌃॑॥14॥

%1.1.3.2
𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵।
\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍟} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍂𑌷𑌾𑌃॑।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸}\-𑌹𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑍇 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀 𑌅᳴𑌬𑍍𑌰𑍂𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌨𑍗᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑍍।
𑌤 𑌊𑌷𑌾᳴ 𑌅𑌭𑌵𑌨𑍍॥15॥

%1.1.3.3
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌮𑌦𑌧𑌾𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌦\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌮𑍍।
𑌊𑌷𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌵𑌪᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌦𑍋 𑌧𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤।
\-\ul{𑌆}\-𑌖𑍂 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌊}\-𑌤𑍀𑌃 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌣𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌮᳴𑌚𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌾᳴𑌖𑍁𑌕\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑌮᳴𑌭𑌵𑌤𑍍॥16॥

%1.1.3.4
𑌯𑌦𑌾᳴𑌖𑍁𑌕\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍞 𑌰𑌸𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍀\-\ul{𑌕𑌾} 𑌉𑌦𑍍𑌦𑌿᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕𑌮𑍍॑।
𑌯𑌦𑍍𑌵᳴𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕\-\ul{𑌵}\-𑌪𑌾 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌰𑌸𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵।
𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍟} 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌤𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕𑌃᳴॥17॥

%1.1.3.5
𑌅𑌬᳴𑌧𑌿𑌰𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑍁𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯𑌤।
𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌭𑌿᳴𑌨𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌨𑌾𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑌤।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍂𑌦𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯𑌤𑍇।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌮𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌶𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍॥18॥

%1.1.3.6
\-\ul{𑌕}\-𑌥\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑍈 𑌤𑌤𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌦𑌮\-\ul{𑌧𑌿} 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸 𑌵᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑍋 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑍋\-\ul{𑌪} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌜𑍍𑌜𑌤𑍍।
𑌸 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌧 𑌆॑𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌤𑍍𑌯𑍋𑌦᳴𑌮𑌜𑍍𑌜𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁᳴𑌷𑍍𑌕𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍇॑\-𑌽𑌪𑍍𑌰𑌥𑌯𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌪𑍍𑌰᳴𑌥𑌯𑌤𑍍॥19॥

%1.1.3.7
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌪𑍃᳴𑌥𑌿\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌂 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌵𑌹𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑍞 𑌶𑌰𑍍𑌕᳴𑌰𑌾𑌭𑌿𑌰𑌦𑍃𑍞𑌹𑌤𑍍।
𑌶𑌂 𑌵𑍈 𑌨𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌚𑍍𑌛𑌰𑍍𑌕᳴𑌰𑌾𑌣𑌾𑍞 𑌶𑌰𑍍𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌹𑌵𑌿᳴𑌹𑌤𑍞 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-𑌛᳴𑌮𑍍𑌬𑌟𑍍𑌕𑌾𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌶𑌰𑍍𑌕᳴𑌰𑌾 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑॥20॥

%1.1.3.8
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌸𑌰𑍇᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤𑍍𑌨᳴𑌯 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌮᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌽𑌪𑌤𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌸𑍍𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍇᳴𑌤𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷} 𑌇𑌨𑍍𑌨𑍍𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑍋 𑌬𑍀𑌭𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃॥21॥

%1.1.3.9
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤 𑌉𑌪𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌬𑍀᳴𑌭𑌥𑍍𑌸𑌾𑌯𑍈।
𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌆𑌰𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌿𑌲𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑍋᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸𑍋॑𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑍇 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌮᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌥}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌾𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍍𑌥𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥22॥

%1.1.3.10
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌾 𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌭𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌤᳴ 𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌰} 𑌉𑌦᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍।
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌮𑍍𑌬𑌰𑌃᳴।
𑌯𑌦𑍗𑌦𑍁᳴𑌮𑍍𑌬𑌰𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾\-𑌽𑌹᳴𑌰𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌮᳴𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥23॥

%1.1.3.11
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌯𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍋}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌨𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌣 𑌉𑌪𑌾᳴𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑍈 𑌨𑌾𑌮᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌯𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌬𑌿\-\ul{𑌭𑍇}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌮𑌾᳴ 𑌧\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍞 \ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌽𑌶𑌮𑌯𑌤𑍍॥24॥

%1.1.3.12
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌮𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌶\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌮𑌯𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌯}\-𑌤𑌃।
𑌵𑌿𑌕᳴𑌙𑍍𑌕\-\ul{𑌤𑌂} 𑌭𑌾 𑌆॑𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈𑌕᳴𑌙𑍍𑌕𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌭𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸𑌹𑍃᳴𑌦\-\ul{𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌦𑍍𑌭𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌤𑌮𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
𑌸𑌾𑌽𑌶𑌨𑌿᳴𑌰𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌨𑌿᳴𑌹𑌤𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}\-𑌰𑍋 𑌭𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌸𑌹𑍃᳴𑌦𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇॥25॥\anuvakamend[𑌊𑌷𑌾᳴ 𑌅𑌭𑌵𑌨𑍍𑌨𑌭𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕𑍋॑\-𑌽𑌶𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌦𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍍𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈᳴ 𑌬𑍀𑌭𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍂 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌶𑌮𑌯𑌦𑌚𑍍𑌛𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%1.1.4.1
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌸𑍁᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌸𑍁᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌧𑍀᳴𑌤।
𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍀𑌤।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌤} 𑌆𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
𑌇\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴𑌶 𑌵𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑌾(3) 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿𑌤𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵𑌾𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌚𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌅𑌨𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌵᳴𑌦𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍃᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌤𑌿॥26॥

%1.1.4.2
𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌦𑍍𑌰𑌾(3)𑌗𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌰𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌨𑍃᳴𑌤𑌂 𑌵𑌦𑍇𑌤𑍍।
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌨𑌾॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌵᳴𑌸𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌹𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍀 𑌵𑍈 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴॥27॥

%1.1.4.3
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌹𑌃᳴।
𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌦𑌿𑌵𑌾᳴𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌧𑍋𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍃𑌜𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌚𑍍𑌚𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥28॥

%1.1.4.4
𑌇\-\ul{𑌡𑌾} 𑌵𑍈 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌵𑍀 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍂\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌿𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑌾𑌽𑌶𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑍍।
𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌦᳴𑌧\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦᳴𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤 𑌆᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰} 𑌆𑌦᳴𑌧𑌤।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌥𑌾॑𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌪𑌚᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌸𑌾𑌽𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰᳴𑌗𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴॥29॥

%1.1.4.5
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌰𑌾᳴𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑌾𑌽𑌶𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌦᳴𑌧\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦᳴𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌪𑌚᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰} 𑌆𑌦᳴𑌧𑌤।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌅𑌥𑌾᳴𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑌾𑌽𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌤𑍍॥30॥

%1.1.4.6
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰᳴𑌗𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇॑𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌤𑍁 𑌨 𑌵𑍇॑𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌤𑍁 𑌨 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇।
𑌸𑌾𑌽𑌬𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌡𑌾} 𑌮𑌨𑍁𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌹𑌂 𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌧𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌜᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌸𑍇॑॥31॥

%1.1.4.7
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌗𑍍𑌰} 𑌆𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍍।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑍍।
𑌅𑌥𑌾॑𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌪𑌚᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍।
𑌅𑌥𑌾᳴𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌯𑌤𑍍॥32॥

%1.1.4.8
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 𑌅𑌯᳴𑌥𑌾𑌦𑍇𑌵𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌆 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌯𑌥𑌾𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿॥33॥

𑌭𑍃𑌗𑍂᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌾𑌂 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌭𑍃𑌗𑍍𑌵\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌮𑍀\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍋॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌃᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌮𑌨𑍋॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍋॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌣𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌧𑍀᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿॥34॥\anuvakamend[\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌭𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌜𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌸𑍇᳴\-𑌽𑌜\-\ul{𑌯}\-𑌦𑍍𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌵᳴ 𑌚]

%1.1.5.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌸 𑌆॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌨𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌶𑍂\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌚𑌰᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑॥35॥

%1.1.5.2
𑌭𑍂𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍃𑌜𑌤𑍇।
𑌭𑍁\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍈॑: \ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌚𑌭𑌿᳴𑌰𑌾𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌮𑍍॑॥36॥

%1.1.5.3
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌯𑌾𑌧𑍀᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌭𑌿𑌰𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌚𑌭𑌿᳴𑌰𑌾𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌾 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇॥37॥

%1.1.5.4
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴𑌚𑍀𑌰𑌾𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌦᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁𑌦𑍍𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑍀𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌰𑌨𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌵𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑌰𑌾᳴\-𑌽𑌪𑌤𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌶𑍍𑌵𑍋᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥38॥

%1.1.5.5
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍂𑌦𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍀 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌣𑍁᳴𑌦𑌤𑍇।
𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿॥39॥

%1.1.5.6
\-\ul{𑌜}\-\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌨𑍁𑌦𑌤𑍇।
𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯𑍋} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯\-𑌮𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤।
𑌨𑌿𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯 𑌆𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍗 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌜𑌂} 𑌨𑌾𑌶᳴𑌕𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌂} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌵𑌹𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌵𑌾𑌹𑌃᳴ 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌟𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌿\-\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌸𑌾।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍗᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇॥40॥

%1.1.5.7
𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌪𑌰𑍍𑌯𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌶𑌿\-\ul{𑌰𑍋} 𑌹𑌰𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑍍‌ 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌧𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌧𑌃} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌹𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴।
𑌇\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰𑍇᳴ 𑌹𑌰𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌥𑍇𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌬𑌿\-\ul{𑌭𑍇}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌮𑌾᳴ 𑌧\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴॥41॥

%1.1.5.8
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑍗᳴𑌹𑌤𑍍।
𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯।
𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃॥42॥

%1.1.5.9
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌯𑌦𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌦𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌪𑌿᳴\-𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌅𑌨᳴𑌵𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵}\-𑌤 𑌆𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌥𑌾𑌽𑌽𑌹𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑌾 𑌅𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑍇᳴𑌰𑌨𑍍।
𑌅𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾𑌪𑌿᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥43॥

%1.1.5.10
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞\-\ul{𑌷𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥44॥\anuvakamend[\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌂᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿 𑌕𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌯} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%1.1.6.1
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯᳴𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌜}\-𑌯𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌂 𑌵\-\ul{𑌸𑍁} 𑌸𑌂 𑌨𑍍𑌯᳴𑌦𑌧𑌤।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑍁᳴ 𑌨𑍋 𑌭𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌜𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋𑌥𑍍𑌸𑌹᳴𑌮𑌶𑌕𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍍 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌯᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍁} 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌮𑍍॥45॥

%1.1.6.2
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌰𑍁𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑍇॑𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌷𑍍𑌵𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑍇॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾𑌯᳴।
𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤॥46॥

%1.1.6.3
𑌤𑍇॑𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌆𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑌤।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍇𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌕᳴𑌪𑌾𑌲𑍋\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪𑍇॑𑌤𑍍।
𑌨𑍈𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥47॥

%1.1.6.4
𑌨𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌨𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪𑍇॑𑌤𑍍।
𑌨 𑌤𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌨𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍁𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌭\-\ul{𑌯𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇॥48॥

%1.1.6.5
𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑍇𑌕𑌾᳴\-𑌦𑌶\-𑌕𑌪𑌾\-\ul{𑌲}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑌾𑌨𑍗।
𑌯𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌯𑌾᳴𑌤𑌯𑌾𑌮𑍍𑌨𑍀।
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍍𑌵𑍈 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤𑌃᳴॥49॥

%1.1.6.6
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍁𑌹᳴𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌣𑍍𑌡𑍁}\-𑌲𑌾𑌃।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌲𑍂॑𑌕𑍍𑌷𑌾𑌨𑍍𑌤𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰᳴ 𑌆𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃॥50॥

%1.1.6.7
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪𑍇॑𑌤𑍍।
𑌅𑌨᳴𑌵𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶\-\ul{𑌸𑍁} 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌵\-\ul{𑌨𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑍈 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 𑌶᳴𑌮\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌯𑌦𑍇𑌕᳴𑌮𑍇𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪𑍇॑𑌤𑍍॥51॥

%1.1.6.8
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑌪᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃𑌕𑍍𑌤𑌤𑍍।
𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴\-\ul{𑌨}\-\-𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑌿𑍞᳴𑌷𑍇𑌤𑍍।
𑌏𑌕𑌂᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍁𑌪𑍍𑌯᳴।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑌿𑍞᳴𑌷𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯।
𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑍈𑌷𑌾\-𑌽𑌭𑌿𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌰}\-𑌥𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍋𑌹𑌤𑌿॥52॥

%1.1.6.9
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌁(3) 𑌨 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾(3) 𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌯᳴𑌥𑌾\-𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌨𑍍𑌨 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌭𑌵𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌨𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌾᳴𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌧𑍇᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿॥53॥

%1.1.6.10
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴𑌖𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌰𑍍𑌤𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-𑌬𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌣𑌂 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌵᳴\-𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇॑।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑍞 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇॑।
\-\ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌹᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑌵𑍇॑।
𑌵\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨}\-𑌡𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃॥54॥

%1.1.6.11
𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍗 𑌗𑌾𑌵𑍗᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌵𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑍈 𑌵𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑: 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
𑌆 𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
𑌕𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌮𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥55॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵𑌾᳴𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌤} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌦𑌾॑𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍇𑌕᳴𑌮𑍇𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍀𑍞𑌷𑌿᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌪𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍋𑌹𑌤𑌿 𑌦𑌦𑌾𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%1.1.7.1
\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌃 𑌶𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌛}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌨᳴𑌯𑌾𑌯 𑌯𑌚𑍍𑌛।
𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌨᳴𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 𑌪᳴𑌚।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌹।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌭𑌾᳴𑌹𑌿।
𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇॥56॥

%1.1.7.2
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍗 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵𑌤𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰 \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌜᳴𑌸𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑍀𑌦𑌿\-\ul{𑌹𑌿} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌦᳴𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾॑\-𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌶𑍇} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌶𑍇।
𑌯𑍇 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍗॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌟𑍍𑌚᳴।
𑌤𑍇 𑌮𑌾𑌵𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 𑌮𑌾᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍॥57॥

%1.1.7.3
𑌯𑍇 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍗॑।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌟𑍍𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍂𑌶𑍍𑌚᳴।
𑌤𑍇 𑌮𑌾𑌵𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 𑌮𑌾᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍇 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍗॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌶𑍍𑌚᳴।
𑌤𑍇 𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 𑌮𑌾᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍇 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍗॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍂᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚।
𑌤𑍇 𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 𑌮𑌾᳴ 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌦᳴𑌧𑍇।
𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌘𑍋}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛॥58॥\anuvakamend[𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%1.1.8.1
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴।
𑌤𑍇 𑌯𑌦𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑍃𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑍇𑌰𑌨𑍍।
\-\ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌃 𑌶𑌿\-\ul{𑌰} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌪𑌚᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌥𑌾} 𑌨 𑌶𑍋᳴𑌚𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌗𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯 𑌆\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍇।
𑌰𑌾𑌥᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃॥59॥

%1.1.8.2
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌗𑌾᳴𑌯𑌤 𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑍈 𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌶}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌦}\-𑌭𑌿𑌗𑌾᳴𑌯𑌤 𑌆𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴ 𑌆\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍇।
𑌬𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤॥60॥

%1.1.8.3
𑌸𑍋𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌰𑌾᳴𑌙𑍈𑌤𑍍।
𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯𑍇᳴𑌨𑌾𑌵𑌾𑌰𑌯𑌤।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌾𑌰𑌵𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑍀 𑌅᳴𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤।
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌶𑍍𑌯𑍈\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌯᳴𑌮\-\ul{𑌭𑌿} 𑌗𑌾𑌯᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑍈𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑍀 𑌕𑍁᳴𑌰𑍁𑌤𑍇।
\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌃 𑌶𑌿\-\ul{𑌰} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑌶𑍀᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇॥61॥

%1.1.8.4
𑌉𑌪𑍈᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨᳴𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌸 𑌆᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨 𑌈\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌹𑌿𑍞𑌸𑌿᳴𑌤𑍋𑌃।
𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑌹𑌿𑍞᳴𑌸𑌾𑌯𑍈।
\-\ul{𑌛}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌨᳴𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌪𑌚᳴𑌨𑌮𑍍॥62॥

%1.1.8.5
𑌸𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌨᳴𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌪}\-𑌚𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌸𑍍𑌵𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌵𑌿𑌭᳴𑌕𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌸𑌾।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍗᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇।
𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌆}\-\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾 𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍॑॥63॥

%1.1.8.6
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍇 𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌶} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍁𑌦𑌿᳴𑌙𑍍𑌗𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑌯᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑍍𑌵𑍇᳴𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌥𑌾} 𑌨 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌵𑍀𑌙𑍍𑌗𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌧𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌃᳴।
𑌅𑌵𑍀॑𑌙𑍍𑌗𑌿𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌟𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍍𑌚} 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌦᳴\-\ul{𑌧} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌃᳴।
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌘𑍋}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌗}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌾᳴𑌭𑌾𑌵𑌯𑌤𑌿॥64॥\anuvakamend[\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋᳴\-𑌽\-𑌸𑍃𑌜𑌤𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌪𑌚᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌚]

%1.1.9.1
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌮᳴𑌨𑍍𑌥𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌜𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌕𑌾᳴𑌮𑌾।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍗\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌮᳴𑌪𑌚𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌷᳴𑌣𑌮𑌦𑌦𑍁𑌃।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸𑌾 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌧𑌤𑍍𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌚𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌚𑌾᳴𑌜𑌾𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌪𑌚𑌤𑍍॥65॥

%1.1.9.2
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌷᳴𑌣𑌮𑌦𑌦𑍁𑌃।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸𑌾 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌧𑌤𑍍𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌶𑍍𑌚𑌾𑌜𑌾𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑌾 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌪𑌚𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌷᳴𑌣𑌮𑌦𑌦𑍁𑌃।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸𑌾 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌧𑌤𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑍞𑌶᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑌗᳴𑌶𑍍𑌚𑌾𑌜𑌾𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑌾 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮᳴𑌪𑌚𑌤𑍍॥66॥

%1.1.9.3
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌷᳴𑌣𑌮𑌦𑌦𑍁𑌃।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸𑌾 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌧𑌤𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾𑌜𑌾𑌯𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑍗}\-\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌂 𑌪᳴𑌚𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾 𑌓᳴\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌷𑍍𑌯᳴𑌤𑍇।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑌜𑍍𑌯𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌷᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌧𑌤𑍍𑌤॥67॥

%1.1.9.4
\-\ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌷᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑌿 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 𑌆𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌮𑌿𑌥𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌇𑌯᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌖𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌾𑌃॥68॥

%1.1.9.5
𑌇𑌯᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌾𑌃।
𑌇𑌯᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑌿}\-𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇॑।
𑌚𑌿𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌤𑍍𑌥𑌸𑍍𑌯𑌾𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿॥69॥

%1.1.9.6
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧𑌾𑌮᳴।
𑌯𑌦𑍍\mbox{}\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯𑌾𑌦᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾} 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌯\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌗𑍍𑌭𑍀᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾} 𑌵𑍈 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌯\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴॥70॥

%1.1.9.7
𑌜𑌗᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌜𑌗᳴𑌤𑍀𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾} 𑌵𑍈 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌯\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌤𑍞 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌗𑍋᳴𑌪𑌾𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍞 𑌹𑌿 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑍞 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 𑌨𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌮𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌦᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿}\-𑌤𑌂 𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍇𑌤𑌿।
𑌨 \ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌮᳴𑌶𑍍𑌞𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌨 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍁𑌪𑍇᳴𑌯𑌾𑌤𑍍॥71॥

%1.1.9.8
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌞𑍀}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌨𑍈𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁𑌪᳴𑌨𑌮𑍇𑌤𑍍।
𑌶𑍍𑌵 𑌆᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍗\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌂 𑌪᳴𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌤 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌤𑍋 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌨𑍁𑌦𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾𑌵𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌃।
𑌤𑍈\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿॥72॥

%1.1.9.9
𑌨𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌨𑍁𑌦𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌕𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌸𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌶\-\ul{𑌲𑍍𑌕𑍈}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑍞𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑍀𑌤।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌮}\-𑌰\-\ul{𑌣𑍀} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌪𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌥᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾𑌯᳴ 𑌵𑌾\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌤𑌾 𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌯𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌦𑍂\-\ul{𑌹𑍍𑌯} 𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌮᳴𑌨𑍍𑌥𑌤𑌿॥73॥

%1.1.9.10
𑌸𑍈𑌵 𑌸𑌾𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑌾᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑍋\-𑌽𑌨𑌾᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍍𑌤 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌾𑌦᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌧𑍍𑌯𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇\-𑌽𑌨𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌾𑌦᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑍈 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌶} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌨𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯}\-𑌹𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌾𑌦᳴𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌆𑌹𑌿᳴𑌤𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥74॥\anuvakamend[\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌪𑌚𑌚𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮᳴𑌪\-\ul{𑌚}\-𑌦𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴\-𑌽𑌧\-\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌯\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇᳴𑌯𑌾𑌦𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿 𑌮𑌨𑍍𑌥\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%1.1.10.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸 𑌰𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑍋᳴\-𑌽𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌵𑌰𑍍𑌧𑌤।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌮\-\ul{𑌮} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾॥75॥

%1.1.10.2
𑌦𑍋𑌹𑌾᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌾 𑌤\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑍁𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌥᳴𑌰𑍍𑌵 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌨𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌶𑍟𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴॥76॥

%1.1.10.3
𑌸𑌾 𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑍁𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌸𑌪𑍍𑌰᳴𑌥 \ul{𑌸}\-𑌭𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌮𑍁𑌦᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌹𑍇᳴ 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯} 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌨𑍍 𑌵𑌾𑌵 𑌸𑌾 𑌤𑌾𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑌤।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵।
\-\ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾॥77॥

%1.1.10.4
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯} 𑌆𑌧𑍀᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌪𑌾\-\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍॑।
𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌥᳴𑌰𑍍𑌵 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑌿।
𑌶𑍟𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹॥78॥

%1.1.10.5
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌪𑍍𑌰᳴𑌥 \ul{𑌸}\-𑌭𑌾𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌸}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇𑌨𑍇॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌪𑍃᳴𑌣𑍋𑌤𑌿।
𑌅𑌹𑍇᳴ 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯} 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑌦᳴𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌪𑌚᳴𑌨𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌪𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌮\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌦𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌯𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿॥79॥

%1.1.10.6
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌭𑌾𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃।
𑌯𑌦𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌥𑍇\-𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍋॑\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌃।
𑌤𑌥𑌾॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑍀\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌆𑌧𑍀᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-𑌥\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑌮𑍁𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍇}\-𑌤𑍈𑌕᳴𑌮𑍇𑌕𑌮𑍍।
𑌯𑌥𑌾॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌿𑌨𑍇᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌾𑌯᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾𑌨𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌗𑌤𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇।
𑌸𑌾 𑌭𑌾᳴𑌗𑍇𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌤𑌤𑍍।
𑌸𑌾 𑌤𑌤᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑍍।
𑌸𑌾 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 𑌰𑍋᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾𑌦᳴𑌧𑍀𑌤।
𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌧᳴𑌤𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑍇𑌨॥80॥\anuvakamend[\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]





\prashnaend{𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌸𑍂𑌦𑍍𑌧᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌸𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌦𑍇᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋𑌦𑍍{}𑌘𑌰𑍍𑌮𑌃 𑌶𑌿𑌰᳴ \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌵𑍈 𑌶᳴𑌮𑍀\-\ul{𑌗}\-𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌰𑌿᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃 𑌸 𑌤\-\ul{𑌪𑌃} 𑌸 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌶᳴॥10॥}{𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑍗 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑌥𑍋᳴ \ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌪𑌰𑍍𑌯𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍋𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋}\-\-𑌽𑌵𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌜𑌗᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍀᳴𑌤𑌿𑌃॥80॥}{𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑌨𑍍𑌧᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌨𑍇𑌨॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
