\sect{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}
\dnsub{𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃}

%2.1.1.1
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾᳴𑌸𑌤।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴𑌰𑍍𑌘\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌧𑍁𑌗𑌾᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍀}\-𑌷𑍇𑌣𑌾᳴𑌜𑍀𑌵𑌤𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑍁 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾॑𑌸𑍍𑌮𑌹𑍇।
𑌯𑍇॑𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌜}\-𑌨𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌮𑌸𑍃𑌜𑌨𑍍𑌤।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾 \ul{𑌅}\-𑌵𑌾𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍋𑌷᳴𑌧𑌯𑍋\-𑌽𑌜𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌾 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍇𑌣𑌾᳴𑌲𑌿𑌮𑍍𑌪𑌨𑍍॥1॥

%2.1.1.2
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌂॑ \ul{𑌜}\-𑌗𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌰𑍁\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈𑌤𑍍।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕 \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌥𑌮᳴\-\ul{𑌕}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋॑\-𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌕𑌿𑌂 𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌪𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌰𑌸𑍍𑌵𑌦𑌯𑌨𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥2॥

%2.1.1.3
𑌸𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍇\-𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑌃।
𑌤𑍇 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌵𑌾᳴𑌸𑍃𑌜𑌨𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌪}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑍍𑌵𑌰𑌂᳴ 𑌵𑍃𑌣𑍈।
𑌦𑌶᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍀॑\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌨 𑌦𑍋᳴𑌹𑌨𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌵𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌚᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌦\-\ul{𑌶} 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀}\-𑌰𑍍𑌨 𑌦𑍁᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌵𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌚᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌵𑌾𑌰𑍇᳴𑌵𑍃\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍟} 𑌹𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍞 𑌸𑍞᳴𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌧}\-𑌯𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌘𑌾𑌤𑍁᳴𑌕𑌃।
𑌅\-\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌿 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌾𑌨𑍍𑌧𑌯᳴𑌤𑌿॥3॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌲𑌿}\-\-\ul{𑌮𑍍𑌪}\-𑌨𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌘𑌾𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌕} 𑌏𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.1.2.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌵᳴𑌸𑍃𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤।
𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗 𑌉𑌪𑌾॑𑌸𑍍𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌪𑌾॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁𑌰𑍁᳴𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌧𑌂} 𑌨𑌾𑌶᳴𑌕𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌤𑌪𑍋᳴\-𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁𑌪𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌾𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌪𑌿} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌰}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑌾}\-𑌦𑍁𑌦᳴𑌮𑍃𑌷𑍍𑌟॥4॥

%2.1.2.2
𑌤𑌦𑍍\mbox{}\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑌾} 𑌉𑌨𑍍𑌮𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌞𑍍𑌜𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌲}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌰𑌾𑌟𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌦𑌮𑍃᳴𑌷𑍍𑌟।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌟𑍇} 𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑌾} 𑌨 𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗𑍃᳴𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌚𑌿𑌕𑌿𑌥𑍍𑌸𑌤𑍍।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍀(3) 𑌮𑌾 \ul{𑌹𑍗}\-𑌷𑌾(3)𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑌿}\-𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌕𑌿𑌥𑍍𑌸᳴𑌤𑌿॥5॥

%2.1.2.3
𑌵𑌸𑍀᳴𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌚𑍇᳴𑌤𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌵𑌦\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍁𑌧𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌕𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍍𑌵𑍈𑌵 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌾𑌗𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌨𑍍𑌮᳴।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑍟𑌸𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌵𑍇𑌦᳴।
\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿॥6॥

%2.1.2.4
𑌭𑍋𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌆𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌽𑌶𑍍𑌵᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯᳴𑌮𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌸 𑌗𑌾𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌸𑍋𑌽𑌵𑌿᳴𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌮᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌜𑌾𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤॥7॥

%2.1.2.5
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑍍।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌮𑌾॑\-𑌽𑌽\-\ul{𑌪𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑍍।
𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌜𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌕𑌿𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌜᳴𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍇𑌦𑍞 𑌹𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥8॥

%2.1.2.6
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌮𑌾 𑌹𑍗᳴𑌷𑍀𑌃।
\-\ul{𑌉}\-𑌭\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌕}\-𑌥𑌂 𑌨𑍗᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑍞 𑌹𑍂᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃॥9॥

%2.1.2.7
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍀 𑌵𑍈 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌹𑌃᳴।
𑌯𑌦𑌨𑍁᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌉𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑍞 𑌹𑍂᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂} 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴॥10॥

%2.1.2.8
𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇।
𑌉𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯\-\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌮᳴𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑍁𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌤।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌷} 𑌉𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿॥11॥

%2.1.2.9
𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌦𑌿𑌵𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍𑌨𑍇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 𑌦𑍍𑌵𑍗 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑍗᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌵𑌸᳴𑌤𑌃।
𑌯𑌸𑍍𑌤𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌯᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌨।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 𑌵𑌾𑌵 𑌸 𑌤𑌾𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑌾𑌵𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌿᳴𑌶𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ 𑌦𑌦𑍃𑌶𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 𑌹𑌿 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍀 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌦𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍇॥12॥

%2.1.2.10
\-\ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌾𑌵𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌰𑍋᳴𑌹𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍂}\-𑌮 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ 𑌦𑌦𑍃𑌶𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌆 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌯𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌆𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑍞 𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌤\-\ul{𑌥𑍋}\-𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑍞 𑌹𑍂᳴𑌯𑌤𑍇॥13॥

%2.1.2.11
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌦𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥14॥

%2.1.2.12
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌥𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌯𑌦𑍁𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌥𑌾𑌽𑌤𑌿᳴𑌥\-\ul{𑌯𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌦𑍍𑌰𑍁᳴𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌥𑌾𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌹𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌕𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌹} 𑌤\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌯𑌥𑍍𑌸 𑌨 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌦𑍗᳴\-\ul{𑌷}\-𑌸𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌥᳴𑌮𑍗\-\ul{𑌷}\-𑌸𑌂 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌵𑍇𑌵𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍॥15॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟} \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌕𑌿𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌜𑌾𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌦𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑍇 𑌹𑍂𑌯𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿 𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌿 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.1.3.1
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌲𑍀।
𑌯𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇}\-\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰᳴\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌮𑌪𑌿᳴ 𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌕𑌾 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌉\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌚𑍋\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑍂𑌹𑍍𑌯𑌾𑌧𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑍈 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴।
𑌵𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌮𑌾𑌯𑍁𑌕𑌾 𑌭𑌵𑌤𑌿॥16॥

%2.1.3.2
\-\ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋\-𑌽𑌶𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌅𑌹᳴𑌰\-\ul{𑌹𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑍃᳴𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍁𑌕𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌪᳴\-\ul{𑌶}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑍇𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌕𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍁᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌿𑌚𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿᳴॥17॥

%2.1.3.3
𑌤𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌶}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌕𑌃᳴।
𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌗᳴𑌤𑌂 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍃}\-𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑌨᳴𑌭𑌿𑌘𑌾𑌰𑌿𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌦𑍍𑌯𑍋᳴𑌤𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴𑌵𑍈𑌨᳴𑌦𑍍\mbox{}𑌘𑌾𑌰𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌵𑍈𑌨᳴𑌦𑍍𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿॥18॥

%2.1.3.4
𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌪᳴𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯᳴𑌗𑍍𑌨𑌿 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌮𑍇\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌚𑍀𑌨᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍞 \ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌰𑍍𑌪᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍॥19॥

%2.1.3.5
𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑍞᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌰𑍍𑌪᳴𑌯𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌦𑍇᳴𑌵𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌣𑌾𑍞᳴ \ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌦𑌿𑌕𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌦𑌨𑍂𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌯\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌪𑌤𑌿।
𑌉\-\ul{𑌪𑍈}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴॥20॥

%2.1.3.6
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌨𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌹𑌿 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌚} 𑌉𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑌾᳴ 𑌅𑌨𑍂𑌚𑍀\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌽𑌰𑍍𑌧𑍁᳴𑌕𑌾 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑌮𑍍𑌮𑍃᳴𑌶\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌨𑌾𑌹𑍋॑\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑌹𑍋॑𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌉𑌪\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌯᳴॥21॥

%2.1.3.7
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌆𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇𑌽\-\ul{𑌧𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌿।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑍍।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌮𑌾𑌽𑌤𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧᳴𑌮𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍍।
𑌤𑌾𑌮𑌾𑌽𑌧᳴𑌤𑍍𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌯𑍋\-𑌽𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤॥22॥

%2.1.3.8
𑌯𑌦𑍇᳴𑌨𑍞 \ul{𑌸}\-𑌮𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍇𑌧𑍍𑌮𑌵᳴𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌦𑍇𑌕𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌿᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴॥23॥

%2.1.3.9
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌾᳴𑌵𑌾 \ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌜𑌨𑌯𑍇𑌤𑍍।
𑌏𑌕𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌽𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌜𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌆𑌦𑍀॑𑌪𑍍𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌮𑌿\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌮𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌥𑌾\-𑌽𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌥𑌿𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑍇𑌵𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑌿।
\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌦𑍃\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌚𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪\-\ul{𑌦𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥24॥\anuvakamend[\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿᳴ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌪}\-𑌶𑌵᳴ 𑌉𑌪\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌧𑌾𑌯𑌾॑𑌧𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚]

%2.1.4.1
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌜𑍁᳴𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌅𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌭᳴𑌵𑌨𑍍।
𑌪𑌰𑌾𑌽𑌸𑍁᳴𑌰𑌾𑌃।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌭𑍂𑌯𑍋᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌨𑍍॥25॥

%2.1.4.2
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵।
𑌯𑌂 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤} 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌭𑍂\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌉𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑍋 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑌾𑌮𑌸𑍁᳴𑌰𑌾 𑌅𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌪𑌰𑌾᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌪\-\ul{𑌰𑍈}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥26॥

%2.1.4.3
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌸𑌾𑌦\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌯𑌜𑌾᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇।
𑌅𑌨᳴𑌨𑍁𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌿𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑌂᳴ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌣𑍁𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌂 𑌯 \ul{𑌋}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌣𑍁𑌮𑍃᳴𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌣𑍁𑌃।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑌾𑌂 𑌯𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌭𑌿 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌤𑍍॥27॥

%2.1.4.4
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌣𑍁𑌮𑍃᳴𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-𑌣𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌤𑌿᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍀𑌨𑍞᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑍁𑌪᳴𑌮𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿॥28॥

%2.1.4.5
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌕𑍍𑌵᳴ 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 𑌭𑌵\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃।
𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌃।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾॑𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌿॥29॥

%2.1.4.6
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌕𑌿𑌂} \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦𑍈॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌮𑍍।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॥30॥

%2.1.4.7
𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
𑌤𑌦𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑌤𑍍𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌦𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌗\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌾} 𑌅𑌨᳴𑌶𑍍𑌞𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌚𑌾𑌮᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌦᳴𑌙𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑍃𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚𑌾᳴𑌮𑌤𑌿॥31॥

%2.1.4.8
\-\ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌗𑍋\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑌾𑌯᳴।
𑌨𑌿𑌰𑍍𑌣𑍇᳴𑌨𑍇\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿} 𑌶𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॑।
𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌪𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾𑌕𑍃᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
𑌉𑌦𑍍𑌦𑌿᳴𑌶𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌷𑍀\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍋\-𑌽𑌰𑍍𑌧᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍍𑌤𑌰𑌃।
𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑍋\-\ul{𑌪} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌧𑍇॥32॥

%2.1.4.9
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
𑌨 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌰\-\ul{𑌨𑍁}\- 𑌪𑍍𑌰 𑌹᳴𑌰𑍇𑌤𑍍।
𑌅𑌸𑍟᳴𑌸𑍍𑌥𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
𑌯𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑌦᳴𑌨𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑌰𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌨𑍁᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋 𑌨𑌿 𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮᳴𑌕𑌃॥33॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌭}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌤𑌿} \ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿 𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾𑌚𑌾᳴𑌮𑌤𑍀𑌨𑍍𑌧𑍇\-𑌽𑌕𑌃]

%2.1.5.1
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌣𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃।
𑌕𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌣𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌸𑌦𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌾𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌣𑌯𑌃।
𑌓𑌷᳴𑌧𑌯𑍋 \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃॥34॥

%2.1.5.2
𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯 \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌃।
𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌯𑍂𑌪𑌃᳴।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌵\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌥𑌃।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃 𑌸𑍍𑌵᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌬᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃॥35॥

%2.1.5.3
𑌅𑌹᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇।
𑌯𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
𑌸𑌾 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾।
𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌦𑌨𑍍।
𑌤𑍇 𑌪𑌰𑌾᳴\-𑌽𑌭𑌵𑌨𑍍।
𑌤 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌸᳴𑌮\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌯𑌾᳴𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌾𑌹𑍁𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴𑌤𑌿𑌮𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍁}\-𑌤𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯॥36॥

%2.1.5.4
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴𑌰𑌾\-𑌭𑌾𑌵𑌾𑌯।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌅𑌹𑍍𑌨᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍁}\-𑌤𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯।
𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪᳴𑌰𑌾𑌭𑌾𑌵𑌾𑌯।
𑌯𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌤𑍋}\-\-𑌽𑌶𑍍𑌞𑌾𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌶𑍁𑌕𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇॥37॥

%2.1.5.5
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍂𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌯𑌾।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍋𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌾 𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯𑍋𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ 𑌸𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑍇।
𑌆𑌜𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍁\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌕𑌾𑌮𑌸𑍍𑌯।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌕𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍇\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥38॥

%2.1.5.6
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌕𑌾᳴𑌮𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌦𑌧𑌿᳴।
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌗𑍍𑌵𑌾॑ 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮᳴𑌕𑌾𑌮𑌸𑍍𑌯𑍗\-\ul{𑌷}\-𑌧𑌾 𑌵𑍈 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌭𑌾}\-\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌸\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌨𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌅𑌯᳴\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑌃।
𑌯𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌾॥39॥

%2.1.5.7
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑌕𑍍𑌷𑌰𑍞 𑌰𑌥\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷 𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑍀᳴𑌵 𑌹𑌰𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌷 𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌰𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌰𑍍𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥40॥

%2.1.5.8
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍋} 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍋᳴ 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤᳴ 𑌉𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌨𑍍𑌨𑍀𑌯𑍋𑌪᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑍁𑌪᳴𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑌃᳴॥41॥

%2.1.5.9
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍋᳴ 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤᳴ 𑌉𑌪\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍋 𑌵᳴𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌃॥42॥

%2.1.5.10
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇᳴𑌵 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑌶𑍍𑌚𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍋᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌮𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌪𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾॑𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍇𑌰𑌨𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑍍𑌪𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌏᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑍇𑌯𑍁𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑍞 𑌸𑌮𑍍𑌮𑍃᳴𑌶𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌜𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌯𑍇 \ul{𑌚𑍈}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑍇 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌣𑌃॥43॥

%2.1.5.11
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵𑍋𑌭𑌯𑌾𑍟᳴𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌤 𑌏᳴𑌨𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋 𑌹᳴ \ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌹𑍗𑌪᳴𑌵𑍇𑌶𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌹𑍞 \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰 𑌹᳴𑌰𑌾𑌮𑌿।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌤𑍍𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍀।
\-\ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌶𑌕𑍍𑌵᳴𑌰𑍀।
\-\ul{𑌶𑌾}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌵}\-𑌰𑍋 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰 𑌹᳴𑌰𑌤𑌿।
𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
𑌪𑌰𑌾॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿॥44॥\anuvakamend[\-\ul{𑌬}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-𑌹𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇\-𑌽\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌮𑌾 𑌕᳴𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌾 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍋᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴ 𑌚]

%2.1.6.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-𑌽𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌦᳴𑌜𑌾𑌯𑌤।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌤𑍇॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰\-𑌹𑍗𑌷𑍀\-𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮᳴𑌜𑌨𑌿𑌷𑍍𑌮𑌹𑌿।
𑌜𑌾𑌯᳴𑌤𑌾𑌨𑍍𑌨 𑌆\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇᳴\-𑌽𑌜𑍁𑌹𑌵𑍁𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍈᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃॥45॥

%2.1.6.2
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌤𑍇𑌷𑌾𑍞᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦᳴𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤} 𑌗𑍗\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤।
𑌮𑌮᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦᳴𑌜\-\ul{𑌨𑌿} 𑌮𑌮𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑍍𑌞𑌮𑌾᳴𑌯𑌨𑍍।
𑌸 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍋 \ul{𑌨𑍗} 𑌜𑌯𑌾॑𑌤𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍗᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌸}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌕𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌕𑍋𑌽𑌹𑍗᳴\-\ul{𑌷𑍀}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑍍𑌕𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌕} 𑌇𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃॥46॥

%2.1.6.3
\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋}\-\-𑌽𑌹𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌹𑍗᳴𑌷𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍀𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍀𑌤𑌿᳴।
𑌤𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌗𑍗𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌗𑍗𑌰᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
𑌅𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑍁𑌕𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥47॥

%2.1.6.4
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤𑍗 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌮𑌾 𑌭᳴𑌜\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇\-𑌽\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾𑌨𑍍᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯᳴𑌬𑍍𑌰𑍂𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌦𑍍𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇\-𑌽\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌦𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑌮𑌾᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌮᳴\-𑌸𑍃𑌜𑌤।
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑍍𑌯𑌦𑌾᳴\-\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍍𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌵𑌿᳴𑌤𑍍𑌵𑌾॥48॥

%2.1.6.5
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤।
𑌸 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰᳴𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑍍।
𑌸𑍋᳴𑌽𑌮𑍁𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌮𑌿𑌮𑍀𑌤।
𑌤𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌰𑌾॑\-\ul{𑌙𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌤।
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌪𑌾᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 \ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯}\-𑌹𑌂 𑌨 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌹𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥49॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍈᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌵𑌿᳴𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌂᳴ 𑌚]

%2.1.7.1
\-\ul{𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌗𑌵𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌪᳴𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌮𑌧𑌿᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌭𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍗}\-𑌷𑍍𑌣𑌮𑍁𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 𑌶𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍁𑌰𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨𑍀᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰 𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍟᳴ \ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑍁𑌪᳴𑌸𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴𑌤𑌿𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾।
\-\ul{𑌐}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌮𑍍॥50॥\anuvakamend[𑌉𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌿𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌚᳴]

%2.1.8.1
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤 𑌉𑌪᳴ 𑌸𑍃𑌜𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌮𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌉𑌦𑍀᳴𑌚𑍀\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌵𑍃𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌦𑍋𑌗𑍍𑌧𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌜𑌯𑌤𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍗᳴ 𑌦𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌯𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴ \ul{𑌗}\-𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑍗 𑌦𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌕\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌕𑌾𑌨𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌯𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾} 𑌬𑍁𑌭𑍂᳴𑌷𑍇𑌤𑍍॥51॥

%2.1.8.2
𑌨 𑌸𑌂 𑌮𑍃᳴𑌶𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌸\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈।
\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍁𑌪᳴𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌹𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣 𑌉᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍁𑌨𑍍𑌨𑍀᳴𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍟᳴ \ul{𑌹𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌮𑍍॥52॥

%2.1.8.3
\-\ul{𑌐}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌸𑌾𑌦𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌖\-\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌂 \ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌥𑍇 \ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌪𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿।
𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌪𑍍𑌰 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜𑌾᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍗𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌨𑍈𑌰𑍍𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥53॥\anuvakamend[𑌬𑍁𑌭𑍂᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌞𑍍𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]

%2.1.9.1
𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑍈᳴𑌯\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌾 𑌆᳴𑌸𑌨𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇𑌕𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮᳴𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍇𑌕𑌃᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍃𑌦𑍇𑌕𑌃᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌋}\-𑌚𑌾\-𑌽𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑍍।
𑌯𑍋 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃।
𑌸 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾।
𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌕𑍃𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌮𑍍॥54॥

%2.1.9.2
𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌦𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌮𑍍।
𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌭𑌾𑌵𑌾॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍁𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌾।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍇 \ul{𑌏}\-𑌵𑌰𑍍𑌧𑍀 𑌅𑌵᳴ 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌿।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
𑌰𑍇𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰 𑌜᳴𑌨𑌯𑌤𑌿।
𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰 𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇॥55॥

%2.1.9.3
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌨𑍍𑌨𑍀\-\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌙𑍁}\-𑌦𑌾𑌦𑍍𑌰᳴𑌵𑍇𑌤𑍍।
𑌸 𑌉᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑌮𑌿᳴𑌤𑍋𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤।
𑌸 \ul{𑌯}\-𑌦𑌾 𑌤𑌾𑌮𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
𑌅\-\ul{𑌥} 𑌭𑍂𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌃।
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪𑌾᳴𑌸𑌰𑌤𑍍।
𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤\-\ul{𑌤} 𑌉𑌨𑍍𑌨᳴𑌯𑌤𑌿।
𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃॥56॥\anuvakamend[\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍀𑌂 𑌜𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃]

%2.1.10.1
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌰᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌨𑌿𑌹𑌿᳴𑌤𑍋 𑌧𑍂\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑌞𑍍𑌛𑍇᳴𑌤𑍇।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌧𑍍𑌮\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌰𑌾 𑌲᳴𑌭𑌤𑍇।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃॥57॥

%2.1.10.2
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶 \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮 𑌆𑌦𑍀॑𑌪𑍍𑌤𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑\-\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌪𑌾𑌵𑍈᳴𑌤𑌿 𑌲𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑍀𑌕𑍇᳴𑌵 𑌭𑌵𑌤𑌿।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿॥58॥

%2.1.10.3
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-\-𑌽𑌰𑍍𑌚𑌿𑌰𑍁𑌦𑍇᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌶𑌰𑍋𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌅𑌧𑍍𑌯𑍂᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑍇।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌥𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌧𑍇} 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌵𑌸𑍁᳴𑌷𑍁 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍗} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌨𑍍।
𑌅𑌪᳴𑌰𑌿𑌵𑌰𑍍𑌗\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌸𑍁 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥59॥\anuvakamend[\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿᳴ 𑌚 (𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌨𑌿𑌹𑌿᳴𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌮𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾𑌃} 𑌶𑌰𑍋\-𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌷𑍍𑌟𑍗॥)]

%2.1.11.1
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌂 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾᳴\-𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑌃।
𑌯𑌾𑌵᳴𑌦𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌭𑌵᳴𑌤𑌃।
𑌤𑌾𑌵᳴𑌦𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌨 𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴।
𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍋॑\-𑌽𑌸𑍍𑌤𑌿।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌯 𑌉᳴𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥60॥\anuvakamend[\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚᳴]




\prashnaend{𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌉᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍋॑\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌯𑌣𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌰𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍗}\-𑌦𑍍𑌰𑌙𑍍𑌗𑌵𑌿᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍈 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑍈𑌕𑌾᳴𑌦𑌶॥11॥}{𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍈𑌵 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍋᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃॥60॥}{𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯 𑌉᳴𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥}{𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑌓𑌮𑍍॥}{𑌇𑌤𑌿 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥}
