% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../AraNyakabook-kindle.tex
\sect{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 --- 𑌅𑌰𑍁𑌣𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
𑍐 \ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌣𑍇॑𑌭𑌿𑌃 𑌶𑍃\ul{𑌣𑍁}𑌯𑌾𑌮॑ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪॑𑌶𑍍𑌯𑍇\ul{𑌮𑌾}𑌕𑍍𑌷\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌯𑌜॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃। 
\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑍈𑌰𑌙𑍍𑌗𑍈᳚𑌸𑍍𑌤𑍁\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}𑌵𑌾\dng{ꣳ} 𑌸॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍂𑌭𑌿𑌃॑। 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍇॑𑌮 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑌿॑\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌾𑌯𑍁𑌃॑। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌶𑍍𑌰॑𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑌃॑ \ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇॑𑌦𑌾𑌃। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑌾\ul{𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌨𑍇𑌮𑌿𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥
𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥

\ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌣𑍇॑𑌭𑌿𑌃 𑌶𑍃\ul{𑌣𑍁}𑌯𑌾𑌮॑ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪॑𑌶𑍍𑌯𑍇\ul{𑌮𑌾}𑌕𑍍𑌷\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌯𑌜॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃। 
\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑍈𑌰𑌙𑍍𑌗𑍈᳚𑌸𑍍𑌤𑍁\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}𑌵𑌾\dng{ꣳ} 𑌸॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍂𑌭𑌿𑌃॑। 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍇॑𑌮 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑌿॑\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌾𑌯𑍁𑌃॑। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌶𑍍𑌰॑𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑌃॑ \ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇॑𑌦𑌾𑌃। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑌾\ul{𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌨𑍇𑌮𑌿𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁। 
𑌆𑌪॑𑌮𑌾𑌪𑌾\ul{𑌮}𑌪𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃᳚। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌦}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍋𑌽𑌮𑍁𑌤𑌃॑॥1॥ 

\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌯𑍁\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚। \ul{𑌸}𑌹 𑌸॑𑌞𑍍𑌚\ul{𑌸𑍍𑌕}𑌰𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿॑𑌯𑌾। 
\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌾॑ 𑌰\ul{𑌶𑍍𑌮𑌿}𑌪𑌤॑𑌯𑌃। 𑌮𑌰𑍀᳚𑌚𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾\ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌦𑍍𑌰𑍁॑𑌹𑌃। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀𑌰𑍍𑌭𑍁॑𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍂𑌵॑𑌰𑍀𑌃। \ul{𑌪𑍁}\ul{𑌤𑍍𑌰}\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॑ 𑌮𑍇 𑌸𑍁𑌤। 
𑌮𑌹𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍀𑌰𑍍𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌮}\ul{𑌹}𑌸𑍋 𑌮॑𑌹\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀𑌃 𑌪॑𑌰𑍍𑌜\ul{𑌨𑍍𑌯}𑌸𑍂𑌵॑𑌰𑍀𑌃। \ul{𑌪𑍁}\ul{𑌤𑍍𑌰}\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॑ 𑌮𑍇 𑌸𑍁𑌤॥2॥

\ul{𑌅}𑌪𑌾𑌶𑍍𑌨𑍍𑌯𑍁॑𑌷𑍍𑌣𑌿\ul{𑌮}𑌪𑌾 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌃॑। \ul{𑌅}𑌪𑌾𑌶𑍍𑌨𑍍𑌯𑍁॑𑌷𑍍𑌣𑌿\ul{𑌮}𑌪𑌾𑌰𑌘𑌮𑍍᳚। 
𑌅𑌪𑌾᳚\ul{𑌘𑍍𑌰𑌾}𑌮𑌪॑ \ul{𑌚𑌾}𑌵𑌰𑍍𑌤𑌿𑌮𑍍᳚। 𑌅𑌪॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀\ul{𑌰𑌿}𑌤𑍋 𑌹𑌿॑𑌤। 
𑌵𑌜𑍍𑌰𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀𑌰𑌜𑍀॑𑌤𑌾\dng{ꣴ}𑌶𑍍𑌚। 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌂 𑌦𑍇\ul{𑌵}𑌸𑍂𑌵॑𑌰𑍀𑌃। 
\ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌦𑌿॑𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀𑌮𑍍। 𑌯𑍋𑌨𑌿॑𑌨𑍋𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍀𑌷॑𑌤। 
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌨𑍍𑌤॑𑌮𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\ul{𑌪} 𑌓𑌷॑𑌧𑌯𑌃। 
\ul{𑌸𑍁}\ul{𑌮𑍃}\ul{𑌡𑍀}𑌕𑌾 𑌸𑌰॑𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿। 𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍍𑌯𑍋॑𑌮 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑌿॑॥3॥\anuvakamend


𑌸𑍍𑌮𑍃𑌤𑌿𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷॑𑌮𑍈\ul{𑌤𑌿}𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। 𑌅𑌨𑍁॑𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌯𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌏}𑌤𑍈𑌰𑌾𑌦𑌿॑𑌤𑍍𑌯\-𑌮𑌣𑍍𑌡𑌲𑌮𑍍‌। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍈॑𑌰𑍇\ul{𑌵} 𑌵𑌿𑌧𑌾᳚᳚𑌸𑍍𑌯𑌤𑍇। 
𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌰𑍀॑\ul{𑌚𑌿}𑌮𑌾𑌦॑𑌤𑍍𑌤𑍇। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌦𑍍𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾\ul{𑌦}𑌧𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌾𑌕𑌵𑌿॑𑌶𑍇\ul{𑌷𑍇}𑌣। \ul{𑌸𑍍𑌮𑍃}𑌤𑌂 𑌕𑌾॑𑌲\-\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍇𑌷॑𑌣𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌨}𑌦𑍀\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌭॑𑌵𑌾\ul{𑌤𑍍𑌕𑌾}𑌚𑌿𑌤𑍍‌। \ul{𑌅}𑌕𑍍𑌷𑌯𑍍𑌯𑌾᳚𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌤𑍇 𑌯॑𑌥𑌾॥4॥

𑌤𑌾𑌂 𑌨𑌦𑍍𑌯𑍋𑌽𑌭𑌿 𑌸॑𑌮𑌾\ul{𑌯}𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌸𑍋}𑌰𑍁𑌃 𑌸𑌤𑍀॑ 𑌨 \ul{𑌨𑌿}𑌵॑𑌰𑍍𑌤𑌤𑍇। 
\ul{𑌏}𑌵𑌂 \ul{𑌨𑌾}𑌨𑌾𑌸॑𑌮𑍁\ul{𑌤𑍍𑌥𑌾}𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌕𑌾}𑌲𑌾𑌃 𑌸𑌂॑𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰\dng{ꣴ} 𑌶𑍍𑌰𑌿॑𑌤𑌾𑌃। 
 𑌅𑌣𑍁𑌶𑌶𑍍𑌚 𑌮॑𑌹\ul{𑌶}𑌶𑍍𑌚। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑ 𑌸𑌮\ul{𑌵}𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿॑𑌤𑌮𑍍‌। 
𑌸𑌤𑍈𑌃᳚ \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑍈𑌃 𑌸॑𑌮𑌾\ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌟𑌃। \ul{𑌊}𑌰𑍁𑌃 𑌸॑𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌨𑌿}𑌵𑌰𑍍𑌤॑𑌤𑍇। 
𑌅𑌧𑌿𑌸𑌂𑌵𑌥𑍍𑌸॑𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍‌। 𑌤𑌦𑍇𑌵॑ 𑌲\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌣𑍇॥5॥

𑌅𑌣𑍁𑌭𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮॑𑌹\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿}𑌶𑍍𑌚। \ul{𑌸}𑌮𑌾𑌰𑍂॑𑌢𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 
𑌸𑌂𑌵𑌥𑍍𑌸𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑍍𑌯\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}𑌣। \ul{𑌨𑌾}𑌧𑌿𑌸॑𑌤𑍍𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 
\ul{𑌪}𑌟𑌰𑍋॑ 𑌵𑌿𑌕𑍍𑌲𑌿॑𑌧𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌙𑍍𑌗𑌃। \ul{𑌏}𑌤𑌦𑍍𑌵॑𑌰𑍁\ul{𑌣}𑌲𑌕𑍍𑌷॑𑌣𑌮𑍍‌। 
𑌯𑌤𑍍𑌰𑍈𑌤॑𑌦𑍁\ul{𑌪}𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑍇। \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂॑ 𑌤\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌨𑍀𑌯॑𑌤𑍇। 
𑌏𑌕\dng{ꣳ} 𑌹𑌿 𑌶𑌿𑌰𑍋 𑌨𑌾॑𑌨𑌾 \ul{𑌮𑍁}𑌖𑍇। \ul{𑌕𑍃}𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨𑌂 𑌤॑𑌦𑍃\ul{𑌤𑍁}𑌲𑌕𑍍𑌷॑𑌣𑌮𑍍‌॥6॥

𑌉𑌭𑌯𑌤𑌃 𑌸𑌪𑍍𑌤𑍇᳚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿\ul{𑌯𑌾}𑌣𑌿। \ul{𑌜}𑌲𑍍𑌪𑌿𑌤𑌂॑ 𑌤𑍍𑌵𑍇\ul{𑌵} 𑌦𑌿𑌹𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 
𑌶𑍁𑌕𑍍𑌲𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌸𑌂𑌵॑𑌥𑍍𑌸\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌯। 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌵𑌾𑌮॑𑌯𑍋𑌃 \ul{𑌪𑌾}𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵𑌯𑍋𑌃। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌷𑌾 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। \ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌤𑍇॑ \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌯𑌦𑍍𑌯॑\ul{𑌜}𑌤𑌂 𑌤𑍇॑ \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍‌। 
𑌵𑌿𑌷𑍁॑𑌰𑍂\ul{𑌪𑍇} 𑌅𑌹॑\ul{𑌨𑍀} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌿॑𑌵𑌾𑌸𑌿। 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌮𑌾}𑌯𑌾 𑌅𑌵॑𑌸𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌾𑌵𑌃। 
\ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌪𑍂𑌷\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}𑌹 \ul{𑌰𑌾}𑌤𑌿\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿॑। 𑌨𑌾\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌮𑍍‌। 𑌨 \ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾। 
𑌨 \ul{𑌪}𑌶𑌵𑌃॑। 𑌨𑌾𑌽𑌽𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌂𑌵𑌥𑍍𑌸𑌰 𑌏𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑍇𑌣 𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌤॑𑌮𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍‌। 
𑌏𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌸𑌂𑌵𑌥𑍍𑌸𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌤॑𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍‌। 𑌯𑍋𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌹𑌾𑌨𑌰𑍍𑌥 𑌉𑌤𑍍𑌪𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾॑𑌨𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿। 
𑌇𑌦𑌂 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌕𑍁॑𑌰𑍁\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}𑌤𑌿। 𑌤𑌮𑌾𑌹𑌰॑𑌣𑌂 \ul{𑌦}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍‌॥7॥\anuvakamend


\ul{𑌸𑌾}\ul{𑌕}𑌞𑍍𑌜𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌥॑𑌮𑌾𑌹𑍁𑌰𑍇\ul{𑌕}𑌜𑌮𑍍‌। 𑌷𑌡𑍁॑\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌮𑌾 𑌋𑌷॑𑌯𑍋 𑌦𑍇\ul{𑌵}𑌜𑌾 𑌇𑌤𑌿॑। 
𑌤𑍇𑌷𑌾॑\ul{𑌮𑌿}𑌷𑍍𑌟𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌨𑌿 𑌧𑌾\ul{𑌮}𑌶𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌰𑍇॑𑌜\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌕𑍃॑𑌤𑌾𑌨𑌿 𑌰𑍂\ul{𑌪}𑌶𑌃। 
𑌕𑍋 𑌨𑍁॑ 𑌮\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌮𑌿॑𑌥𑌿𑌤𑌃। 𑌸\ul{𑌖𑌾} 𑌸𑌖𑌾॑𑌯𑌮𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍‌। 
𑌜𑌹𑌾॑𑌕𑍋 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌦𑍀॑𑌷𑌤𑍇। 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌜॑ 𑌸\ul{𑌖𑌿}𑌵𑌿\ul{𑌦}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌖𑌾॑𑌯𑌮𑍍‌। 
𑌨 𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌵𑌾}𑌚𑍍𑌯𑌪𑌿॑ \ul{𑌭𑌾}𑌗𑍋 𑌅॑𑌸𑍍𑌤𑌿। 𑌯𑌦𑍀\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌶𑍃}𑌣𑍋\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌲𑌕\dng{ꣳ}॑ 𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑌿॥8॥

𑌨 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌵𑍇𑌦॑ 𑌸𑍁\ul{𑌕𑍃}𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}𑌮𑌿𑌤𑌿॑। \ul{𑌋}𑌤𑍁\ur{}𑌋॑𑌤𑍁𑌨𑌾 \ul{𑌨𑍁}𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾॑𑌨𑌃। 
𑌵𑌿𑌨॑𑌨𑌾\ul{𑌦𑌾}𑌭𑌿𑌧𑌾॑𑌵𑌃। 𑌷𑌷𑍍𑌟𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶॑𑌕𑌾 \ul{𑌵}𑌲𑍍𑌗𑌾𑌃। 
\ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌲𑌕𑍃॑𑌷𑍍𑌣𑍗 \ul{𑌚} 𑌷𑌾𑌷𑍍𑌟𑌿॑𑌕𑍗। \ul{𑌸𑌾}\ul{𑌰𑌾}\ul{𑌗}\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍈\ul{𑌰𑍍𑌜}𑌰𑌦॑𑌕𑍍𑌷𑌃। 
\ul{𑌵}\ul{𑌸}𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌵𑌸𑍁॑𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}𑌹। \ul{𑌸𑌂}\ul{𑌵}\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌸𑍍𑌯॑ 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑍈}\ul{𑌷}𑌕𑍃𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌥}𑌮𑌃 𑌸𑍍𑌮𑍃॑𑌤𑌃। \ul{𑌅}𑌮𑍂\ul{𑌨𑌾}𑌦𑌯॑𑌤𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍‌॥9॥

\ul{𑌅}𑌮𑍂\dng{ꣴ}𑌶𑍍𑌚॑ 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌰𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑌃। \ul{𑌏}𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌾}𑌚𑌃 𑌪𑍍𑌰॑𑌯𑍁\ul{𑌜𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌯𑌤𑍍𑌰𑍈𑌤॑𑌦𑍁\ul{𑌪}𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑍇। \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌵 𑌵𑌿॑𑌜𑌾\ul{𑌨𑍀}𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌮𑌾𑌣𑌂॑ 𑌕𑌾\ul{𑌲}𑌪॑𑌰𑍍𑌯𑌯𑍇। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌶𑍇}\ul{𑌷}𑌣𑌂 𑌤𑍁॑ 𑌵\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌃। 
\ul{𑌋}𑌤𑍂𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌤\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}𑌬𑍋𑌧॑𑌤। 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌲𑌵𑌾𑌸𑌾॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰}𑌗𑌣𑌃। 
\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}𑌷𑍍𑌮𑍇𑌣𑌾॑𑌽𑌽𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤}𑌤𑍇 𑌸॑𑌹। \ul{𑌨𑌿}𑌜𑌹॑𑌨𑍍‌ 𑌪𑍃𑌥𑌿॑𑌵𑍀\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌾𑌮𑍍‌॥10॥

\ul{𑌜𑍍𑌯𑍋}𑌤𑌿𑌷𑌾᳚𑌽𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌖𑍍𑌯𑍇𑌨॑ 𑌸𑌃। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌶𑍍𑌵}\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌾𑌣𑌿॑ 𑌵𑌾\ul{𑌸𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌿। 
\ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌨𑌿}𑌬𑍋𑌧॑𑌤। 𑌸𑌂𑌵𑌥𑍍𑌸𑌰𑍀𑌣𑌂॑ 𑌕\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌫𑌲𑌮𑍍‌। 
𑌵\ur{}𑌷𑌾𑌭𑌿𑌰𑍍𑌦॑𑌦\ul{𑌤𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌹। 𑌅𑌦𑍁𑌃𑌖𑍋॑ 𑌦𑍁𑌃𑌖𑌚॑𑌕𑍍𑌷𑍁\ul{𑌰𑌿}𑌵। 
𑌤𑌦𑍍𑌮𑌾॑𑌽𑌽𑌪𑍀𑌤 𑌇\ul{𑌵} 𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 𑌶𑍀𑌤𑍇𑌨𑌾᳚𑌵𑍍𑌯𑌥॑𑌯\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}𑌵। 
\ul{𑌰𑍁}𑌰𑍁𑌦॑𑌕𑍍𑌷 𑌇\ul{𑌵} 𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 𑌹𑍍𑌲𑌾𑌦𑌯𑌤𑍇᳚ 𑌜𑍍𑌵𑌲॑𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}𑌵। 
\ul{𑌶𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌤॑𑌶𑍍𑌚𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌷𑍀। 𑌯𑌾 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾 𑌭𑍍𑌰॑\dng{ꣴ}\ul{𑌶𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌸𑌂𑌵𑌥𑍍𑌸𑌰𑌾𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌭𑍍𑌰॑\dng{ꣴ}\ul{𑌶𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑍇। \ul{𑌯𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌸𑌂𑌵𑌥𑍍𑌸𑌰𑍇 𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌵}\ar{}𑌷𑌾𑌭𑍍𑌯॑ 𑌇\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌰𑍍𑌥𑌃॥11॥\anuvakamend


𑌅𑌕𑍍𑌷𑌿॑\ul{𑌦𑍁𑌃}𑌖𑍋𑌤𑍍𑌥𑌿॑𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌵। \ul{𑌵𑌿}𑌪𑍍𑌰𑌸॑𑌨𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌕}𑌨𑍀𑌨𑌿॑𑌕𑍇। 
𑌆𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇 𑌚𑌾𑌦𑍍𑌗॑𑌣𑌂 \ul{𑌨𑌾}𑌸𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌋}𑌭𑍂𑌣𑌾𑌂᳚ 𑌤\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}𑌬𑍋𑌧॑𑌤। 
\ul{𑌕}\ul{𑌨}\ul{𑌕𑌾}𑌭𑌾𑌨𑌿॑ 𑌵𑌾\ul{𑌸𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌿। \ul{𑌅}𑌹𑌤𑌾॑𑌨𑌿 \ul{𑌨𑌿}𑌬𑍋𑌧॑𑌤। 
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌮𑌶𑍍𑌨𑍀𑌤॑ 𑌮𑍃\ul{𑌜𑍍𑌮𑍀}𑌤। \ul{𑌅}𑌹𑌂 𑌵𑍋॑ 𑌜𑍀\ul{𑌵}𑌨𑌪𑍍𑌰॑𑌦𑌃। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌾}𑌚𑌃 𑌪𑍍𑌰॑𑌯𑍁\ul{𑌜𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑍇। \ul{𑌶}𑌰𑌦𑍍𑌯॑𑌤𑍍𑌰𑍋\ul{𑌪}𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑍇॥12॥

𑌅𑌭𑌿𑌧𑍂𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋𑌽𑌭𑌿𑌘𑍍𑌨॑𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌇}𑌵। \ul{𑌵𑌾}𑌤𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌮}𑌰𑍁𑌦𑍍𑌗॑𑌣𑌾𑌃। 
𑌅𑌮𑍁𑌤𑍋 𑌜𑍇𑌤𑍁𑌮𑌿𑌷𑍁𑌮𑍁॑𑌖\ul{𑌮𑌿}𑌵। 𑌸𑌨𑍍𑌨𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃 𑌸𑌹 𑌦॑𑌦𑍃\ul{𑌶𑍇} 𑌹। 
𑌅𑌪𑌧𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑍈𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌿𑌵॑𑌰𑍍𑌣𑍈\ul{𑌰𑌿}𑌵। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌶𑌿}𑌖𑌾𑌸𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑌃। 
𑌅𑌕𑍍𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯 𑌯𑍋𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌯। \ul{𑌕𑍍𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯𑍇॑\ul{𑌵} 𑌲𑍋𑌹𑌿॑𑌨𑍀। 
𑌹𑍇𑌮𑌤𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌷𑍀 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍‌। \ul{𑌅}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌯𑍋𑌃᳚ 𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌪}𑌣𑍋𑌰𑌿॑𑌵॥13॥

𑌦𑍁𑌰𑍍𑌭𑌿𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌦𑍇𑌵॑𑌲𑍋\ul{𑌕𑍇}𑌷𑍁। \ul{𑌮}𑌨𑍂𑌨𑌾॑𑌮𑍁\ul{𑌦}𑌕𑌂 𑌗𑍃॑𑌹𑍇। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌾}𑌚𑌃 𑌪𑍍𑌰॑𑌵\ul{𑌦}𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃। \ul{𑌵𑍈}𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑍋॑ 𑌯𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌶𑍈𑌶𑌿॑𑌰𑍀𑌃। 
𑌤𑌾 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌵॑𑌮\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌵𑍈᳚𑌕𑍍𑌷𑌤। \ul{𑌇}𑌹 𑌜𑍀॑\ul{𑌵𑌿}𑌕𑌾𑌮𑌪॑𑌰𑌿𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍‌। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌷𑌾 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। \ul{𑌇}𑌹𑍇𑌹॑𑌵𑌃 𑌸𑍍𑌵\ul{𑌤}𑌪𑌸𑌃। 
𑌮𑌰𑍁॑\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌤𑍍𑌵𑌚𑌃। 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥𑌾} 𑌆𑌵𑍃॑𑌣𑍇॥14॥\anuvakamend


𑌅𑌤𑌿॑\ul{𑌤𑌾}𑌮𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿॑ 𑌵𑌾\ul{𑌸𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌿। \ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑌿𑌵॑𑌜𑍍𑌰𑌿\ul{𑌶}𑌤𑌘𑍍𑌨𑌿॑ 𑌚। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰॑𑌹\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌜𑌿॑𑌹𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌸𑌶𑍍𑌚॑𑌤। 
𑌨𑍈𑌵 𑌦𑍇𑌵𑍋॑ 𑌨 \ul{𑌮}𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃। 𑌨 𑌰𑌾𑌜𑌾 𑌵॑𑌰𑍁\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌿𑌭𑍁𑌃। 
𑌨𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌨 𑌪॑𑌵\ul{𑌮𑌾}𑌨𑌃। \ul{𑌮𑌾}𑌤𑍃𑌕𑍍𑌕॑𑌚𑍍𑌚\ul{𑌨} 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 
\ul{𑌦𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑍈\ul{𑌕𑌾} 𑌧𑌨𑍁॑𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌨𑌿𑌃। \ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌪॑𑌰𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌾॥15॥

𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌮𑍍𑌰𑌿॑𑌰𑍂\ul{𑌪𑍇}𑌣। \ul{𑌧}𑌨𑍁𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾॑𑌮\ul{𑌛𑌿}𑌨𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵॑𑌯𑌮𑍍। 
𑌤𑌦𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}𑌧𑌨𑍁॑\-𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌅}𑌭𑍍𑌰𑌵॑𑌰𑍍𑌣𑍇\ul{𑌷𑍁} 𑌚𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍇। 
𑌏𑌤𑌦𑍇𑌵 𑌶𑌂𑌯𑍋𑌰𑍍𑌬𑌾𑌰𑍍‌𑌹॑𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯। \ul{𑌏}𑌤𑌦𑍍𑌰𑍁॑𑌦𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌨𑍁𑌃। 
\ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑ 𑌤𑍍𑌵𑍇\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍁॑𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌨𑌿𑌃। 𑌶𑌿\ul{𑌰} 𑌉𑌤𑍍𑌪𑌿॑𑌪𑍇𑌷। 
𑌸 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍‌। 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑍇𑌣॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇\ul{𑌨} 𑌯𑌜॑𑌤𑍇। 
\ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 𑌨𑍈𑌨\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰 𑌆𑌰𑍁॑𑌕𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑॥16॥\anuvakamend


\ul{𑌅}\ul{𑌤𑍍𑌯𑍂}\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾}𑌕𑍍𑌷𑍋𑌽𑌤𑌿॑𑌰𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍‌। 𑌶𑌿𑌶𑌿॑𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 
𑌨𑍈𑌵 𑌰𑍂𑌪𑌂 𑌨॑ 𑌵𑌾\ul{𑌸𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌿। 𑌨 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌯𑍋\ul{𑌨𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑍁 𑌨॑ 𑌹𑌿\dng{ꣴ}\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌤𑌃। \ul{𑌸}𑌤𑌸𑍍𑌤॑𑌦𑍍𑌦𑍇\ul{𑌵}𑌲𑌕𑍍𑌷॑𑌣𑌮𑍍‌। 
𑌲𑍋𑌹𑌿𑌤𑍋𑌽𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌿 𑌶𑌾॑𑌰\ul{𑌶𑍀}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑌿𑌃। \ul{𑌸𑍂}𑌰𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑍋॑𑌦\ul{𑌯}𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌷𑌿॑ 𑌨𑍍𑌯\ul{𑌞𑍍𑌜}𑌲𑌿𑌕𑌾𑌮𑍍‌। \ul{𑌤𑍍𑌵𑌂} 𑌕𑌰𑍋॑𑌷𑌿 \ul{𑌨𑌿}𑌜𑌾𑌨𑍁॑𑌕𑌾𑌮𑍍‌॥17॥

𑌨𑌿𑌜𑌾𑌨𑍁𑌕𑌾 𑌮𑍇᳚ 𑌨𑍍𑌯\ul{𑌞𑍍𑌜}𑌲𑌿𑌕𑌾। 𑌅𑌮𑍀 𑌵𑌾𑌚𑌮𑍁𑌪𑌾𑌸॑𑌤𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵 𑌋𑌤𑌵𑍋॑ 𑌨\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌤𑍇। 𑌮𑌰𑍍𑌯𑌾𑌦𑌾𑌕𑌰𑌤𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\-𑌪𑍁\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌮𑍍। 
𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣॑ 𑌆\ul{𑌪𑍍𑌨𑍋}𑌤𑌿। 𑌯 𑌏॑𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍇}𑌦। 𑌸 𑌖𑌲𑍁 𑌸𑌂𑌵𑌥𑍍𑌸𑌰 𑌏𑌤𑍈𑌃 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑍀॑𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌸}𑌹। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌕𑌾𑌮𑌾𑌨॑𑌭𑌿\ul{𑌵}𑌹𑌤𑌿। 𑌸 \ul{𑌦𑍍𑌰}𑌫𑍍𑌸𑌃। 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌷𑌾 𑌭𑌵॑𑌤𑌿॥18॥

𑌅𑌵॑\ul{𑌦𑍍𑌰}𑌫𑍍𑌸𑍋 𑌅\dng{ꣳ}॑\ul{𑌶𑍁}𑌮𑌤𑍀॑𑌮𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍‌। \ul{𑌇}\ul{𑌯𑌾}𑌨𑌃 \ul{𑌕𑍃}𑌷𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌦}𑌶𑌭𑌿𑌃॑ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑍈𑌃᳚। 
𑌆\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌤𑌮𑌿\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌶\ul{𑌚𑍍𑌯𑌾} 𑌧𑌮॑𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍‌। 𑌉𑌪𑌸𑍍𑌨𑍁𑌹𑌿 𑌤𑌂 𑌨𑍃𑌮𑌣𑌾𑌮𑌥॑𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌤𑌿। 
𑌏𑌤𑌯𑍈𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌸𑌲𑌾𑌵𑍃॑𑌕𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸}𑌹। 𑌅𑌸𑍁𑌰𑌾𑌨𑍍‌ 𑌪॑𑌰𑌿\ul{𑌵𑍃}𑌶𑍍𑌚𑌤𑌿। 
𑌪𑍃𑌥𑌿॑\ul{𑌵𑍍𑌯}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍁𑌮॑𑌤𑍀। 𑌤𑌾\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌵𑌵॑𑌸𑍍𑌥𑌿𑌤𑌃 𑌸𑌂𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑍋 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌂 𑌚॑। 
𑌨𑍈𑌵𑌂 𑌵𑌿𑌦𑍁𑌷𑌾𑌽𑌽𑌚𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳚𑌨𑍍𑌤𑍇\ul{𑌵𑌾}𑌸𑌿𑌨𑍗। 𑌅𑌨𑍍𑌯𑍋𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈᳚ 𑌦𑍍𑌰𑍁\ul{𑌹𑍍𑌯𑌾}𑌤𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}𑌹𑍍𑌯𑌤𑌿। 
𑌭𑍍𑌰𑌶𑍍𑌯𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵॑𑌰𑍍𑌗𑌾\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌤𑍍‌। 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍃𑌤𑍁𑌮॑𑌣𑍍𑌡\ul{𑌲𑌾}𑌨𑌿। 
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌮𑌣𑍍𑌡𑌲𑌾᳚𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}𑌯𑌿𑌕𑌾𑌃। 𑌅𑌤 𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵\dng{ꣳ} 𑌸॑𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌚𑌨𑌾𑌃॥19॥\anuvakamend


𑌆𑌰𑍋𑌗𑍋 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑌃 𑌪𑌟𑌰𑌃॑ 𑌪\ul{𑌤}𑌙𑍍𑌗𑌃। 𑌸𑍍𑌵𑌰𑍍𑌣𑌰𑍋 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌷𑌿𑌮𑌾\sn{} 𑌵𑌿\ul{𑌭𑌾}𑌸𑌃। 
𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇 𑌦𑌿𑌵𑌮𑌾॑𑌤\ul{𑌪}𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂 𑌦𑍁𑌹𑌾𑌨𑌾 𑌅𑌨𑌪𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰॑𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 
𑌕𑌶𑍍𑌯॑𑌪𑍋𑌽\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌮𑌃। 𑌸 𑌮𑌹𑌾𑌮𑍇𑌰𑍁𑌂 𑌨॑ 𑌜\ul{𑌹𑌾}𑌤𑌿। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌷𑌾 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌶𑌿𑌲𑍍𑌪𑌂॑ 𑌕𑌶𑍍𑌯𑌪 𑌰𑍋\ul{𑌚}𑌨𑌾𑌵॑𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌇}\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾𑌵॑𑌤𑍍𑌪𑍁\ul{𑌷𑍍𑌕}𑌲𑌂 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾॑𑌨𑍁। 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌰𑍍𑌪𑌿॑𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌸𑌾}𑌕𑌮𑍍‌॥20॥

𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍‌ 𑌰𑌾𑌜𑌾𑌨𑌮𑌧𑌿𑌵𑌿𑌶𑍍𑌰𑌯𑍇॑𑌮\ul{𑌮𑌿}𑌤𑌿। 𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇 𑌕𑌶𑍍𑌯𑌪𑌾𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\-𑌤𑌿॑𑌰𑍍𑌲\ul{𑌭}𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌃 𑌕𑌶𑍍𑌯𑌪𑌾𑌦𑌧𑌿॑𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌧}𑌮𑌤𑌿। 𑌭𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾𑌕𑌰𑍍𑌮𑌕𑍃॑𑌦𑌿\ul{𑌵𑍈}𑌵𑌮𑍍‌। 
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑍋 𑌜𑍀𑌵𑌾𑌨𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯॑𑌜𑍀\ul{𑌵𑌾}𑌨𑌿। 𑌸𑌪𑍍𑌤 𑌶𑍀\ur{}𑌷॑𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌃। 
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌇॑𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌚𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃। 𑌅𑌪𑌶𑍍𑌯𑌮𑌹𑌮𑍇𑌤𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌪𑍍𑌤 𑌸𑍂᳚𑌰𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌿}𑌤𑌿। 
𑌪𑌞𑍍𑌚𑌕𑌰𑍍𑌣𑍋॑ 𑌵𑌾\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌯𑌨𑌃। 𑌸𑌪𑍍𑌤𑌕𑌰𑍍𑌣॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌲𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌿𑌃॥21॥

𑌆𑌨𑍁𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿𑌕 𑌏𑌵 𑌨𑍗 𑌕𑌶𑍍𑌯॑𑌪 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 𑌉𑌭𑍗॑ 𑌵𑍇\ul{𑌦}𑌯𑌿𑌤𑍇। 
𑌨 𑌹𑌿 𑌶𑍇𑌕𑍁𑌮𑌿𑌵 𑌮𑌹𑌾𑌮𑍇॑𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌗}𑌨𑍍𑌤𑍁𑌮𑍍। 𑌅𑌪𑌶𑍍𑌯𑌮𑌹𑌮𑍇𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌮𑌣𑍍𑌡𑌲𑌂 𑌪𑌰𑌿𑌵॑𑌰𑍍𑌤\ul{𑌮𑌾}𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌗𑌾}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾॑𑌣\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}𑌤𑌃। 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤 𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌰𑍁𑌮𑍍। 𑌏𑌕𑌂॑ 𑌚𑌾\ul{𑌜}𑌹𑌤𑌮𑍍। 
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑌪𑌟𑌰𑌪𑌤॑𑌙𑍍𑌗𑌾 \ul{𑌨𑌿}𑌹𑌨𑍇। 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌨𑌾॑𑌤\ul{𑌪}𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌹 𑌤𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿॑𑌤𑌪𑌾𑌃॥22॥

\ul{𑌅}𑌮𑍁\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}𑌤𑌰𑍇। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌹𑌾𑌤𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿॑𑌤𑌪𑌾𑌃। 𑌤𑍇𑌷𑌾॑𑌮𑍇\ul{𑌷𑌾} 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌦𑌿\ul{𑌵}𑌮\ul{𑌨𑍁}𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃। 𑌤𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿॑ \ul{𑌪}𑌥𑌿𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌦\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑌾𑌵𑌾\sn{}। 
𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇 𑌘𑍃𑌤𑌮𑌾॑𑌤\ul{𑌪}𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂 𑌦𑍁𑌹𑌾𑌨𑌾 𑌅𑌨𑌪𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰॑𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 
𑌸𑌪𑍍𑌤𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌇॑𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌚𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃। 𑌤𑍇𑌷𑌾॑𑌮𑍇\ul{𑌷𑌾} 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌦𑌿\ul{𑌶𑍋} 𑌨𑌾𑌨𑌾॑𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃॥23॥

\ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑌾॑𑌰 \ul{𑌋}𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃॑। 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑ 𑌯𑍇 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤। 
𑌤𑍇𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍋𑌮𑌾𑌭𑍀 𑌰𑌕𑍍𑌷॑𑌣 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 𑌤𑌦॑𑌪𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾}𑌯𑌃। 
𑌦𑌿𑌗𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜 𑌋𑌤𑍂᳚𑌨𑍍‌ 𑌕\ul{𑌰𑍋}𑌤𑌿। 𑌏𑌤॑𑌯𑍈\ul{𑌵𑌾}𑌵𑍃𑌤𑌾 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌤𑌾𑌯𑌾 𑌇𑌤𑌿 𑌵𑍈॑𑌶\ul{𑌮𑍍𑌪𑌾}𑌯𑌨𑌃। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌷𑌾 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵॑ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌤𑍇 \ul{𑌶}𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌶}𑌤𑌂 𑌭𑍂𑌮𑍀𑌃᳚। 
\ul{𑌉}𑌤𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃। 𑌨𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌿\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃᳚॥24॥

𑌅𑌨𑍁 𑌨 𑌜𑌾𑌤𑌮𑌷𑍍𑌟 𑌰𑍋𑌦॑𑌸𑍀 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 𑌨𑌾𑌨𑌾𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌤𑍍𑌵𑌾𑌦𑍃𑌤𑍂𑌨𑌾𑌂 𑌨𑌾𑌨𑌾॑𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 
𑌅𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌤𑍁 𑌵𑍍𑌯𑌵𑌸𑌿॑𑌤𑌾 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌮𑌣𑍍𑌡𑌲𑌾𑌨𑍍𑌯𑌷𑍍𑌟𑌾॑𑌤 \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍‌। 
𑌤𑍇𑌷𑌾॑𑌮𑍇\ul{𑌷𑌾} 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍁𑌦॑\ul{𑌗𑌾}𑌦𑌨𑍀॑𑌕𑌮𑍍। 
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃। 𑌆𑌽\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍। 
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯 𑌆𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌜𑌗𑌤𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌥𑍁॑𑌷\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}𑌤𑌿॥25॥\anuvakamend


𑌕𑍍𑌵𑍇𑌦𑌮𑌭𑍍𑌰𑌂॑ 𑌨𑌿\ul{𑌵𑌿}𑌶𑌤𑍇। 𑌕𑍍𑌵𑌾𑌯\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌂𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑍋 𑌮𑌿॑𑌥𑌃। 
𑌕𑍍𑌵𑌾𑌹𑌃 𑌕𑍍𑌵𑍇𑌯𑌂 𑌦𑍇॑𑌵 \ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌰𑍀। 𑌕𑍍𑌵 𑌮𑌾𑌸𑌾 𑌋॑𑌤\ul{𑌵𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌾𑌃। 
𑌅𑌰𑍍𑌧𑌮𑌾𑌸𑌾॑ 𑌮𑍁\ul{𑌹𑍂}𑌰𑍍𑌤𑌾𑌃। 𑌨𑌿𑌮𑍇𑌷𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁॑𑌟𑌿\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌹। 
𑌕𑍍𑌵𑍇𑌮𑌾 𑌆𑌪𑍋 𑌨𑌿॑𑌵𑌿\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑍇। \ul{𑌯}𑌦𑍀𑌤𑍋॑ 𑌯𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑌿। 
𑌕𑌾𑌲𑌾 𑌅𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌨𑌿॑𑌵𑌿\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑍇। \ul{𑌆}𑌪𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌸}𑌮𑌾𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌃॥26॥

𑌅𑌭𑍍𑌰𑌾᳚\ul{𑌣𑍍𑌯}𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰॑𑌪\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑍇। \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑍁𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌸}𑌮𑌾𑌹𑌿॑𑌤𑌾। 
𑌅𑌨𑌵𑌰𑍍𑌣𑍇 𑌇॑𑌮𑍇 \ul{𑌭𑍂}𑌮𑍀। \ul{𑌇}𑌯𑌂 𑌚𑌾॑𑌽𑌸𑍗 \ul{𑌚} 𑌰𑍋𑌦॑𑌸𑍀। 
𑌕𑌿\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌵𑌿𑌦𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍𑌤॑𑌰𑌾 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌯𑍇}𑌨𑍇𑌮𑍇 𑌵𑌿॑𑌧𑍃\ul{𑌤𑍇} 𑌉𑌭𑍇। 
\ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌣𑍁𑌨𑌾॑ 𑌵𑌿𑌧𑍃॑𑌤𑍇 \ul{𑌭𑍂}𑌮𑍀। \ul{𑌇}𑌤𑌿 𑌵॑𑌥𑍍𑌸\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍇𑌦॑𑌨𑌾। 
𑌇𑌰𑌾॑𑌵𑌤𑍀 𑌧𑍇\ul{𑌨𑍁}𑌮\ul{𑌤𑍀} 𑌹𑌿 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌮𑍍‌। \ul{𑌸𑍂}\ul{𑌯}\ul{𑌵}𑌸𑌿\ul{𑌨𑍀} 𑌮𑌨𑍁॑𑌷𑍇 𑌦\ul{𑌶}𑌸𑍍𑌯𑍇᳚॥27॥

𑌵𑍍𑌯॑𑌷𑍍𑌟\ul{𑌭𑍍𑌨𑌾}𑌦𑍍𑌰𑍋𑌦॑\ul{𑌸𑍀} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣॑\ul{𑌵𑍇}𑌤𑍇। \ul{𑌦𑌾}𑌧𑌰𑍍𑌥॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀\ul{𑌮}𑌭𑌿𑌤𑍋॑ \ul{𑌮}𑌯𑍂𑌖𑍈𑌃᳚। 
𑌕𑌿𑌂 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌰𑍍𑌬॑𑌲\-\ul{𑌮𑌾}𑌹𑍁𑌃। \ul{𑌕𑌾} 𑌦𑍀𑌪𑍍𑌤𑌿𑌃॑ 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌪}𑌰𑌾𑌯॑𑌣𑌮𑍍‌। 
𑌏𑌕𑍋॑ \ul{𑌯}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌰॑𑌯\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌃। \ul{𑌰𑍇}𑌜𑌤𑍀॑ 𑌰𑍋\ul{𑌦}𑌸𑍀 𑌉॑𑌭𑍇। 
𑌵𑌾𑌤𑌾𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌰𑍍𑌬॑𑌲\ul{𑌮𑌾}𑌹𑍁𑌃। \ul{𑌅}𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾᳚𑌦𑍍𑌦𑍀\ul{𑌪𑍍𑌤𑌿}𑌰𑍁𑌚𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 
\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌪\ul{𑌦𑌾}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌰॑𑌯\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌃। 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋॑𑌰𑍇\ul{𑌕}𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌮𑌮𑍍‌॥28॥

\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌯𑍋॑ 𑌵𑌾𑌯॑𑌵\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}𑌵। \ul{𑌏}𑌤𑌦॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}𑌰𑌾𑌯॑𑌣𑌮𑍍‌। 
𑌪𑍃𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪॑𑌰𑌂 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑍍‌। \ul{𑌅}𑌵𑌮𑌂॑ 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌮𑌞𑍍𑌚॑𑌤𑍁𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂 \ul{𑌚} 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯॑𑌪𑌾\ul{𑌪𑌾}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। \ul{𑌏}𑌤𑌤𑍍𑌪𑍃॑𑌚𑍍𑌛𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌮𑍁𑌮𑌾॑𑌹𑍁𑌃 𑌪॑𑌰𑌂 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑍍‌। \ul{𑌪}𑌵𑌮𑌾॑𑌨𑌂 \ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌧𑍍𑌯॑𑌮𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵𑌾𑌵॑𑌮𑍋 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌃। \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳚𑌶𑍍𑌚\ul{𑌤𑍁}𑌰𑍁𑌚𑍍𑌯॑𑌤𑍇॥29॥

\ul{𑌅}\ul{𑌨𑌾}\ul{𑌭𑍋}𑌗𑌾𑌃 𑌪॑𑌰𑌂 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑍍‌। \ul{𑌪𑌾}𑌪𑌾: 𑌸𑌂॑𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌦𑌾। 
𑌆𑌭𑍋𑌗𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌵॑ 𑌸𑌂\ul{𑌯}𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰 𑌪𑍁॑𑌣𑍍𑌯\ul{𑌕𑍃}𑌤𑍋 𑌜॑𑌨𑌾𑌃। 
𑌤𑌤𑍋॑ \ul{𑌮}𑌧𑍍𑌯𑌮॑𑌮𑌾\ul{𑌯}𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌚}𑌤𑍁𑌮॑𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌚} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑌿। 
𑌪𑍃𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌪𑌾\ul{𑌪}𑌕𑍃𑌤𑌃। \ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰 𑌯𑌾॑𑌤\ul{𑌯}𑌤𑍇 𑌯॑𑌮𑌃। 
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌨𑍍‌ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}𑌹𑌿। \ul{𑌯}𑌦𑌿 𑌵𑍇᳚𑌤𑍍𑌥𑌾𑌽\ul{𑌸}𑌤𑍋 𑌗𑍃॑𑌹𑌾𑌨𑍍‌॥30॥

\ul{𑌕}𑌶𑍍𑌯𑌪𑌾॑𑌦𑍁𑌦𑌿॑𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍂}𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃। \ul{𑌪𑌾}𑌪𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿॑𑌰𑍍𑌘𑍍𑌨\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌦𑌾। 
𑌰𑍋𑌦𑌸𑍍𑌯𑍋𑌨𑍍𑌤॑𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌶𑍇}𑌷𑍁। 𑌤𑌤𑍍𑌰 𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑ 𑌵𑌾\ul{𑌸}𑌵𑍈𑌃। 
𑌤𑍇𑌽𑌶𑌰𑍀𑌰𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰॑𑌪\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑍇। \ul{𑌯}𑌥𑌾\-𑌽𑌪𑍁॑𑌣𑍍𑌯\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮॑𑌣𑌃। 
𑌅𑌪𑌾᳚\ul{𑌣𑍍𑌯}𑌪𑌾𑌦॑𑌕𑍇\ul{𑌶𑌾}𑌸𑌃। \ul{𑌤}𑌤𑍍𑌰 𑌤𑍇॑𑌽𑌯𑍋\ul{𑌨𑌿}𑌜𑌾 𑌜॑𑌨𑌾𑌃। 
𑌮𑍃𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌰𑍍𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑌾॑𑌪\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑍇। \ul{𑌅}𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾॑𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌕𑌰𑍍𑌮॑𑌭𑌿𑌃॥31॥

𑌆𑌶𑌾𑌤𑌿𑌕𑌾𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌮॑𑌯 \ul{𑌇}𑌵। 𑌤𑌤𑌃 𑌪𑍂𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑ 𑌵𑌾\ul{𑌸}𑌵𑍈𑌃। 𑌅𑌪𑍈॑𑌤𑌂 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌜॑𑌯𑌤𑌿। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 𑌸 𑌖𑌲𑍍𑌵𑍈𑌵𑌂॑ 𑌵𑌿\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾}𑌹𑍍𑌮𑌣𑌃। \ul{𑌦𑍀}𑌰𑍍𑌘𑌶𑍍𑌰𑍁॑𑌤𑍍𑌤\ul{𑌮𑍋} 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 
𑌕𑌶𑍍𑌯॑\ul{𑌪}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑌿॑\ul{𑌥𑌿𑌃} 𑌸𑌿𑌦𑍍𑌧𑌗॑𑌮\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌿𑌦𑍍𑌧𑌾𑌗॑𑌮𑌨𑌃। 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌷𑌾 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 
𑌆𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳚\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌵𑌾॑\ul{𑌸}𑌵𑌾𑌃। 𑌰𑍋𑌹॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾॑ 𑌰𑍁𑌹𑌃॑॥32॥

𑌋𑌷𑌿॑𑌰𑍍‌𑌹 𑌦𑍀\ul{𑌰𑍍𑌘}𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌮𑌃। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌘𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌅𑌤𑌿॑𑌥𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌤𑌿। 
𑌕𑌶𑍍𑌯𑌪𑌃 𑌪𑌶𑍍𑌯॑𑌕𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿। 𑌯𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌰𑌿𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑍀॑𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍗}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍‌। 
𑌅𑌥𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇॑𑌰𑌷𑍍𑌟𑌪𑍁॑𑌰𑍁\ul{𑌷}𑌸𑍍𑌯। 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌷𑌾 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 
𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌯॑ \ul{𑌸𑍁}𑌪𑌥𑌾॑ \ul{𑌰𑌾}𑌯𑍇 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍‌। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌵}𑌯𑍁𑌨𑌾॑𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍‌। 
\ul{𑌯𑍁}\ul{𑌯𑍋}𑌧𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌮𑌜𑍍𑌜𑍁॑𑌹𑍁\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌮𑍇𑌨𑌃॑। 𑌭𑍂𑌯𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌤𑍇 𑌨𑌮 𑌉𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌵𑌿॑𑌧𑍇\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌿॥33॥\anuvakamend


𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌜𑌾𑌤॑𑌵𑍇\ul{𑌦𑌾}𑌶𑍍𑌚। 𑌸𑌹𑍋𑌜𑌾 𑌅॑𑌜𑌿\ul{𑌰𑌾}𑌪𑍍𑌰𑌭𑍁𑌃। 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑌰𑍋 𑌨॑𑌰𑍍𑌯𑌾\ul{𑌪𑌾}𑌶𑍍𑌚। 
\ul{𑌪}𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾॑𑌧𑌾\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌪𑍍𑌤॑𑌮𑌃। 𑌵𑌿𑌸𑌰𑍍𑌪𑍇𑌵𑌾𑌽𑌷𑍍𑌟॑𑌮𑍋𑌽\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 
𑌏𑌤𑍇𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌵𑌸𑌵𑌃, 𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌤𑌾 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 𑌯𑌥𑌰𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌰𑍍𑌚𑌿𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌣॑𑌵𑌿\ul{𑌶𑍇}𑌷𑌾𑌃। 
𑌨𑍀𑌲𑌾𑌰𑍍𑌚𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌪𑍀𑌤𑌕𑌾᳚𑌰𑍍𑌚𑌿\ul{𑌶𑍍𑌚𑍇}𑌤𑌿। 𑌅𑌥 𑌵𑌾𑌯𑍋𑌰𑍇𑌕𑌾𑌦𑌶𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑌸𑍍𑌯𑍈𑌕𑌾\-𑌦𑌶॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀\ul{𑌕}𑌸𑍍𑌯। 
𑌪𑍍𑌰𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌵𑍍𑌯॑𑌵\ul{𑌦𑌾}𑌤𑌾𑌃॥34॥


𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚 𑌵𑌾𑌸𑍁॑𑌕𑌿\ul{𑌵𑍈}𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌾𑌃। 𑌰𑌜𑌤𑌾𑌃 𑌪𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌾𑌃। 𑌕𑌪𑌿𑌲𑌾 𑌅॑𑌤𑌿\ul{𑌲𑍋}𑌹𑌿𑌤𑌾𑌃। 
𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌵𑌪॑𑌤\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}𑌶𑍍𑌚। 𑌵𑍈𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤 𑌇॑𑌤𑍍𑌯𑍇\ul{𑌕𑌾}𑌦𑌶। 𑌨𑍈𑌨𑌂 𑌵𑍈𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑍋॑ 𑌹𑌿\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑌿। 
𑌯 𑌏॑𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍇}𑌦। 𑌸 𑌹𑍋𑌵𑌾𑌚 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃 𑌪𑌾॑𑌰𑌾\ul{𑌶}𑌰𑍍𑌯𑌃। 
𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑍁𑌦𑍍𑌵𑌧𑌮𑍇𑌵𑌾𑌹𑌂 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑍈᳚𑌚𑍍𑌛\ul{𑌮𑌿}𑌤𑌿। 𑌨 𑌤𑍍𑌵𑌕𑌾॑𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌹}𑌨𑍍𑌤𑌿॥35॥


𑌯 𑌏॑𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍇}𑌦। 𑌅𑌥 𑌗॑𑌨𑍍𑌧\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌗𑌣𑌾𑌃। 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌭𑍍𑌰𑌾𑌟𑍍‌। 
𑌅𑌙𑍍𑌘𑌾॑\ul{𑌰𑌿}𑌰𑍍𑌬𑌮𑍍𑌭𑌾॑𑌰𑌿𑌃। 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑌃} 𑌸𑍁𑌹॑𑌸𑍍𑌤𑌃। 𑌕𑍃𑌶𑌾॑𑌨𑍁\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌵॑𑌸𑍁𑌃। 
𑌮𑍂𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂᳚𑌰𑍍𑌯\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌚𑌾𑌃। 𑌕𑍃𑌤𑌿𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌾𑌦𑌶 𑌗॑𑌨𑍍𑌧\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌗𑌣𑌾𑌃। 
𑌦𑍇𑌵𑌾𑌶𑍍𑌚 𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃। 𑌰𑌶𑍍𑌮𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌦𑍇𑌵𑌾॑ 𑌗\ul{𑌰}𑌗𑌿𑌰𑌃॥36॥


𑌨𑍈𑌨𑌂 𑌗𑌰𑍋॑ 𑌹𑌿\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑌿। 𑌯 𑌏॑𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍇}𑌦। 
\ul{𑌗𑍗}𑌰𑍀 𑌮𑌿॑𑌮𑌾𑌯 𑌸\ul{𑌲𑌿}𑌲𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌤𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍀। 𑌏𑌕॑𑌪𑌦𑍀 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌪\ul{𑌦𑍀} 𑌸𑌾 𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌪𑌦𑍀। 
\ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑌾𑌪॑\ul{𑌦𑍀} 𑌨𑌵॑𑌪𑌦𑍀 𑌬\ul{𑌭𑍂}𑌵𑍁𑌷𑍀᳚। 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 𑌪𑌰𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋॑𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}𑌤𑌿। 
𑌵𑌾𑌚𑍋॑ 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍇}𑌷𑌣𑌮𑍍‌। 𑌅𑌥 𑌨𑌿𑌗𑌦॑𑌵𑍍𑌯𑌾\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}𑌤𑌾𑌃। 
𑌤𑌾𑌨𑌨𑍁𑌕𑍍𑌰॑𑌮𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌃। \ul{𑌵}𑌰𑌾𑌹𑌵𑌃॑ 𑌸𑍍𑌵\ul{𑌤}𑌪𑌸𑌃॥37॥

\ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑍁𑌨𑍍𑌮॑𑌹\ul{𑌸𑍋} 𑌧𑍂𑌪॑𑌯𑌃। 𑌶𑍍𑌵𑌾𑌪𑌯𑍋 𑌗𑍃𑌹𑌮𑍇𑌧𑌾᳚𑌶𑍍𑌚𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌤𑍇। 
\ul{𑌯𑍇} 𑌚𑍇𑌮𑍇𑌽𑌶𑌿॑𑌮𑌿\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑌃। 𑌪𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑌪𑍍𑌤 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀𑌮𑌭𑌿𑌵॑𑌰𑍍‌\ul{𑌷}𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌤𑌿। 𑌏𑌤𑌯𑍈𑌵 𑌵𑌿𑌭𑌕𑍍𑌤𑌿𑌵𑌿॑𑌪\ul{𑌰𑍀}𑌤𑌾𑌃। \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌤𑍈॑𑌰𑍁\ul{𑌦𑍀}𑌰𑌿𑌤𑌾𑌃। 
𑌅𑌮𑍂𑌁𑌲𑍍𑌲𑍋𑌕𑌾𑌨\-𑌭𑌿𑌵॑\ur{}\ul{𑌷}𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌤𑍇𑌷𑌾॑𑌮𑍇\ul{𑌷𑌾} 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। \ul{𑌸}\ul{𑌮𑌾}𑌨\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌦𑍁𑌦॑𑌕𑌮𑍍‌॥38॥

\ul{𑌉}𑌚𑍍𑌚𑍈𑌤𑍍𑌯॑\ul{𑌵}𑌚𑌾𑌹॑𑌭𑌿𑌃। 𑌭𑍂𑌮𑌿𑌂॑ \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾} 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌦𑌿𑌵𑌂 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨॑𑌯 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 
𑌯𑌦𑌕𑍍𑌷॑𑌰𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌕𑍃॑𑌤𑌮𑍍‌। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌦𑍇𑌵𑌾 \ul{𑌉}𑌪𑌾𑌸॑𑌤𑍇। \ul{𑌮}𑌹𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿॑𑌮𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}𑌪𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌜}𑌮𑌦॑\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}𑌮𑌕𑍁॑𑌰𑍍𑌵𑌤। \ul{𑌜}𑌮𑌦॑\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌰𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑌤𑍇। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑𑌭𑌿𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁𑌰𑍁\ul{𑌤𑍍𑌤}𑌰𑍈𑌃। 𑌰𑌾\ul{𑌜𑍍𑌞𑌃} 𑌸𑍋𑌮॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍃}𑌪𑍍𑌤𑌾𑌸𑌃॑॥39॥

𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌾 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌵𑌤𑌾। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 𑌨𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌦𑌿\ul{𑌶𑍋} 𑌦𑌿𑌶𑌃॑। 
𑌤\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌯𑍋𑌰𑌾𑌵𑍃॑𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌗𑌾}𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯॑। \ul{𑌗𑌾}𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌪॑𑌤𑌯𑍇। 
𑌦𑍈𑌵𑍀𑌃᳚ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰॑𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁॑𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌜𑌿॑𑌗𑌾𑌤𑍁 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑌮𑍍। 
𑌶𑌂 𑌨𑍋॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌪𑌦𑍇᳚। 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇। 
𑌸𑍋𑌮𑌪𑌾 (3) 𑌅𑌸𑍋𑌮𑌪𑌾 (3) 𑌇𑌤𑌿 𑌨𑌿𑌗𑌦॑𑌵𑍍𑌯𑌾\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}𑌤𑌾𑌃॥40॥\anuvakamend


\ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌵𑍃𑌦𑌿॑𑌯𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌮𑌿𑌃। \ul{𑌪}𑌰𑌂 𑌵𑍍𑌯𑍋॑𑌮 \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌵𑍃𑌤𑍍‌। \ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑ 𑌭𑍁𑌜𑍍𑌯𑍂॑𑌨𑌾\ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌾। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌜\ul{𑌗}𑌤𑌸𑍍𑌪॑𑌤𑍀। 𑌜𑌾𑌯𑌾 𑌭𑍂𑌮𑌿𑌃 𑌪॑𑌤𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑍋}𑌮। \ul{𑌮𑌿}𑌥𑍁𑌨॑𑌨𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌅}𑌤𑍁𑌰𑍍𑌯॑𑌥𑍁𑌃। 
𑌪𑍁𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪॑𑌤𑍀 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌃। \ul{𑌸}𑌰𑌮𑌾॑ 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀\ul{𑌪𑍁}𑌮𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌾॑\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑌦𑍍𑌯॑\ul{𑌜}𑌤𑌂 𑌵𑌾॑\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍‌। 𑌵𑌿𑌷𑍁॑𑌰𑍂\ul{𑌪𑍇} 𑌅𑌹॑\ul{𑌨𑍀} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌿॑𑌵 𑌸𑍍𑌥𑌃॥41॥



𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌮𑌾}𑌯𑌾 𑌅𑌵॑𑌥𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌾𑌵𑌨𑍍𑌤𑍗। 
\ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌾𑌂᳚ 𑌪𑍂𑌷𑌣𑌾\ul{𑌵𑌿}𑌹 \ul{𑌰𑌾}𑌤𑌿𑌰॑𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌵𑌾𑌸𑌾᳚𑌤𑍍𑌯𑍗 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍗 𑌜𑌗॑𑌤𑍋 \ul{𑌨𑌿}𑌧𑌾𑌨𑍗᳚। 
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌭𑍂𑌮𑍀 \ul{𑌚}𑌰𑌥𑌃॑ \ul{𑌸}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌖𑌾॑𑌯𑍗। 𑌤𑌾\ul{𑌵}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑ \ul{𑌰𑌾}𑌸𑌭𑌾᳚\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌹𑌵𑌂॑ 𑌮𑍇। 
\ul{𑌶𑍁}\ul{𑌭}\ul{𑌸𑍍𑌪}\ul{𑌤𑍀} \ul{𑌆}𑌗𑌤\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌸𑍂}𑌰𑍍𑌯𑌯𑌾॑ \ul{𑌸}𑌹। 𑌤𑍍𑌯𑍁𑌗𑍍𑌰𑍋॑𑌹 \ul{𑌭𑍁}𑌜𑍍𑌯𑍁𑌮॑𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋𑌦\ul{𑌮𑍇}𑌘𑍇। 
\ul{𑌰}𑌯𑌿𑌂 𑌨 𑌕𑌶𑍍𑌚𑌿॑𑌨𑍍𑌮\ul{𑌮𑍃}𑌵𑌾𑌂 (2) 𑌅𑌵𑌾॑𑌹𑌾𑌃। 𑌤𑌮𑍂॑𑌹𑌥𑍁\ul{𑌰𑍍𑌨𑍗}𑌭𑌿𑌰𑌾᳚\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌵𑌤𑍀॑𑌭𑌿𑌃। 
\ul{𑌅}\ul{𑌨𑍍𑌤}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌪𑍍𑌰𑍁\ul{𑌡𑍍𑌭𑌿}𑌰𑌪𑍋॑𑌦𑌕𑌾𑌭𑌿𑌃॥42॥


\ul{𑌤𑌿}𑌸𑍍𑌰𑌃, 𑌕𑍍𑌷\ul{𑌪}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑌹𑌾॑\ul{𑌤𑌿}𑌵𑍍𑌰𑌜॑𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃। 𑌨𑌾𑌸॑𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌭𑍁}𑌜𑍍𑌯𑍁𑌮𑍂॑𑌹𑌥𑍁𑌃 𑌪\ul{𑌤}𑌙𑍍𑌗𑍈𑌃। 
\ul{𑌸}\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪𑌾}𑌰𑍇। \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌭𑍀𑌰𑌥𑍈𑌃᳚ \ul{𑌶}𑌤𑌪॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌷𑌡॑𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃। 
\ul{𑌸}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌤॑𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍‌। 𑌅𑌨𑍁॑𑌬𑌧𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿 𑌶𑌾\ul{𑌮𑍍𑌬}𑌰𑌃। 𑌆𑌪𑌪𑍂\ur{}𑌷𑌮𑍍𑌬॑𑌰\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}𑌵। 
\ul{𑌸}𑌵𑌿𑌤𑌾॑𑌰𑍇\ul{𑌪}𑌸𑍋॑𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍‌। 𑌤𑍍𑌯\dng{ꣳ} 𑌸𑍁𑌤𑍃𑌪𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌿॑𑌦𑌿\ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}𑌵। \ul{𑌬}𑌹𑍁𑌸𑍋॑𑌮 \ul{𑌗𑌿}𑌰𑌂 𑌵॑𑌶𑍀॥43॥

𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿 𑌤𑍁𑌗𑍍𑌰𑍋 𑌵॑𑌕𑍍𑌰𑌿\ul{𑌯𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍‌। 𑌆𑌯𑌸𑍂𑌯𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮॑𑌤𑍃\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}𑌷𑍁। 𑌸 \linebreak 𑌸𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮𑌸𑍍𑌤𑌮𑍋᳚𑌦𑍍𑌯𑍋𑌽\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋}𑌤𑌃। 
𑌵𑌾𑌚𑍋 𑌗𑌾𑌃 𑌪𑌿॑𑌪𑌾\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌤𑍍‌। 𑌸 𑌤𑌦𑍍𑌗𑍋𑌭𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌤𑌵𑌾᳚𑌽𑌤𑍍𑌯𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌯𑍇। \ul{𑌰}𑌕𑍍𑌷𑌸𑌾॑𑌨\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌯𑍇। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌵𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌰𑌿॑𑌵𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌽𑌸𑍍𑌤𑌃। \ul{𑌏}𑌵\ul{𑌮𑍇}𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌥𑍋॑ 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾। 
𑌤𑍇 \ul{𑌏}𑌤𑍇 𑌦𑍍𑌯𑍁𑌃॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍋𑌃। 𑌅𑌹॑𑌰\ul{𑌹}𑌰𑍍𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂॑ 𑌦𑌧𑌾𑌥𑍇॥44॥

𑌤𑌯𑍋॑\ul{𑌰𑍇}𑌤𑍗 \ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑌾𑌵॑𑌹𑍋\ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌰𑍇। \ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌹𑌃॑। \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍋 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃॑। 
𑌤𑌾 𑌅𑌵𑌿॑𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑍗। 𑌦𑌮𑍍𑌪॑𑌤𑍀 \ul{𑌏}𑌵 𑌭॑𑌵𑌤𑌃। 𑌤𑌯𑍋॑\ul{𑌰𑍇}𑌤𑍗 \ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑍗। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚𑌾॑\ul{𑌦𑌿}\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌶𑍍𑌚॑। \ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌰𑍇\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌥𑍍𑌸𑌃। \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}𑌤 𑌆॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌃। 𑌅\ul{𑌹𑍍𑌨𑍋}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃॥45॥

\ul{𑌤𑌾}𑌮𑍍𑌰𑍋 𑌅॑\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌃। 𑌤𑌾 𑌅𑌵𑌿॑𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑍗। 𑌦𑌮𑍍𑌪॑𑌤𑍀 \ul{𑌏}𑌵 𑌭॑𑌵𑌤𑌃। 
𑌤𑌯𑍋॑\ul{𑌰𑍇}𑌤𑍗 \ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑍗। \ul{𑌵𑍃}𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌵𑍈\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌤𑌶𑍍𑌚॑। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍇\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}𑌤𑍍𑌰𑌃। \ul{𑌵𑍈}𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤॑ 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯॑। 
𑌤𑌾 𑌅𑌵𑌿॑𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑍗। 𑌦𑌮𑍍𑌪॑𑌤𑍀 \ul{𑌏}𑌵 𑌭॑𑌵𑌤𑌃। 𑌤𑌯𑍋॑\ul{𑌰𑍇}𑌤𑍗 \ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑍗॥46॥


\ul{𑌉}𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌨𑍀\ul{𑌹𑌾}𑌰𑌶𑍍𑌚॑। \ul{𑌵𑍃}𑌤𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}𑌷𑍍𑌮𑌾। \ul{𑌵𑍈}\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ 𑌨𑍀\ul{𑌹𑌾}𑌰𑌃। 
𑌤𑍗 𑌤𑌾\ul{𑌵𑍇}𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌪𑌦𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇। 𑌸𑍇𑌯\dng{ꣳ} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍀॑ \ul{𑌗}𑌰𑍍𑌭𑌿𑌣𑍀॑ \ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑍇\ul{𑌣} 𑌸𑌂𑌵॑𑌸𑌤𑌿। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌦𑍁}𑌲𑍍𑌬𑌣𑌮𑍍‌᳚। 𑌯𑌦𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍗॑ \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌯𑌃॑। 
𑌯\ul{𑌥𑌾} 𑌗𑍋\ul{𑌰𑍍𑌗}𑌰𑍍𑌭𑌿𑌣𑍍𑌯𑌾॑ \ul{𑌉}𑌲𑍍𑌬𑌣𑌮𑍍‌᳚। \ul{𑌏}𑌵\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑ \ul{𑌉}𑌲𑍍𑌬𑌣𑌮𑍍‌᳚। 
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌯𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌯𑌾 𑌚 𑌪𑌶𑍁𑌭𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿। 
𑌯 𑌏॑𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍇}𑌦। 𑌏𑌤𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌮𑌪𑌿𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌚𑍇}𑌤𑌿। 
𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑌃। 𑌅𑌥 𑌪𑌵𑌿॑𑌤𑍍𑌰𑌾\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}𑌰𑌸𑌃॥47॥\anuvakamend


\ul{𑌪}𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰॑𑌵\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃} 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌵𑌾\ul{𑌜}𑌮𑌾𑌸॑𑌤𑍇। \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍈𑌷𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌰॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌮}𑌹𑌃 𑌸॑\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌰𑍁॑𑌣\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}𑌰𑍋𑌦॑𑌧𑍇। 𑌧𑍀𑌰𑌾॑ 𑌇𑌚𑍍𑌛𑍇\ul{𑌕𑍁}𑌰𑍍𑌧𑌰𑍁॑𑌣𑍇\ul{𑌷𑍍𑌵𑌾}𑌰𑌭𑌮𑍍‌᳚। 
\ul{𑌪}𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌂॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌤॑\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣}𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇᳚। 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌭𑍁}𑌰𑍍𑌗𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑌿\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃॑। 
𑌅𑌤॑𑌪𑍍𑌤𑌤\ul{𑌨𑍂}𑌰𑍍𑌨 𑌤\ul{𑌦𑌾}𑌮𑍋 𑌅॑𑌶𑍍𑌨𑍁𑌤𑍇। \ul{𑌶𑍃}𑌤𑌾\ul{𑌸} 𑌇𑌦𑍍𑌵𑌹॑\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌸𑍍𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑌾॑𑌶𑌤। 
\ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾᳚𑌮𑍍‌। 𑌅𑌸॑𑌤𑌃 \ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍇 𑌤𑌤॑𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃॥48॥


𑌋𑌷॑𑌯𑌃 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌤𑍍‌। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇𑌽𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋 𑌅॑𑌗\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯}𑌶𑍍𑌚। 
𑌨𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈𑌃} 𑌶𑌙𑍍𑌕𑍃॑𑌤𑍋𑌽𑌵𑌸𑌨𑍍‌। 𑌅𑌥॑ 𑌸𑌵𑌿\ul{𑌤𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌵𑌰𑍍𑌤𑌿॑𑌕𑌾𑌮𑌸𑍍𑌯। 
\ul{𑌅}𑌮𑍀 𑌯 𑌋\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌨𑌿𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌸 \ul{𑌉}𑌚𑍍𑌚𑌾। 𑌨\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌦𑌦𑍃॑\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇} 𑌕𑍁𑌹॑\ul{𑌚𑌿}𑌦𑍍𑌦𑌿𑌵𑍇॑𑌯𑍁𑌃। 
𑌅𑌦॑𑌬𑍍𑌧𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌾𑌨𑌿॑। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌚𑌾}𑌕𑌶॑\ul{𑌚𑍍𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌮𑍇𑌤𑌿। 
𑌤𑌥𑍍𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇᳚𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿॥49॥


𑌧𑌿\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍‌। 𑌤𑌥𑍍𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑍃॑𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇। 
\ul{𑌵}𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍋𑌜॑𑌨𑌮𑍍‌। 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠\dng{ꣳ}॑ 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌧𑌾𑌤॑𑌮𑌮𑍍‌। 
𑌤𑍁\ul{𑌰𑌂} 𑌭𑌗॑𑌸𑍍𑌯 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 𑌅𑌪𑌾॑𑌗𑍂𑌹𑌤 𑌸𑌵𑌿\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑍃𑌭𑍀\sn। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}𑌵𑍋 𑌅𑌨𑍍𑌧॑𑌸𑌃। 𑌨\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯॑\-𑌭𑌵\ul{𑌨𑍍𑌦𑍃}𑌶𑍇। 
𑌅\ul{𑌸𑍍𑌥𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌥𑍍𑌨𑌾 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌃। 𑌨𑌾\ul{𑌮} 𑌨𑌾\ul{𑌮𑍈}𑌵 \ul{𑌨𑌾}𑌮 𑌮𑍇᳚॥50॥


𑌨𑌪𑍁\dng{ꣳ}𑌸॑\ul{𑌕𑌂} 𑌪𑍁\ul{𑌮𑌾}\ul{\dng{ꣴ}}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌮𑌿। 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌵॑𑌰𑍋𑌽𑌸𑍍𑌮𑍍𑌯\ul{𑌥} 𑌜𑌙𑍍𑌗॑𑌮𑌃। 
\ul{𑌯}𑌜𑍇𑌽𑌯\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌯\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}𑌹𑍇 𑌚॑। 𑌮𑌯𑌾॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯॑𑌯𑌕𑍍𑌷𑌤। 
\ul{𑌪}𑌶𑌵𑍋॑ 𑌮𑌮॑ 𑌭𑍂\ul{𑌤𑌾}𑌨𑌿। 𑌅𑌨𑍂𑌬𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍋𑌽𑌸𑍍𑌮𑍍𑌯॑𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌭𑍁𑌃। 
𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌃॑ \ul{𑌸}𑌤𑍀𑌃। 𑌤𑌾 𑌉॑𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍁}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸 𑌆॑𑌹𑍁𑌃। 
𑌪𑌶𑍍𑌯॑𑌦\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌣𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌵𑌿𑌚𑍇॑𑌤\ul{𑌦}𑌨𑍍𑌧𑌃। \ul{𑌕}𑌵𑌿𑌰𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰: 𑌸 \ul{𑌇}𑌮𑌾 𑌚𑌿॑𑌕𑍇𑌤॥51॥


𑌯𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌵𑌿॑\ul{𑌜𑌾}𑌨𑌾𑌥𑍍𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾𑌸॑𑌤𑍍‌। \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌧𑍋 𑌮𑌣𑌿𑌮॑𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍‌। 
𑌤𑌮॑𑌨𑌙𑍍𑌗𑍁\ul{𑌲𑌿}𑌰𑌾𑌵॑𑌯𑌤𑍍‌। \ul{𑌅}\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}𑌵𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯॑𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑍍‌। 
𑌤𑌮𑌜𑌿॑𑌹𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌸𑌶𑍍𑌚॑𑌤। 𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮𑍂𑌲𑌮॑𑌵𑌾\ul{𑌕𑍍𑌛𑌾}𑌖𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌯𑍋॑ 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑌿। 𑌨 𑌸 𑌜𑌾𑌤𑍁 𑌜𑌨𑌃॑ 𑌶𑍍𑌰\ul{𑌦𑍍𑌦}𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌮𑌾॑ 𑌮𑌾\ul{𑌰}𑌯𑌾𑌦𑌿॑𑌤𑌿𑌃। 𑌹𑌸𑌿𑌤\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑌿॑𑌤𑌂 \ul{𑌗𑍀}𑌤𑌮𑍍‌॥52॥


𑌵𑍀𑌣𑌾॑𑌪𑌣\ul{𑌵}𑌲𑌾𑌸𑌿॑𑌤𑌮𑍍‌। \ul{𑌮𑍃}𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌂 𑌚॑ 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌕𑌿}𑌞𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍। 
\ul{𑌅}𑌙𑍍𑌗𑌾𑌨𑌿॑ 𑌸𑍍𑌨𑍇\ul{𑌵} 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌧𑌿॑ 𑌤𑌤𑍍‌। 𑌅𑌤𑍃॑\ul{𑌷𑍍𑌯}\ul{\dng{ꣴ}}𑌸𑍍𑌤𑍃𑌷𑍍𑌯॑𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌜𑍍𑌜𑌾}𑌤𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌮𑌿\ul{𑌥𑍂} 𑌚𑌰\snn। 𑌪𑍁𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌨𑌿𑌰𑍍‌𑌋𑌤𑍍𑌯𑌾॑ 𑌵𑍈\ul{𑌦𑍇}𑌹𑌃। 
\ul{𑌅}𑌚𑍇𑌤𑌾॑ 𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌚𑍇𑌤॑𑌨𑌃। \ul{𑌸} 𑌤𑌂 𑌮𑌣𑌿𑌮॑𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍‌। 
𑌸𑍋॑𑌽𑌨𑌙𑍍𑌗𑍁\ul{𑌲𑌿}𑌰𑌾𑌵॑𑌯𑌤𑍍‌। \ul{𑌸𑍋}𑌽॒\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}𑌵𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯॑𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑍍‌॥53॥


𑌸𑍋𑌽𑌜𑌿॑𑌹𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌅}𑌸𑌶𑍍𑌚॑𑌤। 𑌨𑍈𑌤𑌮𑍃𑌷𑌿𑌂 𑌵𑌿𑌦𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌨𑌗॑𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌵𑌿𑌶𑍇𑌤𑍍‌। 
𑌯॑𑌦𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌵𑌿𑌶𑍇𑌤𑍍‌। \ul{𑌮𑌿}𑌥𑍗 𑌚𑌰𑌿॑𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌵𑌿𑌶𑍇𑌤𑍍‌। 
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭𑌵॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌮𑍍‌। \ul{𑌆}𑌤𑌮॑𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰}𑌥𑌂 𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠। 
𑌏𑌕𑌾᳚𑌶𑍍𑌵𑌮𑍇\ul{𑌕}𑌯𑍋𑌜॑𑌨𑌮𑍍‌। 𑌏𑌕𑌚𑌕𑍍𑌰॑𑌮𑍇\ul{𑌕}𑌧𑍁𑌰𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌵𑌾}𑌤𑌧𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑌿\ul{𑌗}𑌤𑌿𑌂 𑌵𑌿॑𑌭𑍋। \ul{𑌨} \ul{𑌰𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿॑ 𑌨 \ul{𑌵𑍍𑌯}𑌥𑌤𑍇॥54॥


\ul{𑌨𑌾}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌕𑍍𑌷𑍋॑ 𑌯𑌾\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑌜𑍍𑌜॑𑌤𑌿। 𑌯𑌚𑍍𑌛𑍍𑌵𑍇𑌤𑌾᳚𑌨𑍍‌ 𑌰𑍋𑌹𑌿॑𑌤𑌾\dng{ꣴ}\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃। 
\ul{𑌰}𑌥𑍇 𑌯𑍁॑𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽\ul{𑌧𑌿}\-𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॑𑌤𑌿। 𑌏𑌕𑌯𑌾 𑌚 𑌦𑌶𑌭𑌿𑌶𑍍𑌚॑ 𑌸𑍍𑌵\ul{𑌭𑍂}𑌤𑍇। 
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌯𑍇 𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌚। 𑌤𑌿𑌸𑍃𑌭𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌵𑌹𑌸𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶\ul{𑌤𑌾} 𑌚। 
𑌨𑌿𑌯𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑌵𑌿𑌹 𑌤𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌮𑍁}𑌞𑍍𑌚॥55॥\anuvakamend


𑌆𑌤॑𑌨𑍁\ul{𑌷𑍍𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌤॑𑌨𑍁𑌷𑍍𑌵। \ul{𑌉}𑌦𑍍𑌧𑌮𑌾𑌽𑌽𑌧॑\ul{𑌮} 𑌸𑌨𑍍𑌧॑𑌮। 
𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌵\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌗\ul{𑌰𑍍𑌭}𑌮𑌾𑌧𑍇॑\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌃 𑌪𑍁𑌮𑌾\sn{}। 
\ul{𑌇}𑌤𑌃 \ul{𑌸𑌿}𑌕𑍍𑌤\dng{ꣳ} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌗𑌤𑌮𑍍‌। \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮॑\ul{𑌸𑍇} 𑌰𑌸𑌂॑ 𑌕𑍃𑌧𑌿। 
𑌵𑌾𑌰𑌾𑌦𑌂 𑌜𑌨॑𑌯𑌾\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍‌। 𑌯 𑌏𑌕𑍋॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌉𑌚𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 
\ul{𑌅}\ul{𑌸}\ul{𑌙𑍍𑌖𑍍𑌯𑌾}𑌤𑌾𑌃 𑌸॑𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌿। \ul{𑌸𑍍𑌮}𑌰𑍍𑌯𑌤𑍇॑ 𑌨 \ul{𑌚} 𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑍇॥56॥


\ul{𑌏}𑌵\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌂 𑌨𑌿॑𑌬𑍋𑌧𑌤। 𑌆\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍈𑌰𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌹𑌰𑌿॑𑌭𑌿𑌃। 
\ul{𑌯𑌾}𑌹𑌿 \ul{𑌮}𑌯𑍂𑌰॑𑌰𑍋𑌮𑌭𑌿𑌃। 𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑍇𑌚𑌿𑌨𑍍𑌨𑌿𑌯𑍇𑌮𑍁𑌰𑌿॑𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌪𑌾}𑌶𑌿𑌨𑌃। 
\ul{𑌦}\ul{𑌧}𑌨𑍍𑌵𑍇\ul{𑌵} 𑌤𑌾 𑌇॑𑌹𑌿। 𑌮𑌾 \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍈𑌰𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌹𑌰𑌿॑𑌭𑌿𑌃। 
\ul{𑌯𑌾}𑌮𑌿 \ul{𑌮}𑌯𑍂𑌰॑𑌰𑍋𑌮𑌭𑌿𑌃। 𑌮𑌾 𑌮𑌾 𑌕𑍇𑌚𑌿𑌨𑍍𑌨𑌿𑌯𑍇𑌮𑍁𑌰𑌿॑𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌪𑌾}𑌶𑌿𑌨𑌃। 
\ul{𑌨𑌿}\ul{𑌧}𑌨𑍍𑌵𑍇\ul{𑌵} \mbox{𑌤𑌾𑌂 (2)} 𑌇॑𑌮𑌿। 𑌅𑌣𑍁𑌭𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮॑𑌹\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿}𑌶𑍍𑌚॥57॥


\ul{𑌨𑌿}𑌘𑍃𑌷𑍍𑌵𑍈॑𑌰\ul{𑌸}𑌮𑌾𑌯𑍁॑𑌤𑍈𑌃। 𑌕𑌾𑌲𑍈𑌰𑍍‌𑌹𑌰𑌿𑌤𑍍𑌵॑𑌮𑌾\ul{𑌪}𑌨𑍍𑌨𑍈𑌃। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌽𑌽𑌯𑌾॑𑌹𑌿 \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌯𑍁𑌕𑍍‌। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}𑌭𑍍𑌰𑌾𑌷𑍍𑌟𑌿॑𑌵𑌸𑌨𑌃। 
\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌃 𑌶𑍍𑌵𑍇𑌤॑𑌸𑌿𑌕\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}𑌕𑌃। \ul{𑌸𑌂}\ul{𑌵}\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑍋 𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍂}𑌵𑌰𑍍𑌣𑍈𑌃᳚। 
𑌨𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌸𑍍𑌤𑍇𑌽𑌨𑍁𑌚॑𑌰𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌵। 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍋\dng{ꣳ} 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑍋\dng{ꣳ} 𑌸𑍁॑𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍍𑌯𑍋𑌮𑍍‌। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌽𑌽𑌗𑌚𑍍𑌛 𑌹𑌰𑌿𑌵 𑌆𑌗𑌚𑍍𑌛 𑌮𑍇॑𑌧𑌾\ul{𑌤𑌿}𑌥𑍇𑌃। 𑌮𑍇𑌷 𑌵𑍃𑌷𑌣𑌶𑍍𑌵॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑍇}𑌨𑍇॥58॥


𑌗𑍗𑌰𑌾𑌵𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦𑌿𑌨𑍍𑌨𑌹𑌲𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍈 \ul{𑌜𑌾}𑌰। 𑌕𑍗𑌶𑌿𑌕𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣 𑌗𑍗𑌤𑌮॑𑌬𑍍𑌰𑍁\ul{𑌵𑌾}𑌣। 
\ul{𑌅}\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌾𑌶𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌇}𑌹𑌾𑌗॑𑌤𑌾𑌃। 𑌵𑌸॑𑌵𑌃 𑌪𑍃𑌥𑌿\ul{𑌵𑌿}𑌕𑍍𑌷𑌿𑌤𑌃॑। 
\ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑍗\ul{𑌦𑌿}𑌗𑍍𑌵𑌾𑌸॑\ul{𑌸𑍋}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃॑। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌾᳚𑌶𑍍𑌚𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌤𑍇। 
𑌤𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌵𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑌾\ul{𑌮𑍍𑌰}𑌰𑌥𑌾𑌃। 𑌤𑌾𑌮𑍍𑌰𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾᳚𑌸𑍍𑌤\ul{𑌥𑌾}\-𑌽𑌸𑌿𑌤𑌾𑌃। 
𑌦𑌣𑍍𑌡𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃᳚ 𑌖𑌾\ul{𑌦}𑌗𑍍𑌦𑌤𑌃। 𑌇𑌤𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃᳚ 𑌪\ul{𑌰𑌾}𑌙𑍍𑌗𑌤𑌾𑌃॥59॥


𑌉𑌕𑍍𑌤\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌮𑌾𑌣𑌂 𑌚॑ 𑌪𑍁\ul{𑌰} 𑌇𑌤। 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌚॑। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂॑𑌪𑍈\ul{𑌰𑌿}𑌹𑌾𑌽𑌽𑌗॑𑌤𑌾𑌮𑍍‌। 𑌰𑌥𑍇॑𑌨𑍋𑌦\ul{𑌕}𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮॑𑌨𑌾। 
\ul{𑌅}𑌫𑍍𑌸𑍁𑌷𑌾॑ 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵॑𑌯𑍋𑌃। 𑌉𑌕𑍍𑌤𑍋 𑌵𑍇𑌷𑍋॑ 𑌵𑌾\ul{𑌸𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌿 𑌚। 
𑌕𑌾𑌲𑌾𑌵𑌯𑌵𑌾𑌨𑌾𑌮𑌿𑌤𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑍀}𑌜𑍍𑌯𑌾। 𑌵𑌾𑌸𑌾𑌤𑍍𑌯𑌾॑ 𑌇\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋𑌃। 
𑌕𑍋𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌶𑌬𑍍𑌦𑌂 𑌕॑𑌰𑍋\ul{𑌤𑍀}𑌤𑌿। 𑌵𑌾𑌸𑌿𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌰𑍗𑌹𑌿𑌣𑍋 𑌮𑍀𑌮𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌚}𑌕𑍍𑌰𑍇। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌷𑌾 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। \ul{𑌵𑌾}𑌶𑍍𑌰𑍇𑌵॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑍁𑌦𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣 \ul{𑌉}𑌦𑌰॑𑌣𑌮𑌸𑌿। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣 𑌉\ul{𑌦𑍀}𑌰𑌣॑𑌮𑌸𑌿। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣 \ul{𑌆}𑌸𑍍𑌤𑌰॑𑌣𑌮𑌸𑌿। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣 𑌉\ul{𑌪}𑌸𑍍𑌤𑌰॑𑌣𑌮𑌸𑌿॥60॥\anuvakamend


[𑌅𑌪॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤 𑌗\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}𑌣𑍍𑌯𑌃॑]\\
\ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑌯𑍋॑𑌨𑍀\ul{𑌮}𑌷𑍍𑌟𑌪𑍁॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍‌। \ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑌪॑𑌤𑍍𑌨𑍀\ul{𑌮𑌿}𑌮𑌾𑌂 𑌮𑌹𑍀᳚𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌅}𑌹𑌂 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌨 𑌮𑍇॑ 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁𑌃। 𑌨 𑌚𑌾𑌮𑍃॑𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌰}𑌘𑌾𑌽𑌽𑌹॑𑌰𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑌯𑍋᳚\ul{𑌨𑍍𑌯}𑌷𑍍𑌟𑌪𑍁॑𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍‌। \ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑌪॑\ul{𑌦𑌿}𑌦\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌅}𑌹𑌂 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌨 𑌮𑍇॑ 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁𑌃। 𑌨 𑌚𑌾𑌮𑍃॑𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌰}𑌘𑌾𑌽𑌽𑌹॑𑌰𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑌯𑍋॑𑌨𑍀\ul{𑌮}𑌷𑍍𑌟𑌪𑍁॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍‌। \ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑌪॑𑌤𑍍𑌨𑍀\ul{𑌮}𑌮𑍂𑌂 𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍‌᳚॥61॥


\ul{𑌅}𑌹𑌂 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌨 𑌮𑍇॑ 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁𑌃। 𑌨 𑌚𑌾𑌮𑍃॑𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌰}𑌘𑌾𑌽𑌽𑌹॑𑌰𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌸𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑌾॑𑌣𑌂 \ul{𑌮}𑌹𑍀\ul{𑌮𑍂} 𑌷𑍁। 𑌅𑌦𑌿॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌦𑌿॑𑌤𑌿\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍। 
𑌅𑌦𑌿॑𑌤𑌿\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}𑌤𑌾 𑌸 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾 𑌸 \ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌃। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿॑\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌜𑌨𑌾𑌃᳚। 
𑌅𑌦𑌿॑𑌤𑌿\ul{𑌰𑍍𑌜𑌾}𑌤𑌮𑌦𑌿॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌜𑌨𑌿॑𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍‌। \ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑍗 \ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌾\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌿॑𑌤𑍇𑌃। 
𑌯𑍇 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍍𑌵𑌃॑ 𑌪𑌰𑌿॑। \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌂 (2) 𑌉𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑍈\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌭𑌿𑌃॑॥62॥


\ul{𑌪}\ul{𑌰𑌾} \ul{𑌮𑌾}\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾}𑌣𑍍𑌡𑌮𑌾𑌸𑍍𑌯॑𑌤𑍍‌। \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌭𑌿𑌃॑ \ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑍈𑌰𑌦𑌿॑𑌤𑌿𑌃। 
𑌉\ul{𑌪}𑌪𑍍𑌰𑍈\ul{𑌤𑍍𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌂॑ 𑌯𑍁𑌗𑌮𑍍᳚। \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌯𑍈॑ \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑌵𑍇 𑌤॑𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌪}\ul{𑌰𑌾} \ul{𑌮𑌾}\ul{𑌰𑍍𑌤𑌾}𑌣𑍍𑌡𑌮𑌾𑌭॑\ul{𑌰}𑌦𑌿𑌤𑌿॑। 𑌤𑌾𑌨𑌨𑍁𑌕𑍍𑌰॑𑌮𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌃। 
\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌶𑍍𑌚। \ul{𑌧𑌾}𑌤𑌾 𑌚𑌾᳚\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌮𑌾 𑌚॑। 
𑌅\dng{ꣳ}𑌶॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑌗॑𑌶𑍍𑌚। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚 𑌵𑌿𑌵𑌸𑍍𑌵𑌾\dng{ꣴ}॑𑌶𑍍𑌚𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌤𑍇। 
\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌰}\ul{𑌣𑍍𑌯}\ul{𑌗}𑌰𑍍𑌭𑍋 \ul{𑌹}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌃 𑌶𑍁॑\ul{𑌚𑌿}𑌷𑌤𑍍‌। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌜\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}𑌨𑌂 𑌤𑌦𑌿\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌦𑌮𑌿𑌤𑌿॑। \ul{𑌗}𑌰𑍍𑌭𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑌾\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌯𑌃। 
𑌅\ul{𑌥} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃॥63॥\\\mbox{}
[\ul{𑌯}\ul{𑌥𑌾}\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}𑌨𑌂 𑌗॑\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}𑌣𑍍𑌯𑌃॑]\anuvakamend

𑌯𑍋𑌽𑌸𑍗॑ \ul{𑌤}𑌪\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}𑌦𑍇𑌤𑌿॑। 𑌸 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌦𑌾\ul{𑌯𑍋}𑌦𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌮𑌾 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌮𑌾 𑌮𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌦𑌾𑌯𑍋𑌦॑𑌗𑌾𑌃। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌯𑍋᳚𑌽\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 𑌸 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌦𑌾\ul{𑌯𑌾}𑌽𑌸𑍍𑌤𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌮𑌾 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌮𑌾 𑌮𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌦𑌾𑌯𑌾𑌽𑌸𑍍𑌤॑𑌙𑍍𑌗𑌾𑌃। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌯 \ul{𑌆}𑌪𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌤𑌿। 𑌸 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈\ul{𑌰𑌾}𑌪𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌤𑌿॥64॥


𑌮𑌾 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌮𑌾 𑌮𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈\ul{𑌰𑌾}𑌪𑍂𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌯𑍋॑𑌽\ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯॑𑌤𑌿। 𑌸 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯𑌤𑌿। 
𑌮𑌾 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌮𑌾 𑌮𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌕𑍍𑌷𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃। 
\ul{𑌅}𑌮𑍂\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑌰𑍍𑌪\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌚𑍋𑌥𑍍𑌸॑𑌰𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌚। 
𑌮𑌾 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌮𑌾 𑌮𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑍃𑌪\ul{𑌤} 𑌮𑍋𑌥𑍍𑌸𑍃॑𑌪𑌤॥65॥


\ul{𑌇}𑌮𑍇 𑌮𑌾𑌸𑌾᳚𑌶𑍍𑌚𑌾𑌰𑍍𑌧\ul{𑌮𑌾}𑌸𑌾𑌶𑍍𑌚॑। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑌰𑍍𑌪\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌚𑍋𑌥𑍍𑌸॑𑌰𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌚। 
𑌮𑌾 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌮𑌾 𑌮𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑍃𑌪\ul{𑌤} 𑌮𑍋𑌥𑍍𑌸𑍃॑𑌪𑌤। 
\ul{𑌇}𑌮 \ul{𑌋}𑌤𑌵𑌃॑। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑌰𑍍𑌪\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌚𑍋𑌥𑍍𑌸॑𑌰𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌚। 
𑌮𑌾 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌮𑌾 𑌮𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑍃𑌪\ul{𑌤} 𑌮𑍋𑌥𑍍𑌸𑍃॑𑌪𑌤। 
\ul{𑌅}𑌯\dng{ꣳ} 𑌸𑌂॑𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌃। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑌰𑍍𑌪\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑍋𑌥𑍍𑌸॑𑌰𑍍𑌪𑌤𑌿 𑌚॥66॥


𑌮𑌾 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌮𑌾 𑌮𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑍃\ul{𑌪} 𑌮𑍋𑌥𑍍𑌸𑍃॑𑌪। 
\ul{𑌇}𑌦𑌮𑌹𑌃॑। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑌰𑍍𑌪\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑍋𑌥𑍍𑌸॑𑌰𑍍𑌪𑌤𑌿 𑌚। 
𑌮𑌾 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌮𑌾 𑌮𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑍃\ul{𑌪} 𑌮𑍋𑌥𑍍𑌸𑍃॑𑌪। 
\ul{𑌇}𑌯\dng{ꣳ} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃॑। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑌰𑍍𑌪\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑍋𑌥𑍍𑌸॑𑌰𑍍𑌪𑌤𑌿 𑌚। 
𑌮𑌾 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌮𑌾 𑌮𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑌪॑𑌪𑍍𑌰𑌸𑍃\ul{𑌪} 𑌮𑍋𑌥𑍍𑌸𑍃॑𑌪। 
𑍐 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑। 𑌏𑌤𑌦𑍍𑌵𑍋 𑌮𑌿𑌥𑍁𑌨𑌂 𑌮𑌾 𑌨𑍋 𑌮𑌿𑌥𑍁॑𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍀}𑌢𑍍𑌵𑌮𑍍॥67॥\anuvakamend


𑌅𑌥𑌾𑌽𑌽𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌷𑍍𑌟𑌪𑍁॑𑌰𑍁\ul{𑌷}𑌸𑍍𑌯। 
𑌵𑌸𑍂𑌨𑌾𑌮𑌾𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑌾𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌮𑌾𑌦𑌿\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌸𑌤𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌅𑌭𑌿𑌧𑍂𑌨𑍍𑌵𑌤𑌾॑\-𑌮\ul{𑌭𑌿}𑌘𑍍𑌨𑌤𑌾𑌮𑍍‌। 𑌵𑌾𑌤𑌵॑𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌮}𑌰𑍁𑌤𑌾𑌮𑍍‌। 
𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌋𑌭𑍂𑌣𑌾𑌮𑌾𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑌂᳚ 𑌦𑍇\ul{𑌵𑌾}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌸𑌂𑌵𑌥𑍍𑌸𑌰॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}𑌵𑌿𑌤𑍁𑌃। 𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑍐 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑। 𑌰𑌶𑍍𑌮𑌯𑍋 𑌵𑍋 𑌮𑌿𑌥𑍁𑌨𑌂 𑌮𑌾 𑌨𑍋 𑌮𑌿𑌥𑍁॑𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍀}𑌢𑍍𑌵𑌮𑍍॥68॥\anuvakamend


𑌆𑌰𑍋𑌗𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌪𑌟𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 𑌪𑌤𑌙𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌸𑍍𑌵𑌰𑍍𑌣𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌷𑍀𑌮𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌵𑌿𑌭𑌾𑌸𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 𑌕𑌶𑍍𑌯𑌪𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑍐 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑। 𑌆𑌪𑍋 𑌵𑍋 𑌮𑌿𑌥𑍁𑌨𑌂 𑌮𑌾 𑌨𑍋 𑌮𑌿𑌥𑍁॑𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍀}𑌢𑍍𑌵𑌮𑍍॥69॥\anuvakamend


𑌅𑌥 𑌵𑌾𑌯𑍋𑌰𑍇𑌕𑌾𑌦𑌶𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑌸𑍍𑌯𑍈𑌕𑌾𑌦𑌶॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀\ul{𑌕}𑌸𑍍𑌯। 
𑌪𑍍𑌰𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑌮𑌾𑌨𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌵𑍍𑌯𑌵𑌦𑌾𑌤𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌵𑌾𑌸𑍁𑌕𑌿𑌵𑍈𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌰𑌜𑌤𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌪𑌰𑍁𑌷𑌾𑌣𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌕𑌪𑌿𑌲𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌅𑌤𑌿𑌲𑍋𑌹𑌿𑌤𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿॥70॥


𑌅𑌵𑌪𑌤𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌵𑍈𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌪𑍍𑌰𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑌮𑌾𑌨𑍀𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌵𑍍𑌯𑌵𑌦𑌾𑌤𑍀𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌵𑌾𑌸𑍁𑌕𑌿𑌵𑍈𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑍀𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌰𑌜𑌤𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌪𑌰𑍁𑌷𑌾𑌣𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌕𑌪𑌿𑌲𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌅𑌤𑌿𑌲𑍋𑌹𑌿𑌤𑍀𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌅𑌵𑌪𑌤𑌨𑍍𑌤𑍀𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌵𑍈𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑍀𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑍐 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑। 𑌰𑍂𑌪𑌾𑌣𑌿 𑌵𑍋 𑌮𑌿𑌥𑍁𑌨𑌂 𑌮𑌾 𑌨𑍋 𑌮𑌿𑌥𑍁॑𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍀}𑌢𑍍𑌵𑌮𑍍॥71॥\anuvakamend


𑌅𑌥𑌾𑌗𑍍𑌨𑍇॑𑌰𑌷𑍍𑌟𑌪𑍁॑𑌰𑍁\ul{𑌷}𑌸𑍍𑌯। 
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌸 𑌉𑌪𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌸𑌹𑍋𑌜𑌸𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌅𑌜𑌿𑌰𑌾𑌪𑍍𑌰𑌭𑌵 𑌉𑌪𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌰𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌨𑌰𑍍𑌯𑌾𑌪𑌸 𑌉𑌪𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌪𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾𑌧𑌸 𑌉𑌦𑌗𑍍𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑌵𑌿𑌸𑌰𑍍𑌪𑌿𑌣 𑌉𑌪𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌿। 
𑍐 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑। 𑌦𑌿𑌶𑍋 𑌵𑍋 𑌮𑌿𑌥𑍁𑌨𑌂 𑌮𑌾 𑌨𑍋 𑌮𑌿𑌥𑍁॑𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍀}𑌢𑍍𑌵𑌮𑍍॥72॥\anuvakamend


𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌦𑌿𑌶𑌿 𑌵𑌿𑌸॑𑌰𑍍𑌪𑍀 \ul{𑌨}𑌰𑌕𑌃। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨𑌃 𑌪॑𑌰𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿। 
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌾𑌪𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌵𑌿𑌸॑𑌰𑍍𑌪𑍀 \ul{𑌨}𑌰𑌕𑌃। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨𑌃 𑌪॑𑌰𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿। 
𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌦𑌿𑌶𑌿 𑌵𑌿𑌷𑌾॑𑌦𑍀 \ul{𑌨}𑌰𑌕𑌃। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨𑌃 𑌪॑𑌰𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿। 
𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰𑌾𑌪𑌰𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌦𑌿𑌶𑍍𑌯𑌵𑌿𑌷𑌾॑𑌦𑍀 \ul{𑌨}𑌰𑌕𑌃। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨𑌃 𑌪॑𑌰𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿। 
𑌆 𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌪𑍍𑌤 𑌵𑌾𑌸𑌵𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌣𑌿 𑌶𑌤𑌕𑍍𑌰𑌤॑𑌵𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌤𑍇॥73॥\anuvakamend


\ul{𑌇}\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\ul{𑌘𑍋}𑌷𑌾 \ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌸𑍁॑𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍁𑌪॑𑌦𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍‌। 
𑌮𑌨𑍋॑𑌜𑌵𑌸𑍋 𑌵𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌣}𑌤 𑌉𑌪॑𑌦𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍‌। 
𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇॑𑌤𑌾 𑌵𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍁𑌪॑𑌦𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌕॑𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌵 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍈𑌰𑍁॑𑌤𑍍𑌤\ul{𑌰}𑌤 𑌉𑌪॑𑌦𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍‌। 
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑ 𑌵𑍋 \ul{𑌰𑍂}𑌪𑍈\ul{𑌰𑍁}𑌪𑌰𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}𑌦𑍁𑌪॑\-𑌦𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍‌। 
𑌸𑌂𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂 𑌵𑌃 𑌪॑𑌶𑍍𑌚𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑌿। \ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯: 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑍇। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿। \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾॑ \ul{𑌦𑌿}𑌕𑍍𑌷𑍁। 
𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌾\ul{𑌣𑌿} 𑌸𑍍𑌵\ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇। \ul{𑌏}𑌵𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌵। \ul{𑌏}𑌵𑌾 𑌹𑍍𑌯॑𑌗𑍍𑌨𑍇। 
\ul{𑌏}𑌵𑌾 𑌹𑌿 𑌵𑌾॑𑌯𑍋। \ul{𑌏}𑌵𑌾 𑌹𑍀᳚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰। \ul{𑌏}𑌵𑌾 𑌹𑌿 𑌪𑍂॑𑌷𑌨𑍍‌। \ul{𑌏}𑌵𑌾 𑌹𑌿 𑌦𑍇॑𑌵𑌾𑌃॥74॥\anuvakamend


𑌆𑌪॑𑌮𑌾𑌪𑌾\ul{𑌮}𑌪𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃᳚। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌦}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍋𑌽𑌮𑍁𑌤𑌃॑।
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌯𑍁\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚। \ul{𑌸}𑌹 𑌸॑𑌞𑍍𑌚\ul{𑌸𑍍𑌕}𑌰𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿॑𑌯𑌾। 
\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌾॑ 𑌰\ul{𑌶𑍍𑌮𑌿}𑌪𑌤॑𑌯𑌃। 𑌮𑌰𑍀᳚𑌚𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾\ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌦𑍍𑌰𑍁॑𑌹𑌃। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀𑌰𑍍𑌭𑍁॑𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍂𑌵॑𑌰𑍀𑌃। \ul{𑌪𑍁}\ul{𑌤𑍍𑌰}\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॑ 𑌮𑍇 𑌸𑍁𑌤। 
𑌮𑌹𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍀𑌰𑍍𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌮}\ul{𑌹}𑌸𑍋 𑌮॑𑌹\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑॥75॥


\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀𑌃 𑌪॑𑌰𑍍𑌜\ul{𑌨𑍍𑌯}𑌸𑍂𑌵॑𑌰𑍀𑌃। \ul{𑌪𑍁}\ul{𑌤𑍍𑌰}\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॑ 𑌮𑍇 𑌸𑍁𑌤। 
\ul{𑌅}𑌪𑌾𑌶𑍍𑌨𑍍𑌯𑍁॑𑌷𑍍𑌣𑌿\ul{𑌮}𑌪𑌾 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌃॑। \ul{𑌅}𑌪𑌾𑌶𑍍𑌨𑍍𑌯𑍁॑𑌷𑍍𑌣𑌿\-\ul{𑌮}𑌪𑌾𑌰𑌘𑌮𑍍᳚। 
𑌅𑌪𑌾᳚\ul{𑌘𑍍𑌰𑌾}𑌮𑌪॑\ul{𑌚𑌾}𑌵𑌰𑍍𑌤𑌿𑌮𑍍᳚। 𑌅𑌪॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀\ul{𑌰𑌿}𑌤𑍋 𑌹𑌿॑𑌤। 
𑌵𑌜𑍍𑌰𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀𑌰𑌜𑍀॑𑌤𑌾\dng{ꣴ}𑌶𑍍𑌚। 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌂 𑌦𑍇\ul{𑌵}𑌸𑍂𑌵॑𑌰𑍀𑌃। 
\ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌦𑌿॑𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀𑌮𑍍। 𑌯𑍋𑌨𑌿॑𑌨𑍋𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍀𑌷॑𑌤॥76॥


\ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌣𑍇॑𑌭𑌿𑌃 𑌶𑍃\ul{𑌣𑍁}𑌯𑌾𑌮॑ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪॑𑌶𑍍𑌯𑍇\ul{𑌮𑌾}𑌕𑍍𑌷\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌯𑌜॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃। 
\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑍈𑌰𑌙𑍍𑌗𑍈᳚𑌸𑍍𑌤𑍁\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}𑌵𑌾\dng{ꣳ} 𑌸॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍂𑌭𑌿𑌃॑। 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍇॑𑌮 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑌿॑\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌾𑌯𑍁𑌃॑। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌶𑍍𑌰॑𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑌃॑ \ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇॑𑌦𑌾𑌃। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑌾\ul{𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌨𑍇𑌮𑌿𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁। 
\ul{𑌕𑍇}𑌤\ul{𑌵𑍋} 𑌅𑌰𑍁॑𑌣𑌾𑌸𑌶𑍍𑌚। \ul{𑌋}\ul{𑌷}𑌯𑍋 𑌵𑌾𑌤॑𑌰\ul{𑌶}𑌨𑌾𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌶}𑌤𑌧𑌾॑ 𑌹𑌿। \ul{𑌸}𑌮𑌾𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌸𑍋 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌧𑌾𑌯॑𑌸𑌮𑍍। 
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌨𑍍𑌤॑𑌮𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\ul{𑌪} 𑌓𑌷॑𑌧𑌯𑌃। 
\ul{𑌸𑍁}\ul{𑌮𑍃}\ul{𑌡𑍀}𑌕𑌾 𑌸𑌰॑𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿। 𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍍𑌯𑍋॑𑌮 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑌿॑॥77॥\anuvakamend


𑌯𑍋॑𑌽𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍁\ul{𑌷𑍍𑌪𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪॑𑌵𑌾𑌨𑍍‌ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌵𑌾᳚𑌨𑍍 𑌪\ul{𑌶𑍁}𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪𑌮𑍍᳚। 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪॑𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌵𑌾᳚𑌨𑍍 𑌪\ul{𑌶𑍁}𑌮𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 𑌯𑍋॑𑌽𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯𑍋᳚𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇\ul{𑌰𑌾}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑॥78॥


\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍇\ul{𑌰𑌾}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌯𑍋॑𑌽𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}𑌯𑍋\ul{𑌰𑌾}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥79॥


𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}𑌯𑍋\ul{𑌰𑌾}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 𑌯𑍋॑𑌽𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। \ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌵𑍈 𑌤𑌪॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯𑍋॑𑌽𑌮𑍁\ul{𑌷𑍍𑌯} 𑌤𑌪॑𑌤 \ul{𑌆}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌮𑍁\ul{𑌷𑍍𑌯} 𑌤𑌪॑𑌤 \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍॥80॥


\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌯𑍋॑𑌽𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍‌। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮॑𑌸 \ul{𑌆}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮॑𑌸 \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿॥81॥


𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 𑌯𑍋॑𑌽𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌾\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯𑍋 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑॥82॥


𑌯𑍋॑𑌽𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜\ul{𑌨𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌯𑌃 \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯॑\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯॑\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 𑌯𑍋॑𑌽𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑॥83॥


\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। \ul{𑌸𑌂}\ul{𑌵}\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌪𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯𑌃 𑌸𑌂॑𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌯𑌤॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌂॑𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌯𑌤॑𑌨𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌆}𑌯𑌤॑𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌯𑍋᳚𑌽𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌨𑌾\ul{𑌵𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑍇𑌦॑। 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵 𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿॥84॥


\ul{𑌇}𑌮𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾 \ul{𑌅}𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌾𑌃। 𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌷𑌾𑌽𑌭𑍍𑌯𑌨𑍂᳚𑌕𑍍𑌤𑌾। 
\ul{𑌅}𑌪𑌾\dng{ꣳ} 𑌰\ul{𑌸}𑌮𑍁𑌦॑𑌯\dng{ꣳ}𑌸𑌨𑍍𑌨𑍍‌। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌰\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌮𑌾𑌭𑍃॑𑌤𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌅}𑌪𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑌸॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋 𑌰𑌸𑌃॑। 𑌤𑌂 𑌵𑍋॑ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑍍𑌯𑍁\ul{𑌤𑍍𑌤}𑌮𑌮𑌿𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌇}𑌮𑍇 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾 \ul{𑌅}𑌪𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑌸𑌃॑। 𑌤𑍇॑𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌸}𑌮𑌾𑌭𑍃॑𑌤𑌾𑌃। 
\ul{𑌜𑌾}\ul{𑌨𑍁}\ul{𑌦}𑌘𑍍𑌨𑍀𑌮𑍁॑𑌤𑍍𑌤𑌰\-\ul{𑌵𑍇}𑌦𑍀𑌂 \ul{𑌖𑌾}𑌤𑍍𑌵𑌾। \ul{𑌅}𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍂॑𑌰\ul{𑌯𑌿}𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑍁॑𑌲𑍍𑌫\ul{𑌦}𑌘𑍍𑌨𑌮𑍍‌॥85॥


𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕𑌰𑌪𑌰𑍍𑌣𑍈𑌃 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕𑌰𑌦𑌣𑍍𑌡𑍈𑌃 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕𑌰𑍈𑌶𑍍𑌚॑ 𑌸\dng{ꣴ}\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}𑌰𑍍𑌯। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌹𑌾}𑌯𑌸𑍇। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌣𑍀𑌯𑍋॑𑌪𑌸\ul{𑌮𑌾}𑌧𑌾𑌯॑। \ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌵𑌾}𑌦𑌿𑌨𑍋॑ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\ul{𑌣𑍀}𑌤𑍇\-𑌽𑌯\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌶𑍍𑌚𑍀}𑌯𑌤𑍇᳚। 𑌸𑌾𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌣𑍀}𑌤𑍇𑌽𑌯\ul{𑌮}𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌹𑍍𑌯𑌯𑌂॑ \ul{𑌚𑍀}𑌯𑌤𑍇᳚। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌭𑍁𑌵॑\ul{𑌨𑍇}𑌪𑍍𑌯𑌨𑌾॑𑌹𑌿𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌤𑌾𑌃। 𑌤\ul{𑌮}𑌭𑌿𑌤॑ \ul{𑌏}𑌤𑌾 \ul{𑌅}𑌬𑍀𑌷𑍍𑌟॑\ul{𑌕𑌾} 𑌉𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌦॑𑌰𑍍𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\ul{𑌮𑌾}𑌸𑌯𑍋𑌃᳚। \ul{𑌪}\ul{𑌶𑍁}\ul{𑌬}𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌚𑌾॑𑌤𑍁\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}𑌸𑍍𑌯𑍇𑌷𑍁॑॥86॥


𑌅𑌥𑍋॑ 𑌆𑌹𑍁𑌃। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑍁 𑌯𑌜𑍍𑌞\ul{𑌕𑍍𑌰}𑌤𑍁𑌷𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌏}𑌤𑌦𑍍𑌧॑ \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑌾 𑌆॑𑌹𑍁𑌃 𑌶\ul{𑌣𑍍𑌡𑌿}𑌲𑌾𑌃। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। 
\ul{𑌸}\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌯\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃। \ul{𑌸𑌂}\ul{𑌵}\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌣। 
𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। \ul{𑌸𑌾}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃। 
\ul{𑌅}𑌮𑍁𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌣। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇॥87॥


\ul{𑌨𑌾}\ul{𑌚𑌿}\ul{𑌕𑍇}𑌤\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌣। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। \ul{𑌚𑌾}\ul{𑌤𑍁}\ar{}\ul{𑌹𑍋}\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌯\-\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌣। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। \ul{𑌵𑍈}\ul{𑌶𑍍𑌵}\ul{𑌸𑍃}𑌜\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃। 
𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌣। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। \ul{𑌉}\ul{𑌪𑌾}\ul{𑌨𑍁}\ul{𑌵𑌾}𑌕𑍍𑌯॑\-\ul{𑌮𑌾}𑌶𑍁\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃॥88॥


\ul{𑌇}𑌮𑌾𑌁\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌣। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। 
\ul{𑌇}𑌮𑌮𑌾॑𑌰𑍁𑌣𑌕𑍇𑌤𑍁𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨 𑌇𑌤𑌿॑। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌸𑍗। 
\ul{𑌇}𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}𑌽𑌮𑍁𑌤॑𑌶𑍍𑌚𑌾𑌽𑌵𑍍𑌯𑌤𑍀\ul{𑌪𑌾}𑌤𑍀। 𑌤𑌮𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌯𑍋᳚𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌥𑍂}𑌯𑌾 𑌵𑍇𑌦॑। \ul{𑌮𑌿}\ul{𑌥𑍁}\ul{𑌨}𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌥𑍂}𑌯𑌾𑌃। \ul{𑌮𑌿}\ul{𑌥𑍁}\ul{𑌨}𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑॥89॥\anuvakamend


𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}𑌦𑌮𑌾॑𑌸𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\ul{𑌲𑌿}𑌲\ul{𑌮𑍇}𑌵। 𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍇𑌕𑌃॑ 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕𑌰\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑍇 𑌸𑌮॑𑌭𑌵𑌤𑍍‌। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌰𑍍𑌮𑌨॑𑌸𑌿 𑌕𑌾\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌮॑𑌵𑌰𑍍𑌤𑌤। \ul{𑌇}𑌦\dng{ꣳ} 𑌸𑍃॑𑌜𑍇\ul{𑌯}𑌮𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑌨॑𑌸𑌾𑌽\ul{𑌭𑌿}𑌗𑌚𑍍𑌛॑𑌤𑌿। 𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌚𑌾 𑌵॑𑌦𑌤𑌿। 
𑌤𑌤𑍍𑌕𑌰𑍍𑌮॑𑌣𑌾 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌷𑌾𑌽𑌭𑍍𑌯𑌨𑍂᳚𑌕𑍍𑌤𑌾। 
𑌕𑌾\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑌦\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑌮॑𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤}𑌤𑌾𑌧𑌿॑। 𑌮𑌨॑\ul{𑌸𑍋} 𑌰𑍇𑌤𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥}𑌮𑌂 𑌯𑌦𑌾𑌸𑍀᳚𑌤𑍍‌॥90॥


\ul{𑌸}𑌤𑍋 𑌬\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}𑌮𑌸॑\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰॑𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌨𑍍‌। \ul{𑌹𑍃}𑌦𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍀𑌷𑍍𑌯𑌾॑ \ul{𑌕}𑌵𑌯𑍋॑ 𑌮\ul{𑌨𑍀}𑌷𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌉𑌪𑍈॑\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌤𑌦𑍁𑌪॑𑌨𑌮𑌤𑌿। 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾॑\ul{𑌮𑍋} 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌸 𑌤𑌪𑍋॑𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤। 𑌸 𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾। 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌮𑌧𑍂𑌨𑍁𑌤। 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌮𑌾𑌸𑍀᳚𑌤𑍍‌। 
𑌤𑌤𑍋॑𑌽\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍇}𑌤\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾𑌤॑𑌰\ul{𑌶}𑌨𑌾 𑌋𑌷॑\ul{𑌯} 𑌉𑌦॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌨𑍍॥91॥


𑌯𑍇 𑌨𑌖𑌾𑌃᳚। 𑌤𑍇 𑌵𑍈॑𑌖𑌾\ul{𑌨}𑌸𑌾𑌃। 𑌯𑍇 𑌵𑌾𑌲𑌾𑌃᳚। 𑌤𑍇 𑌵𑌾॑𑌲\ul{𑌖𑌿}𑌲𑍍𑌯𑌾𑌃। 
𑌯𑍋 𑌰𑌸𑌃॑। 𑌸𑍋॑𑌽𑌪𑌾𑌮𑍍‌। \ul{𑌅}\ul{𑌨𑍍𑌤}\ul{𑌰}𑌤𑌃 \ul{𑌕𑍂}𑌰𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤\dng{ꣳ} 𑌸𑌰𑍍𑌪॑𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍‌। 
𑌤𑌮॑𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍‌। 𑌮\ul{𑌮} 𑌵𑍈𑌤𑍍𑌵\ul{𑌙𑍍𑌮𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌾। 𑌸𑌮॑𑌭𑍂𑌤𑍍‌॥92॥


𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯॑𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍। 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌹\ul{𑌮𑌿}𑌹𑌾\ul{𑌸}𑌮𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍁𑌰𑍁\ul{𑌷}𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍‌। 𑌸 \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌶𑍀\ur{}\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃। 
\ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌃 \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌪𑌾𑌤𑍍‌। \ul{𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍‌। 
𑌤𑌮॑𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍‌। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍈 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌮॑𑌭𑍂𑌃। 
𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑌿}𑌦𑌂 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃॑ 𑌕𑍁\ul{𑌰𑍁}𑌷𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿॑। 𑌸 \ul{𑌇}𑌤 \ul{𑌆}𑌦𑌾𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑌃॑॥93॥


\ul{𑌅}\ul{𑌞𑍍𑌜}𑌲𑌿𑌨𑌾॑ \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\ul{𑌦𑍁}𑌪𑌾𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑍍‌। \ul{𑌏}𑌵𑌾\ul{𑌹𑍍𑌯𑍇}𑌵𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌤𑌤॑ 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯 𑌉𑌦॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍‌। 𑌸𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌕𑍍‌। 
𑌅𑌥𑌾॑\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌃 \ul{𑌕𑍇}𑌤𑍁𑌰𑍍𑌦॑𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌣}𑌤 \ul{𑌉}𑌪𑌾𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌏}𑌵𑌾𑌹𑍍𑌯\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌇𑌤𑌿॑। 𑌤\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍁𑌦॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍‌। 
𑌸𑌾 𑌦॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑌾 𑌦𑌿𑌕𑍍‌। 𑌅𑌥𑌾॑\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌃 \ul{𑌕𑍇}𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾\ul{𑌦𑍁}𑌪𑌾𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌏}𑌵𑌾 𑌹𑌿 𑌵𑌾\ul{𑌯𑍋} 𑌇𑌤𑌿॑॥94॥


𑌤𑌤𑍋॑ \ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌰𑍁𑌦॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍। 𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍀\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌕𑍍‌। 
𑌅𑌥𑌾॑\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌃 \ul{𑌕𑍇}𑌤𑍁𑌰𑍁॑𑌤𑍍𑌤\ul{𑌰}𑌤 \ul{𑌉}𑌪𑌾𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑍍‌। \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌹𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌤\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 𑌇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌉𑌦॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍‌। 𑌸𑍋𑌦𑍀॑\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌕𑍍‌। 
𑌅𑌥𑌾॑\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌃 \ul{𑌕𑍇}𑌤𑍁𑌰𑍍𑌮𑌧𑍍𑌯॑ \ul{𑌉}𑌪𑌾𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑍍‌। \ul{𑌏}𑌵𑌾 𑌹𑌿 𑌪𑍂\ul{𑌷}𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌤\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍂}𑌷𑍋𑌦॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍‌। 𑌸𑍇𑌯𑌂 𑌦𑌿𑌕𑍍‌॥95॥


𑌅𑌥𑌾॑\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌃 \ul{𑌕𑍇}𑌤𑍁\ul{𑌰𑍁}𑌪𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌾\ul{𑌦𑍁}𑌪𑌾𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑍍‌। \ul{𑌏}𑌵𑌾 𑌹𑌿 𑌦𑍇\ul{𑌵𑌾} 𑌇𑌤𑌿॑। 
𑌤𑌤𑍋॑ 𑌦𑍇𑌵𑌮\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑌃॑। \ul{𑌗}\ul{𑌨𑍍𑌧}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌫𑍍𑌸}𑌰\ul{𑌸}𑌶𑍍𑌚𑍋𑌦॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌨𑍍‌। 
𑌸𑍋𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌿𑌕𑍍‌। 𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌪𑍍𑌰𑍁𑌷𑍋॑ \ul{𑌵𑌿}𑌪𑌰𑌾॑𑌪𑌤𑌨𑍍𑌨𑍍‌। 
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌸𑍁॑\ul{𑌰𑌾} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 𑌪𑌿\ul{𑌶𑌾}𑌚𑌾𑌶𑍍𑌚𑍋𑌦॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌨𑍍‌। 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌤𑍇 𑌪𑌰𑌾॑𑌭𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍‌। 
\ul{𑌵𑌿}𑌪𑍍𑌰𑍁\ul{𑌡𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑌿 𑌤𑍇 𑌸𑌮॑𑌭𑌵𑌨𑍍𑌨𑍍‌। 𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌷𑌾𑌽𑌭𑍍𑌯𑌨𑍂᳚𑌕𑍍𑌤𑌾॥96॥


𑌆𑌪𑍋॑ \ul{𑌹} 𑌯𑌦𑍍𑌬𑍃॑\ul{𑌹}𑌤𑍀𑌰𑍍𑌗\ul{𑌰𑍍𑌭}𑌮𑌾𑌯\snn{}। 𑌦\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌦𑌧𑌾॑𑌨𑌾 \ul{𑌜}𑌨𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃 𑌸𑍍𑌵\ul{𑌯}𑌮𑍍𑌭𑍁𑌮𑍍‌। 
𑌤𑌤॑ \ul{𑌇}𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌸𑍃॑𑌜𑍍𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸𑌰𑍍𑌗𑌾𑌃᳚। 𑌅\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}𑌦\dng{ꣳ} 𑌸𑌮॑𑌭𑍂𑌤𑍍‌। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌦\dng{ꣳ} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ 𑌸𑍍𑌵\ul{𑌯}𑌮𑍍𑌭𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌦\dng{ꣳ} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌶𑌿𑌥𑌿॑𑌲\ul{𑌮𑌿}𑌵𑌾𑌽𑌧𑍍𑌰𑍁𑌵॑𑌮𑌿𑌵𑌾𑌭𑌵𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌾𑌵 𑌤𑌤𑍍‌। \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮\ul{𑌨𑌾}𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}𑌧𑌾𑌯॑। 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑍁}𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿॑𑌶𑌤𑍍‌। 𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌷𑌾𑌽𑌭𑍍𑌯𑌨𑍂᳚𑌕𑍍𑌤𑌾॥97॥


\ul{𑌵𑌿}𑌧𑌾𑌯॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌨𑍍‌ \ul{𑌵𑌿}𑌧𑌾𑌯॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌿॑। \ul{𑌵𑌿}𑌧𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌦𑌿\ul{𑌶𑍋} 𑌦𑌿𑌶॑𑌶𑍍𑌚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\ul{𑌮}𑌜𑌾 \ul{𑌋}𑌤𑌸𑍍𑌯॑। \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮\ul{𑌨𑌾}𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨॑\ul{𑌮}𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿॑\ul{𑌵𑍇}𑌶𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌸𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍇𑌦\ul{𑌮𑌾}𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾। 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌮\ul{𑌵}𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯॑। 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑍁}𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿॑𑌶𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑॥98॥\anuvakamend


𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌟\ul{𑌯𑍍𑌯} 𑌆𑌪𑍋॑ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿। \ul{𑌚}𑌤𑍍𑌵𑌾\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌪𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍂}𑌪𑌾𑌣𑌿॑। 
𑌮𑍇𑌘𑍋॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍‌। \ul{𑌸𑍍𑌤}\ul{𑌨}\ul{𑌯𑌿}𑌤𑍍𑌨𑍁\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃। 𑌤𑌾\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}𑌵𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
\ul{𑌆}𑌤𑌪॑\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾॑ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿। 𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍁𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌪𑌃॑। \ul{𑌮𑍁}\ul{𑌖}𑌤 \ul{𑌏}𑌵 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑌮𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌨𑍍𑌮𑍁\ul{𑌖}𑌤𑍋 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑌿𑌤॑𑌰𑌃॥99॥


𑌕𑍂𑌪𑍍𑌯𑌾॑ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿। 𑌤𑌾 𑌦॑𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌣}𑌤 𑌉𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾 𑌵𑍈 𑌤𑍇॑\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑌿\ul{𑌨𑍀}𑌰𑌾𑌪𑌃॑। 𑌤𑍇𑌜॑ \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯॑ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌣}𑌤𑍋 𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍍𑌦\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑍋𑌽𑌰𑍍𑌧॑𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤॑𑌰𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\ul{𑌵}𑌰𑌾 𑌗𑍃॑𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿। 
𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍁𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌥𑌾॑\ul{𑌵}𑌰𑌾𑌃। 
\ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 𑌵𑌹॑𑌨𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿॥100॥


𑌤𑌾 𑌉॑𑌤𑍍𑌤\ul{𑌰}𑌤 𑌉𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 𑌓𑌜॑\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌾 𑌵𑌹॑𑌨𑍍𑌤𑍀\ul{𑌰𑌿}𑌵𑍋𑌦𑍍𑌗॑𑌤𑍀\ul{𑌰𑌿}𑌵 𑌆𑌕𑍂𑌜॑𑌤𑍀\ul{𑌰𑌿}𑌵 𑌧𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃। 
𑌓𑌜॑ \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍋᳚𑌤𑍍𑌤\ul{𑌰}𑌤𑍋 𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑌿। 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍁\ul{𑌤𑍍𑌤}𑌰𑍋𑌽𑌰𑍍𑌧॑ 𑌓\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤॑𑌰𑌃। 
\ul{𑌸}\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌗𑍃॑𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿। 𑌤𑌾 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯} 𑌉𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌇}𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌸॑\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 
\ul{𑌪}\ul{𑌲𑍍𑌵}𑌲𑍍𑌯𑌾 𑌗𑍃॑𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿। 𑌤𑌾 \ul{𑌉}𑌪𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌾\ul{𑌦𑍁}𑌪𑌾𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑌿॥101॥


\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌵𑍈 𑌪॑\ul{𑌲𑍍𑌵}𑌯𑌾𑌃। \ul{𑌅}𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑌿}𑌕𑍍𑌷𑍂𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। \ul{𑌦𑌿}𑌕𑍍𑌷𑍁 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃॑। 
𑌅\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃॑। \ul{𑌅}𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂॑ 𑌜𑌾𑌯𑌤𑍇। 
𑌯\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌜𑌾𑌯॑𑌤𑍇। 𑌤𑌦𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌮॑\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍇}𑌤\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌾𑌤॑𑌰\ul{𑌶}𑌨𑌾 𑌋𑌷॑𑌯𑍋𑌽𑌚𑌿𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑌾𑌰𑍁𑌣\ul{𑌕𑍇}𑌤𑍁𑌕𑌃॑॥102॥


𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌷𑌾𑌽𑌭𑍍𑌯𑌨𑍂᳚𑌕𑍍𑌤𑌾। \ul{𑌕𑍇}𑌤\ul{𑌵𑍋} 𑌅𑌰𑍁॑𑌣𑌾𑌸𑌶𑍍𑌚। 
\ul{𑌋}\ul{𑌷}𑌯𑍋 𑌵𑌾𑌤॑𑌰\ul{𑌶}𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌶}𑌤𑌧𑌾॑ 𑌹𑌿। 
\ul{𑌸}𑌮𑌾𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌸𑍋 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌧𑌾𑌯॑\ul{𑌸}𑌮𑌿𑌤𑌿॑। \ul{𑌶}𑌤𑌶॑\ul{𑌶𑍍𑌚𑍈}𑌵 \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌶\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍁}𑌤𑍇। 𑌯 𑌉॑𑌚𑍈𑌨\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑॥103॥\anuvakamend


\ul{𑌜𑌾}\ul{𑌨𑍁}\ul{𑌦}𑌘𑍍𑌨𑍀𑌮𑍁॑𑌤𑍍𑌤𑌰\ul{𑌵𑍇}𑌦𑍀𑌂 \ul{𑌖𑌾}𑌤𑍍𑌵𑌾। \ul{𑌅}𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍂॑𑌰𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌪𑌾\dng{ꣳ} 𑌸॑\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌪𑍁}\ul{𑌷𑍍𑌕}\ul{𑌰}\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍁}𑌕𑍍𑌮𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑍁𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌤\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌪𑍁॑𑌷𑍍𑌕𑌰\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑌮𑍍‌। \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍁}𑌕𑍍𑌮𑌃। 
\ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃। \ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌵}𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌾᳚𑌽𑌸𑍍𑌤𑌿। 
𑌯𑌾𑌵॑\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌤𑍍। 𑌯𑌾𑌵॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿॑॥104॥


𑌤𑌦𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। \ul{𑌕𑍂}𑌰𑍍𑌮𑌮𑍁𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌪𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌮𑍇\ul{𑌧}𑌮𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 𑌅𑌥𑍋᳚ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮॑𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈। 
𑌆𑌪॑𑌮𑌾𑌪𑌾\ul{𑌮}𑌪𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃᳚। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌦}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍋𑌽𑌮𑍁𑌤𑌃॑। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌯𑍁\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚। \ul{𑌸}𑌹 𑌸॑𑌞𑍍𑌚\ul{𑌸𑍍𑌕}𑌰𑌰𑍍𑌦𑍍𑌧𑌿॑\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌾॑ 𑌰\ul{𑌶𑍍𑌮𑌿}𑌪𑌤॑𑌯𑌃। \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂 𑌪𑍃॑𑌣\ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍃॑𑌣॥105॥


𑌯𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}𑌸𑍍𑌰𑌃 𑌪॑𑌰\ul{𑌮}𑌜𑌾𑌃। \ul{𑌇}\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\ul{𑌘𑍋}𑌷𑌾 \ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌸𑍁॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌹𑍍𑌯𑍇}𑌵𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌪\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌚𑌿𑌤॑\ul{𑌯} 𑌉𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 𑌪𑌾\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 
𑌯𑌾𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑍇}𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 𑌤𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। 
\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂 𑌪𑍃॑𑌣𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌤𑍀\ul{𑌯𑌾}𑌮𑍁𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 𑌪𑌞𑍍𑌚॑ 𑌪\ul{𑌦𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾𑌟𑍍‌। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}𑌯𑌂 𑌪𑌾𑌦𑌃॑। \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌪𑌾𑌦𑌃॑। 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑌾𑌦𑌃॑। 
𑌦𑌿\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑌾𑌦𑌃॑। \ul{𑌪}𑌰𑍋𑌰॑\ul{𑌜𑌾𑌃} 𑌪𑌾𑌦𑌃॑। \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾\ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍁}𑌤𑍇। 𑌯 𑌉॑𑌚𑍈𑌨\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑॥106॥\anuvakamend


\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌣𑍀𑌯𑍋॑𑌪𑌸\ul{𑌮𑌾}𑌧𑌾𑌯॑। 𑌤\ul{𑌮}𑌭𑌿𑌤 \ul{𑌏}𑌤𑌾 \ul{𑌅}𑌬𑍀𑌷𑍍𑌟\ul{𑌕𑌾} 𑌉𑌪॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌦॑𑌰𑍍𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\ul{𑌮𑌾}𑌸𑌯𑍋𑌃᳚। \ul{𑌪}\ul{𑌶𑍁}\ul{𑌬}𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌚𑌾॑𑌤𑍁\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}𑌸𑍍𑌯𑍇𑌷𑍁॑। 
𑌅𑌥𑍋॑ 𑌆𑌹𑍁𑌃। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇𑌷𑍁॑ 𑌯𑌜𑍍𑌞\ul{𑌕𑍍𑌰}𑌤𑍁𑌷𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌅𑌥॑ 𑌹 𑌸𑍍𑌮𑌾𑌹𑌾\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌯}𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑌃॑। \ul{𑌸𑌾}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌨॑𑌨𑍁𑌷𑌙𑍍𑌗𑌂 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌾𑌮𑌹𑍇। 
𑌨𑌾\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂᳚ \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌣𑌿। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇॥107॥


\ul{𑌸}\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌯\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। 
\ul{𑌸𑌾}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। 
\ul{𑌨𑌾}\ul{𑌚𑌿}\ul{𑌕𑍇}𑌤\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। 
\ul{𑌚𑌾}\ul{𑌤𑍁}\ar{}\ul{𑌹𑍋}\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌯\-\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। 
\ul{𑌵𑍈}\ul{𑌶𑍍𑌵}\ul{𑌸𑍃}𑌜\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇॥108॥


\ul{𑌉}\ul{𑌪𑌾}\ul{𑌨𑍁}\ul{𑌵𑌾}𑌕𑍍𑌯॑\ul{𑌮𑌾}𑌶𑍁\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃। 𑌕\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। 
\ul{𑌇}𑌮𑌮𑌾॑𑌰𑍁𑌣𑌕𑍇𑌤𑍁𑌕\-\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨 𑌇𑌤𑌿॑। 𑌵𑍃\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 
𑌵𑍃𑌷𑌾॑\ul{𑌣𑍗} 𑌸\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌫𑌾॑𑌲𑌯𑍇𑌤𑍍‌। \ul{𑌹}𑌨𑍍𑌯𑍇𑌤𑌾᳚𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌨𑍁}𑌷𑌜𑍍𑌯𑌃॑। 𑌸𑍋𑌤𑍍𑌤॑𑌰\ul{𑌵𑍇}𑌦𑌿𑌷𑍁॑ \ul{𑌕𑍍𑌰}𑌤𑍁𑌷𑍁॑ 𑌚𑌿𑌨𑍍𑌵𑍀𑌤। 
\ul{𑌉}\ul{𑌤𑍍𑌤}\ul{𑌰}\ul{𑌵𑍇}𑌦𑍍𑌯𑌾\dng{ꣴ} 𑌹𑍍𑌯॑𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌶𑍍𑌚𑍀}𑌯𑌤𑍇᳚। \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌕𑌾॑𑌮𑌶𑍍𑌚𑌿𑌨𑍍𑌵𑍀𑌤॥109॥


\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\ul{𑌜𑌾}\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷𑍋᳚𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\ul{𑌜𑌾}\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌵𑌾᳚𑌨𑍍‌ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
\ul{𑌪}𑌶𑍁𑌕𑌾॑𑌮𑌶𑍍𑌚𑌿𑌨𑍍𑌵𑍀𑌤। \ul{𑌸𑌂}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌤𑍍‌ 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 
𑌯𑌦𑌾𑌪𑌃॑। \ul{𑌪}\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌸𑌂}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨𑍇}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑𑌨𑍁𑌤𑍇। 
\ul{𑌪}\ul{𑌶𑍁}𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑॥110॥


𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿॑𑌕𑌾𑌮𑌶𑍍𑌚𑌿𑌨𑍍𑌵𑍀𑌤। 𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃॑। 
\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜\ul{𑌨𑍍𑌯𑍋} 𑌵\ur{}𑌷𑍁॑𑌕𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
\ul{𑌆}\ul{𑌮}\ul{𑌯𑌾}𑌵𑍀 𑌚𑌿॑𑌨𑍍𑌵𑍀𑌤। 𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑍈 𑌭𑍇॑\ul{𑌷}𑌜𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌭𑍇}\ul{𑌷}𑌜\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌮𑌾𑌯𑍁॑𑌰𑍇𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}\ul{𑌭𑌿}𑌚𑌰\dng{ꣴ}॑𑌶𑍍𑌚𑌿𑌨𑍍𑌵𑍀𑌤। 𑌵\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃॑॥111॥


𑌵𑌜𑍍𑌰॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃॑𑌵𑍍𑌯𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌹॑𑌰𑌤𑌿। \ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\ul{𑌣𑍁}𑌤 𑌏॑𑌨𑌮𑍍‌। 
𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑍍𑌕𑌾\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌶॑𑌸𑍍𑌕𑌾𑌮𑌃। \ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌵}\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑌕𑌾॑𑌮𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌕𑌾॑𑌮𑌶𑍍𑌚𑌿𑌨𑍍𑌵𑍀𑌤। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌵}𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌾᳚𑌽𑌸𑍍𑌤𑌿। 𑌯𑌾𑌵॑\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌤𑍍‌। 
𑌯𑌾𑌵॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿॑। 𑌤𑌦𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌮𑍍‌। 𑌵\ur{}𑌷॑\ul{𑌤𑌿} 𑌨 𑌧𑌾॑𑌵𑍇𑌤𑍍‌॥112॥


\ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃॑। \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨॑𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌨𑌾𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌮𑍂𑌤𑍍𑌰॑𑌪𑍁\ul{𑌰𑍀}𑌷𑌂 𑌕𑍁॑𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍‌। 𑌨 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌠𑍀॑𑌵𑍇𑌤𑍍‌। 
𑌨 \ul{𑌵𑌿}𑌵𑌸॑𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌨𑌾𑌯𑌾𑌤𑍍‌। 𑌗𑍁\ul{𑌹𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷𑍋᳚𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 
\ul{𑌏}𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌨॑𑌤𑌿𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯। 𑌨 𑌪𑍁॑𑌷𑍍𑌕𑌰\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌹𑌿𑌰॑\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾𑌽\ul{𑌧𑌿}𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇᳚𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌏}𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌨॑𑌭𑍍𑌯𑌾𑌰𑍋𑌹𑌾𑌯। 𑌨 𑌕𑍂\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌨𑍀॑𑌯𑌾𑌤𑍍‌। 
𑌨𑍋\ul{𑌦}𑌕\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌘𑌾𑌤𑍁॑\ul{𑌕𑌾}𑌨𑍍𑌯𑍇𑌨॑\-𑌮𑍋\ul{𑌦}𑌕𑌾𑌨𑌿॑ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌅}𑌘𑌾𑌤𑍁॑\ul{𑌕𑌾} 𑌆𑌪𑌃॑। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍁}𑌤𑍇। 𑌯 𑌉॑𑌚𑍈𑌨\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑॥113॥\anuvakamend


\ul{𑌇}𑌮𑌾𑌨𑍁॑\ul{𑌕𑌂} 𑌭𑍁॑𑌵𑌨𑌾 𑌸𑍀𑌷𑌧𑍇𑌮। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌚 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌚॑ 𑌨\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍍𑌵𑌂 𑌚॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 𑌚॑। \ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍈𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃॑ \ul{𑌸}𑌹 𑌸𑍀॑𑌷𑌧𑌾𑌤𑍁। 
\ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍈𑌰𑌿\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑌗॑𑌣𑍋 \ul{𑌮}𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃॑। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂॑ 𑌭𑍂𑌤𑍍𑌵\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌨𑌾᳚𑌮𑍍‌। 
𑌆𑌪𑍍𑌲॑𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍍𑌲॑𑌵𑌸𑍍𑌵। \ul{𑌆}𑌣𑍍𑌡𑍀𑌭॑𑌵\ul{𑌜} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑍁}𑌹𑍁𑌃। 
𑌸𑍁𑌖𑌾𑌦𑍀𑌨𑍍𑌦𑍁𑌃॑𑌖\ul{𑌨𑌿}𑌧𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌮𑍍‌॥114॥


𑌮𑌰𑍀॑𑌚𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯\ul{𑌮𑍍𑌭𑍁}𑌵𑌾𑌃। 𑌯𑍇 𑌶॑\ul{𑌰𑍀}𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯॑𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍𑌨𑍍‌। 
𑌤𑍇 𑌤𑍇॑ \ul{𑌦𑍇}𑌹𑌂 𑌕॑𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑌮𑌾 𑌚॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌖𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮॑ 𑌤𑍀𑌰𑌿𑌷𑌤𑍍‌। 
𑌉𑌤𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠\ul{𑌤} 𑌮𑌾 𑌸𑍍𑌵॑𑌪𑍍𑌤। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿॑𑌚𑍍𑌛\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑌾𑌰॑𑌤𑌾𑌃। 
𑌰𑌾\ul{𑌜𑍍𑌞𑌃} 𑌸𑍋𑌮॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍃}𑌪𑍍𑌤𑌾𑌸𑌃॑। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑𑌣 \ul{𑌸}𑌯𑍁𑌜𑍋॑𑌷𑌸𑌃। 
𑌯𑍁𑌵𑌾॑ \ul{𑌸𑍁}𑌵𑌾𑌸𑌾𑌃᳚। \ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚॑\ul{𑌕𑍍𑌰𑌾} 𑌨𑌵॑𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾॥115॥


\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍂𑌰॑\ul{𑌯𑍋}𑌧𑍍𑌯𑌾। 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌮॑𑌯𑌃 \ul{𑌕𑍋}𑌶𑌃। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍋 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿}𑌷𑌾𑌽𑌽𑌵𑍃॑𑌤𑌃। 𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌤𑌾𑌂᳚ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑍋 \ul{𑌵𑍇}𑌦। 
\ul{𑌅}𑌮𑍃𑌤𑍇॑𑌨𑌾𑌽𑌽\ul{𑌵𑍃}𑌤𑌾𑌂 𑌪𑍁॑𑌰𑍀𑌮𑍍‌। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳚ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮 𑌚॑ 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾} 𑌚। 
\ul{𑌆}𑌯𑍁𑌃 𑌕𑍀𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 𑌦॑𑌦𑍁𑌃। \ul{𑌵𑌿}𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜॑𑌮𑌾\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑌰𑌿॑𑌣𑍀𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌯}𑌶𑌸𑌾॑ 𑌸\ul{𑌮𑍍𑌪}𑌰𑍀𑌵𑍃॑𑌤𑌾𑌮𑍍‌। 𑌪𑍁𑌰\dng{ꣳ}॑ 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌮॑𑌯𑍀𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾॥116॥


\ul{𑌵𑌿}𑌵𑍇𑌶𑌾॑𑌽\ul{𑌪}𑌰𑌾𑌜𑌿॑𑌤𑌾। 𑌪𑌰𑌾𑌙𑍇𑌤𑍍𑌯॑𑌜𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮}𑌯𑍀। 
𑌪𑌰𑌾𑌙𑍇𑌤𑍍𑌯॑𑌨𑌾\ul{𑌶}𑌕𑍀। \ul{𑌇}𑌹 𑌚𑌾॑𑌮𑍁𑌤𑍍𑌰॑ 𑌚𑌾\ul{𑌨𑍍𑌵𑍇}𑌤𑌿। 
\ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇॑𑌵𑌾\ul{𑌸𑍁}𑌰𑌾𑌨𑍁॑\ul{𑌭}𑌯𑌾𑌨𑍍‌। 𑌯𑌤𑍍𑌕𑍁॑\ul{𑌮𑌾}𑌰𑍀 \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯॑𑌤𑍇। 
\ul{𑌯}\ul{𑌦𑍍𑌯𑍋}𑌷𑌿𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍𑌪॑\ul{𑌤𑌿}𑌵𑍍𑌰𑌤𑌾᳚। 𑌅𑌰𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌤𑍇᳚। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑌦𑌨𑍁॑𑌵𑍇𑌧𑌤𑌿। \ul{𑌅}𑌶𑍃𑌤𑌾॑𑌸𑌃 𑌶𑍃॑𑌤𑌾\ul{𑌸}𑌶𑍍𑌚॥117॥


\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨𑍋} 𑌯𑍇𑌽𑌪𑍍𑌯॑\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌵𑌨𑌃॑। 𑌸𑍍𑌵॑𑌰𑍍𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌾𑌪𑍇᳚𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚॑ 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍁𑌃। 𑌸𑌿𑌕॑𑌤𑌾 𑌇𑌵 \ul{𑌸𑌂}𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿𑌃॑ 𑌸\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍀𑌰𑌿॑𑌤𑌾𑌃। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌦॑𑌮𑍁\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}𑌚𑍍𑌚। 
\ul{𑌋}𑌷𑌿𑌭𑌿॑𑌰𑌦𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪𑍃}𑌶𑍍𑌨𑌿𑌭𑌿𑌃॑। 
𑌅𑌪𑍇॑\ul{𑌤} 𑌵𑍀\ul{𑌤} 𑌵𑌿 𑌚॑ 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌪}𑌤𑌾𑌤𑌃॑। 𑌯𑍇𑌽\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌥 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌾 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑍂𑌤॑𑌨𑌾𑌃। 
𑌅𑌹𑍋॑𑌭𑌿\ul{𑌰}𑌦𑍍𑌭𑌿\ul{𑌰}𑌕𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯॑𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍‌॥118॥


\ul{𑌯}𑌮𑍋 𑌦॑𑌦𑌾𑌤𑍍𑌵\ul{𑌵}𑌸𑌾𑌨॑𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈। 𑌨𑍃 𑌮𑍁॑𑌣𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑍃\ul{𑌪𑌾}𑌤𑍍𑌵𑌰𑍍𑌯𑌃॑। 
\ul{𑌅}\ul{𑌕𑍃}𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌟॑𑌜𑌾𑌃। \ul{𑌕𑍁}𑌮𑌾𑌰𑍀॑𑌷𑍁 \ul{𑌕}𑌨𑍀𑌨𑍀॑𑌷𑍁। 
\ul{𑌜𑌾}𑌰𑌿𑌣𑍀॑𑌷𑍁 \ul{𑌚} 𑌯𑍇 \ul{𑌹𑌿}𑌤𑌾𑌃। 𑌰𑍇𑌤𑌃॑ 𑌪𑍀\ul{𑌤𑌾} 𑌆𑌣𑍍𑌡॑𑌪𑍀𑌤𑌾𑌃। 
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌾॑𑌰𑍇𑌷𑍁 \ul{𑌚} 𑌯𑍇 \ul{𑌹𑍁}𑌤𑌾𑌃। \ul{𑌉}𑌭𑌯𑌾᳚𑌨𑍍‌ 𑌪𑍁𑌤𑍍𑌰॑𑌪𑍗\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌕𑌾𑌨𑍍‌। 
\ul{𑌯𑍁}\ul{𑌵𑍇}𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌯}𑌮𑌰𑌾𑌜॑𑌗𑌾𑌨𑍍‌। \ul{𑌶}𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑍁 \ul{𑌶}𑌰𑌦𑌃॑॥119॥


𑌅\ul{𑌦𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ 𑌵𑌿\ul{𑌲}𑌬𑌮𑍍‌। \ul{𑌪𑌿}\ul{𑌤𑍃}𑌣𑌾𑌂 𑌚॑ \ul{𑌯}𑌮𑌸𑍍𑌯॑ 𑌚। 
𑌵𑌰𑍁॑\ul{𑌣}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌵𑌿॑𑌨𑍋\ul{𑌰}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃। \ul{𑌮}𑌰𑍁𑌤𑌾𑌂᳚ 𑌚 \ul{𑌵𑌿}𑌹𑌾𑌯॑𑌸𑌾𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌕𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌯𑌵॑𑌣𑌂 𑌮𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌸 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿॑ \ul{𑌸}𑌨𑌾𑌤॑𑌨𑌃। 
𑌇𑌤𑌿 𑌨𑌾𑌕𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌿𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋॑ 𑌰𑌾\ul{𑌯𑍋} 𑌧𑌨𑌮𑍍‌। \ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨𑌾𑌪𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀\ul{𑌰𑌿}𑌹𑌾𑌽𑌽𑌹𑌿॑𑌤॥120॥\anuvakamend


𑌵𑌿𑌶𑍀᳚\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑍀𑌂} 𑌗𑍃𑌧𑍍𑌰॑𑌶𑍀𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑍀𑌂 𑌚। 𑌅𑌪𑍇𑌤𑍋॑ 𑌨𑌿𑌰𑍍‌\ul{𑌋}𑌤𑌿\dng{ꣳ} 𑌹॑𑌥𑌃। 
𑌪𑌰𑌿𑌬𑌾𑌧\dng{ꣴ} 𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌤\ul{𑌕𑍁}𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍‌। \ul{𑌨𑌿}𑌜𑌙𑍍𑌘\dng{ꣳ}॑ 𑌶\ul{𑌬}𑌲𑍋𑌦॑𑌰𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌸} 𑌤𑌾𑌨𑍍‌ \ul{𑌵𑌾}𑌚𑍍𑌯𑌾𑌯॑𑌯𑌾 \ul{𑌸}𑌹। 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌾𑌶॑𑌯 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑌃॑। 
\ul{𑌈}\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌸𑍂}𑌯𑍇 𑌬𑍁॑\ul{𑌭𑍁}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑍍‌। \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑍁𑌂 \ul{𑌕𑍃}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌚॑ 𑌦𑍀𑌧𑌿𑌰𑍇। 
𑌰𑌥𑍇॑𑌨 𑌕𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌶𑍁}𑌕𑌾𑌵॑𑌤𑌾। 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌾𑌶॑𑌯 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑌃॑॥121॥\anuvakamend


\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌗𑌾॑𑌯𑌤। \ul{𑌦𑌿}𑌵\ul{𑌸𑍍𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍇᳚। 
𑌸 𑌨𑍋॑ \ul{𑌯}𑌵𑌸॑𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁। \ul{𑌇}𑌦𑌂 𑌵𑌚𑌃॑ \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌰𑌾𑌜𑍇᳚। 
\ul{𑌹𑍃}𑌦𑍋 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌤𑌦𑍍𑌯𑍁॑𑌯𑍋𑌤। \ul{𑌮}\ul{𑌯𑍋}𑌭𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑍋॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌕𑍃॑𑌷𑍍𑌟𑌯𑌃 𑌸\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑍇। 
\ul{𑌸𑍁}\ul{𑌪𑌿}\ul{𑌪𑍍𑌪}𑌲𑌾 𑌓𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌗𑍋॑𑌪𑌾𑌃। 𑌯𑍋 𑌗\ul{𑌰𑍍𑌭}𑌮𑍋𑌷॑𑌧𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 
𑌗𑌵𑌾𑌂᳚ \ul{𑌕𑍃}𑌣𑍋𑌤𑍍𑌯𑌰𑍍𑌵॑𑌤𑌾𑌮𑍍‌। \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌃॑ 𑌪𑍁\ul{𑌰𑍁}𑌷𑍀𑌣𑌾᳚𑌮𑍍‌॥122॥\anuvakamend


𑌪𑍁𑌨॑𑌰𑍍𑌮𑌾𑌮𑍈𑌤𑍍𑌵𑌿\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌮𑍍‌। 𑌪𑍁\ul{𑌨}𑌰𑌾\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁\ul{𑌨}𑌰𑍍𑌭𑌗𑌃॑। 
𑌪𑍁\ul{𑌨}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌮𑍈𑌤𑍁 𑌮𑌾। 𑌪𑍁\ul{𑌨}𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿॑𑌣𑌮𑍈𑌤𑍁 𑌮𑌾। 
𑌯\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇}𑌽𑌦𑍍𑌯 𑌰𑍇𑌤𑌃॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌮𑌸𑍍𑌕𑌾\sn{}। 𑌯𑌦𑍋𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌰}𑌪𑍍𑌯𑌸॑\ul{𑌰}𑌦𑍍𑌯𑌦𑌾𑌪𑌃॑। 
\ul{𑌇}𑌦𑌂 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁\ul{𑌨}𑌰𑌾𑌦॑𑌦𑍇। \ul{𑌦𑍀}\ul{𑌰𑍍𑌘𑌾}\ul{𑌯𑍁}𑌤𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌚॑𑌸𑍇। 
𑌯\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌰𑍇\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿॑𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇। 𑌯\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆𑌜𑌾॑𑌯\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃॑। 
𑌤𑍇𑌨॑ 𑌮𑌾\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌕𑍁𑌰𑍁। 𑌤𑍇𑌨॑ 𑌸𑍁\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌸𑌂॑ 𑌕𑍁𑌰𑍁॥123॥\anuvakamend


\ul{𑌅}𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌿\ul{𑌰𑍋}𑌽𑌧𑌾𑌽𑌜𑌾॑𑌯𑌤। 𑌤𑌵॑ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌣𑌃 𑌸॑𑌦𑌾। 
𑌤𑌿𑌰𑍋॑𑌽𑌧𑍇𑌹𑌿 𑌸\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑌃॑। 𑌯𑍇 𑌅\ul{𑌪𑍋}𑌽𑌶𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿॑ 𑌕𑍇\ul{𑌚}𑌨। 
\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌮𑌾}𑌯𑌾𑌂 𑌵𑍈᳚𑌶𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌣𑌃। 𑌰𑌥\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌵𑌨𑍍𑌧𑍁॑𑌰𑌮𑍍‌। 
\ul{𑌪𑍁}\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌕𑍍𑌰\dng{ꣳ} 𑌸𑌹॑𑌸𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌵𑌮𑍍‌। 𑌆\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}𑌯𑌾𑌯𑌾॑𑌹𑌿 𑌨𑍋 \ul{𑌬}𑌲𑌿𑌮𑍍‌। 
𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌿॑ \ul{𑌬}𑌲𑌿𑌮𑌾𑌵॑𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌧\ul{𑌨𑌂} 𑌗𑌾\ul{𑌵𑍋} 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌹𑌿𑌰॑\ul{𑌣𑍍𑌯}𑌮𑌶𑍍𑌵𑌾\sn{}॥124॥


𑌅𑌸𑌾॑𑌮 𑌸𑍁\ul{𑌮}𑌤𑍗 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯॑𑌸𑍍𑌯। 𑌶𑍍𑌰𑌿\ul{𑌯𑌂} 𑌬𑌿\ul{𑌭𑍍𑌰}𑌤𑍋𑌽𑌨𑍍𑌨॑𑌮𑍁𑌖𑍀𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾𑌜𑌮𑍍‌᳚। 
\ul{𑌸𑍁}\ul{𑌦}\ar{}𑌶𑌨𑍇 𑌚॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍗}𑌞𑍍𑌚𑍇 𑌚॑। \ul{𑌮𑍈}\ul{𑌨𑌾}𑌗𑍇 𑌚॑ \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌗𑌿॑𑌰𑍗। 
\ul{𑌶}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌟𑍍𑌟𑌾𑌰॑𑌗\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌤𑌾। \ul{𑌸}\ul{\dng{ꣳ}}𑌹𑌾\ul{𑌰𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌗॑\ul{𑌰𑌂} 𑌤𑌵॑। 
𑌇𑌤𑌿 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃᳚। 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍋॑𑌽𑌤 \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍‌। 𑌯\ul{𑌦𑌿} 𑌬\ul{𑌲𑌿}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑌰𑍇᳚𑌤𑍍‌। 
\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌰}\ul{𑌣𑍍𑌯}\ul{𑌨𑌾}𑌭𑌯𑍇॑ 𑌵𑌿\ul{𑌤𑍁}𑌦𑌯𑍇॑ 𑌕𑍗\ul{𑌬𑍇}𑌰𑌾\ul{𑌯𑌾}𑌯𑌂 𑌬॑𑌲𑌿𑌃॥125॥


𑌸𑌰𑍍𑌵𑌭𑍂𑌤𑌾𑌧𑌿𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌨॑𑌮 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 𑌅𑌥 𑌬𑌲𑌿\dng{ꣳ} 𑌹𑍃𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪॑𑌤𑌿\ul{𑌷𑍍𑌠𑍇}𑌤। 
\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍈᳚𑌶𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌣𑌃। 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾॑ 𑌵\ul{𑌯}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌮𑌃। 
𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}𑌸𑍀𑌃। 𑌅𑌸𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿𑌶𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨॑𑌮\ul{𑌦𑍍𑌧𑍀}𑌤𑌿। 
𑌅𑌥 𑌤𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌾॑𑌦\ul{𑌧𑍀}𑌤। 𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑍇𑌤𑌤𑍍𑌕𑌰𑍍𑌮 𑌪𑍍𑌰॑𑌯𑍁\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}𑌤। 
\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍋𑌽\ul{𑌧𑌾} 𑌭𑍂𑌃। \ul{𑌤𑌿}𑌰𑍋𑌽\ul{𑌧𑌾} 𑌭𑍁𑌵𑌃॑॥126॥


\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍋𑌽\ul{𑌧𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑। \ul{𑌤𑌿}𑌰𑍋𑌽\ul{𑌧𑌾} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑌂 𑌲𑍋𑌕𑌾𑌨𑌾𑌮𑌾𑌧𑌿𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇॑ 𑌸𑍀\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌿। 𑌅𑌥 𑌤𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿॑𑌮𑌿\ul{𑌨𑍍𑌧𑍀}𑌤। 
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑍇𑌤𑌤𑍍𑌕𑌰𑍍𑌮 𑌪𑍍𑌰॑𑌯𑍁\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}𑌤। \ul{𑌤𑌿}𑌰𑍋𑌽\ul{𑌧𑌾} 𑌭𑍂𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍋𑌽\ul{𑌧𑌾} 𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। \ul{𑌤𑌿}𑌰𑍋𑌽\ul{𑌧𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍋𑌽\ul{𑌧𑌾} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌾𑌲𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌆𑌹𑍁𑌤𑍀𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍁𑌤𑌾॑ 𑌭\ul{𑌵𑍇}𑌯𑍁𑌃॥127॥


𑌅𑌪𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣॑𑌮𑍁\ul{𑌖𑍀}𑌨𑌾𑌃। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌹𑍍𑌨𑌃 𑌕𑌾𑌲𑍇 𑌪𑍍𑌰॑𑌯𑍁\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}𑌤। 
𑌪𑌰𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}𑌪𑍍𑌤𑌜॑𑌨𑌾\ul{𑌦𑍍𑌵𑍇}𑌪𑌿। 𑌮𑌾𑌸𑍍𑌮 𑌪𑍍𑌰𑌮𑌾𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤॑𑌮𑌾\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌪𑌯𑍇𑌤𑍍‌। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌥𑌾𑌃᳚ 𑌸𑌿\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑍇। 𑌯 𑌏॑𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍇}𑌦। 
𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌿𑌦॑𑌮\ul{𑌜𑌾}𑌨𑌤𑌾𑌮𑍍‌। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌥𑌾 𑌨॑ 𑌸𑌿\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌯𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌵𑌿}𑌘𑌾𑌤𑍁॑𑌕𑍋 \ul{𑌭𑍍𑌰𑌾}𑌤𑌾। 𑌮𑌮𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍‌𑌹𑍃॑𑌦\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌃॥128॥


𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌇}𑌮𑌮\ul{𑌗𑍍𑌰}𑌪𑌿𑌣𑍍𑌡𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿। 𑌸 𑌮𑍇᳚𑌽\ul{𑌰𑍍𑌥𑌾}𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌵𑌿𑌵॑𑌧𑍀𑌤𑍍‌। 
𑌮\ul{𑌯𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। \ul{𑌰𑌾}\ul{𑌜𑌾}\ul{𑌧𑌿}\ul{𑌰𑌾}𑌜𑌾𑌯॑ 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌹𑍍𑌯\ul{𑌸𑌾}𑌹𑌿𑌨𑍇᳚। 
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵}𑌯𑌂 𑌵𑍈᳚𑌶𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌣𑌾𑌯॑ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌮𑌹𑍇। 𑌸 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌨𑍍𑌕𑌾\ul{𑌮}𑌕𑌾𑌮𑌾॑\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍‌᳚। 
\ul{𑌕𑌾}\ul{𑌮𑍇}\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌰𑍋 𑌵𑍈᳚𑌶𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌣𑍋 𑌦॑𑌦𑌾𑌤𑍁। \ul{𑌕𑍁}\ul{𑌬𑍇}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌣𑌾𑌯॑। 
\ul{𑌮}\ul{𑌹𑌾}\ul{𑌰𑌾}𑌜𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕𑍇}𑌤\ul{𑌵𑍋} 𑌅𑌰𑍁॑𑌣𑌾𑌸𑌶𑍍𑌚। 
\ul{𑌋}\ul{𑌷}𑌯𑍋 𑌵𑌾𑌤॑𑌰\ul{𑌶}𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌶}𑌤𑌧𑌾॑ 𑌹𑌿। 
\ul{𑌸}𑌮𑌾𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌸𑍋 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌧𑌾𑌯॑𑌸𑌮𑍍‌। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌨𑍍𑌤॑𑌮𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁। 
\ul{𑌦𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\ul{𑌪} 𑌓𑌷॑𑌧𑌯𑌃। \ul{𑌸𑍁}\ul{𑌮𑍃}\ul{𑌡𑍀}𑌕𑌾 𑌸𑌰॑𑌸𑍍𑌵𑌤𑌿। 
𑌮𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍍𑌯𑍋॑𑌮 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑌿॑॥129॥\anuvakamend


𑌸𑌂𑌵𑌥𑍍𑌸𑌰𑌮𑍇𑌤॑𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰\ul{𑌤𑌂} 𑌚𑌰𑍇𑌤𑍍‌। 𑌦𑍍𑌵𑍗॑ 𑌵𑌾 \ul{𑌮𑌾}𑌸𑍗। 
𑌨𑌿𑌯𑌮𑌃 𑌸॑𑌮𑌾\ul{𑌸𑍇}𑌨। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌿𑌯𑌮॑𑌵𑌿\ul{𑌶𑍇}𑌷𑌾𑌃। 
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌷𑌵𑌣𑌮𑍁𑌦𑌕𑍋॑𑌪\ul{𑌸𑍍𑌪}𑌰𑍍𑌶𑍀। 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌲𑌪𑌾𑌨॑𑌭\ul{𑌕𑍍𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍‌। 
𑌅𑌹𑌰𑌹𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌭𑍈𑌕𑍍𑌷॑𑌮\ul{𑌶𑍍𑌨𑍀}𑌯𑌾𑌤𑍍‌। 𑌔𑌦𑍁𑌮𑍍𑌬𑌰𑍀𑌭𑌿𑌃 𑌸𑌮𑌿𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂॑ 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌚𑌰𑍇𑌤𑍍‌। 
𑌪𑍁𑌨𑌰𑍍𑌮𑌾𑌮𑍈𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑌿\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇𑌨𑌽𑌨𑍁॑𑌵𑌾\ul{𑌕𑍇}𑌨। 𑌉𑌦𑍍𑌧𑍃𑌤𑌪𑌰𑌿𑌪𑍂𑌤𑌾𑌭𑌿\-𑌰𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌕𑌾𑌰𑍍𑌯𑌂॑ 𑌕𑍁\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}𑌤॥130॥


𑌅॑𑌸\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌯𑌵𑌾𑌨𑍍‌। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇 𑌵𑌾𑌯𑌵𑍇॑ 𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}𑌯। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌪𑍍𑌰॑𑌜𑌾\ul{𑌪}𑌤𑌯𑍇। 𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌸𑍇 𑌨॑𑌕𑍍𑌷\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}𑌭𑍍𑌯𑌃। 
𑌋𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌂𑌵॑𑌥𑍍𑌸\ul{𑌰𑌾}𑌯। 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾𑌯𑌾𑌰𑍁𑌣𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿 𑌵𑍍𑌰॑𑌤\ul{𑌹𑍋}𑌮𑌾𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌵॑𑌦𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌶𑌃। 𑌅𑌰𑍁𑌣𑌾𑌃 𑌕𑌾᳚𑌣𑍍𑌡\ul{𑌋}𑌷𑌯𑌃। 
𑌅𑌰𑌣𑍍𑌯𑍇॑𑌽𑌧𑍀\ul{𑌯𑍀}𑌰𑌨𑍍𑌨𑍍‌। 𑌭𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌣𑍇𑌭𑌿𑌰𑌿𑌤𑌿 𑌦𑍍𑌵𑍇॑ 𑌜\ul{𑌪𑌿}𑌤𑍍𑌵𑌾॥131॥


𑌮𑌹𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍀𑌭𑌿𑌰𑍁𑌦𑌕\dng{ꣳ} 𑌸॑\dng{ꣴ}\ul{𑌸𑍍𑌪}𑌰𑍍𑌶𑍍𑌯। 𑌤𑌮𑌾𑌚𑌾᳚𑌰𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍‌। 
𑌶𑌿𑌵𑌾 𑌨𑌃 𑌶𑌨𑍍𑌤𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑍋𑌷𑌧𑍀॑𑌰𑌾\ul{𑌲}𑌭𑌤𑍇। 𑌸𑍁𑌮𑍃𑌡𑍀𑌕𑍇॑𑌤𑌿 \ul{𑌭𑍂}𑌮𑌿𑌮𑍍‌। 
𑌏𑌵𑌮॑𑌪\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍇। 𑌧𑍇॑𑌨𑍁\ul{𑌰𑍍𑌦}𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌾। 𑌕\dng{ꣳ}𑌸𑌂 𑌵𑌾𑌸॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍗}𑌮𑌮𑍍‌। 
𑌅𑌨𑍍𑌯॑𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌲𑌮𑍍‌। 𑌯॑𑌥𑌾\ul{𑌶}𑌕𑍍𑌤𑌿 𑌵𑌾। 𑌏𑌵\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯॑𑌧\ul{𑌰𑍍𑌮𑍇}𑌣। 
𑌅𑌰𑌣𑍍𑌯𑍇॑𑌽𑌧𑍀\ul{𑌯𑍀}𑌤। 𑌤𑌪𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌤𑌪𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌪𑍁॑𑌣𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿॥132॥\anuvakamend


\ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌣𑍇॑𑌭𑌿𑌃 𑌶𑍃\ul{𑌣𑍁}𑌯𑌾𑌮॑ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪॑𑌶𑍍𑌯𑍇\ul{𑌮𑌾}𑌕𑍍𑌷\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌯𑌜॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃। 
\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑍈𑌰𑌙𑍍𑌗𑍈᳚𑌸𑍍𑌤𑍁\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}𑌵𑌾\dng{ꣳ} 𑌸॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍂𑌭𑌿𑌃॑। 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍇॑𑌮 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑌿॑\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌾𑌯𑍁𑌃॑। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌶𑍍𑌰॑𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑌃॑ \ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇॑𑌦𑌾𑌃। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑌾\ul{𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌨𑍇𑌮𑌿𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥\\

\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥}
