% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../AraNyakabook-kindle.tex
\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}

𑍐 𑌶𑌂 \ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌮𑌾 𑌹𑌾॑𑌸𑍀𑌤𑍍॥ 𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥

\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾॑𑌸𑌤। 
𑌋𑌦𑍍𑌧𑌿॑𑌪𑌰𑌿𑌮𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌶॑𑌸𑍍𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃। 
𑌤𑍇᳚𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍। 
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥}𑌮𑌂 𑌯𑌶॑ \ul{𑌋}𑌚𑍍𑌛𑌾𑌤𑍍। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌹𑌾\ul{𑌸}𑌦𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂᳚ 𑌕𑍁𑌰𑍁\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍇𑌦𑌿॑𑌰𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈॑ 𑌖𑌾\ul{𑌣𑍍𑌡}𑌵𑍋 𑌦॑𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌣𑌾}𑌰𑍍𑌧 𑌆॑𑌸𑍀𑌤𑍍। 
𑌤𑍂𑌰𑍍𑌘𑍍𑌨॑𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\ul{𑌰𑌾}𑌰𑍍𑌧𑌃। 
\ul{𑌪}\ul{𑌰𑍀}𑌣𑌜𑍍𑌜॑𑌘\ul{𑌨𑌾}𑌰𑍍𑌧𑌃। 
\ul{𑌮}𑌰𑌵॑ 𑌉\ul{𑌤𑍍𑌕}𑌰𑌃॥1॥

%8.1.2
𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂᳚ \ul{𑌮}𑌖𑌂 𑌵𑍈᳚\ul{𑌷𑍍𑌣}𑌵𑌂 𑌯𑌶॑ 𑌆𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯॑𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤। 
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌪𑌾᳚𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍। 
𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌯𑌨𑍍। 
𑌯𑌶𑍋॑𑌽\ul{𑌵}𑌰𑍁𑌰𑍁॑𑌥𑍍𑌸𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌨𑍍𑌵𑌾𑌗॑𑌤𑌸𑍍𑌯। 
\ul{𑌸}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌦𑍍𑌧\ul{𑌨𑍁}𑌰𑌜𑌾॑𑌯𑌤। 
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑\ul{𑌣𑌾}𑌦𑌿𑌷॑𑌵𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑌿𑌷𑍁\ul{𑌧}𑌨𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯॑𑌜𑌨𑍍𑌮। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌜॑\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾} 𑌹𑌿॥2॥

%8.1.3
𑌤𑌮𑍇\ul{𑌕}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌬}𑌹\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯॑𑌧𑍃𑌷𑍍𑌣𑍁𑌵𑌨𑍍। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍇𑌕॑𑌮𑌿𑌷𑍁\ul{𑌧}𑌨𑍍𑌵𑌿\-𑌨𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌬}𑌹𑌵𑍋॑𑌽𑌨𑌿𑌷𑍁\ul{𑌧}𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌧𑍃॑𑌷𑍍𑌣𑍁𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌸𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑌯𑌤। 
𑌏𑌕𑌂॑ \ul{𑌮𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌂॑ \ul{𑌬}𑌹\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯॑𑌧𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿\ul{𑌷𑍁}𑌰𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌯॑ 𑌸𑌿𑌷𑍍𑌮𑌿\ul{𑌯𑌾}𑌣\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍇𑌜𑍋𑌽𑌪𑌾᳚𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌓𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌷𑍁} 𑌨𑍍𑌯॑𑌮𑍃𑌜𑍁𑌃। 
𑌤𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌾𑌕𑌾॑ 𑌅𑌭𑌵𑌨𑍍। 
\ul{𑌸𑍍𑌮}𑌯𑌾\ul{𑌕𑌾} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\ul{𑌮𑍈}𑌤𑍇॥3॥

%8.1.4
𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌮}𑌯𑌾𑌕𑌾॑𑌨𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌮𑌯𑌾\ul{𑌕}𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌦𑍍𑌦𑍀\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑍇𑌨𑌾॑\ul{𑌪𑌿}𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯॑ 𑌸𑍍𑌮𑍇\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। 
𑌤𑍇𑌜॑\ul{𑌸𑍋} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈᳚। 
𑌸 𑌧𑌨𑍁𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌕𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍। 
𑌤𑌾 𑌉॑\ul{𑌪}𑌦𑍀𑌕𑌾॑ 𑌅𑌬𑍍𑌰𑍁\ul{𑌵}𑌨𑍍𑌵𑌰𑌂॑ 𑌵𑍃𑌣𑌾𑌮𑌹𑍈। 
𑌅𑌥॑ 𑌵 \ul{𑌇}𑌮\dng{ꣳ} 𑌰॑𑌨𑍍𑌧𑌯𑌾𑌮। 
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌕𑍍𑌵॑ \ul{𑌚} 𑌖𑌨𑌾॑𑌮। 
𑌤\ul{𑌦}𑌪𑍋॑𑌽𑌭𑌿𑌤𑍃॑𑌣\ul{𑌦𑌾}𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍁\ul{𑌪}𑌦𑍀\ul{𑌕𑌾} 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌕𑍍𑌵॑ \ul{𑌚} 𑌖𑌨॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤\ul{𑌦}𑌪𑍋॑𑌽𑌭𑌿𑌤𑍃॑𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿॥4॥

%8.1.5
𑌵𑌾𑌰𑍇॑𑌵𑍃\ul{𑌤}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑌾𑌮𑍍। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌮𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌦𑌨𑍍। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌨𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌮𑌾\ul{𑌣}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌶𑌿\ul{𑌰} 𑌉𑌦॑𑌵𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑍍। 
𑌤𑌦𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 𑌅\ul{𑌨𑍁}𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵॑𑌰𑍍𑌤𑌤। 
𑌯𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵॑𑌰𑍍𑌤𑌤। 
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰𑌵\ul{𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯}𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 
𑌯𑌦𑍍𑌘𑍍𑌰𑌾𑌁(4)𑌇𑌤𑍍𑌯𑌪॑𑌤𑌤𑍍। 
𑌤𑌦𑍍\mbox{}\ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯॑ 𑌘\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 
\ul{𑌮}\ul{𑌹}𑌤𑍋 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑌪\ul{𑌪𑍍𑌤}𑌦𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌤𑌨𑍍𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌵𑍀}𑌰𑌸𑍍𑌯॑ 𑌮𑌹𑌾𑌵𑍀\ul{𑌰}𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍॥5॥

%8.1.6
𑌯\ul{𑌦}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌸}𑌮𑌭॑𑌰𑌨𑍍। 
𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌮𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑌃॑ 𑌸\ul{𑌮𑍍𑌰𑌾}𑌟𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 
𑌤\dng{ꣴ} \ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾᳚\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇}𑌧𑌾 𑌵𑍍𑌯॑𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌤। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾॑𑌤𑌃 𑌸\ul{𑌵}𑌨𑌮𑍍। 
𑌇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌂॑ 𑌦𑌿\ul{𑌨}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌵॑𑌨𑌮𑍍। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍃॑𑌤𑍀𑌯𑌸\ul{𑌵}𑌨𑌮𑍍। 
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌪॑𑌶𑍀𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇\ul{𑌨} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃। 
𑌨𑌾𑌶𑌿\ul{𑌷𑍋}𑌽𑌵𑌾𑌰𑍁॑𑌨𑍍𑌧𑌤। 
𑌨 𑌸𑍁॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕\ul{𑌮}𑌭𑍍𑌯॑𑌜𑌯𑌨𑍍। 
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑𑌵𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍॥6॥

%8.1.7
\ul{𑌭𑌿}𑌷\ul{𑌜𑍗} 𑌵𑍈 𑌸𑍍𑌥𑌃॑। 
\ul{𑌇}𑌦𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌧\ul{𑌤𑍍𑌤}𑌮𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌤𑌾𑌵॑𑌬𑍍𑌰𑍂\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑌂॑ 𑌵𑍃𑌣𑌾𑌵𑌹𑍈। 
𑌗𑍍𑌰𑌹॑ \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌨𑌾}𑌵𑌤𑍍𑌰𑌾𑌪𑌿॑ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯\ul{𑌤𑌾}𑌮𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌮𑌾᳚\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}𑌨𑌮॑𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍। 
𑌤𑌾\ul{𑌵𑍇}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯॑𑌧𑌤𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌤𑍇\ul{𑌨} 𑌸𑌶𑍀᳚𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇\ul{𑌨} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃। 
𑌅\ul{𑌵𑌾}𑌶𑌿𑌷𑍋\-𑌽𑌰𑍁॑𑌨𑍍𑌧𑌤। 
\ul{𑌅}𑌭𑌿 𑌸𑍁॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌮॑𑌜𑌯𑌨𑍍। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌵 𑌤𑌚𑍍𑌛𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌤𑍇\ul{𑌨} 𑌸𑌶𑍀᳚𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇\ul{𑌨} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌃। 
𑌅\ul{𑌵𑌾}𑌶𑌿𑌷𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌨𑍍𑌧𑍇। 
\ul{𑌅}𑌭𑌿 𑌸𑍁॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂 𑌜॑𑌯𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑍇}𑌷 𑌆᳚\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}𑌨𑌪𑍍𑌰॑𑌵𑌯𑌾 𑌇𑌵। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑॥7॥
\anuvakamend[\ul{𑌉}\ul{𑌤𑍍𑌕}𑌰𑍋 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍇 𑌤𑍃॑𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌮𑌹𑌾𑌵𑍀\ul{𑌰}𑌤𑍍𑌵𑌮॑𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍𑌨𑌜𑌯\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌚॑]

%8.2.1
\ul{𑌸𑌾}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁॑𑌹𑍋\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳚𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌚}\ul{𑌤𑍁}\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\ul{𑌹𑍀}𑌤𑍇𑌨॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌃 \ul{𑌪}𑌶𑌵𑌃॑। 
\ul{𑌪}𑌶𑍂\ul{𑌨𑍇}𑌵𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌚𑌤॑\ul{𑌸𑍍𑌰𑍋} 𑌦𑌿𑌶𑌃॑। 
\ul{𑌦𑌿}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍇॑𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌪𑌾᳚𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌨𑍍। 
𑌨 𑌵𑍋॑𑌽\ul{𑌭𑌾}𑌗𑌾𑌨𑌿॑ \ul{𑌹}𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵॑𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑌿॑। 
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯॑ \ul{𑌏}𑌤𑌚𑍍𑌚॑𑌤𑍁𑌰𑍍𑌗𑍃\ul{𑌹𑍀}𑌤𑌮॑𑌧𑌾𑌰𑌯𑌨𑍍। 
\ul{𑌪𑍁}\ul{𑌰𑍋}\ul{𑌨𑍁}\ul{𑌵𑌾}𑌕𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍈 \ul{𑌯𑌾}𑌜𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍈॥8॥

%8.2.2
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾॑𑌯𑍈 𑌵𑌷\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}𑌰𑌾𑌯॑। 
𑌯𑌚𑍍𑌚॑𑌤𑍁𑌰𑍍𑌗𑍃\ul{𑌹𑍀}𑌤𑌂 \ul{𑌜𑍁}𑌹𑍋𑌤𑌿॑। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾\dng{ꣴ}॑\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}𑌵 𑌤𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰𑍀॑𑌣𑌾𑌤𑌿। 
𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}𑌤𑌾𑌨𑌿॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌹}𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌵॑𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌵𑌾}𑌦𑌿𑌨𑍋॑ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌹𑍋}\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌂॑ 𑌦𑍀\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌗𑍃}𑌹𑌾(3)𑌇 𑌨 𑌹𑍋॑\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌾(3)𑌮𑌿𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌹}𑌵𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌵𑍈 𑌦𑍀᳚\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌃। 
𑌯𑌜𑍍𑌜𑍁॑\ul{𑌹𑍁}𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃॑\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌦॑𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌯𑌨𑍍𑌨 𑌜𑍁॑\ul{𑌹𑍁}𑌯𑌾𑌤𑍍॥9॥

%8.2.3
\ul{𑌯}\ul{𑌜𑍍𑌞}\ul{𑌪}𑌰𑍁\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌯𑌜𑍁॑\ul{𑌰𑍇}𑌵 𑌵॑𑌦𑍇𑌤𑍍। 
𑌨 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃॑\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌦𑌧𑌾॑𑌤𑌿। 
𑌨 𑌯॑𑌜𑍍𑌞\ul{𑌪}𑌰𑍁\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌤𑌰𑍇॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌗𑌾}\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\ul{\dng{ꣴ}}𑌸𑍍𑌯𑌤𑍍𑌯॑𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈॑ 𑌵𑌷\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}𑌰𑍋᳚𑌽𑌭𑍍𑌯\ul{𑌯𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳚𑌽𑌚𑍍𑌛𑌿𑌨𑌤𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳚ \ul{𑌦𑍍𑌵𑍇}𑌧𑌾 𑌰\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰𑌾॑𑌪𑌤𑌤𑍍। 
\ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀\ul{𑌮}𑌰𑍍𑌧𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿॑𑌶𑌤𑍍। 
\ul{𑌪}𑌶𑍂\ul{𑌨}𑌰𑍍𑌧𑌃। 
𑌯𑌃 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿॑𑌶𑌤𑍍॥10॥

%8.2.4
𑌸 𑌖॑\ul{𑌦𑌿}𑌰𑍋॑𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍। 
𑌯𑌃 \ul{𑌪}𑌶𑍂𑌨𑍍। 
𑌸𑍋॑𑌽𑌜𑌾𑌮𑍍। 
𑌯𑌤𑍍𑌖𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌰𑍍𑌯\ul{𑌭𑍍𑌰𑌿}𑌰𑍍𑌭\-𑌵॑𑌤𑌿। 
𑌛𑌨𑍍𑌦॑𑌸𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌰𑌸𑍇॑𑌨 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌰𑌤𑌿। 
𑌯𑌦𑍗𑌦𑍁॑𑌮𑍍𑌬𑌰𑍀। 
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌉॑\ul{𑌦𑍁}𑌮𑍍𑌬𑌰𑌃॑। 
\ul{𑌊}𑌰𑍍𑌜𑍈𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌰𑌤𑌿। 
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑\ul{𑌣}𑌵𑍀। 
𑌤𑍇\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑍇𑌣𑍁𑌃॑॥11॥

%8.2.5
𑌤𑍇𑌜॑\ul{𑌸𑍈}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌰𑌤𑌿। 
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈𑌕॑𑌙𑍍𑌕𑌤𑍀। 
𑌭𑌾 \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌸}𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯\ul{𑌭𑍍𑌰𑌿}𑌮𑌾𑌦॑\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳚𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋᳚\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}𑌹𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾᳚𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑍂}𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈᳚। 
𑌵𑌜𑍍𑌰॑ 𑌇\ul{𑌵} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷𑌾। 
𑌯𑌦𑌭𑍍𑌰𑌿𑌃॑। 
𑌅𑌭𑍍𑌰𑌿॑𑌰\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌾𑌰𑌿॑\ul{𑌰}𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳚॥12॥

%8.2.6
\ul{𑌅}\ul{𑌧𑍍𑌵}\ul{𑌰}𑌕𑍃\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑌾 𑌅॑\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌰𑌃। 
\ul{𑌯}\ul{𑌜𑍍𑌞}𑌕𑍃\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌦𑌾॑𑌹। 
𑌉𑌤𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑍈}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋𑌽𑌚𑍍𑌛𑍈॑𑌤𑌿। 
𑌪𑍍𑌰𑍈\ul{𑌤𑍁} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣}𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌪𑍍𑌰𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋𑌽𑌚𑍍𑌛𑍈॑𑌤𑌿। 
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍂}𑌨𑍃𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍂}𑌨𑍃𑌤𑌾᳚। 
𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾॑ \ul{𑌵𑍀}𑌰𑌂 𑌨𑌰𑍍𑌯𑌂॑ \ul{𑌪}𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾॑𑌧\ul{𑌸}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥13॥

%8.2.7
𑌪𑌾\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋} 𑌹𑌿 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑍇}𑌵 𑌯॑\ul{𑌜𑍍𑌞}𑌨𑌿𑌯𑌃॑ 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇। 
𑌦𑍇𑌵𑍀᳚ 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌪𑍃𑌥𑌿\ul{𑌵𑍀} 𑌅𑌨𑍁॑ 𑌮𑍇 𑌮\dng{ꣳ}𑌸𑌾\ul{𑌥𑌾}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌭𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌨𑍁॑𑌮𑌤𑍋 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌰𑌤𑌿। 
\ul{𑌋}𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸॑\ul{𑌮}𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌮}𑌖\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌮}𑌖𑌃। 
\ul{𑌋}𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸॑\ul{𑌮}𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑌿 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌦𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌮}𑌖𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮}𑌖𑌸𑍍𑌯॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍀}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌨𑌿}𑌰𑍍𑌦𑌿\ul{𑌶𑍍𑌯𑍈}𑌵𑍈𑌨॑𑌦𑍍𑌧𑌰𑌤𑌿॥14॥

%8.2.8
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌹॑𑌰𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑌯॑ \ul{𑌇}𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌃। 
\ul{𑌏}𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌰𑌤𑌿। 
\ul{𑌤𑍂}𑌷𑍍𑌣𑍀𑌂 𑌚॑\ul{𑌤𑍁}𑌰𑍍𑌥\dng{ꣳ} 𑌹॑𑌰𑌤𑌿। 
𑌅𑌪॑𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌰𑌤𑌿। 
\ul{𑌮𑍃}\ul{𑌤𑍍𑌖}𑌨𑌾𑌦𑌗𑍍𑌰𑍇॑ 𑌹𑌰𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌨𑍍𑌮𑍃\ul{𑌤𑍍𑌖}𑌨𑌃 𑌕॑\ul{𑌰𑍁}𑌣𑍍𑌯॑𑌤𑌰𑌃। 
𑌇\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰॑ 𑌆\ul{𑌸𑍀}𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌛॑𑌮𑍍𑌬𑌟𑍍𑌕𑌾𑌰𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌰𑌤𑌿। 
𑌊\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\dng{ꣳ} 𑌰𑌸𑌂॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌉॑\ul{𑌪}𑌦𑍀\ul{𑌕𑌾} 𑌉𑌦𑍍𑌦𑌿॑𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿॥15॥

%8.2.9
𑌯\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕𑌮𑍍᳚। 
𑌯𑌦𑍍𑌵॑𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕\ul{𑌵}𑌪𑌾 𑌸॑\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}𑌰𑍋 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 
𑌊𑌰𑍍𑌜॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌰𑌸𑌂॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰॑\ul{𑌮𑍇}𑌵। 
𑌶𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤𑍍𑌰}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑌤𑍍𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃। 
𑌯\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌲𑍍𑌮𑍀𑌕𑌃॑। 
𑌅𑌬॑𑌧𑌿𑌰𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌤𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌵\ul{𑌜𑍍𑌰}𑌮𑍁𑌦॑𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍। 
𑌸 𑌯𑌤𑍍𑌰॑ 𑌯𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌪}𑌰𑌾𑌕𑍍𑌰॑𑌮𑌤॥16॥

%8.2.10
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌤। 
𑌸 𑌪𑍂॑𑌤𑍀𑌕\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌮𑍍𑌬𑍇 𑌪𑌰𑌾᳚𑌕𑍍𑌰𑌮𑌤। 
𑌸𑍋᳚𑌽𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑌤। 
𑌸𑍋᳚𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍। 
\ul{𑌊}𑌤𑌿𑌂 𑌵𑍈 𑌮𑍇॑ \ul{𑌧𑌾} 𑌇𑌤𑌿॑। 
𑌤\ul{𑌦𑍂}𑌤𑍀𑌕𑌾॑𑌨𑌾𑌮𑍂𑌤𑍀\ul{𑌕}𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 
𑌯\ul{𑌦𑍂}𑌤𑍀\ul{𑌕𑌾} 𑌭𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌯𑍈}𑌵𑍋𑌤𑌿𑌂 𑌦॑𑌧𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}𑌜𑌾 𑌅॑𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑\ul{𑌤𑍇} 𑌰𑍇\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵 𑌰𑌸𑌃॑ \ul{𑌪}𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿॑𑌶𑌤𑍍॥17॥

%8.2.11
𑌤\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌪\ul{𑌞𑍍𑌚𑍈}𑌤𑍇 𑌸॑\ul{𑌮𑍍𑌭𑌾}𑌰𑌾 𑌭॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃। 
𑌯𑌾𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑍇}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌰𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌾𑌣𑌾𑌂᳚ 𑌪\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌚𑌰𑍍𑌮॑𑌣𑌾 \ul{𑌸}𑌮𑍍𑌭𑌰𑍇᳚𑌤𑍍। 
\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑍍𑌪}𑌶𑍂\ul{𑌞𑍍𑌛𑍁}𑌚𑌾𑌽𑌰𑍍𑌪॑𑌯𑍇𑌤𑍍। 
\ul{𑌕𑍃}\ul{𑌷𑍍𑌣𑌾}\ul{𑌜𑌿}𑌨𑍇\ul{𑌨} 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌰𑌤𑌿। 
\ul{𑌆}\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑍇}𑌵 \ul{𑌪}𑌶𑍂\ul{𑌞𑍍𑌛𑍁}𑌚𑌾𑌰𑍍𑌪॑𑌯𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌮𑌾𑌵॑𑌤𑍍𑌪\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌯॑𑌮𑌾𑌨𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍॥18॥

%8.2.12
\ul{𑌆}\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}𑌶\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑌨𑍀॑𑌯𑌾\dng{ꣳ}𑌸𑌃। 
\ul{𑌶𑍁}𑌚𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍃॑𑌤𑌾𑌃। 
\ul{𑌲𑍋}\ul{𑌮}𑌤𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌰𑌤𑌿। 
𑌅\ul{𑌤𑍋} 𑌹𑍍𑌯॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌪}\ul{𑌰𑌿}𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾 𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌰𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌸𑌾}𑌮𑌪॑𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌬}𑌹𑌵𑍋॑ 𑌹𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌅𑌪॑𑌚𑌿𑌤𑌿\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌦𑌧𑌤𑌿। 
𑌉𑌦𑍍𑌧॑\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌿𑌕॑𑌤𑍋𑌪𑍋\ul{𑌪𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿॑𑌶𑍍𑌰𑌿\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌿𑌦॑𑌧\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳚। 
𑌮𑌦॑𑌨𑍍𑌤𑍀\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍁𑌪॑ 𑌸𑍃𑌜𑌤𑌿॥19॥

%8.2.13
𑌤𑍇𑌜॑ \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌮𑌧𑍁॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮\ul{𑌧𑍁}𑌲𑌾 𑌕॑\ul{𑌰𑍋}𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑍈}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}𑌨𑍍𑌤𑍇𑌜𑍋॑ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌾\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌕}𑌪𑌾𑌲𑍈𑌃᳚ 𑌸\dng{ꣳ}\ul{𑌸𑍃}𑌜𑍇𑌤𑍍। 
\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌾\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌿 \ul{𑌶𑍁}𑌚𑌾𑌽𑌰𑍍𑌪॑𑌯𑍇𑌤𑍍। 
\ul{𑌅}\ul{𑌰𑍍𑌮}\ul{𑌕}\ul{𑌪𑌾}𑌲𑍈𑌃 𑌸\dng{ꣳ}𑌸𑍃॑𑌜𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 𑌅॑𑌨𑍁𑌪𑌜𑍀𑌵\ul{𑌨𑍀}𑌯𑌾𑌨𑌿॑। 
𑌤𑌾\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇}𑌵 \ul{𑌶𑍁}𑌚𑌾𑌰𑍍𑌪॑𑌯𑌤𑌿। 
𑌶𑌰𑍍𑌕॑𑌰𑌾\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸\dng{ꣳ}𑌸𑍃॑𑌜\ul{𑌤𑌿} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈᳚। 
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॑। 
\ul{𑌅}\ul{𑌜}\ul{𑌲𑍋}𑌮𑍈𑌃 𑌸\dng{ꣳ}𑌸𑍃॑𑌜𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌷𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌃। 
𑌯\ul{𑌦}𑌜𑌾। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯\ul{𑌯𑍈}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌤}𑌨𑍁\ul{𑌵𑌾} 𑌸\dng{ꣳ}𑌸𑍃॑𑌜𑌤𑌿। 
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑌾। 
\ul{𑌕𑍃}\ul{𑌷𑍍𑌣𑌾}\ul{𑌜𑌿}𑌨\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌲𑍋𑌮॑\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸\dng{ꣳ}𑌸𑍃॑𑌜𑌤𑌿। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 𑌕𑍃॑𑌷𑍍𑌣𑌾\ul{𑌜𑌿}𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇\ul{𑌨𑍈}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\dng{ꣳ} 𑌸\dng{ꣳ}𑌸𑍃॑𑌜𑌤𑌿॥20॥
\anuvakamend[\ul{𑌯𑌾}𑌜𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌯𑍈} 𑌨 𑌜𑍁॑\ul{𑌹𑍁}𑌯𑌾𑌦𑌵𑌿॑\ul{𑌶}𑌦𑍍𑌵𑍇\ul{𑌣𑍁𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑ \ul{𑌪}𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾॑𑌧\ul{𑌸}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 𑌹𑌰𑌤𑌿 𑌦𑌿𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌪}𑌰𑌾𑌕𑍍𑌰॑\ul{𑌮}𑌤𑌾𑌵𑌿॑𑌶𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌯॑𑌮𑌾𑌨𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌸𑍃𑌜𑌤𑌿 \ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯𑌾}𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚॑]

%8.3.1
𑌪𑌰𑌿॑𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑍇 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌵}\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌰𑌿॑𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌨 \ul{𑌕𑍁}𑌰𑍍𑌵\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾᳚𑌣𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌕𑍁}𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨॑𑌭𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌞𑍍𑌛𑍁}𑌚𑌾𑌰𑍍𑌪॑𑌯𑍇𑌤𑍍। 
\ul{𑌅}\ul{𑌪}𑌹𑌾\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌗𑍋\ul{𑌪𑍀}𑌥𑌾𑌯॑। 
𑌨 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌂॑ 𑌚𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌰𑍇॑𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌯𑌦॑𑌨𑍍𑌤\ul{𑌰𑍇}𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌦𑍁}𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍𑌮𑌾᳚ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥21॥

%8.3.2
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌰𑌾𑌯𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋॑ 𑌗𑍋\ul{𑌪𑍀}𑌥𑌾𑌯॑। 
𑌵𑍇𑌣𑍁॑𑌨𑌾 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
𑌤𑍇\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑍈 𑌵𑍇𑌣𑍁𑌃॑। 
𑌤𑍇𑌜𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌤𑍇𑌜॑\ul{𑌸𑍈}𑌵 𑌤𑍇\ul{𑌜𑌃} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌮}𑌖\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑍋}𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌮}𑌖𑌃। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌤𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑌃॑। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑॥22॥

%8.3.3
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌮𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪}𑌦𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑍇 \ul{𑌪}𑌦𑍇। 
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌗𑌾}\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦॑𑌸𑌾 𑌕\ul{𑌰𑍋}𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑍁॑𑌦𑍍𑌧𑌿𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑌯॑ \ul{𑌇}𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌃। 
\ul{𑌏}𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳚। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑𑌭𑌿𑌃 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿॥23॥

%8.3.4
\ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌂॑ 𑌵𑍈 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿। 
\ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑍇॑\ul{𑌣𑍈}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
𑌯𑌜𑍁॑\ul{𑌷𑌾} 𑌬𑌿𑌲𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃॑𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌇𑌯𑌂॑ 𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌨𑌾 𑌯𑌜𑍍𑌞\ul{𑌮𑍁}𑌖𑍇\ul{𑌨} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿॑𑌤𑌮𑍍। 
𑌇𑌯𑌂॑ 𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌯}\ul{𑌜𑍍𑌞}\ul{𑌪}𑌰𑍁\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿॑𑌤𑌮𑍍। 
𑌇𑌯𑌂॑ 𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌵}𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑍇 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯॑𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌮𑍍॥24॥

%8.3.5
𑌅𑌪॑𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
𑌅𑌪॑𑌰𑌿𑌮𑌿\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌪}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}𑌵𑌂 𑌕॑𑌰𑍋\ul{𑌤𑌿} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈᳚। 
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌰॑𑌸𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}\ul{𑌥𑌾}\ul{𑌯}𑌜𑍁\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍। 
\ul{𑌅}\ul{𑌶𑍍𑌵}\ul{𑌶}𑌕𑍇𑌨॑ 𑌧𑍂𑌪𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\ul{𑌜𑌾}\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌃॑ 𑌸𑌯𑍋\ul{𑌨𑌿}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॑। 
𑌵𑍃\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌪\ul{𑌦}𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍃𑌷𑌾𑌽𑌶𑍍𑌵𑌃॑। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 \ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌪𑌤𑍍॥25॥

%8.3.6
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌧𑍂𑌪𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌰𑍍𑌚𑌿𑌷𑍇᳚ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶𑍋}𑌚𑌿\ul{𑌷𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌤𑍇𑌜॑ \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌰𑍁}𑌣𑍋॑𑌽𑌭𑍀𑌦𑍍𑌧𑌃॑। 
\ul{𑌮𑍈}𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑍋𑌪𑍈॑\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳚। 
𑌸𑌿\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}\ul{𑌥𑌾}\ul{𑌯}𑌜𑍁\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍋𑌦𑍍𑌵॑\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌸}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍃𑌪𑍍𑌰॑𑌸𑍂𑌤 \ul{𑌏}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾॑\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍁𑌦𑍍𑌵॑𑌪𑌤𑌿। 
𑌅𑌪॑𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾\ul{𑌶𑌾} 𑌦𑌿\ul{𑌶} 𑌆\ul{𑌪𑍃}𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥26॥

%8.3.7
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿𑌭𑌾॑𑌤𑌿। 
𑌉𑌤𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌬𑍃}𑌹𑌨𑍍𑌭॑\ul{𑌵𑍋}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌈}\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷𑍋᳚𑌽𑌨𑍍𑌧𑍋 𑌭𑌵𑌿॑𑌤𑍋𑌃। 
𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯॑\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌵𑍀𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍇। 
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌚\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}𑌷𑌾𑌽𑌨𑍍𑌵𑍀᳚\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌷𑍋 𑌗𑍋\ul{𑌪𑍀}𑌥𑌾𑌯॑। 
\ul{𑌋}𑌜𑌵𑍇᳚ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸𑌾}𑌧𑌵𑍇᳚ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍁\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌇}𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌋}𑌜𑍁𑌃। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑌾}𑌧𑍁। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌸𑍁॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌿𑌃॥27॥

%8.3.8
𑌦𑌿\ul{𑌶𑍋} 𑌭𑍂𑌤𑌿𑌃॑। 
\ul{𑌇}𑌮𑌾\ul{𑌨𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌨𑍍𑌕॑𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿। 
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌇}𑌦\ul{𑌮}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍁𑌮𑌾॑𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌂  \ul{𑌵𑌿}𑌶𑌾 \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍇\ul{𑌨} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂॑\ul{𑌹𑌾}𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍈𑌵𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍇\ul{𑌨} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂॑𑌹𑌤𑌿। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍇𑌤𑌿॑ 𑌰𑌾\ul{𑌜}𑌨𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍈𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂॑𑌹𑌤𑌿। 
\ul{𑌪}𑌶𑍁\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯। 
\ul{𑌪}𑌶𑍁𑌭𑌿॑\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂॑𑌹𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}\ul{𑌸𑍁}𑌰𑍍𑌯𑌂॑ 𑌪𑌾\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌮𑌨𑌾᳚𑌚𑍍𑌛𑍃𑌣𑍍𑌣𑌮𑍍॥28॥

%8.3.9
𑌆𑌚𑍍𑌛𑍃॑𑌣𑌤𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌕𑌃॑। 
\ul{𑌅}\ul{𑌜}\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}𑌰𑍇𑌣𑌾𑌽𑌽𑌚𑍍𑌛𑍃॑𑌣𑌤𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌪}\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌤𑍍𑌪𑌯𑌃॑। 
𑌯𑌦॑𑌜\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}𑌰𑌮𑍍। 
\ul{𑌪}\ul{𑌰}𑌮𑍇\ul{𑌣𑍈}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌪\ul{𑌯}𑌸𑌾𑌽𑌽𑌚𑍍𑌛𑍃॑𑌣𑌤𑍍𑌤𑌿। 
𑌯𑌜𑍁॑\ul{𑌷𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃॑𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌾𑌚𑍍𑌛𑍃॑𑌣𑌤𑍍𑌤𑌿। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷 𑌕𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌤𑍇। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵 𑌛\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\ul{\dng{ꣴ}}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌚𑍍𑌛𑍃॑𑌣𑌤𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌛𑍃}𑌨𑍍𑌧𑌿 𑌵𑌾\ul{𑌚}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌵𑌾𑌚॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
\ul{𑌛𑍃}𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍂\ul{𑌰𑍍𑌜}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌊𑌰𑍍𑌜॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
\ul{𑌛𑍃}𑌨𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌹}𑌵𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵𑌾𑌕𑌃॑। 
𑌦𑍇𑌵॑ 𑌪𑍁𑌰𑌶𑍍𑌚𑌰 \ul{𑌸}𑌘𑍍𑌯𑌾\ul{𑌸}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}\ul{𑌥𑌾}\ul{𑌯}𑌜𑍁\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍॥29॥
\anuvakamend[\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑𑌭𑌿𑌃 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯॑𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 \ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌪\ul{𑌤𑍍𑌪𑍃}𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 𑌸𑍁\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌿𑌰𑌨𑌾᳚𑌚𑍍𑌛𑍃\ul{𑌣𑍍𑌣}𑌞𑍍𑌛\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\ul{\dng{ꣴ}}𑌸𑍍𑌯𑌾\-𑌚𑍍𑌛𑍃॑𑌣\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯}𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚॑]

%8.4.1
𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌚॑𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑍋𑌤॑\ul{𑌰𑍍𑌘}𑌰𑍍𑌮\ul{𑌮}𑌭𑌿\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌏}𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌹𑌿} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃॑। 
𑌯\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌏}𑌵 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌤𑌿}𑌪𑍍𑌰𑍋\ul{𑌚𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚॑𑌰𑌤𑌿। 
\ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋𑌽𑌨𑌾᳚𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌯}𑌮𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮}𑌖𑌾\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾𑌃᳚। 
𑌤𑌾𑌭𑌿॑\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿। 
𑌮𑌦॑𑌨𑍍𑌤𑍀\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑌿। 
𑌤𑍇𑌜॑ \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥30॥

%8.4.2
\ul{𑌅}\ul{𑌭𑌿}\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}\ul{𑌭𑌿}\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌵\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}𑌨𑍍𑌤𑍇𑌜𑍋॑ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃। 
𑌅𑌥𑍋॑ 𑌮𑍇\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॑। 
𑌹𑍋𑌤𑌾𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌹। 
𑌰𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌸𑌾}𑌮𑌪॑𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌅𑌨॑𑌵𑌾𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌨𑍍𑌤॑𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑌃॑ \ul{𑌸}𑌤𑍀𑌰𑍍𑌗𑌾॑\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍀\ul{𑌰𑌿}𑌵𑌾𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌹॥31॥

%8.4.3
\ul{𑌗𑌾}\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌸𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌤}𑌮𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌨𑌾॑\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤॑𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌸𑌾}𑌮𑌪॑𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑌿॑𑌮𑌿𑌤𑌾 𑌅𑌨𑍁\ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌪𑌰𑌿॑𑌮𑌿\ul{𑌤}𑌮𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍀𑌤। 
𑌅𑌪॑𑌰𑌿𑌮𑌿\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌹। 
𑌅𑌪॑𑌰𑌿𑌮𑌿\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈। 
𑌶𑌿\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑॥32॥

%8.4.4
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌊𑌰𑍍𑌙𑍍𑌮𑍁𑌞𑍍𑌜𑌾𑌃᳚। 
𑌯\ul{𑌨𑍍𑌮𑍗}𑌞𑍍𑌜𑍋 \ul{𑌵𑍇}𑌦𑍋 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌊}𑌰𑍍𑌜𑍈𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\ul{𑌣𑌾}\ul{𑌹𑍁}𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁॑𑌹𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑍇}𑌵 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌜𑍁॑𑌹𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌵𑍈 𑌶𑍀॑𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷}𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾॑𑌽\ul{𑌨}𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥33॥

%8.4.5
𑌤𑍇𑌜॑\ul{𑌸𑍈}𑌵𑍈𑌨॑𑌮𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 𑌤𑌪॑𑌸𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌸𑍍𑌵𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌿𑌰॑\ul{𑌣𑍍𑌯}𑌮𑍁𑌪𑌾᳚𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌨॑𑌤𑌿𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯। 
𑌶𑌿\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾𑌃᳚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌲}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌦𑍀𑌪𑍍𑌯𑍋𑌪𑌾᳚𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾᳚\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌅𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑌿𑌶𑍀𑌰𑍍𑌣𑌾𑌗𑍍𑌰𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌤𑌦𑍍𑌬॑𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌹𑌿}𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑌃॥34॥

%8.4.6
\ul{𑌅}𑌰𑍍𑌚𑌿𑌰॑𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍋}𑌚𑌿\ul{𑌰}𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌤𑍇𑌜॑ \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑌂 𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌸\dng{ꣳ}𑌸𑍀॑𑌦𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌮}𑌹𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌅}𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑌃। 
\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌵𑌾}𑌦𑌿𑌨𑍋॑ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌵 𑌤 \ul{𑌋}𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃॑। 
𑌯𑍇 𑌦॑𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\ul{𑌮𑌾}𑌸𑌯𑍋𑌃᳚। 
𑌅𑌥॑ \ul{𑌕}𑌥𑌾 𑌹𑍋\ul{𑌤𑌾} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌾\ul{𑌯𑌾}𑌽𑌽𑌶𑌿\ul{𑌷𑍋} 𑌨𑌾𑌶𑌾᳚\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌪𑍁}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑌾\ul{𑌶𑍀𑌃} 𑌖\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃। 
\ul{𑌉}𑌪𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑌾𑌶𑍀\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌯𑌃॥35॥

%8.4.7
\ul{𑌅}\ul{𑌨𑌾}\ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌯\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌯\ul{𑌜𑍂}\ul{\dng{ꣴ}}𑌷𑍍𑌯𑌾𑌹॑। 
\ul{𑌶𑍀}\ar{}\mbox{}\ul{𑌷}𑌤 \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷𑍋𑌽𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌆𑌯𑍁𑌃॑ \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑌾𑌹। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 𑌦॑𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌣}𑌤𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌂 \ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰॑𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤\ul{𑌰}𑌤𑌃। 
𑌵𑌿𑌧𑍃॑𑌤𑌿\ul{𑌮𑍁}𑌪𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌸}𑌮𑍀𑌚𑍋॑ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌈}\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽𑌨𑍂𑌨𑍍𑌮॑𑌦𑌿𑌤𑍋𑌃। 
𑌯𑌂 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽𑌨𑍁॑ 𑌵𑍍𑌯𑌾\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}𑌪𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌿॥36॥

%8.4.8
𑌮\ul{𑌨𑍋}𑌰𑌶𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍂𑌰𑌿॑\ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑍇\ul{𑌤𑍀}𑌮𑌾\ul{𑌮}𑌭𑌿𑌮𑍃॑𑌶𑌤𑌿। 
\ul{𑌇}𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌮\ul{𑌨𑍋}𑌰\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍂𑌰𑌿॑𑌪𑍁𑌤𑍍𑌰𑌾। 
\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌤𑍍𑌯𑌨𑍁॑𑌨𑍍𑌮𑌾𑌦𑌾𑌯। 
\ul{𑌸𑍂}\ul{𑌪}𑌸𑌦𑌾॑ 𑌮𑍇 𑌭𑍂\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌸𑍀}𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌹𑌾𑌹𑌿\dng{ꣳ}॑𑌸𑌾𑌯𑍈। 
𑌚𑌿𑌤𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌚𑌿\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌅𑌪॑𑌚𑌿𑌤𑌿\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌶𑌿\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌖\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 𑌆॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌮}𑌰𑍁𑌤𑍋॑ \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌯𑌃॑॥37॥

%8.4.9
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌮}𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑌰𑌿॑𑌶𑍍𑌰\ul{𑌯}𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌮𑍁\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌽𑌽\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯\dng{ꣳ} \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌿\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂॑𑌹𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦}𑌸𑌾𑌵𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁॑\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑍇 \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌿\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂॑𑌢𑌃। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑌾 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂॑𑌢𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾\ul{𑌮}𑌣𑍀𑌃 𑌸॑\ul{𑌜𑌾}𑌤𑍈𑌃 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍂॑𑌢𑌃। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 \ul{𑌸𑍃}𑌷𑍍𑌟𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌯}𑌤𑌃। 
𑌵𑌿𑌕॑𑌙𑍍𑌕\ul{𑌤𑌂} 𑌭𑌾 𑌆᳚𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍। 
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈𑌕॑𑌙𑍍𑌕𑌤𑌾𑌃 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌧\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌭𑌾 \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦॑𑌶 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥38॥

%8.4.10
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦॑\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃᳚ 𑌸𑌂𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌃। 
\ul{𑌸𑌂}\ul{𑌵}\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿॑ 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌦}𑌶𑍋 𑌮𑌾\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹𑍁𑌃। 
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰॑𑌯𑍋\ul{𑌦}𑌶𑌃 𑌪॑\ul{𑌰𑌿}𑌧𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 
𑌤𑍇\ul{𑌨𑍈}𑌵 𑌤𑍍𑌰॑𑌯𑍋\ul{𑌦}𑌶𑌂 𑌮𑌾\ul{𑌸}𑌮𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌰𑍍𑌧𑌿\ul{𑌰}𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃॑𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌦𑌿\ul{𑌵𑌂} 𑌤𑌪॑𑌸𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌸𑍍𑌵𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}𑌪𑌰𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰॑\ul{𑌣𑍍𑌯}𑌮\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌮𑍁\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾} 𑌅𑌨॑𑌤𑌿𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯। 
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌆}𑌭𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌨॑𑌮𑍁\ul{𑌭}𑌯\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰𑌿॑𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿। 
𑌅𑌰𑍍\mbox{}𑌹॑𑌨𑍍 𑌬𑌿𑌭𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷𑌿} 𑌸𑌾𑌯॑𑌕𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌧𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥39॥

%8.4.11
𑌸𑍍𑌤𑍗\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵𑍈𑌨॑\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌤𑍍। 
\ul{𑌗𑌾}\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑌮॑\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁॑𑌭𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑌾𑌗॑𑌤\ul{𑌮}𑌸𑍀𑌤𑌿॑ \ul{𑌧}𑌵𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍍𑌯𑌾𑌦॑𑌤𑍍𑌤𑍇। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌾𑌦॑𑌤𑍍𑌤𑍇। 
𑌮\ul{𑌧𑍁} 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿॑ 𑌧𑍂𑌨𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 𑌵𑍈 𑌮𑌧𑍁॑। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌿॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌵𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌃। 
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌿॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃॥40॥

%8.4.12
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌸𑌾}𑌮𑌪॑𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍁\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑌿॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪॑𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}𑌤𑌵𑌃॑। 
\ul{𑌋}𑌤𑍁\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌯𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌤}𑌨𑍁𑌵॑\ul{𑌮𑌾}𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑍁}𑌶𑍍𑌚\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌵𑍈 𑌸 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌷 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌤}𑌨𑍁\ul{𑌵}𑌮𑌾𑌕𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑌤𑌿। 
𑌯𑌤𑍍 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 \ul{𑌪}𑌰𑍀𑌤𑍍𑌯॑ 𑌚\ul{𑌤𑍁}𑌰𑍍𑌥𑌂 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅॑\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}𑌗𑍍𑌰𑌦𑍇॑\ul{𑌵𑍋} 𑌰𑌾𑌜॑\ul{𑌨𑌿}𑌰𑌾𑌚॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮॥41॥

%8.4.13
𑌤\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌦𑍁}𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 \ul{𑌪}𑌰𑍀\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌨 𑌚॑\ul{𑌤𑍁}𑌰𑍍𑌥𑌂 𑌪𑌰𑍀॑𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌨𑍋॑ 𑌗𑍋\ul{𑌪𑍀}𑌥𑌾𑌯॑। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌧}𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌿। 
𑌅𑌵𑍍𑌯॑𑌤𑌿𑌷𑌙𑍍𑌗𑌂 𑌧𑍂𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌵𑍍𑌯॑𑌤𑌿𑌷𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌕𑍍𑌲𑍃𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈᳚। 
\ul{𑌵𑌿}\ul{𑌨𑌿}𑌷𑌦𑍍𑌯॑ 𑌧𑍂𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑌿}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍇॑𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌊}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌧𑍂᳚𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌸𑍁}\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌮॑𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌤𑍋॑ 𑌧𑍂𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦}𑌯\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃॑ 𑌪𑌵𑌤𑍇॥42॥
\anuvakamend[\ul{𑌦}\ul{𑌧𑌾}\ul{𑌤𑍀}𑌵𑌾𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌹 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹𑍈}𑌷 \ul{𑌉}𑌪𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑌾𑌶𑍀\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍍𑌯𑌾᳚\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}𑌪𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌯𑍋॑ 𑌭𑌵\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌧𑌨𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌶𑍍𑌚॑𑌕𑍍𑌰𑌾\ul{𑌮} 𑌸𑌮॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚॑]

%8.5.1
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍁॑𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳚𑌦𑍍𑌰𑍋𑌚𑌯𑌤𑍁 𑌗𑌾\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍇\ul{𑌣} 𑌛\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌸𑍁॑𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳚𑌦𑍍𑌰𑍋𑌚𑌯𑌤𑌿 𑌗𑌾\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍇\ul{𑌣} 𑌛𑌨𑍍𑌦॑𑌸𑌾। 
𑌸𑌮𑌾॑𑌰𑍁\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍋 𑌰𑍋॑\ul{𑌚}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍈𑌰𑍍𑌦॑𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌣}𑌤𑍋 𑌰𑍋॑𑌚𑌯\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁॑𑌭𑍇\ul{𑌨} 𑌛\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍈𑌰𑍍𑌦॑𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌣}𑌤𑍋 𑌰𑍋॑𑌚𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁॑𑌭𑍇\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦॑𑌸𑌾। 
𑌸𑌮𑌾॑𑌰𑍁\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍋 𑌰𑍋॑\ul{𑌚}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍈𑌃 \ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌰𑍋॑𑌚𑌯\ul{𑌤𑍁} 𑌜𑌾𑌗॑𑌤𑍇\ul{𑌨} 𑌛\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌵𑌰𑍁॑𑌣 \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨॑𑌮𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍈𑌃 \ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌰𑍋॑𑌚𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌾𑌗॑𑌤𑍇\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦॑𑌸𑌾॥43॥

%8.5.2
𑌸𑌮𑌾॑𑌰𑍁\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍋 𑌰𑍋॑\ul{𑌚}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\ul{𑌤𑌾}𑌨𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌮𑌾\ul{𑌰𑍁}𑌤𑍋 \ul{𑌮}𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿॑𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤\ul{𑌰}𑌤𑍋 𑌰𑍋॑𑌚\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁॑𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\ul{𑌨} 𑌛\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\ul{𑌤𑌾}𑌨 \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌮𑌾\ul{𑌰𑍁}𑌤𑍋 \ul{𑌮}𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿॑𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤\ul{𑌰}𑌤𑍋 𑌰𑍋॑𑌚\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁॑𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍇\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦॑𑌸𑌾। 
𑌸𑌮𑌾॑𑌰𑍁\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍋 𑌰𑍋॑\ul{𑌚}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\-\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈᳚\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌰𑍁}𑌪𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌾\-𑌦𑍍𑌰𑍋𑌚𑌯\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇॑\ul{𑌨} 𑌛\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌸𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂}  𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈᳚\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍁}𑌪𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑍍𑌰𑍋𑌚𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇॑\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦॑𑌸𑌾। 
𑌸𑌮𑌾॑𑌰𑍁\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍋 𑌰𑍋॑\ul{𑌚}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇॥44॥

%8.5.3
\ul{𑌰𑍋}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇॑𑌵 𑌘𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌰𑍋}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍋 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌷𑍁॑। 
\ul{𑌰𑍋}\ul{𑌚𑌿}\ul{𑌷𑍀}𑌯𑌾𑌹𑌂 𑌮॑\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑍇᳚𑌷𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌰𑍋𑌚॑𑌤 \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌷 𑌮॑\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑍁। 
𑌸𑌮𑍍𑌰𑌾᳚𑌡𑍍𑌘𑌰𑍍𑌮 𑌰𑍁\ul{𑌚𑌿}𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁॑𑌷𑍍𑌮𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍍𑌯॑𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍋 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁॑𑌷𑍍𑌮𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍀। 
\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍋॑𑌽𑌹𑌂 𑌮॑\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑍇᳚𑌷𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁॑𑌷𑍍𑌮𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍀 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌚𑌿}𑌤 \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌷 𑌮॑\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑍇᳚𑌷𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁॑𑌷𑍍𑌮𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍀 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
𑌰𑍁𑌗॑\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑍁\ul{𑌚𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑ 𑌧𑍇\ul{𑌹𑌿} 𑌮\ul{𑌯𑌿} 𑌰𑍁𑌗𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
𑌤𑌂 𑌯\ul{𑌦𑍇}𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}𑌰𑌰𑍋॑𑌚𑌯𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾। 
\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍋 \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌅𑌰𑍋॑𑌚𑍁𑌕𑍋𑌽\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌅𑌰𑍋॑𑌚𑍁\ul{𑌕𑍋} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌃। 
𑌅\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍇॑𑌨\ul{𑌮𑍇}𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜𑍁॑𑌰𑍍𑌭𑍀 𑌰𑍋𑌚\ul{𑌯𑌿}𑌤𑍍𑌵𑌾। 
\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍋 𑌘\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹॑। 
𑌰𑍋𑌚𑍁॑𑌕𑍋𑌽\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 
𑌰𑍋𑌚𑍁॑\ul{𑌕𑍋} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌃॥45॥
\anuvakamend[\ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌰𑍋॑𑌚𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌾𑌗॑𑌤𑍇\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦॑\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇॑\ul{𑌨} 𑌛𑌨𑍍𑌦॑\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌮𑌾॑𑌰𑍁\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍋 𑌰𑍋॑\ul{𑌚}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹𑌾}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌶𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚॑]

%8.6.1
𑌶𑌿\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑। 
𑌯𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}𑌵𑌾 𑌉॑\ul{𑌪}𑌸𑌦𑌃॑। 
\ul{𑌪𑍁}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍁\ul{𑌪}𑌸𑌦𑌾𑌂᳚ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃॑𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃॑𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑌯॑ \ul{𑌇}𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌃। 
\ul{𑌏}𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋𑌽𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪॑𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}𑌤𑌵𑌃॑॥46॥

%8.6.2
\ul{𑌋}𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯॑ \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋𑌽𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦॑\ul{𑌶}𑌕𑍃\ul{𑌤𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃॑𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿। 
𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦॑\ul{𑌶} 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃᳚ 𑌸𑌂𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌃। 
\ul{𑌸𑌂}\ul{𑌵}\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋𑌽𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌚𑌤𑍁॑𑌰𑍍𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌪॑𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌚𑌤𑍁॑𑌰𑍍𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌰𑌰𑍍𑌧\ul{𑌮𑌾}𑌸𑌾𑌃। 
\ul{𑌅}\ul{𑌰𑍍𑌧}\ul{𑌮𑌾}𑌸𑍇𑌭𑍍𑌯॑ \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋𑌽𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍁॑। 
\ul{𑌸}𑌕𑍃\ul{𑌦𑍇}𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌵𑍃𑌜𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌏\ul{𑌕}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑌿 𑌶𑌿𑌰𑌃॑॥47॥

%8.6.3
\ul{𑌅}\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃॑𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌵𑌾}\an{} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃। 
𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌨𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌮𑌃। 
𑌯𑌾𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑍇}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌨𑍋𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇᳚ 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃॑𑌞𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌪}𑌶𑌵॑ \ul{𑌉}𑌕𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿॑। 
𑌯\ul{𑌦𑍁}𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇᳚ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌞𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}𑌶𑍂𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦॑𑌹𑍇𑌤𑍍। 
\ul{𑌵𑌿}\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌜𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌪𑍃\ul{𑌷𑍍𑌠𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃॑𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿॥48॥

%8.6.4
\ul{𑌪𑍃}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 𑌅𑌚𑍍𑌯𑍁॑𑌤𑌂 𑌚𑍍𑌯𑌾𑌵𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍃}𑌷𑍍𑌠𑍈\ul{𑌰𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅𑌚𑍍𑌯𑍁॑𑌤𑌂 𑌚𑍍𑌯𑌾𑌵\ul{𑌯𑌿}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌅𑌪॑𑌶𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌗𑍋}𑌪𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌗𑍋}𑌪𑌾𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌸𑍁} 𑌵𑌿𑌯𑌾॑𑌤𑌯𑌤𑌿। 
𑌅𑌪॑𑌶𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌗𑍋}𑌪𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌗𑍋}𑌪𑌾𑌃। 
𑌸 𑌹𑍀𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌗𑍋॑\ul{𑌪𑌾}𑌯𑌤𑌿॑। 
𑌤\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌗𑍋}𑌪𑍍𑌤𑌾𑌰𑌂॑ 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇। 
𑌅𑌨𑌿॑𑌪𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥49॥

%8.6.5
𑌨 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 \ul{𑌨𑌿}𑌪𑌦𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 
𑌆 \ul{𑌚} 𑌪𑌰𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌪}𑌥𑌿\ul{𑌭𑌿}𑌶𑍍𑌚𑌰॑\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌆 \ul{𑌚} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 𑌪𑌰𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌪}𑌥𑌿\ul{𑌭𑌿}𑌶𑍍𑌚𑌰॑𑌤𑌿। 
𑌸 \ul{𑌸}𑌧𑍍𑌰𑍀\ul{𑌚𑍀𑌃} 𑌸 𑌵𑌿𑌷𑍂॑\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌵𑌸𑌾॑\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌸}𑌧𑍍𑌰𑍀𑌚𑍀᳚\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 𑌵𑌿𑌷𑍂॑𑌚𑍀\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌸𑌾॑𑌨𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 \ul{𑌅}𑌭𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌪𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑌿। 
𑌆𑌵॑𑌰𑍀𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑍇\ul{𑌷𑍍𑌵}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌆 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 𑌵॑\ul{𑌰𑍀}𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑍇\ul{𑌷𑍍𑌵}𑌨𑍍𑌤𑌃। 
𑌅𑌤𑍍𑌰॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌵𑍀𑌰𑍍𑌮\ul{𑌧𑍁} 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌵𑍀᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌮\ul{𑌧𑍁} 𑌮𑌾𑌧𑍂॑𑌚𑍀\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌵𑌾𑌸॑𑌨𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾\ul{𑌵𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌋}𑌤𑍂 𑌕॑𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿। 
𑌸\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾॑ \ul{𑌗}𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥50॥

%8.6.6
𑌗𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌵𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌋}𑌤𑍂 𑌕॑𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿। 
𑌸\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾॑ \ul{𑌗}𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌵𑍈𑌷𑍋᳚𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾॑ \ul{𑌸}𑌙𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛॑𑌤𑍇। 
𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌸\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑌪॑𑌸𑌾 \ul{𑌗}𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍋\ul{𑌦𑌿}𑌤𑌮𑍍। 
𑌉𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑍇\ul{𑌣𑌾}𑌭𑌿𑌗𑍃॑𑌣𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌧}𑌰𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍋 𑌵𑌿𑌭𑌾॑\ul{𑌸𑌿} 𑌰𑌜॑𑌸𑌃 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌶𑌾}\ul{𑌰}𑌦𑌾\ul{𑌵𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌋}𑌤𑍂 𑌕॑𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿॥51॥

%8.6.7
\ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇\ul{𑌷𑍁} 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑ \ul{𑌯}𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍇𑌮𑌾𑌁\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌨𑍍𑌦॑\-𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌾𑌂 𑌭𑍁𑌵𑌾𑌂 𑌪\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌹𑍈𑌮॑𑌨𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾\ul{𑌵𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌋}𑌤𑍂 𑌕॑𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵}𑌶𑍍𑌰𑍂𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇॑𑌵 𑌘𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑍍𑌪𑌾}𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌶𑍈}\ul{𑌶𑌿}𑌰𑌾\ul{𑌵𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌋}𑌤𑍂 𑌕॑𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌤}\ul{𑌪𑍋}𑌜𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌚॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌨𑌿𑌯॑𑌚𑍍𑌛 𑌦𑍇\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁\ul{𑌵}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌯𑌾 𑌵𑍈 𑌮𑍇\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾} 𑌵𑌾𑌕𑍍। 
𑌸𑌾 𑌤॑\ul{𑌪𑍋}𑌜𑌾𑌃। 
𑌤𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇॥52॥

%8.6.8
𑌗𑌰𑍍𑌭𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌗\ul{𑌰𑍍𑌭𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾 𑌮॑\ul{𑌤𑍀}𑌨𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌮}𑌤𑌯𑌃॑। 
𑌤𑌾𑌸𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌷 \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾। 
𑌯𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌮𑌾॑𑌹। 
𑌪𑌤𑌿𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 
𑌮𑌤𑌿𑌃॑ 𑌕\ul{𑌵𑍀}𑌨𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥53॥

%8.6.9
𑌮\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 𑌕॑\ul{𑌵𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍍। 
𑌸𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌨॑ 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯॑𑌤𑌿\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌸\dng{ꣳ} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇॑𑌣𑌾\ul{𑌰𑍁}𑌕𑍍𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌚𑍈}𑌵𑌾𑌽𑌽\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌂॑ \ul{𑌚} 𑌸\dng{ꣳ}𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌆}\ul{𑌯𑍁}𑌰𑍍𑌦𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂॑ 𑌘𑌰𑍍𑌮 𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}𑌦𑌾 \ul{𑌅}𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾 𑌨𑍋॑𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾 𑌨𑍋॑ \ul{𑌬𑍋}𑌧𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌬𑍋}𑌧𑌯॑\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍᳚। 
𑌨 \ul{𑌵𑍈} 𑌤𑍇॑𑌽𑌵\ul{𑌕𑌾}𑌶𑌾 𑌭॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌪𑌤𑍍𑌨𑌿॑𑌯𑍈 𑌦\ul{𑌶}𑌮𑌃। 
𑌨\ul{𑌵} 𑌵𑍈 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌃॥54॥

%8.6.10
𑌨𑌾𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌦\ul{𑌶}𑌮𑍀। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑍇}𑌵 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌦𑌶𑌾᳚𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾𑌟𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂॑  \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾𑌟𑍍। 
\ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾\ul{𑌜𑍈}𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌮𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳚𑌽𑌚𑍍𑌛𑌿𑌦𑍍𑌯𑌤। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯॑𑌦𑌧𑍁𑌃। 
\ul{𑌋}𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑍋𑌽𑌵𑍇᳚𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾 𑌵𑍈 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃᳚। 
𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥55॥

%8.6.11
\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑌮𑌵𑍇᳚𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌅॑𑌸𑍃𑌜𑌤। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈᳚। 
\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑌮𑌵𑍇᳚𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑌾𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋॑ 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌤𑌿। 
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍁॑𑌕𑌃 \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌏॑𑌧𑌨𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑌮𑌵𑍇᳚𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌚𑌿}𑌤𑌂 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑌮𑍍। 
\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌵}\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑌿𑌨𑍋॑ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥56॥

%8.6.12
\ul{𑌅}\ul{𑌧𑍀}𑌯𑌨𑍍𑌤𑍋𑌽𑌵𑍇᳚𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌮𑌾𑌯𑍁॑𑌰𑍍\mbox{}𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌨 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌵𑍇᳚𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤। 
𑌯𑌤𑍍𑌪\ul{𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯}𑌵𑍇𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌤। 
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌯𑍇𑌤। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦॑𑌹𑍇𑌤𑍍। 
𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾𑌵𑍇𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌤। 
𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌯𑍇𑌤। 
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯𑍈᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦॑𑌹𑍇𑌤𑍍। 
\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌕𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌯𑌜𑍁॑𑌰𑍍𑌵𑌾𑌚𑌯𑌤𑌿। 
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌯𑌤𑍇। 
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯𑍈᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦॑𑌹𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍀॑𑌮𑌤𑍀 𑌤𑍇 𑌸\ul{𑌪𑍇}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌸\ul{𑌪𑌾}𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍇॥57॥
\anuvakamend[\ul{𑌋}𑌤\ul{𑌵𑍋} 𑌹𑌿 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌪𑍃\ul{𑌷𑍍𑌠𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃॑\ul{𑌣}𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑌿॑𑌪𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 \ul{𑌗}𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 𑌶𑌾\ul{𑌰}𑌦𑌾\ul{𑌵𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌋}𑌤𑍂 𑌕॑𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿 𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌕\ul{𑌵𑍀}𑌨𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌵𑌾𑌚𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌚}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿॑ 𑌚]

%8.7.1
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌸}𑌵 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌰\ul{𑌶}𑌨𑌾𑌮𑌾𑌦॑\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳚𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋᳚\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}𑌹𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿\ul{𑌨𑍗} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌯𑍂 𑌆𑌸𑍍𑌤𑌾᳚𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑍂}𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹} 𑌯𑌤𑍍𑌯𑍈᳚। 
𑌆\ul{𑌦}𑌦𑍇𑌽𑌦𑌿॑\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌰𑌾\ul{𑌸𑍍𑌨𑌾}𑌽𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹} 𑌯𑌜𑍁॑𑌷𑍍𑌕𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌇\ul{𑌡} 𑌏𑌹𑍍𑌯𑌦𑌿॑\ul{𑌤} 𑌏\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑌰॑\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌤𑍍𑌯𑍇𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 𑌅॑𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌦𑍇𑌵\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌾𑌨𑌿॑। 
\ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵}\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍈\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌾𑌹𑍍𑌵॑𑌯𑌤𑌿। 
𑌅\ul{𑌸𑌾}𑌵𑍇𑌹𑍍𑌯\ul{𑌸𑌾}𑌵𑍇𑌹𑍍𑌯\ul{𑌸𑌾}𑌵𑍇𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 𑌅॑𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌮𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌾𑌨𑌿॑॥58॥

%8.7.2
\ul{𑌮}\ul{𑌨𑍁}\ul{𑌷𑍍𑌯}\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍈\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌾𑌹𑍍𑌵॑𑌯𑌤𑌿। 
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪॑𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}𑌤𑌵𑌃॑। 
\ul{𑌋}𑌤𑍁𑌭𑌿॑\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌾𑌹𑍍𑌵॑𑌯𑌤𑌿। 
𑌅𑌦𑌿॑𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}𑌷𑍍𑌣𑍀𑌷॑\ul{𑌮}𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}\ul{𑌥𑌾}\ul{𑌯}𑌜𑍁\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍। 
\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌰॑\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌡 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌯𑍁}\ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌯𑍋॑ 𑌵𑍈 \ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑌃। 
\ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}𑌪𑌾𑌵॑𑌸𑍃\ul{𑌜}𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌪𑍗}𑌷𑍍𑌣𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤॑𑌯𑌾 \ul{𑌪}𑌶𑌵𑌃॑॥59॥

%8.7.3
𑌸𑍍𑌵\ul{𑌯𑍈}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤॑\ul{𑌯𑍋}𑌪𑌾𑌵॑𑌸𑍃𑌜𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾॑\ul{𑌪}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿\ul{𑌨𑍗} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌭𑌿}𑌷𑌜𑍗᳚। 
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑌂 𑌕॑𑌰𑍋𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌤𑌨𑌃॑ 𑌶\ul{𑌶}𑌯 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌸𑍍𑌤𑍗\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵𑍈𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 
𑌉𑌸𑍍𑌰॑ \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌶𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌷𑍋𑌸𑍍𑌰॑ \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌂 𑌪𑌾॑𑌹𑌿 \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌾𑌯॑ \ul{𑌶𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌷𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌯𑌥𑌾᳚ \ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}𑌯𑌾\ul{𑌦}𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌦𑍇}𑌹𑍀𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌤𑌾}𑌦𑍃\ul{𑌗𑍇}𑌵 𑌤𑌤𑍍। 
𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪॑ 𑌸𑍀\ul{𑌦}𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥60॥

%8.7.4
𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃॑। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑍈}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍁𑌪॑𑌸𑍀𑌦𑌤𑌿। 
𑌦𑌾𑌨॑𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌪𑍇𑌰॑\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌨𑍇}𑌵𑍈𑌨𑌾᳚𑌨𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌵𑌿}\ul{𑌷𑍍𑌵}𑌗𑍍𑌵𑍃\ul{𑌤𑍋} 𑌲𑍋𑌹𑌿॑\ul{𑌤𑍇}𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃॑𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂᳚ 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌰॑𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌪𑍂}𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌪𑌿॑𑌨𑍍𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤॑𑌯𑍇 𑌪𑌿\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵॑𑌤𑍇। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌯 𑌪𑌿\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑𑌯 𑌪𑌿\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌭𑌾॑\ul{𑌗}𑌧𑍇𑌯𑍇॑\ul{𑌨} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿। 
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑌿\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥61॥

%8.7.5
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾॑𑌨𑌾𑌂 𑌭𑍂𑌯𑌿\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌭𑌾𑌕𑍍𑌤॑𑌮𑌃। 
\ul{𑌗𑌾}\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌟𑍁॑𑌭𑍋𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌜𑌾𑌗॑𑌤\ul{𑌮}𑌸𑍀𑌤𑌿॑ 𑌶𑌫𑍋𑌪\ul{𑌯}𑌮𑌾𑌨𑌾𑌦॑𑌤𑍍𑌤𑍇। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑𑌭𑌿\-\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌾}𑌨𑌾𑌦॑𑌤𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌸}𑌹𑍋𑌰𑍍𑌜𑍋 \ul{𑌭𑌾}𑌗𑍇𑌨𑍋\ul{𑌪}𑌮𑍇𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌊}𑌰𑍍𑌜 \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌭𑌾}𑌗𑌮॑𑌕𑌃। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿\ul{𑌨𑍗} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌦𑌧॑𑌤𑌾𑌵𑌬𑍍𑌰𑍂𑌤𑌾𑌮𑍍। 
\ul{𑌆}𑌵𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌷॑𑌟𑍍𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑌿॑। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳚𑌶𑍍𑌵𑌿\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑌧𑍁॑𑌨𑌃 𑌸𑌾\ul{𑌰}𑌘𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑌷॑𑌟𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\ul{𑌵𑍇}𑌵 𑌭𑌾॑\ul{𑌗}𑌧𑍇𑌯𑍇॑\ul{𑌨} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥62॥

%8.7.6
\ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌂 𑌪𑌾॑𑌤 𑌵𑌸\ul{𑌵𑍋} 𑌯𑌜॑\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌡𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌵𑌸𑍂॑\ul{𑌨𑍇}𑌵 𑌭𑌾॑\ul{𑌗}𑌧𑍇𑌯𑍇॑\ul{𑌨} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿। 
𑌯𑌦𑍍𑌵॑𑌷\ul{𑌟𑍍𑌕𑍁}𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌯𑌾}𑌤𑌯𑌾॑𑌮𑌾𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌷\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}𑌰𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
𑌯𑌨𑍍𑌨 𑌵॑𑌷\ul{𑌟𑍍𑌕𑍁}𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\dng{ꣳ} 𑌹॑𑌨𑍍𑌯𑍁𑌃। 
𑌵𑌡𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌪}𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌵𑌷॑𑌟𑍍𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌯𑌾}𑌤𑌯𑌾॑𑌮𑌾 𑌵𑌷\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}𑌰𑍋 𑌭𑌵॑𑌤𑌿। 
𑌨 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\dng{ꣳ} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿॥63॥

%8.7.7
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌯𑍇॑ 𑌵𑍃\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌵𑌨॑𑌯𑍇 𑌜𑍁\ul{𑌹𑍋}𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌯𑍋 𑌵𑌾 𑌅॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌿𑌃। 
𑌸 𑌵𑍃॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌵𑌨𑌿𑌃॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
𑌮𑌧𑍁॑ \ul{𑌹}𑌵𑌿\ul{𑌰}𑌸𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌦𑌯॑\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍᳚। 
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌪𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}\ul{𑌥𑌾}\ul{𑌯}𑌜𑍁\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍। 
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌰𑌿॑𑌗𑍃\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿॑𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑌿॥64॥

%8.7.8
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑍇\ul{𑌣} 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪॑𑌯\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑍇\ul{𑌣𑍈}𑌵𑍈\ul{𑌨}𑌮𑍁𑌪॑𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿। 
𑌨 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌂 𑌮॑\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑍋॑ 𑌭𑌰𑍍𑌤𑍁॑𑌮𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑌿\ul{𑌤𑍃}𑌣𑌾𑌮𑌨𑍁॑𑌮\ul{𑌤𑍋} 𑌭𑌰𑍍𑌤𑍁\dng{ꣳ}॑ 𑌶𑌕𑍇\ul{𑌯}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌨𑍁॑𑌮\ul{𑌤} 𑌆𑌦॑𑌤𑍍𑌤𑍇। 
𑌵𑌿 𑌵𑌾 𑌏॑𑌨\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌦॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}𑌵𑍃𑌜𑍍𑌯॑ \ul{𑌪𑍁}𑌰𑍋 𑌜𑍁𑌹𑍍𑌵॑𑌤𑌿। 
𑌤𑍇𑌜𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇𑌜𑍋𑌽\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌤𑍇𑌜॑ \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑌿}\ul{𑌵𑌿}𑌸𑍍𑌪𑍃𑌙𑍍𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}𑌸𑍀𑌰𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌸𑍍𑌪𑍃𑌙𑍍𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}𑌸𑍀𑌃 𑌪𑍃𑌥𑌿\ul{𑌵𑌿}𑌸𑍍𑌪𑍃𑌙𑍍𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌸𑍀}𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌹𑌾𑌹𑌿\dng{ꣳ}॑𑌸𑌾𑌯𑍈॥65॥

%8.7.9
𑌸𑍁𑌵॑𑌰\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍁𑌵॑𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌯\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌦𑌿𑌵𑌂॑ 𑌯𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑌾॑ \ul{𑌪𑌾}𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
𑌶𑌿\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
\ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌃। 
\ul{𑌉}𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍𑌯॑ 𑌵𑌾𑌤\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌅𑌨॑𑌵𑌾𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌨𑍍𑌤॑𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾॑𑌹॥66॥

%8.7.10
𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍋॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃। 
𑌯𑌾𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑍇}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳚ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍁॑𑌮\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌵𑌾 𑌆॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋᳚𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁॑𑌮𑌾𑌨𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
𑌸𑍋𑌮𑌾॑𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌵॑\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\ul{𑌮𑌾} 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾𑌨𑍍॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌾𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌵॑\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥67॥

%8.7.11
\ul{𑌅}𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌵𑍈 𑌵𑌰𑍁॑𑌣 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌵𑌾𑌨𑍍॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤॑𑌯𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇᳚𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃॑। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑍈}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌸}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌤𑍍𑌵॑\ul{𑌰𑍍𑌭𑍁}𑌮𑌤𑍇॑ 𑌵𑌿\ul{𑌭𑍁}𑌮𑌤𑍇᳚ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌭𑍁}𑌮\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌾𑌜॑𑌵\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌸𑌂}\ul{𑌵}\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑍋 𑌵𑍈 𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤\ul{𑌰𑍍𑌭𑍁}𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿॑\ul{𑌭𑍁}𑌮𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌭𑍁}𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌾𑌜॑𑌵𑌾𑌨𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌯}𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿॑𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑍇 𑌪𑌿\ul{𑌤𑍃}𑌮\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 𑌵𑍈 \ul{𑌯}𑌮𑍋𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿॑𑌰𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑌿\ul{𑌤𑍃}𑌮𑌾𑌨𑍍॥68॥

%8.7.12
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾᳚𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
𑌦\ul{𑌶} 𑌸𑌮𑍍𑌪॑𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌦𑌶𑌾᳚𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾𑌟𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂॑  \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾𑌟𑍍। 
\ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾\ul{𑌜𑍈}𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌮𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
\ul{𑌰𑍗}\ul{𑌹𑌿}𑌣𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍁॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌂॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌮𑌾॑𑌯𑌨𑍍। 
𑌤𑌦𑍍𑌰𑍗॑\ul{𑌹𑌿}𑌣𑌯𑍋॑ 𑌰𑍗𑌹𑌿\ul{𑌣}𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 
𑌯𑌦𑍍𑌰𑍗॑\ul{𑌹𑌿}𑌣𑍗 𑌭𑌵॑𑌤𑌃। 
\ul{𑌰𑍗}\ul{𑌹𑌿}𑌣𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌤𑌦𑍍𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌮𑍇॑𑌤𑌿। 
𑌅\ul{𑌹}𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃॑ \ul{𑌕𑍇}𑌤𑍁𑌨𑌾॑ 𑌜𑍁𑌷𑌤𑌾\dng{ꣳ} 𑌸𑍁\ul{𑌜𑍍𑌯𑍋}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌷𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌰𑌾\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃॑ \ul{𑌕𑍇}𑌤𑍁𑌨𑌾॑ 𑌜𑍁𑌷𑌤𑌾\dng{ꣳ} 𑌸𑍁\ul{𑌜𑍍𑌯𑍋}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌷𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌤\ul{𑌦}𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁॑\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑍇𑌽𑌹𑍍𑌨𑌾॑ \ul{𑌪}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳚𑌦𑍍𑌦𑌾𑌧𑌾𑌰। 
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾 \ul{𑌅}𑌵𑌸𑍍𑌤𑌾᳚𑌤𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦}𑌸𑌾𑌵𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁॑\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑍇॑𑌽𑌹𑍋\ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌧𑍃}𑌤𑌃॥69॥
\anuvakamend[\ul{𑌮}\ul{𑌨𑍁}\ul{𑌷𑍍𑌯}\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌾𑌨𑌿॑ \ul{𑌪}𑌶𑌵𑌃॑ 𑌸𑍀\ul{𑌦}𑌤𑍍𑌵𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌹𑍇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹𑌾𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿 𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌗𑍃\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}𑌤𑍍𑌯𑌹𑌿\dng{ꣳ}॑𑌸𑌾\ul{𑌯𑍈} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾॑𑌽𑌹𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌵॑\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 𑌪𑌿\ul{𑌤𑍃}𑌮𑌾𑌨𑍇॑𑌤𑌿 \ul{𑌚}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿॑ 𑌚]

%8.8.1
𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆𑌶𑌾॑ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌣}𑌸𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑍇}𑌵 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍀॑𑌣𑌾𑌤𑌿। 
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌦𑍁𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌪𑌾𑌤𑌿। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌂᳚ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨॑𑌯𑌾\ul{𑌡𑌿}𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑍇}𑌵 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌾॑\ul{𑌗}𑌧𑍇𑌯𑍇॑\ul{𑌨} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿। 
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑𑌕𑍃𑌤𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍋𑌃᳚ 𑌪𑌿𑌬𑌤𑌮\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\ul{𑌵𑍇}𑌵 𑌭𑌾॑\ul{𑌗}𑌧𑍇𑌯𑍇॑\ul{𑌨} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿। 
𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾॑\ul{𑌯} 𑌶𑌂 𑌯𑌜𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌭𑍍𑌯𑍇॑𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌘𑌾𑌰𑌯𑌤𑌿। 
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌹}𑌵𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵𑌾𑌕𑌃॑॥70॥

%8.8.2
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌿॑𑌨𑌾 \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌂 𑌪𑌾॑𑌤\dng{ꣳ} 𑌹𑌾𑌰𑍍𑌦𑌿\ul{𑌵𑌾}𑌨𑌮𑌹॑\ul{𑌰𑍍𑌦𑌿}𑌵𑌾𑌭𑌿॑\ul{𑌰𑍂}𑌤𑌿\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\ul{𑌵𑍇}𑌵 𑌭𑌾॑\ul{𑌗}𑌧𑍇𑌯𑍇॑\ul{𑌨} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿। 
𑌅𑌨𑍁॑ \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 𑌮\dng{ꣳ}॑𑌸𑌾\ul{𑌤𑌾}𑌮𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌹𑌾𑌨𑍁॑𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌵𑌡𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌯} 𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑍋 \ul{𑌹𑍂}𑌯𑌤𑍇᳚। 
\ul{𑌆}𑌶𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌹 \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌯}𑌜𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌵𑌷॑𑌟𑍍𑌕𑍃𑌤𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
𑌰𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌸𑌾}𑌮𑌪॑𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌅𑌨𑍁॑𑌯𑌜𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌗𑌾𑌕𑍃॑𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌮॑𑌪𑌾𑌤𑌮\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥71॥

%8.8.3
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍋\ul{𑌦𑌿}𑌤𑌮𑍍। 
𑌉𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑍇\ul{𑌣𑌾}𑌭𑌿𑌗𑍃॑𑌣𑌾𑌤𑌿। 
𑌅𑌨𑍁॑ \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 𑌅॑𑌮\dng{ꣳ}𑌸𑌾\ul{𑌤𑌾}𑌮𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌹𑌾𑌨𑍁॑𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌵𑍍𑌯𑌂॑ 𑌯\ul{𑌥𑌾}𑌵𑌣𑍍𑌣𑌮𑍋॑ \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍇 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}\ul{𑌥𑌾}\ul{𑌯}𑌜𑍁\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍। 
\ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿𑌧𑌾॑ \ul{𑌇}𑌮𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌮𑌿}𑌮𑌂 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿\ul{𑌧𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌸𑍁}\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂 𑌗॑𑌮𑌯𑌤𑌿। 
𑌦𑌿𑌵𑌂॑ 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌗}𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌏}𑌷𑍍𑌵𑍇॑𑌵𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿। 
𑌪𑌞𑍍𑌚॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌦𑌿𑌶𑍋॑ \ul{𑌗}𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥72॥

%8.8.4
\ul{𑌦𑌿}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑍇॑𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑍍𑌘॑\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌪𑌾𑌨𑍍𑌗॑𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍄𑌨𑍍𑌘॑\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌪𑌾\ul{𑌨𑍍𑌗}𑌚𑍍𑌛𑍇\-𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌉}𑌭𑌯𑍇᳚\ul{𑌷𑍍𑌵𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵॑𑌤𑍇। 
𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍁॑𑌕𑌃 \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵॑𑌮𑌾\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑍍𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵॑𑌤𑍇। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 
𑌯𑌦𑍍𑌦॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑌾। 
𑌤𑌤𑍍𑌪𑌿॑\ul{𑌤𑍃}𑌣𑌾𑌮𑍍॥73॥

%8.8.5
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍। 
𑌤𑌨𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌣𑌾𑌮𑍍। 
𑌯𑌦𑍁𑌦𑌙𑍍𑌙𑍍॑। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳚𑌮𑍍। 
𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌮𑍁𑌦॑𑌞𑍍𑌚𑌂 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌕𑌃॑। 
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍁॑। 
𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌅\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑌿𑌶𑌃॑ 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵𑌯𑌤𑌿। 
𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑌮𑍇॑𑌧𑌨𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌅}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃}\ul{𑌪}\ul{𑌰𑌿}𑌧𑌿 𑌪𑌿॑𑌨𑍍𑌵𑌯𑌤𑌿॥74॥

%8.8.6
𑌤𑍇\ul{𑌜}𑌸𑍋𑌽𑌸𑍍𑌕॑𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯। 
\ul{𑌇}𑌷𑍇 𑌪𑍀॑𑌪𑌿\ul{𑌹𑍍𑌯𑍂}𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌪𑍀॑\ul{𑌪𑌿}𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌇𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍋\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌪𑍀\ul{𑌪𑌿}𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌾\ul{𑌯𑍈}𑌵𑍈𑌤𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷}𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
𑌮\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌪𑍀\ul{𑌪𑌿}𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌨॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌤𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷}𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑍈᳚ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌮𑍍𑌨𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌵𑍇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾𑌯॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}\ul{𑌥𑌾}\ul{𑌯}𑌜𑍁\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍। 
𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍁}𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌨𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑𑌣𑌿 𑌧𑌾\ul{𑌰}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥75॥

%8.8.7
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿। 
𑌨𑍇\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌾𑌤𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌕}𑌨𑍍𑌦\ul{𑌯𑌾}𑌦𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌯॑\ul{𑌭𑌿}𑌚𑌰𑍇᳚𑌤𑍍। 
\ul{𑌅}𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍇 𑌸𑌾॑𑌦𑌯𑌾\ul{𑌮𑍍𑌯}𑌮𑍁𑌨𑌾॑ \ul{𑌸}𑌹 𑌨𑌿॑\ul{𑌰}𑌰𑍍𑌥𑌂 \ul{𑌗}𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑌿॑ 𑌬𑍍𑌰𑍂\ul{𑌯𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌯\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿॑। 
𑌤𑍇𑌨𑍈॑𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌹 𑌨𑌿॑\ul{𑌰}𑌰𑍍𑌥𑌂 𑌗॑𑌮𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍂}𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌶𑌰॑\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌯𑌾 \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾॑ \ul{𑌹𑍁}𑌤𑌭𑌾॑𑌗𑌾𑌃। 
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵॑\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌯𑌾 \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌵𑌾𑌚𑌃॑॥76॥

%8.8.8
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑌾𑌃। 
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑍋॑ 𑌘\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌪𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌯𑍇 𑌵𑍈 𑌯𑌜𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌃। 
𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑍋॑ 𑌘\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌪𑌾𑌃। 
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿॥77॥

%8.8.9
\ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌹𑍋᳚\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌭𑌾॑\ul{𑌗}𑌧𑍇𑌯𑍇॑\ul{𑌨} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌮॑𑌨𑌕𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌤॑ \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌨𑌿}𑌰𑌵॑𑌦𑌯𑌤𑍇। 
𑌉𑌦॑\ul{𑌞𑍍𑌚𑌂} 𑌨𑌿𑌰॑𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌷𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌿𑌕𑍍। 
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌦𑌿}𑌶𑌿 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌨𑌿}𑌰𑌵॑𑌦𑌯𑌤𑍇। 
\ul{𑌅}𑌪 𑌉𑌪॑𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑌤𑌿 𑌮𑍇\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॑। 
𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵𑍀᳚𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤। 
𑌯\ul{𑌦}𑌨𑍍𑌵𑍀𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌤॥78॥

%8.8.10
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌰𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌮𑌾𑌯𑍁॑𑌕\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵𑍀𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌅𑌪𑍀॑𑌪\ul{𑌰𑍋} 𑌮𑌾𑌽\ul{𑌹𑍍𑌨𑍋} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑍈 𑌮𑌾 𑌪𑌾\ul{𑌹𑍍𑌯𑍇}𑌷𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌤\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮𑌿॑\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁॑𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌦𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚॑𑌸𑌾 𑌮𑌾𑌽𑌽\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌆𑌯𑍁॑\ul{𑌰𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋॑ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
𑌅𑌪𑍀॑𑌪𑌰𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿॑\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑍋॑ 𑌮𑌾 𑌪𑌾\ul{𑌹𑍍𑌯𑍇}𑌷𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌤\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑌮𑌿॑\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁॑𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌦𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚॑𑌸𑌾 𑌮𑌾𑌽𑌽\ul{𑌞𑍍𑌜𑍀}𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌆𑌯𑍁॑\ul{𑌰𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋॑ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌯}\ul{𑌥𑌾}\ul{𑌯}𑌜𑍁\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍। 
\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌵𑌾}𑌦𑌿𑌨𑍋॑ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌹𑍋}\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯॑𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍍𑌰𑌾(3)𑌨𑍍𑌨 𑌹𑍋॑\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌾(3)𑌮𑌿𑌤𑌿॑॥79॥

%8.8.11
𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜𑍁॑𑌷𑌾 𑌜𑍁\ul{𑌹𑍁}𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌅𑌯॑𑌥𑌾𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌮𑌾𑌹𑍁॑𑌤𑍀 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌯𑌨𑍍𑌨 𑌜𑍁॑\ul{𑌹𑍁}𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌾॑𑌭𑌵𑍇𑌤𑍍। 
𑌭𑍂𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵 𑌹𑍋॑\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌯}\ul{𑌥𑌾}\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌵𑌮𑌾𑌹𑍁॑𑌤𑍀 \ul{𑌜𑍁}𑌹𑍋𑌤𑌿॑। 
𑌨𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌰𑌾॑𑌭𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌹𑍁}𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁॑ \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌦𑌯॑\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵𑍈𑌨𑌮𑍍᳚। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌤\ul{𑌮𑍇}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥80॥

%8.8.12
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌤\ul{𑌮𑍋}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣 \ul{𑌏}𑌵𑍈\ul{𑌨}𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌤\ul{𑌮𑍇}𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌜𑍁॑𑌹𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾 𑌨𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌸𑍀}𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌹𑌾𑌹𑌿\dng{ꣳ}॑𑌸𑌾𑌯𑍈। 
\ul{𑌅}𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮॑ 𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵 𑌘\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌮𑌧𑍁॑𑌮\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾𑌜॑𑌵𑌤𑌃 𑌪𑌿\ul{𑌤𑍁}𑌮\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}\ul{𑌧𑌾}𑌵𑌿𑌨𑍋॑𑌽\ul{𑌶𑍀}𑌮𑌹𑌿॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌸𑍀}𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌹𑌾𑌹𑌿\dng{ꣳ}॑𑌸𑌾𑌯𑍈। 
𑌤𑍇𑌜॑\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍃॑𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑍇॑\ul{𑌣} 𑌚𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌞॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑍇𑌜॑ \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦॑𑌧𑌤𑍇॥81॥

%8.8.13
\ul{𑌸𑌂}\ul{𑌵}\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌂 𑌨 \ul{𑌮𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌮॑𑌶𑍍𑌞𑍀𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌨 \ul{𑌰𑌾}𑌮𑌾𑌮𑍁𑌪𑍇॑𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌨 \ul{𑌮𑍃}𑌨𑍍𑌮𑌯𑍇॑𑌨 𑌪𑌿𑌬𑍇𑌤𑍍। 
𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌰𑌾}𑌮 𑌉𑌚𑍍𑌛𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌪𑌿𑌬𑍇𑌤𑍍। 
𑌤𑍇𑌜 \ul{𑌏}𑌵 𑌤𑌥𑍍𑌸\dng{ꣴ}𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌸𑍁}𑌰𑌾𑌃 𑌸𑌂𑌯॑𑌤𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌸𑌨𑍍। 
𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌵𑌿॑\ul{𑌜}𑌯𑌮𑍁॑\ul{𑌪}𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃॑। 
\ul{𑌵𑌿}𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑌿॑ \ul{𑌸𑍗}𑌰𑍍𑌯𑍇 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌸𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯॑𑌦𑌧𑌤। 
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚॑ 𑌦𑌿𑌵𑌾\ul{𑌕𑍀}𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌤𑍇\ul{𑌨𑍈}𑌵 \ul{𑌵𑍍𑌰}𑌤𑍇𑌨𑌾॑𑌗𑍋𑌪𑌾𑌯𑌤𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑍇}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌂 \ul{𑌚𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। 
𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑍋 𑌗𑍋\ul{𑌪𑍀}𑌥𑌾𑌯॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑌜𑍂\dng{ꣳ}॑𑌷𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑌃॑ \ul{𑌸𑍗}𑌰𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹𑍁𑌃। 
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌤𑌃 𑌸\dng{ꣳ}𑌸𑌾॑𑌦𑌯𑌤𑌿। 
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌸𑌾}𑌯𑌮𑍍। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾𑌃᳚। 
𑌤𑌾𑌭𑌿॑\ul{𑌰𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥82॥
\anuvakamend[\ul{𑌅}\ul{𑌕}\ul{𑌰}\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌦𑌿𑌶𑍋॑ \ul{𑌗}𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 𑌪𑌿\ul{𑌤𑍃}𑌣𑌾𑌮॑𑌨𑍍𑌤𑌃𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌧𑌿 𑌪𑌿॑𑌨𑍍𑌵𑌯𑌤𑌿 𑌧𑌾\ul{𑌰}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹} 𑌵𑌾𑌚𑍋॑ 𑌘\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌪𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌵𑍀𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌤 𑌹𑍋\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌾(3)𑌮𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌗𑍍𑌨𑌾𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 𑌦𑌧𑌤𑍇𑌽𑌗𑍋𑌪𑌾𑌯\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌚॑]

%8.9.1
𑌘\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿 𑌶𑍁𑌗𑌿𑌤𑌿॑ \ul{𑌤𑌿}𑌸𑍍𑌰 𑌆𑌹𑍁॑𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍁\ul{𑌚}𑌮𑌵॑ 𑌯𑌜𑌤𑍇। 
𑌇\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰𑍇॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
𑌅𑌥𑍇\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌯𑌥𑍇𑌯॑𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑌯॑ \ul{𑌇}𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌃। 
𑌅𑌨𑍁॑ \ul{𑌨𑍋}𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁॑\-𑌮\ul{𑌤𑌿}𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌹𑌾𑌨𑍁॑𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈। 
\ul{𑌦𑌿}𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌪𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌦𑌿}𑌵 \ul{𑌏}𑌵𑍇𑌮𑌾𑌁\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌨𑍍𑌦𑌾॑𑌧𑌾𑌰। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌪𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥83॥

%8.9.2
\ul{𑌏}𑌷𑍍𑌵𑍇॑𑌵 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇𑌷𑍁॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌦𑌾॑𑌧𑌾𑌰। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌸𑍍𑌯॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌪𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌸𑍍𑌵𑍇}𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌨𑍍𑌦𑌾॑𑌧𑌾𑌰। 
𑌶𑌿\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌖\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 𑌆॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌤𑌂 𑌯𑌦𑍍𑌦॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌮𑍁𑌦॑𑌞𑍍𑌚𑌮𑍁\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌸𑌯𑍇᳚𑌤𑍍। 
\ul{𑌜𑌿}𑌹𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑍋॑ 𑌹𑌰𑍇𑌤𑍍। 
𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍁}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\ul{𑌦𑍇}𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥84॥

%8.9.3
𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌯𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦}𑌸𑌾𑌵𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍁𑌦𑍇॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌶}\ul{𑌫𑍋}\ul{𑌪}\ul{𑌯}\-𑌮𑌾\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌣𑌿} 𑌧𑍃\ul{𑌷𑍍𑌟𑍀} 𑌇\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌵𑌵॑𑌹𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌸𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾॑𑌨\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌤॑𑌨𑍁𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿। 
𑌸𑌾\ul{𑌤𑍍𑌮𑌾}𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁॑\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑍇 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌔𑌦𑍁॑𑌮𑍍𑌬𑌰𑌾𑌣𑌿 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌉॑\ul{𑌦𑍁}𑌮𑍍𑌬𑌰𑌃॑। 
𑌊𑌰𑍍𑌜॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌵॑𑌰𑍁𑌨𑍍𑌧𑍇। 
𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯॑॥85॥

%8.9.4
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\dng{ꣳ} 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 𑌜𑌿𑌘𑌾\dng{ꣳ}𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾᳚ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌤𑌾𑌽𑌨𑍍𑌵𑌵𑍈॑𑌤𑌿। 
𑌸𑌾\ul{𑌮} 𑌵𑍈 𑌰॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}𑌹𑌾। 
𑌰𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌸𑌾}𑌮𑌪॑𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌤𑍍𑌰𑌿\ul{𑌰𑍍𑌨𑌿}𑌧\ul{𑌨}𑌮𑍁𑌪𑍈॑𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑌯॑ \ul{𑌇}𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌃। 
\ul{𑌏}𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌰\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾}\ul{\dng{ꣴ}}𑌸𑍍𑌯𑌪॑𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑍋 \ul{𑌨𑌿}𑌧\ul{𑌨}𑌮𑍁𑌪𑍈॑𑌤𑌿। 
𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍁\ul{𑌷𑍋} 𑌹𑌿 𑌰॑\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌸𑍍𑌵𑍀। 
𑌰𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌸𑌾}𑌮𑌪॑𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈॥86॥

%8.9.5
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁॑\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌸𑌯𑍇᳚𑌤𑍍। 
\ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀\dng{ꣳ} \ul{𑌶𑍁}𑌚𑌾𑌽𑌰𑍍𑌪॑𑌯𑍇𑌤𑍍। 
𑌯\ul{𑌦}𑌫𑍍𑌸𑍁। 
\ul{𑌅}𑌪𑌃  \ul{𑌶𑍁}𑌚𑌾𑌰𑍍𑌪॑𑌯𑍇𑌤𑍍। 
𑌯𑌦𑍋𑌷॑𑌧𑍀𑌷𑍁। 
𑌓𑌷॑𑌧𑍀𑌃  \ul{𑌶𑍁}𑌚𑌾𑌽𑌰𑍍𑌪॑𑌯𑍇𑌤𑍍। 
𑌯𑌦𑍍𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌷𑍁। 
𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌪𑌤𑍀᳚\ul{𑌞𑍍𑌛𑍁}𑌚𑌾𑌰𑍍𑌪॑𑌯𑍇𑌤𑍍। 
𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌨𑌿}𑌧𑌾𑌯𑍋𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍॥87॥

%8.9.6
\ul{𑌅}𑌮𑍃𑌤॑ \ul{𑌏}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌵}𑌲𑍍𑌗𑍁𑌰॑𑌸𑌿 \ul{𑌶𑌂} 𑌯𑍁𑌧𑌾॑\ul{𑌯𑌾} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪॑𑌰𑌿\ul{𑌷𑌿}𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌵𑍃𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 
𑌯𑌾𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑍇}𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁𑌚\dng{ꣳ}॑ 𑌶𑌮𑌯𑌤𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 𑌪𑍁\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇॑𑌤𑌿। 
𑌷𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪॑𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌷𑌡𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌋}𑌤𑌵𑌃॑। 
\ul{𑌋}𑌤𑍁𑌭𑌿॑\ul{𑌰𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁𑌚\dng{ꣳ}॑ 𑌶𑌮𑌯𑌤𑌿। 
𑌚𑌤𑍁𑌃॑ 𑌸𑍍𑌰\ul{𑌕𑍍𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌨𑌾𑌭𑌿॑𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌋}𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥88॥

%8.9.7
\ul{𑌇}𑌯𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌋}𑌤𑌮𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑ \ul{𑌏}𑌷 \ul{𑌏}𑌵 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃॑। 
𑌯𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌮𑌾॑𑌹। 
𑌸𑌦𑍋॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌸\ul{𑌦𑍋} 𑌹𑍀𑌯𑌮𑍍। 
𑌅\ul{𑌪} 𑌦𑍍𑌵𑍇\ul{𑌷𑍋} 𑌅\ul{𑌪} 𑌹𑍍𑌵\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃॑𑌵𑍍𑌯𑌾𑌪𑌨𑍁𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌘\ul{𑌰𑍍𑌮𑍈}𑌤𑌤𑍍𑌤𑍇𑌽𑌨𑍍𑌨॑\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍀॑\ul{𑌷}𑌮𑌿𑌤𑌿॑ \ul{𑌦}𑌧𑍍𑌨𑌾 𑌮॑𑌧𑍁\ul{𑌮𑌿}𑌶𑍍𑌰𑍇𑌣॑ 𑌪𑍂𑌰𑌯𑌤𑌿। 
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌦𑍍𑌯𑌂} 𑌦𑌧𑌿॑। 
\ul{𑌊}𑌰𑍍𑌜𑍈𑌵𑍈𑌨॑\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇॑\ul{𑌨} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿॥89॥

%8.9.8
𑌅𑌨॑𑌶𑌨𑌾𑌯𑍁𑌕𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌰\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌨𑌾𑌮𑌾॑𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍋 𑌗॑\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌰𑍂}𑌪\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌤𑌨𑍍𑌮॑\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾\ul{𑌨}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿𑌂॑ \ul{𑌬}𑌨𑍍𑌧𑍁\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌚॑𑌷𑍍𑌟𑍇। 
𑌸\ul{𑌮}𑌹𑌮𑌾𑌯𑍁॑\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍇𑌨𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
𑌵𑍍𑌯॑𑌸𑍗 𑌯𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚॑ \ul{𑌵}𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌮 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}\ul{𑌭𑌿}\ul{𑌚𑌾}𑌰 \ul{𑌏}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌷𑌃। 
𑌅𑌚𑌿॑𑌕𑍍𑌰\ul{𑌦}𑌦𑍍𑌵𑍃\ul{𑌷𑌾} 𑌹\ul{𑌰𑌿}𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌵𑍃\ul{𑌷𑌾} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑌃॥90॥

%8.9.9
𑌵𑍃\ul{𑌷𑌾} 𑌹𑌰𑌿𑌃॑। 
\ul{𑌮}𑌹𑌾\ul{𑌨𑍍𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌨 𑌦॑𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌶}𑌤 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌸𑍍𑌤𑍗\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵𑍈𑌨॑\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌤𑍍। 
𑌚𑌿𑌦॑𑌸𑌿 𑌸\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌯𑍋॑\ul{𑌨𑌿}𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌂॑ 𑌗𑌮𑌯𑌤𑌿। 
𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌸𑍀}𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌹𑌾𑌹𑌿\dng{ꣳ}॑𑌸𑌾𑌯𑍈। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌵॑𑌸𑍁\dng{ꣳ} 𑌸𑍋𑌮 𑌗\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
𑌯\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌮𑌾॑𑌣𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॑। 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌤𑍇𑌨𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌵॑𑌸𑍁\ul{𑌰}𑌭𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌗𑍃\ul{𑌣𑌾}𑌤𑍍𑌵𑌿\-𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥91॥

%8.9.10
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍋\ul{𑌦𑌿}𑌤𑌮𑍍। 
𑌉𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑍇\ul{𑌣𑌾}𑌭𑌿 𑌗𑍃॑𑌣𑌾𑌤𑌿। 
𑌧𑌿𑌯𑍋॑ 𑌹𑌿\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑍋 𑌧𑌿\ul{𑌯} 𑌇𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌅\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌋}𑌤𑍂\ul{𑌨𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿। 
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌽𑌽𑌸𑌾𑌂᳚ 𑌗\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌅}𑌮𑍃𑌤𑌾॑𑌨𑌿 𑌵𑍋\ul{𑌚}𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌮𑍃𑌤𑌾𑌃᳚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇॑𑌵 𑌘𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑍁𑌪𑌾॑\ul{𑌗𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍋 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 𑌸𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑍁}𑌪𑍈𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌇}𑌦\ul{𑌮}𑌹𑌂 𑌮॑\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑍋॑ 𑌮\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹॥92॥

%8.9.11
\ul{𑌮}\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑍋॑ 𑌹𑌿। 
\ul{𑌏}𑌷 𑌸𑌨𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌨𑍁}𑌪𑍈𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌈}\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌰𑍋 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯॑𑌮𑍁\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌸𑌯\sn{}। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪}𑌶𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋॑𑌮\ul{𑌪𑍀}𑌥𑌮॑\ul{𑌨𑍂}𑌦𑍍𑌵𑌾\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑍋𑌮॑ \ul{𑌪𑍀}𑌥𑌾\ul{𑌨𑍁}𑌮𑍇𑌹𑌿॑। 
\ul{𑌸}𑌹 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌯𑌾॑ \ul{𑌸}𑌹 \ul{𑌰𑌾}𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\ul{𑌷𑍇}𑌣𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌪}𑌶𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍋॑𑌮\ul{𑌪𑍀}𑌥\ul{𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌧॑𑌤𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌸𑍁}\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\ul{𑌪} 𑌓𑌷॑𑌧𑌯𑌃 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌦𑍁}\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌭𑍂𑌯𑌾\ul{𑌸𑍁}𑌰𑍍𑌯𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚॑ \ul{𑌵}𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌮 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌅}\ul{𑌭𑌿}\ul{𑌚𑌾}𑌰 \ul{𑌏}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌷𑌃। 
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌚𑍍𑌚𑍍𑌯॑𑌵𑌤𑍇। 
𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯॑𑌮𑍁\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌸𑌯𑌤𑌿॑। 
𑌉\ul{𑌦𑍁}𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌤𑌿॑ \ul{𑌸𑍗}𑌰𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍃}𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁\ul{𑌨}𑌰𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹॑𑌪𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍋 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹॑𑌪𑌤𑍍𑌯𑌃। 
\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}𑌵 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌖\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 𑌆॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍁॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌃। 
𑌯\ul{𑌥𑍍𑌸𑍗}𑌰𑍀 𑌭𑌵॑𑌤𑌃। 
𑌤𑍇\ul{𑌨𑍈}𑌵 𑌸𑍁॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌾\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌨𑍍𑌨𑍈𑌤𑌿॑॥93॥
\anuvakamend[𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌪𑌾\ul{𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 𑌦𑌧𑌾\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯॑ 𑌰\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌰𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌸𑌾}𑌮𑌪॑𑌹\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌵𑍈 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌮𑌾𑌹𑌾𑌰𑍍𑌧𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 𑌗𑍃॑\ul{𑌣𑌾}𑌤𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 𑌮\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌷𑍋᳚𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚॑]

%8.10.1
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃  \ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌯𑍋॑𑌽𑌦𑍁𑌹𑍍𑌰𑌨𑍍। 
𑌤𑌦𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨 𑌵𑍍𑌯॑𑌭𑌵𑌤𑍍। 
𑌤\ul{𑌦}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯॑𑌕𑌰𑍋𑌤𑍍। 
𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾\ul{𑌣𑌿} 𑌸𑌾𑌮𑌾᳚𑌨𑍍𑌯𑌭𑌵𑌨𑍍। 
𑌤𑍇\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌯𑍋 𑌰\ul{𑌸𑍋}𑌽𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷॑𑌰𑌤𑍍। 
𑌤𑌾𑌨𑌿॑ 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰\ul{𑌯}𑌜𑍂\dng{ꣴ}𑌷𑍍𑌯॑𑌭𑌵𑌨𑍍। 
𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾𑌣𑌿। 
\ul{𑌸𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌪}\ul{𑌯}𑌸𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌯𑍋॑\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾॑\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌪𑌯𑌃॑। 
𑌯𑌦𑍍𑌗𑍋𑌃 𑌪𑌯𑌃॑॥94॥

%8.10.2
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾\ul{𑌮𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑌯𑌃॑। 
𑌯\ul{𑌦}𑌜𑌾\ul{𑌯𑍈} 𑌪𑌯𑌃॑। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌯𑌃॑। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍍𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}𑌤𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}\-𑌶𑍍𑌚𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑌤𑍍𑌪𑌯॑𑌸𑌾 𑌚𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌤𑌤𑍍𑌪𑌯॑\ul{𑌸𑌾}𑌽𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇॑\ul{𑌨} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌏}𑌷 𑌹 𑌤𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌸𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌂॑ 𑌭𑌕𑍍𑌷𑌯𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌵𑌂  \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍁𑌷𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
\ul{𑌉}\ul{𑌤𑍍𑌤}\ul{𑌰}\ul{𑌵𑍇}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸\-\ul{𑌯𑍇}𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜॑𑌸𑍍𑌕𑌾𑌮𑌸𑍍𑌯। 
𑌤𑍇\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌾 𑌉॑𑌤𑍍𑌤𑌰\ul{𑌵𑍇}𑌦𑌿𑌃॥95॥

%8.10.3
𑌤𑍇𑌜𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌤𑍇𑌜॑\ul{𑌸𑍈}𑌵 𑌤𑍇\ul{𑌜𑌃} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌉}\ul{𑌤𑍍𑌤}\ul{𑌰}\ul{𑌵𑍇}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸\ul{𑌯𑍇}\-𑌦𑌨𑍍𑌨॑\-𑌕𑌾𑌮𑌸𑍍𑌯। 
𑌶𑌿\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌮𑍁𑌖॑𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤𑌰\ul{𑌵𑍇}𑌦𑌿𑌃। 
\ul{𑌶𑍀}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑍈𑌵 𑌮𑍁\ul{𑌖}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌨𑍍𑌦॑𑌧𑌾\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯। 
\ul{𑌅}\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦 \ul{𑌏}𑌵 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌖\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌯𑌾𑌸॑𑌤𑍇। 
𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑍈 𑌤𑌾\dng{ꣳ} 𑌸𑌮𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌵𑌯𑌾\dng{ꣴ}॑𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑌤𑍇॥96॥

%8.10.4
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤𑌰\ul{𑌵𑍇}𑌦𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍋𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌯𑍇𑌤𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌗𑍋\ul{𑌪𑍀}𑌥𑌾𑌯॑। 
\ul{𑌪𑍁}𑌰𑍋 𑌵𑌾॑ \ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌵𑍋𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌯𑍇𑌤𑍍। 
\ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍁𑌦𑍇॑𑌤𑌿। 
𑌤\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍𑌰𑍋॑𑌚𑌤𑌿। 
𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋\ul{𑌨𑌿}𑌮𑌨𑍂𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌪𑌾𑌂 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯} 𑌉𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌯𑍇𑌤𑍍। 
\ul{𑌅}𑌪𑌾𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌨𑍍𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑𑌰𑌜𑌾𑌯𑌤। 
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌸𑍍𑌵\ul{𑌯𑍈}𑌵𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋\ul{𑌨𑍗} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿॥97॥

%8.10.5
𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌸 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌦𑌿}𑌶𑍍𑌯𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌯𑍇𑌤𑍍। 
\ul{𑌏}𑌷 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑍈᳚𑌶𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌰𑌃। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌨𑍈}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌰𑍇\ul{𑌣𑌾}𑌭𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌰𑍍𑌤𑌯𑌤𑌿। 
𑌔𑌦𑍁॑𑌮𑍍𑌬\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌶𑌾𑌖𑌾॑\ul{𑌯𑌾}𑌮𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌯𑍇𑌤𑍍। 
𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌵𑌾 𑌉॑\ul{𑌦𑍁}𑌮𑍍𑌬𑌰𑌃॑। 
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌃। 
𑌶𑍁\ul{𑌗𑍍𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌃॥98॥

%8.10.6
\ul{𑌇}𑌦\ul{𑌮}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌶𑍁}𑌚𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌮𑌪𑌿॑ 𑌦\ul{𑌹𑌾}𑌮𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 
\ul{𑌶𑍁}𑌚𑍈𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌮𑌪𑌿॑ 𑌦𑌹𑌤𑌿। 
\ul{𑌤𑌾}𑌜𑌗𑌾\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛॑𑌤𑌿। 
𑌯𑌤𑍍𑌰॑ \ul{𑌦}𑌰𑍍𑌭𑌾 𑌉॑\ul{𑌪}𑌦𑍀𑌕॑𑌸𑌨𑍍𑌤\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃। 
𑌤𑌦𑍁𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸\ul{𑌯𑍇}𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿॑𑌕𑌾𑌮𑌸𑍍𑌯। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌪𑌾𑌮॑\ul{𑌨𑍂}𑌜𑍍𑌝𑌾𑌵॑\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌾𑌮॑। 
𑌯\ul{𑌦𑍍𑌦}𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌖\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾 𑌆॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯 \ul{𑌇}𑌤𑍋 𑌵𑍃\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌮𑍁𑌦𑍀॑𑌰𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌅}𑌸𑌾\ul{𑌵𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾॑ 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍃\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌨𑌿𑌯॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿। 
𑌤𑌾 𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌨𑌿𑌯॑\ul{𑌤𑌾} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑌾 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॥99॥
\anuvakamend[𑌗𑍋𑌃 𑌪𑌯॑ 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰\ul{𑌵𑍇}𑌦𑌿𑌰𑌾॑𑌸𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑌤𑌿 \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌿]

%8.11.1
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌃 𑌸\ul{𑌮𑍍𑌭𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌮𑌾॑𑌣𑌃। 
\ul{𑌸}𑌮𑍍𑌰𑌾𑌟𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃॑𑌤𑌃। 
\ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃॑𑌕𑍍𑌤𑌃। 
\ul{𑌮}\ul{𑌹𑌾}\ul{𑌵𑍀}𑌰 𑌉𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑌿𑌤𑌃। 
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌖\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌷 𑌆॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌃। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌸 \ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳚𑌨𑍍𑌯𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
\ul{𑌵𑌿}𑌦𑍁𑌰𑍇॑\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾᳚। 
\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌵𑌾}𑌦𑌿𑌨𑍋॑ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿॥100॥

%8.11.2
𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌸𑍀॑𑌯𑌾\dng{ꣳ}𑌸𑌂 𑌯𑌥𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌮𑍁॑\ul{𑌪}𑌚𑌰॑𑌤𑌿। 
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳚\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑍈 𑌸 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤𑍇। 
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳚𑌰𑍍𑌤𑌿𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌕𑌾𑌮𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌂  \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। 
\ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌿𑌵𑌾𑌽𑌽𑌚॑𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤। 
\ul{𑌸}𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌏}𑌤𑍇 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑍇 \ul{𑌤}𑌨𑍁𑌵𑍗᳚। 
\ul{𑌏}𑌤𑍇 𑌅॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑍇 𑌨𑌾𑌮॑𑌨𑍀। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯\ul{𑌯𑍈}𑌵𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌤}𑌨𑍁𑌵𑌾᳚॥101॥

%8.11.3
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑍇\ul{𑌣} 𑌨𑌾\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾} 𑌸𑌮॑𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿। 
\ul{𑌕𑍀}𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾𑌗॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿 \ul{𑌜}𑌨𑌤𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌯}𑌤𑌃। 
\ul{𑌗𑌾}\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌪𑌾᳚𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍। 
𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑍇॑\ul{𑌣𑍈}𑌵𑌾\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑍍𑌯॑𑌭𑌵𑌨𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑍇॑𑌣𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍। 
𑌯𑌚𑍍𑌚॑𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶\ul{𑌤𑌿}𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌣𑌕𑍍𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌗𑌾}\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍀\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌤𑌦\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌗𑌾}\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮𑌾᳚𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿। 
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾᳚𑌽\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌨𑌂॑ \ul{𑌯}𑌤𑌃 \ul{𑌕𑍀}𑌰𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌗॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿। 
\ul{𑌵𑍈}\ul{𑌶𑍍𑌵}\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌃 𑌸\dng{ꣳ}𑌸॑𑌨𑍍𑌨𑌃॥102॥

%8.11.4
𑌵𑌸॑\ul{𑌵𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃॑𑌕𑍍𑌤𑌃। 
𑌸𑍋𑌮𑍋॑𑌽𑌭𑌿\ul{𑌕𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌮𑌾॑𑌣𑌃। 
\ul{𑌆}\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}𑌨𑌃 𑌪𑌯॑𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑍀}𑌯𑌮𑌾॑𑌨𑍇। 
\ul{𑌮𑌾}\ul{𑌰𑍁}𑌤𑌃 𑌕𑍍𑌵𑌥\sn{}। 
\ul{𑌪𑍗}𑌷𑍍𑌣 𑌉𑌦॑𑌨𑍍𑌤𑌃। 
\ul{𑌸𑌾}\ul{𑌰}\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦॑𑌮𑌾𑌨𑌃। 
\ul{𑌮𑍈}𑌤𑍍𑌰𑌃  𑌶𑌰𑍋॑ 𑌗𑍃\ul{𑌹𑍀}𑌤𑌃। 
𑌤𑍇\ul{𑌜} 𑌉𑌦𑍍𑌯॑𑌤𑌃। 
\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁\ul{𑌰𑍍𑌹𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌮𑌾॑𑌣𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌹𑍂}𑌯𑌮𑌾॑\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾\ul{𑌗𑍍𑌘𑍁}𑌤𑌃॥103॥

%8.11.5
\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌖\ul{𑌲𑍁} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌷 𑌆॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌃। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌸 \ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳚𑌨𑍍𑌯𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
\ul{𑌵𑌿}𑌦𑍁𑌰𑍇॑\ul{𑌨𑌂} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾᳚। 
\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌵𑌾}𑌦𑌿𑌨𑍋॑ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}𑌨𑍍𑌮\ul{𑌯}𑌮𑌾𑌹𑍁॑\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌨𑌾\ul{𑌶𑍍𑌞𑍁}𑌤𑍇𑌽𑌥॑। 
𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑍇}𑌷𑍋᳚𑌽𑌶𑍍𑌞𑍁\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿॑। 
𑌵𑌾\ul{𑌗𑍇}𑌷 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌵𑌾}𑌚𑍍𑌯𑍇॑𑌵 𑌵𑌾𑌚𑌂॑ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿॥104॥

%8.11.6
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑌶𑍍𑌞𑍁𑌤𑍇। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷 𑌦𑍍𑌵𑌾॑𑌦\ul{𑌶}𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌹𑌿॑𑌤𑌃। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗॑𑌵\ul{𑌕𑌾}𑌶𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌤𑍇𑌨॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌅॑𑌸𑍃𑌜𑌤। 
\ul{𑌅}\ul{𑌵}\ul{𑌕𑌾}𑌶𑍈𑌰𑍍𑌦𑍇॑𑌵𑌾\ul{𑌸𑍁}𑌰𑌾𑌨॑𑌸𑍃𑌜𑌤। 
𑌯\ul{𑌦𑍂}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮॑𑌵\ul{𑌕𑌾}𑌶𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨॑𑌮\-𑌸𑍃𑌜𑌤। 
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌾𑌵𑍈𑌷𑌃॥105॥
\anuvakamend[\ul{𑌵}\ul{𑌦}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} \ul{𑌤}𑌨𑍁\ul{𑌵𑌾} 𑌸\dng{ꣳ}𑌸॑𑌨𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌹𑍂}𑌯𑌮𑌾॑\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾\ul{𑌗𑍍𑌘𑍁}𑌤𑍋 𑌦॑𑌧𑌾\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌷𑌃]

%8.12.1
\ul{𑌸}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌥}𑌮𑍇𑌽\ul{𑌹}𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌵𑍃॑𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇। 
𑌤𑍇\ul{𑌨} 𑌕𑌾𑌮𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌏𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌤𑍀𑌯𑍇𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑍇॑𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌤𑍃}𑌤𑍀𑌯𑍇𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌨𑍇॑𑌤𑌿। 
𑌯𑌚𑍍𑌚॑\ul{𑌤𑍁}𑌰𑍍𑌥𑍇𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
\ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑍀𑌨𑍇॑𑌤𑌿। 
𑌯𑌤𑍍𑌪॑\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌮𑍇𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
\ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿॥106॥

%8.12.2
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌷}𑌷𑍍𑌠𑍇𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
\ul{𑌋}𑌤𑍁\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌂॑𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌮𑍇॑𑌤𑌿। 
𑌯𑌥𑍍𑌸॑\ul{𑌪𑍍𑌤}𑌮𑍇𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
\ul{𑌧𑌾}𑌤𑌾 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌶𑌕𑍍𑌵॑𑌰𑍀𑌮𑍇𑌤𑌿। 
𑌯𑌦॑\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌮𑍇𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑌾॑\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮𑍇॑𑌤𑌿। 
𑌯𑌨𑍍𑌨॑\ul{𑌵}𑌮𑍇𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌵𑍃𑌤॑ \ul{𑌇}𑌮𑌾𑌁\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌨𑍇॑𑌤𑌿। 
𑌯𑌦𑍍𑌦॑\ul{𑌶}𑌮𑍇𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑍋 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾𑌜॑𑌮𑍇𑌤𑌿॥107॥

%8.12.3
𑌯𑌦𑍇॑𑌕𑌾\ul{𑌦}𑌶𑍇𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭॑𑌮𑍇𑌤𑌿। 
𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌦}𑌶𑍇𑌽𑌹॑𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
𑌸𑍋𑌮𑍋॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍁}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮𑍇॑𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌦𑍁\ul{𑌪}𑌸𑌦𑌾𑌂᳚ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑌃 𑌪𑌰𑌾॑\ul{𑌙}𑌮𑍂𑌁\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾\dng{ꣴ}\-𑌸𑍍𑌤𑌪॑𑌨𑍍𑌨𑍇𑌤𑌿। 
𑌯\ul{𑌦𑍁}𑌪𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑍁\ul{𑌪}𑌸𑌦𑌾𑌂᳚ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌜𑍍𑌯𑌤𑍇᳚। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦}𑌮𑍁\ul{𑌤𑍋}𑌽𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌙𑌿}𑌮𑌾𑌁\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾\dng{ꣴ}\-𑌸𑍍𑌤𑌪॑𑌨𑍍𑌨𑍇𑌤𑌿। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌐𑌵 𑌤॑𑌪𑌤𑌿॥108॥
\anuvakamend[𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾𑌜॑𑌮𑍇𑌤𑌿 𑌤𑌪𑌤𑌿]

𑍐 𑌶𑌂 \ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌮𑌾 𑌹𑌾॑𑌸𑍀𑌤𑍍॥ 𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥
%\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌰\dng{ꣳ} 𑌸𑌾॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌿॑𑌶𑍍𑌰𑌿\ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌨𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌚॑𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍋}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾} 𑌶𑌿𑌰𑍋᳚ \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌰\ul{𑌶}𑌨𑌾𑌂  𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆\ul{𑌶𑌾} 𑌘\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌯𑌾 𑌤𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿\dng{ꣳ} 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌃 𑌸\ul{𑌮𑍍𑌭𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌮𑌾॑𑌣𑌃 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦॑𑌶॥ 12॥ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌰\dng{ꣳ} 𑌸 𑌖॑\ul{𑌦𑌿}𑌰𑌃 𑌪𑌰𑌿॑𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑍇𑌽𑌭𑌿\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌵𑌮\ul{𑌥𑍋} 𑌰𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌸𑌾}𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌵𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿॑𑌨𑌾 \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌂 𑌪𑌾॑𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑍃\ul{𑌷𑌾} 𑌹\ul{𑌰𑌿}𑌰𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌵𑌸𑍀॑𑌯𑌾\dng{ꣳ}𑌸𑌂 𑌯𑌥𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮\ul{𑌮}𑌷𑍍𑌟𑍋𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑌶𑌤𑌮𑍍॥ 108॥ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌰𑌮𑍈𑌵 𑌤॑𑌪𑌤𑌿॥ 𑍐 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃  𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃  𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॥ 𑌹𑌰𑌿𑌃॑ 𑌓𑌮𑍍।  𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌾𑌰𑍍𑌪𑌣𑌮𑌸𑍍𑌤𑍁॥

\closesection
