% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../AraNyakabook-kindle.tex
\chapt{𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯-𑌕𑌾𑌠𑌕𑌮𑍍}\setcounter{anuvakam}{0}
\sect{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}

   \ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌦᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-\-𑌕𑌲𑍍𑌪᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌂 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌮𑍍।
   𑌶𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯 \ul{𑌆}\-𑌯\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭𑍂᳴𑌤𑌂 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌭𑌾𑌨𑍍।
   𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑌪᳴𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌭𑌿}\-\-𑌤𑌪𑌨𑍍।
   \ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍋 𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌶𑍋\-\ul{𑌭}\-𑌨𑌃 𑌶𑍋𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌯𑌾𑌣𑌃᳴।
   𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌾᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌾 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌸𑍁𑌦𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌨𑌾।
   \ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑍃𑌤𑍇𑌰𑌾॑।
   \ul{𑌆}\-𑌪𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌣𑌾} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀।
   \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑍋 𑌮𑍋𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌦𑌃॥1॥

   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌯॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂}\-𑌵𑍇𑌶᳴\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍞𑌶𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌶𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   \ul{𑌆}\-𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}\-\-𑌭𑌵॑𑌨𑍍𑌥𑍍\-\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭𑍂᳴𑌤𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌃।
   𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌟𑍁᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌤𑍁᳴𑌤𑌂 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌯𑌾𑌣𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌮𑍍।
   \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿 𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌮𑍍।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌂 𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌮𑌰𑍀᳴𑌚𑌿𑌮𑌦\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌤𑌪᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌪𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌪\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌦𑍀𑌪𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
   𑌜𑍍𑌵𑌲᳴𑌞𑍍𑌜𑍍𑌵\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌤𑌾 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑌪॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌪𑌨𑍍।
   \ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍋 𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌃 𑌶𑍁𑌮𑍍𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌃।
   \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌤𑍀 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍁᳴𑌤𑌾 \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌽𑌭𑌿\-\ul{𑌷𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌾।
   𑌪𑍀𑌤𑍀॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌪𑌾 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌾 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑍍𑌪𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀॥2॥

   \ul{𑌕𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌕𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌤𑍀 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾॑।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌽\-𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌦𑍋 𑌮𑍋𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌦𑌃।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌦𑌯᳴𑌨𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-\-𑌦𑌯॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍞𑌸᳴𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌨𑌃।
   \ul{𑌆}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂𑌃 \ul{𑌶}\-𑌮𑍍𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵𑌃᳴।
   \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌪𑌵\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍂}\-𑌤𑍋 𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯𑌃᳴।
   𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌯𑌶᳴𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑌃᳴।
   \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑍋 𑌜𑍀᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
   𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌹𑍀᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍋𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
   𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌯॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑍋 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌦𑌾𑌃।
   \ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌪᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍋} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑍋} 𑌮𑍋𑌦𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌦𑌃॥3॥

   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌰᳴𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌣𑍍𑌡𑌰𑍀᳴𑌕𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍍।
   \ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌰𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑌿𑌰𑌾᳴𑌵𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍗}\-\-\ul{𑌷}\-𑌧𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌮𑍍𑌭}\-𑌰𑍋 𑌮𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌏}\-\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍍𑌕𑌾 𑌜𑍋᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌕𑌾𑌃।
   \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-\-\ul{𑌲𑍍𑌲}\-𑌕𑌾𑌃 𑌶𑌿᳴𑌪𑌿𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑌾𑌃।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇𑌰᳴𑌵𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌜𑌿𑌰𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌗\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑌵𑌃᳴।
   \ul{𑌇}\-𑌦𑌾𑌨𑍀𑌂॑ \ul{𑌤}\-𑌦𑌾𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌰𑍍\-\mbox{𑌹𑌿᳴} \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌜𑌿}\-𑌰𑌮𑍍।
   \ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌰𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑌃 \ul{𑌫}\-𑌣𑍋 𑌦𑍍𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌵𑌨𑍍।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌰᳴𑌮𑌾𑌣 \ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌰𑌾𑌶𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌵𑌃।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋᳴𑌽𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚᳴𑌤𑍂\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍{‌}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌃।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌕:॥4॥
   \anuvakamend
   
   𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑌾𑌂 𑌚᳴।
   𑌤𑍍𑌰𑍀𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌚᳴।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦।
   𑌭𑍁𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌂 \ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑌾𑌂 𑌚᳴।
   𑌤𑍍𑌰𑍀𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌚᳴।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦।
   𑌸𑍍𑌵᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚} 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌮𑌾𑌂 𑌚᳴।
   𑌤𑍍𑌰𑍀𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌚᳴।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦।
   𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌂 \ul{𑌚} 𑌦𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌂 𑌚᳴।
   𑌤𑍍𑌰𑍀𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 𑌚᳴।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥5॥
   \anuvakamend
   
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌵𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌥} 𑌯𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍋𑌽𑌸𑌿᳴।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌚𑍈𑌷𑍀𑌃।
   \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌞𑍍𑌚𑌿᳴𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍂𑌯𑌾𑍟᳴𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇।
   𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑍍𑌯𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯\-\ul{𑌦𑍁} 𑌤𑍇𑌽𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑌦𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸\-𑌶𑍍𑌚𑌿𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌪𑍂᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
   \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌞𑍍𑌚𑌿᳴𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍂𑌯𑌾𑍟᳴𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇।
   𑌮𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌾𑌽𑌤𑌿᳴ \ul{𑌚} 𑌯𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌾𑌵𑍃᳴𑌕𑍍𑌷𑌿।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
   𑌤𑌪᳴𑌸𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌮𑌨𑌿᳴𑌭𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍋𑌜𑌃᳴।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇।
   𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍇 𑌤𑌪।
   𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍇 𑌜𑍍𑌵𑌲।
   𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌮𑍇 𑌦𑍀𑌦𑌿𑌹𑌿।
   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
   𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌪𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴॥6॥
\anuvakamend

   \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 𑌪𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿।
   \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋᳴𑌽𑌸𑍀𑌦𑍁𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿।
   \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿।
   𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍇 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴।
   \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌃 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌃।
   \ul{𑌵}\-\ul{𑌰𑍍}‌𑌷𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌃 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌃।
   \ul{𑌹𑍇}\-\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤᳴𑌯𑌃।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑍍॥7॥

   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌃।
   \ul{𑌋}\-\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
   𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌿 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌯᳴𑌸𑍇।
   𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌮\-\ul{𑌹} 𑌆𑌵᳴𑌹।
   \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌆𑌵𑌾᳴𑌹𑌿।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌵𑌿𑌵𑌾᳴𑌹𑌿।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌸𑌂𑌵𑌾᳴𑌹𑌿।
   𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌪𑍃᳴𑌣।
   𑌅𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}  𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌪𑍃᳴𑌣।
   𑌚𑌿𑌦᳴𑌸𑌿 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌯𑍋᳴𑌨𑌿𑌃॥8॥

   𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌃᳴ \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨 \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵𑌾॑।
   𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌶\-\ul{𑌕𑍁}\-𑌨𑍋 𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍁𑌃।
   \ul{𑌮}\-𑌹𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇॑ \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵 𑌆𑌨𑌿𑌷᳴𑌤𑍍𑌤𑌃।
   𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌃।
   𑌏\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑍁𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
   𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌯𑌚𑍍𑌛।
   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌮𑍇 𑌯𑌚𑍍𑌛।
   \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛।
   \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛।
   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌮𑍇 𑌯𑌚𑍍𑌛।
   𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌮𑍇 𑌯𑌚𑍍𑌛।
   𑌅\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌾᳴𑌰𑌯।
   𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌚।
   𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌾᳴𑌰𑌯।
   𑌅\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌚।
   𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌾᳴𑌰𑌯।
   𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌮᳴𑌚॥9॥
   \anuvakamend

   𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃᳴।
   𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑌲𑌮𑍍॑।
   𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
   𑌯𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌤\-\ul{𑌪𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴।
   \ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
   𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
   𑌮\-\ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁𑌃᳴।
   𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌯𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌃।
   \ul{𑌸}\-𑌮𑌂 𑌤\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹\-\ul{𑌰𑍋} 𑌭𑌾𑌃।
   \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌵𑌾 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋𑌽𑌸𑌿᳴।
   \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌵𑌾 𑌵𑍈\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍋𑌽𑌸𑌿᳴।
   𑌶𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
   𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌦𑌦᳴\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵॥10॥
   \anuvakamend

   𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀॑।
   \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀॑।
   \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌃 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌃।
   𑌤\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹\-\ul{𑌰𑍋} 𑌭𑌾𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
   𑌤𑍇 \ul{𑌮𑌾} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌯𑌶᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍞𑌸𑍃᳴𑌜𑌨𑍍𑌤𑍁॥11॥
\anuvakamend

   𑌅𑌸᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌸᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌵𑌿𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌵᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑌂 𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌽𑍞᳴𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌶𑍂𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌰𑍍𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌯𑌾𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥12॥
\anuvakamend

   \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌗𑌾𑌯𑌤।
   \ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌨 𑌧𑌾𑌰𑌾𑌽𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌧𑍋᳴ 𑌅𑌰𑍍{‌}𑌷𑌤𑌿।
   𑌅𑌹𑌿᳴𑌰𑍍{‌}𑌹 \ul{𑌜𑍀}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌮𑌤𑌿᳴𑌸𑌰𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌮𑍍॑।
   𑌅\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌨 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌡᳴𑌨𑍍𑌨𑌸\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑌾} 𑌹𑌰𑌿𑌃᳴।
   \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌗𑍃᳴𑌹𑍀𑌤𑍋𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌵𑍇॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌂᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
   \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾।
   𑌅𑌪᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑌮𑍍॑।
   𑌅\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌤𑌃 \ul{𑌶}\-𑌪𑌥𑌂᳴ 𑌜𑌹𑌿।
   𑌅𑌧𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌵᳴𑌹।
   \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑॥13॥

   𑌯𑍇 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑌾𑌶𑌾𑌃॑।
   𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑍇।
   𑌤𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌯𑌾॑।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌵᳴𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇।
   \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯𑌮𑍃𑌤\-\ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌃।
   𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌪𑍀᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌵𑌤𑌃।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌗𑌾𑌕𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑌃।
   𑌉𑌪᳴𑌹𑍂\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑍋 𑌭𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾𑌮𑌿।
   \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌽𑌭𑌿𑌭𑍂᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁𑌰𑍍{‌}\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾𑌕𑍍।
   𑌅\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑍇𑌹𑌿᳴॥14॥

   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌧𑍋 𑌜𑌾𑌗𑍃᳴𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣।
   𑌅\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑍇𑌹𑌿᳴।
   \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌰 𑌆॑𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦𑌯𑌿𑌤𑌰𑌪𑌾𑌨।
   𑌅\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑍇𑌹𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃᳴।
   𑌅\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑍇𑌹𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌶𑍋} 𑌮𑌨𑌃᳴।
   𑌅\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑍇𑌹𑌿᳴।
   𑌕\-\ul{𑌵𑍇} 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰᳴।
   𑌅\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑍇𑌹𑌿᳴॥15॥

   \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌾𑌃।
   \ul{𑌶𑍂}\-𑌷𑍋 𑌨𑌾𑌮𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁।
   𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}\-𑌽𑌹𑌂 𑌤\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌅\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑍇𑌹𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑍇᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
   𑌵𑌾𑌗𑍍𑌘𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌮𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃॥16॥

   \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
   𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌰𑍍{‌}𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃॥17॥

   𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌃।
   𑌶𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌃॥18॥

   𑌰𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾।
   𑌶𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   \ul{𑌓}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌲𑍋𑌮᳴𑌸𑍁 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌃॥19॥

   𑌲𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑌲𑍇॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
   𑌬\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃॥20॥

   \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   𑌈𑌶𑌾᳴𑌨𑍋 𑌮𑍇 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍗 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
   \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍{‌}𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌮᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌿᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃॥21॥
   
   \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌹𑍃𑌦᳴𑌯𑍇।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌿।
   𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
   𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌰𑌾𑌕𑍂᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
   \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌵𑌾𑌵𑍃\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃॥22॥
\anuvakamend

   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴𑌸𑍃𑌜𑌤।
   𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌦𑌿᳴𑌤𑌾 𑌅𑌜𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤।
   𑌤𑌾𑌨𑍍𑌵𑍍𑌯᳴\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍।
   𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯}\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍।
   𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍।
   𑌤𑌮᳴𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍।
   𑌯𑌦𑌵𑍃᳴𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃᳴।
   𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}\-𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁᳴𑌤𑌃।
   𑌵𑌿 𑌚᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑌤𑌃᳴॥23॥

   \ul{𑌵𑍃}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌶𑍍𑌚।
   𑌸𑍈𑌷𑌾 𑌮𑍀᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸᳴𑌮𑍍𑌪𑌨𑍍𑌨𑌾।
   𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌆𑌹𑍁𑌃।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑍁 𑌯𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁𑌷𑍍𑌵𑌿𑌤𑌿᳴।
   𑌹𑍋𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌪 𑌉𑌪᳴𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑍇𑌤𑍍।
   𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑍁᳴𑌦\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   𑌅𑌥᳴ \ul{𑌹𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑍇𑌤𑍍।
   𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑍋 \ul{𑌵𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌾॑।
   𑌵𑌿 𑌚᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑌤𑌃᳴॥24॥

   \ul{𑌵𑍃}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌶𑍍𑌚।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍋 𑌹𑌾𑌽𑌽𑌰𑍁᳴𑌣𑌿𑌃।
   \ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌰𑌿𑌣𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌶𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌚𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌿᳴𑌘𑌾𑌯।
   𑌪𑌰𑍇᳴𑌹𑌿।
   \ul{𑌪𑍍𑌲}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌦𑌯𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌪𑌾𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍃𑌚𑍍𑌛।
   𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾(3)𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌥𑌾(3) 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌛।
   \ul{𑌆}\-𑌚𑌾𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑍈᳴𑌷𑍀𑌤𑍍।
   𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾(3)𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌵𑍇}\-𑌤𑍍𑌥𑌾(3) 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌸 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌚} 𑌵𑍇𑌦𑍇𑌤𑌿᳴॥25॥

   𑌸 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌰᳴\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌕𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌰𑍋𑌰᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾𑌵 𑌸 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌰᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾𑌚।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌤𑌪᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑𑌽𑌰𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌸 𑌕𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷 𑌇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌕𑌿𑌂 𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   𑌤\-\ul{𑌪} 𑌇𑌤𑌿᳴॥26॥

   𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑍁 𑌤\-\ul{𑌪} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌬\-\ul{𑌲} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌕𑌿𑌂 𑌤𑌦𑍍𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌮𑌾 𑌸𑍍𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑌤𑌿᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌮𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾𑌚 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌰𑍀।
   𑌸 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌲}\-𑌕𑍍𑌷𑍋 𑌦𑌯𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍𑌪𑌾𑌤𑌿𑌃।
   𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌚𑌾𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑌤𑍍𑌯᳴𑌪𑍍𑌰𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌃।
   \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑍍𑌯𑌪᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍁᳴𑌤 𑌆\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌭𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
   𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍇𑌤𑌿᳴॥27॥

   𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌨 𑌸𑌂𑌵᳴𑌦𑍇𑌤।
   𑌸 𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑌾᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌦᳴𑌤𑍇।
   𑌸𑌹𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌞𑍍𑌛𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍗 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌛𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇।
   𑌅𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌸𑍍𑌤𑌪𑍋᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇।
   𑌅𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤\-\ul{𑌪𑍋} 𑌬𑌲𑌂᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇।
   𑌅𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌬𑌲𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮᳴𑌨𑍍𑌯𑌤𑍇।
   𑌸 𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
   \ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌾᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍॥28॥

   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
   𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌹𑌾᳴𑌨𑌿।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌃।
   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
   \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌽𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌽𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌤𑍇𑌽𑌹𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇𑌃॑॥29॥

   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
   \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌪𑌵\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌹𑍀᳴𑌯𑌾𑌨\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋᳴\-𑌽\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌰᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌤𑍇॑𑌽𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌃।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑।
   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍{‌}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌤𑍇 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴॥30॥

   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌃।
   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑌾𑌹᳴।
   \ul{𑌇}\-𑌦𑌾𑌨𑍀𑌂॑ \ul{𑌤}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑌤𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌹𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌤𑍇 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌮𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌃।
    \ul{𑌜}\-\-\ul{𑌨}\-𑌕𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈𑌦𑍇᳴𑌹𑌃।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌜᳴𑌗𑌾𑌮।
   𑌤𑍞 𑌹𑍋᳴𑌚𑍁𑌃।
   𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌹᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨᳴𑌮𑍇𑌤𑌿॥31॥

   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍇𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌹᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨᳴𑌮𑍇𑌤𑌿।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍇𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌕𑍍𑌷𑍀𑌯𑌤𑍇।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌅𑌹𑍀᳴\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑌾𑌽𑌽𑌶𑍍𑌵᳴𑌥𑍍𑌯𑌃।
   \ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌾𑌂 𑌚᳴𑌕𑌾𑌰॥32॥

   𑌸 𑌹᳴ \ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍋 𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌮𑌯𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌿᳴𑌯𑌾𑌯।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
   \ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌮𑌯𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋 𑌹᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍗\-\ul{𑌤}\-\ul{𑌰𑍍}‌𑌷𑌃।
   \ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌾𑌂 𑌚᳴𑌕𑌾𑌰।
   𑌤𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾𑌗𑌦𑍃᳴𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌽𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌵𑌾𑌚॥33॥

   𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌬𑌤 𑌗𑍗\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍋 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌯𑌃 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍇𑌦𑍇𑌤𑌿᳴।
   𑌸 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
   𑌕𑍈𑌷𑌾 𑌵𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
   \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
   𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌮\-\ul{𑌹𑍋} 𑌬𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌤𑌿 𑌹 𑌗𑍗\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌃।
   \ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍋}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌧𑍋 𑌨𑌿𑌪᳴𑌪𑌾𑌤।
   𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑌿᳴॥34॥

   𑌸 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
   𑌮𑌾 𑌭𑍈᳴𑌷𑍀𑌰𑍍𑌗𑍗𑌤𑌮।
   \ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑍋 𑌵𑍈 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑍇 𑌕𑍇 𑌚᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌤𑍇 \ul{𑌜𑌿}\-𑌤𑌲𑍋᳴𑌕𑌾𑌃।
   𑌸 𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌦𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵𑌾𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
   𑌘𑍃\-\ul{𑌣𑌿}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇॑।
   𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿᳴॥35॥

   \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕𑍍𑌷᳴𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌦𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵𑌾𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
   𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍃}\-𑌚𑌾𑌽𑌭𑍍𑌯𑍁᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌋}\-𑌚𑍋 \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
   𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍇}\-𑌦𑍁𑌃।
   𑌯𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌨 𑌵𑍇\-\ul{𑌦} 𑌕𑌿\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌚𑌾 𑌕᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌯 𑌇𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌸𑍍𑌤 \ul{𑌇}\-𑌮𑍇 𑌸𑌮𑌾᳴𑌸\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌨 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌚𑌾 𑌨 𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌨 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌨𑌾𑌽𑌰𑍍𑌥𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌤𑌿।
   𑌯𑌃 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥36॥

   𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑌮𑍍।
   \ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 𑌏᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌵𑌿}\-𑌜\-\ul{𑌹}\-𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌤𑍍।
   \ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 𑌏᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌵𑌿}\-𑌜\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍᳴।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌶𑍂}\-𑌷𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌵𑌾॑\-\ul{𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑍇}\-𑌯𑌃।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌜᳴𑌗𑌾𑌮।
   𑌤𑍞 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
   𑌏𑌹𑌿᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾𑌵 𑌸 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌤𑌪᳴𑌤𑌿।
   𑌏\-\ul{𑌹𑌿} 𑌮𑌾𑌂 𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌿।
   𑌇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌦𑍁᳴𑌵𑌾𑌚॥37॥
   \anuvakamend

   \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌵 \ul{𑌸}\-𑌰𑌘𑌾॑।
   𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌰}\-𑌘𑌂 𑌮𑌧𑍁᳴।
   𑌯𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌵𑌪𑌕𑍍𑌷𑌾𑌪𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌃।
   𑌤𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴।
   𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯𑌹𑌾᳴𑌨𑌿।
   𑌤𑍇 𑌮᳴𑌧𑍁\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑌾𑌃।
   𑌸 𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑍃𑌤᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌧𑍁\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌮𑌧𑍁᳴।
   𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌂 𑌧᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋 𑌨 𑌵𑍇𑌦᳴॥38॥

   𑌨 𑌹𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌕𑍁𑌰𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿।
   𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌮𑍍।
   𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌨𑌾𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌸𑌂}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌾᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍗 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
   𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌤𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌤𑌾 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌤𑍀𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾𑌵᳴𑌪𑌰\-\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂॑ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
   𑌨𑌾𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥39॥

   𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌨 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌽𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌽𑌨𑍁᳴\-\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑍇᳴𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
   𑌨 𑌮𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌚} 𑌮𑌾𑌸𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌚 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌨𑌾𑌰𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌨 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌪𑌵\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌹᳴\-\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌹𑍀᳴𑌯𑌾𑌨\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑌰᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑍇᳴𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾 𑌅᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌚} 𑌮𑌾𑌸𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌚 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴𑌨𑌿॥40॥

   𑌨𑌾𑌰𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌨 𑌮𑌾\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌚᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌨 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍁} 𑌨𑌰𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍁} 𑌨 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌆\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍{‌}\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑍇᳴𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑌾 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌚᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌚᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴𑌨𑌿॥41॥

   𑌨 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍁} 𑌨𑌰𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍁} 𑌨 𑌸𑌂᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰 𑌆\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌮𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌨 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌮𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌇}\-𑌦𑌾𑌨𑍀𑌂॑ \ul{𑌤}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌮𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌨 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌮𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌰𑍍𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌥𑌾॑ 𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌾𑌨𑍍𑌕𑍍𑌷𑍇॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌿𑌶𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌤𑍍𑌤𑌿।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸᳴\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌮𑌶𑍍𑌨𑍁𑌤𑍇।
   𑌅𑌪᳴ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥42॥
\anuvakamend
				
   𑌕𑌶𑍍𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤𑍍𑌯᳴।
   \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌵𑍇𑌦।
   \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-\-𑌸𑍍𑌮𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌕\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍁᳴𑌗𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 \ul{𑌧𑍂}\-𑌮𑌤𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵𑍈𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤𑍍𑌯᳴।
   \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌵𑍇𑌦।
   \ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑍀𑌤𑌿᳴॥43॥

   𑌸 𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌨𑌾𑌤𑌿।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌉᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌨𑌂} 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌵᳴𑌹𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌸}\-𑌯𑍁𑌗𑍍𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯𑌤𑍇।
   \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾᳴𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌿𑌷𑌤।
   \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑍁𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
   𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌹𑌾𑌨𑍇᳴𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑌃᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌶𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌿𑌂 𑌧᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
   \ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑍞 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌸 𑌶𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌿𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑍈᳴𑌤𑌿।
   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑍋 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥44॥

   𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌵𑌾𑌹𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌶𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌿𑌂 𑌨 𑌧᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
   𑌅𑌧𑍀᳴𑌤𑍞 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌸 𑌶𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌿𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑍈᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌭}\-𑌰𑌦𑍍𑌵𑌾᳴𑌜𑍋 𑌹 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌭𑌿𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-𑌚𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑍁𑌵𑌾𑌸।
   𑌤𑍞 \ul{𑌹} 𑌜𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌿}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌯𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
   𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌵𑍍𑌰𑌜𑍍𑌯𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
   𑌭𑌰᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑌜।
   𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
   𑌕𑌿𑌮𑍇᳴𑌨𑍇𑌨 𑌕𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌚𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌨𑍇᳴𑌨 𑌚𑌰𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾𑌚॥45॥

   𑌤𑍞 \ul{𑌹} 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌨𑍍𑌗𑌿}\-𑌰𑌿𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌵𑌿᳴𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑌾𑌨𑌿𑌵 𑌦𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌯𑌾𑌂 𑌚᳴𑌕𑌾𑌰।
   𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑍈𑌕𑍈᳴𑌕𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌨𑌾𑌽𑌽𑌦᳴𑌦𑍇।
   𑌸 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
   𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴।
   𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌵𑍈 𑌵𑍇𑌦𑌾𑌃॑।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌭𑌿𑌰𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵᳴\-𑌵𑍋𑌚𑌥𑌾𑌃।
   𑌅𑌥᳴ \ul{𑌤} 𑌇𑌤᳴\-\ul{𑌰}\-𑌦𑌨᳴𑌨𑍂𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵।
   𑌏\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌮𑌂 𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌧𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌸᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴॥46॥

   𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍁᳴𑌵𑌾𑌚।
   𑌤𑍞 𑌸 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌿᳴𑌯𑌾𑌯।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌷𑍋 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍀᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾॥47॥

   𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌤𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
   \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴𑌨𑌿॥48॥

   𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
   𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴𑌨𑌿।
   𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌪𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵।
   𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴।
   𑌸 𑌯\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌨𑍍𑌤᳴𑌰𑍇𑌣।
   𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍀𑌵𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃॥49॥
   \anuvakamend
   
॥𑌇𑌤𑌿 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌕𑌾𑌠𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥1॥

\sect{𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}

   \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
   𑌅𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌯𑍍𑌯𑍋᳴\-𑌽𑌸𑌿।
   𑌤𑌪᳴𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
   𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌯𑌾᳴𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥1॥

   𑌤𑌪𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍃 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍃।
   𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌯𑌾᳴𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥2॥

   𑌤𑍇𑌜𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑌪᳴𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍃 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍃।
   𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥3॥

   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
   𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥4॥

   𑌆𑌪𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴।
   \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
   𑌤𑌾 \ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾} 𑌅𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌯𑌾᳴𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥5॥

   \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
   𑌤𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥6॥

   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴𑌸𑌿 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
   𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥7॥

   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍃 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍃।
   𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥8॥

   \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
   \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
   𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥9॥

   𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍗 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
   𑌤𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥10॥

   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
   \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
   𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥11॥

   \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
   𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
   𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥12॥

   𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
   \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴। 
   \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍄\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍄𑌣𑌿᳴।
   𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌨𑌿।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥13॥

   \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇𑌷𑍁 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌃।
   \ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾। 
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
   𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥14॥

   \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌃।
   𑌮𑌾𑌸𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴। 
   \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴।
   𑌤𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥15॥

   𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌰𑍍𑌤𑌷𑍁᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴। 
   \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴।
   𑌤𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥16॥

   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍁 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴। 
   \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴।
   𑌤𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌨𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥17॥

   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍍𑌥𑍋॑𑌽𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑍇।
   \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌭𑌵𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇।
   \ul{𑌯𑍁}\-𑌵𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑍗॑।
   𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑍇} 𑌅𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑍇।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥18॥

   \ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌽𑌮𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾॑।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}\-𑌦𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌦𑍁𑌘𑍋᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁᳴। 
   \ul{𑌇}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
   𑌤𑌾 \ul{𑌵} 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾} 𑌅𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥19॥

   𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌶𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌧𑌰𑍍𑌮᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌭𑍂᳴𑌤𑌾।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍀।
   𑌤𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥20॥

   𑌓𑌜𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌹𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
   𑌬𑌲᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
   \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
   𑌅𑌮᳴𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌜𑌾𑌃।
   𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌦\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑌾।
   𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌤𑍁।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥21॥
\anuvakamend

   𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
   𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑍋} 𑌮𑌾𑌰𑍁᳴𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌕𑍍𑌷 𑌈᳴𑌶𑌿𑌷𑍇।
   𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍈᳴𑌰\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍈𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌿 𑌶\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌯𑌃।
   𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧}\-𑌤𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑍁 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑।
   𑌦𑍇𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑍇᳴𑌷𑍁 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   𑌤𑍃𑌤𑍀᳴𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍॥22॥

   \ul{𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌾 𑌨᳴\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌨}\-\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾 𑌦᳴\-\ul{𑌶}\-𑌮𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌦}\-\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌾 𑌏᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌶𑍍𑌚᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌦}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌦}\-𑌶𑌾𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌃 𑌷𑍋᳴\-\ul{𑌡}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍॥23॥

   \ul{𑌷𑍋}\-\-\ul{𑌡}\-𑌶𑌾𑌃 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾 𑌅᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾 𑌏᳴𑌕𑌾𑌨𑍍𑌨\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑍋\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇᳴𑌷𑍁 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌤𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌶𑍍𑌚᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌚}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌃 𑌪᳴𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌃 𑌷᳴\-\ul{𑌡𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍॥24॥

   \ul{𑌷}\-\-\ul{𑌡𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌃 𑌸᳴𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾 𑌅᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾 𑌏᳴𑌕𑌾𑌨𑍍𑌨\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌯\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-\-𑌶𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
   𑌦𑍇𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇𑌕𑌾\-𑌦\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌯\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌾𑌃।
   𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍇 𑌭𑌵𑌤।
   𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨} 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌸𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑌃।
   𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾᳴𑌮 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍋𑌮𑌿᳴।
   𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
   𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥25॥
   \anuvakamend
   
   𑌅𑌗𑍍𑌨𑌾᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍂 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷᳴𑌸𑌾।
   \ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌵᳴𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌗𑌿𑌰𑌃᳴।
   \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾𑌜𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌗᳴𑌤𑌮𑍍।
   𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀॑।
   \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍀॑।
   \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌃 \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌿𑌃।
   𑌤\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹\-\ul{𑌰𑍋} 𑌭𑌾𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
   𑌤𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌤𑍍𑌯᳴।
   \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌚𑌃᳴।
   \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
   𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥26॥
   \anuvakamend
   
   𑌅𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍇𑌽𑌨𑍍𑌨᳴𑌸𑍍𑌯 𑌨𑍋 𑌦𑍇𑌹𑌿।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌷𑍍𑌮𑌿𑌣𑌃᳴।
   𑌪𑍍𑌰 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌤𑌾𑌰𑌿𑌷𑌃।
   𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇।
   𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀𑌪𑌤𑍇।
   𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌵𑍀𑌰𑍁𑌧𑌾𑌂 𑌪𑌤𑍇।
   𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌃᳴ 𑌸𑌮𑌿𑌧𑌾𑌂 𑌪𑌤𑍇।
   𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑌾𑌶𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤𑍇।
   𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌸𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤𑍇।
   𑌵𑌰𑍁᳴𑌣 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌣𑌾𑌂 𑌪𑌤𑍇॥27॥

   \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴  𑌗𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤𑌯𑌃।
   𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌪𑌶𑍂𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤𑍇।
   𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍗᳴𑌜𑌸𑌾𑌂 𑌪𑌤𑍇।
   𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇।
   𑌆 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚𑍇}\-𑌽𑌹𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
   \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾 𑌰𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑍇} 𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌃 𑌸𑍍𑌵᳴𑌰𑌾𑌭᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌹।
   𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍 𑌯𑍋𑌨𑍗॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑍇𑌯।
   \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
   𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥28॥
  \anuvakamend
  
    \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌃।
   \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌰𑍍{‌}𑌷᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌧𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴।
   \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌅𑌨𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑌾𑌪𑍃᳴𑌣𑌸𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴।
   𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌕𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍃𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
   𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌦𑌿𑌕𑍍।
   𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑॥29॥

   𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍃𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
   𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌕𑍍।
   𑌸𑍋𑌮𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑।
   𑌸𑍋\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍃𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
   𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
   𑌉𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌕𑍍।
   \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑।
   \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍗} 𑌸 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍃𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
   𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿॥30॥

   \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 𑌦𑌿𑌕𑍍।
   𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑।
   𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍃𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
   𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌦𑌿𑌕𑍍।
   𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑।
   𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍃𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
   𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
   𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌦𑌿𑌕𑍍।
   𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍋 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑍁॥31॥
   
   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌧𑍋 𑌜𑌾𑌗𑍃᳴𑌵𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣।
   𑌅\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑍇𑌹𑌿᳴।
   \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌰 𑌆॑𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦𑌯𑌿𑌤𑌰𑌪𑌾𑌨।
   𑌅\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑍇𑌹𑌿᳴।
   \ul{𑌉}\-𑌷𑌸᳴𑌮𑍁𑌷𑌸𑌮𑌶𑍀𑌯।
   \ul{𑌅}\-𑌹𑌮\-\ul{𑌸𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌶𑍀𑌯।
   \ul{𑌅}\-𑌹𑌮\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌽𑌪𑍋᳴𑌽𑌶𑍀𑌯।
   \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
   𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥32॥
\anuvakamend
  
   𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇𑌽𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑍁᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇।
   𑌯𑌤𑍍𑌤᳴ \ul{𑌊}\-𑌨𑌂 𑌯\-\ul{𑌦𑍁} 𑌤𑍇𑌽𑌤𑌿᳴𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌦𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌶𑍍𑌚𑌿𑌨𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑌾𑌪𑍂᳴𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।
   \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌞𑍍𑌚𑌿᳴𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍂𑌯𑌾᳴𑍟𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇।
   \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌪𑍃᳴𑌣 \ul{𑌚𑍍𑌛𑌿}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍃᳴𑌣।
   𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌸𑍀𑌦 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌯𑍋𑌨𑌾᳴𑌵𑌸𑍀𑌷𑌦𑌨𑍍॥33॥

   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦।
   𑌤𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍂𑌦᳴𑌦𑍋𑌹𑌸𑌃।
   𑌸𑍋𑌮𑍟᳴ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌨᳴𑌯𑌃।
   𑌜𑌨𑍍𑌮𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑌃᳴।
   \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌵𑌾 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦।
   𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 \ul{𑌇}\-𑌹𑌾𑌽𑌽𑌵᳴𑌹।
   \ul{𑌜}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑌬᳴𑌰𑍍{‌}𑌹𑌿𑌷𑍇।
   𑌅\-\ul{𑌸𑌿} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌨} 𑌈𑌡𑍍𑌯𑌃᳴।
   𑌅𑌗᳴𑌨𑍍𑌮 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍॥34॥

   𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧} 𑌸𑍍𑌵𑍇 𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌣𑍇।
   \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍂} 𑌰𑍋𑌦᳴𑌸𑍀 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑍀।
   𑌸𑍍𑌵𑌾᳴𑌹𑍁𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌮𑍇}\-\-\ul{𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌥᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑌾𑌧᳴𑌨𑌮𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌂 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂𑌤᳴𑌮𑌂 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌮𑍍।
   𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌰𑍍𑌭᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌮𑌿𑌤𑍍।
   𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 𑌵𑍃᳴𑌣\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨\-\ul{𑌰𑍋} 𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌤𑍍।
   \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿𑌧𑍀᳴𑌮𑌹𑌿।
   \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌵𑌥𑍍𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।
   𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌵𑌦᳴𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌃॥35॥

   \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌦𑍇᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇 𑌯᳴𑌜।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍{‌}𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍇।
   𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌚᳴𑌰𑍍{‌}𑌷𑌣𑌿𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌭𑍁𑌵𑌮𑍍॑।
   𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑍋 𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
   𑌇𑌷𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌭᳴𑌰।
   \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶।
   \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌃 𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃।
   𑌸 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸 \ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍॑॥36॥
\anuvakamend
  
   \ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌵 𑌯𑌃 𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
   𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌃।
   𑌸 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑍍 𑌪𑌵᳴𑌤𑍇।
   𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴।
   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯𑌦𑍍𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
   𑌸 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌃 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌃।
   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍।
   𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑌮𑍍॑।
   𑌯𑌦𑍁𑌦𑌙𑍍‌𑌙𑍍᳴।
   𑌸 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌃 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌃॥37॥

   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌂}\-𑌵𑌾𑌤𑌿᳴।
   𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌮𑌞𑍍𑌚᳴𑌨𑌂 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑌾𑌰᳴𑌣𑌂 𑌚।
   𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾।
   𑌸𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸 𑌕𑌾𑌮𑌃᳴ 𑌪𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇।
   𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌽𑌽𑌯𑌤᳴𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
   𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑍍॥38॥

   𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌽𑌽𑌯𑌤᳴𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌆}\-𑌯𑌤᳴𑌨𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
   𑌗𑌚𑍍𑌛᳴𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮𑍍।
   𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌰𑌂} 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑌶᳴𑌰𑍀𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
   𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌰𑍀᳴𑌰𑌮𑍍।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑌶᳴𑌰𑍀𑌰 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
   𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌮 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌪𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌭𑌾}\-𑌯𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥39॥

   \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌶᳴𑌸𑌾।
   \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇᳴𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿᳴𑍟𑌶𑍍𑌚 𑌭𑌾𑌤𑌿।
   \ul{𑌉}\-𑌰𑌵𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍈}\-𑌤𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
   𑌯𑍇𑌽𑌵᳴𑌰𑍇𑌣𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
   𑌅𑌥᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑍇 𑌵𑌰𑍀᳴𑌯𑌾𑍞𑌸𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
   𑌯𑍇 𑌪𑌰𑍇᳴𑌣𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌯𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌯𑍋𑌽𑌵᳴𑌰𑍇𑌣𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
   𑌅𑌥᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌷𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌯𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌯𑌃 𑌪𑌰𑍇᳴𑌣𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॥40॥
   
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌯𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌰\-\ul{𑌥𑍇} 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌨𑍍𑌪𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍀 𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌪𑍇॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇।
   \ul{𑌏}\-𑌵𑌮᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌪𑍇॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇।
   𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌹𑍋\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍁𑌤𑌃।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥41॥
\anuvakamend
  
   \ul{𑌉}\-𑌶𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌵𑌾᳴𑌜𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌃 𑌸᳴𑌰𑍍𑌵𑌵𑍇\-\ul{𑌦}\-𑌸𑌂 𑌦᳴𑌦𑍗।
   𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌹} 𑌨𑌚𑌿᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰 𑌆᳴𑌸।
   𑌤𑍞 𑌹᳴ 𑌕𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍞 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
   𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌨𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌽𑌽𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶।
   𑌸 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
   𑌤\-\ul{𑌤} 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌮𑌾𑌂 𑌦𑌾॑\-\ul{𑌸𑍍𑌯}\-𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌂᳴ \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
   𑌤𑍞 \ul{𑌹} 𑌪𑌰𑍀᳴𑌤 𑌉𑌵𑌾𑌚।
   \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌵𑍇॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌤𑍞 \ul{𑌹} 𑌸𑍍𑌮𑍋𑌤𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌭𑌿𑌵᳴𑌦𑌤𑌿॥42॥

   𑌗𑍗𑌤᳴𑌮 𑌕𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   𑌸 𑌹𑍋᳴𑌵𑌾𑌚।
   𑌪𑌰𑍇᳴𑌹𑌿 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌵𑍈 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   𑌤𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌸𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾𑌚।
   𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍍𑌮 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀}\-𑌰𑌨𑌾॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑍇 𑌵᳴𑌸𑌤𑌾𑌤𑍍।
   𑌸 𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍।
   𑌕𑍁𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰} 𑌕\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍀᳴𑌰𑌵𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌬𑍍𑌰𑍂𑌤𑌾𑌤𑍍।
   𑌕𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑍞 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌨𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴॥43॥

   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌧𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌤𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌜𑌗𑌾𑌮।
   𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌹 \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀}\-𑌰𑌨𑌾॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌗𑍃}\-𑌹 𑌉᳴𑌵𑌾𑌸।
   𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑌤𑍍𑌯᳴ 𑌪𑌪𑍍𑌰𑌚𑍍𑌛।
   𑌕𑍁𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌰} 𑌕\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑍀᳴𑌰𑌵𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍀}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌵𑌾𑌚॥44॥

   𑌕𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑍞 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌨𑌾} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌧𑍁}\-\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿᳴।
   𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌭𑌗\-\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾𑌚।
   𑌵𑌰𑌂᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌷𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌜𑍀𑌵᳴𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍀𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌂᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌷𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴॥45॥

   \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌮𑍇𑌽𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}\-𑌹𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾𑌚।
   𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌮𑍁᳴𑌵𑌾𑌚।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌨𑌾 𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑍇𑌤𑍇।
   𑌨𑌾𑌸𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌕𑍍𑌷𑍀᳴𑌯𑍇𑌤𑍇।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌂᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌷𑍍𑌵𑍇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑍇𑌽𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}\-𑌹𑍀𑌤𑌿᳴ 𑌹𑍋𑌵𑌾𑌚।
   𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌹𑍈}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌮𑍁᳴𑌵𑌾𑌚।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍋𑌽𑌪᳴ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮᳴𑌜𑌯𑌤𑍍॥46॥

   𑌅𑌪᳴ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌪𑍋᳴𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤।
   𑌸 𑌹𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑍁𑌦𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌤𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌯᳴𑌤𑍍।
   𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑌾𑌚𑍍𑌛᳴𑌦𑌯𑌤𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌯᳴𑌤𑍍।
   𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑍈𑌵𑌾𑌚𑍍𑌛᳴𑌦𑌯𑌤𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍃}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌯᳴𑌤𑍍॥47॥

   𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌨𑍈𑌵𑌾𑌚𑍍𑌛᳴𑌦𑌯𑌤𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}\-𑌵 𑌹𑍃᳴\-\ul{𑌦}\-𑌯𑍍𑌯𑍇॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌵𑍈॑𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌯᳴𑌤𑍍।
   𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌦𑌯𑌤𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌕𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} 𑌧𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌭𑍁}\-𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑌮𑍍।
   \ul{𑌹𑍃}\-\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍞 𑌹𑌿।
   𑌸 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌨𑌾𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌾𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌨𑍇॑𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍।
   𑌤𑌾𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌵 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌯𑌾𑌨𑌯𑌤𑍍।
   𑌤𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌤𑍍॥48॥

   𑌦𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌗𑍃\-\ul{𑌹𑍍𑌣𑌾}\-𑌮𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸𑍋᳴𑌽𑌦𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯᳴।
   𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯᳴।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌧᳴ \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞𑌸𑍋᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾 𑌗𑍋𑌤᳴𑌮𑌾𑌃।
   𑌅𑌪𑍍𑌯᳴𑌨𑍂\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌶𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌨𑍍𑌤𑌿।
   \ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌹 \ul{𑌏}\-𑌵 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
   𑌤𑍇᳴𑌽𑌦𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯᳴।
   𑌦𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯᳴।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌪𑍍𑌰  \ul{𑌹𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌵𑍍𑌲𑍀᳴𑌨𑌾𑌤𑌿॥49॥
   \anuvakamend
  
   𑌤𑍞 \ul{𑌹𑍈}\-𑌤𑌮𑍇𑌕𑍇᳴ 𑌪𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧 \ul{𑌏}\-𑌵𑍋𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌚𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑌤𑍇।
   \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑌿𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤 \ul{𑌏}\-𑌷𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
   𑌤𑌨𑍍𑌨 𑌤𑌥𑌾᳴ \ul{𑌕𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
   𑌸 𑌏᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌃।
   𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍।
   \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑍇 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍀}\-𑌤।
   𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌭𑍂𑌯𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑌯𑍋 \ul{𑌹𑍂}\-𑌯𑍇𑌰𑌨𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
   𑌸 𑌏᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑌃॥50॥

   𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌥᳴ 𑌹𑍈𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌰𑍍{‌}𑌷᳴𑌯𑌃।
   \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌮𑌚𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍇𑌽𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜𑌯𑌨𑍍।
   \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌅𑌥᳴ 𑌹𑍈𑌨𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍{‌}𑌋𑌦𑍍𑌧𑌿᳴𑌕𑌾𑌮𑌃॥51॥

   \ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍁}\-𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌮𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿᳴𑌮𑌾𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
   𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍{‌}\-\ul{𑌋}\-𑌦𑍍𑌧𑌃।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌮𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿᳴𑌮𑍃𑌧𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍{‌}\-\ul{𑌋}\-𑌦𑍍𑌧𑌃।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌅𑌥᳴ 𑌹𑍈𑌨𑌂 𑌗𑍋\-\ul{𑌬}\-𑌲𑍋 𑌵𑌾𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌕𑌾᳴𑌮𑌃।
   𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌚𑌿᳴𑌕𑍍𑌯𑍇।
   𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍॥52॥

   𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
   𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
   𑌪𑌞𑍍𑌚𑍋॑𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
   𑌏\-\ul{𑌕𑌾𑌂} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋॑𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌅𑌥᳴ 𑌹𑍈𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌶᳴𑌸𑍍𑌕𑌾𑌮𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌕𑌾𑌮𑌃।
   \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌚𑌿᳴𑌕𑍍𑌯𑍇॥53॥

   \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
   \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃।
   \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
   \ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌰 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃।
   𑌏\-\ul{𑌕𑌾𑌂} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌪𑍍𑌰 𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌯𑌤।
   𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
   \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃॥54॥

   \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌮𑍍।
   \ul{𑌉}\-𑌪\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍋} 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑌾।
   𑌪𑍍𑌰 𑌯\-\ul{𑌶𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
   𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍇।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌅𑌥᳴ 𑌹𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴𑌕𑌾𑌮𑌃।
   \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸 𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯᳴𑌮𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍॥55॥

   𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌅𑌥᳴ 𑌹𑍈𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌕𑌾᳴𑌮𑌃।
   𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑍋𑌪᳴𑌦𑌧𑍇।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑍋᳴𑌽𑌭𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸 𑌯\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍॥56॥

   \ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌯᳴\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌿𑌤𑌿᳴।
   𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑌾𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌧𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌦𑍁𑌥𑍍𑌸᳴𑌰𑍍𑌪𑍇𑌤𑍍।
   𑌯𑍇𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌶᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀।
   𑌸𑌾 \ul{𑌮𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌰𑍍𑌣𑍋᳴𑌤𑍁।
   𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌶᳴𑌸𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍇𑌨𑍇𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌵 𑌯᳴\-\ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌯\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑍍।
   𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑍀𑌰𑌨𑍍।
   𑌭𑍂𑌯𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌨𑌯𑍇\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌿𑌤𑌿᳴।
   𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌨𑍀}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑍇}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌜𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴ \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑍇𑌣𑍋᳴\-\ul{𑌪}\-𑌹𑌤𑍍𑌯𑌾᳴𑌽𑌽𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍀𑌯𑍇᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍॥57॥

   𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌦᳴𑌧𑌤𑍇।
   𑌭𑍂𑌯𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌨𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
   𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
   \ul{𑌚𑌿}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌿𑌭𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌮𑍃𑌶𑍍𑌯᳴।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌣𑍀𑌯𑍋᳴𑌪\-𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌧𑌾𑌯᳴।
   𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌆𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌶𑌤\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍀𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
   𑌅𑌗𑍍𑌨𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍂} 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌵\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌰𑌾᳴𑌯𑌾𑌃।
   𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌪\-\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌨\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌃।
   \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾 𑌇𑌤𑌿᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌪𑍍𑌰𑍀𑌃॥58॥
\anuvakamend
  
   𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌁\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
   𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾\-𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌤\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌾 𑌅᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
   𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌧𑌾᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿॥59॥

   𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌷𑍍𑌮𑌿𑌁᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑।
   𑌤𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾\-𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍂𑌰𑌿𑌤᳴𑌰𑌾 \ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦᳴𑌶।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌾𑌮𑍀 \ul{𑌉}\-𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌰𑍀᳴𑌯𑌾𑍞𑌸𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
   𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌵 𑌤𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿॥
   \ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌰𑍁𑌷𑍁᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍀᳴𑌯𑌃𑌸𑍁 𑌚 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌃।
   𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴॥60॥

   \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌃 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌃।
   \ul{𑌵}\-𑌰𑍍{‌}𑌷𑌾 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌃।
   \ul{𑌶}\-𑌰𑌤𑍍𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑌮𑍍॑।
   𑌮𑌾𑌸𑌾𑌃॑ 𑌕𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑌾𑌃।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌶᳴𑌤\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍀𑌯𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍋} 𑌵\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌰𑌾॑।
   𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑌂 \ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌕𑌾𑌮𑌾॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌮𑍍𑌪𑍂}\-𑌰𑌯᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌏}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌸 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍𑌪𑍂᳴𑌰𑌯𑌤𑌿।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇॥61॥

   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌃।
   𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌶𑌿𑌰𑌃᳴।
   \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌃 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌃।
   \ul{𑌵}\-𑌰𑍍{‌}𑌷𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌃 \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌃।
   \ul{𑌹𑍇}\-\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤᳴𑌯𑌃।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍀᳴𑌷𑌮𑍍।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍀𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌃।
   \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑌾𑌵 𑌸𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌯𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌵𑌃।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌪𑍁᳴𑌨\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌵𑍋 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴॥62॥
\anuvakamend

  ॥𑌇𑌤𑌿 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌤𑌰𑍀𑌯 𑌕𑌾𑌠𑌕𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥2॥


\sect{𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\setcounter{anuvakam}{0}

   𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑌾 𑌅᳴𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌽𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌤𑌂 𑌕𑌾𑌮᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇।
   𑌆𑌶𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌆𑌶𑌾𑌃॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌨𑍋}\-𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑌿𑌦᳴𑌨𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
   𑌕𑌾𑌮𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑌗𑍍𑌰𑍇॑।
   𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜𑌾॑𑌮𑍍।
   \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋᳴𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃।
   𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।
   𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌭𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌹𑍍𑌯𑌃।
   𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌪᳴𑌰𑍇𑌣 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍗।
   \ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॥1॥\anuvakamend
  

   \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍋᳴𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍈 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍋᳴𑌽𑌭𑍂𑌤𑍍।
   𑌤𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑌿᳴।
   𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
   𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
   𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   𑌤𑌦𑌿𑌷𑍍𑌟𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
   𑌏𑌷𑍍𑌟᳴𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾𑌮᳴।
   𑌤𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣।
   \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥2॥

   𑌤𑌮𑌾𑌶𑌾॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤 \ul{𑌆}\-𑌶\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑍍𑌯𑌸𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑌾 𑌆𑌶𑌾॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿।
   𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍁 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵।
   𑌅𑌥᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌶𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   \ul{𑌆}\-𑌶𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌶𑌾᳴𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌶𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌽𑌶𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥3॥

   𑌤𑌂 𑌕𑌾𑌮𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑍍𑌯𑌸𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑍈 𑌕𑌾𑌮𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿।
   𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍁 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵।
   𑌅𑌥᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌕𑌾𑌮𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌕𑌾𑌮𑍋᳴𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥4॥

   𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑍍𑌯𑌸𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿।
   𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍁 𑌯𑌜᳴𑌸𑍍𑌵।
   𑌅𑌥᳴ 𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-𑌣𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌭᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-𑌣𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋᳴𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   \ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥5॥

   𑌤𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑍍𑌯𑌸𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿।
   𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍁 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵।
   𑌅𑌥᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌭᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋᳴𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥6॥

   𑌤𑌮𑌾𑌪𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌽𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌵𑍈 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌮𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨𑍁 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵।
   𑌅\-\ul{𑌥} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌿𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴ 𑌅𑌶𑍍𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥7॥

   𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌬᳴\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌽𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑍈 𑌬᳴\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑍞 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌬᳴\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴𑌸𑍍𑌮𑌿।
   𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍁 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵।
   𑌅𑌥᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑍞 𑌹᳴𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌬\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌮𑌤𑍇᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌮᳴𑌹𑌰𑌨𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑍞 𑌹᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌬\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥8॥

   𑌤𑌮𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌵𑌿𑌥𑍍𑌸𑌸𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑌸𑍍𑌮𑌿।
   𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍁 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵।
   𑌅𑌥᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌽𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴𑌯 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌡𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌽𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌽𑌨𑍁᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥9॥

   𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑌃᳴।
   \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃𑌶𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌨}\-𑌯𑍋𑌽𑌨𑍁᳴\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴।
   𑌆𑌶𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑌿।
   𑌕𑌾𑌮𑍋॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
   𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
   \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌶𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍀𑌮𑍍।
   𑌆𑌪𑌃᳴ 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍀𑌮𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌬᳴\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌷}\-𑌷𑍍𑌠𑍀𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿𑌃 𑌸\-\ul{𑌪𑍍𑌤}\-𑌮𑍀𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   \ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌤𑌾𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌿।
   \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌾𑌂 𑌦᳴𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌂 𑌚᳴।
   𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑍈᳴ 𑌚𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌰𑍞 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥10॥\anuvakamend
  
   𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌗𑍍𑌰᳴ 𑌆𑌯𑌨𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌰𑍍‌𑌷᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵᳴𑌰𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
   𑌤𑌪᳴𑌸𑌾 \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌮𑌾𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃।
   𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍍𑌭𑍁 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌤\-\ul{𑌪𑍋} 𑌯𑌤𑍍।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌵 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌸 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾।
   𑌤𑌪𑍋᳴ 𑌹 \ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑍞 𑌸𑌮𑍍𑌬᳴𑌭𑍂𑌵।
   \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌯𑌾 𑌦𑍇᳴𑌵𑍋 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌵𑌮᳴𑌶𑍍𑌨𑍁𑌤𑍇।
   \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀॥11॥

   𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
   𑌕𑌾𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}\-𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾।
   \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌪𑍍𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌜𑌗᳴𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
   𑌤𑌾𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇।
   𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁।
   𑌈𑌶𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀।
   𑌆𑌗𑌾॑\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
   𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌜᳴𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑।
   𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑍇𑌨᳴॥12॥

   𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮।
   𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍋𑌰𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
   𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌜᳴𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌂 \ul{𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
   𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌦𑍁𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌨} 𑌆𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
   𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌽𑌽𑌹𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌮𑍋𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍।
   𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵\-\ul{𑌶𑍇} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵।
   𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌯𑌾𑌯।
   \ul{𑌭𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌹𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍।
   𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣 𑌉𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍।
   𑌆𑌕𑍂᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌚𑍇𑌤᳴𑌸𑌾𑌂 𑌚॥13॥

   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌕}\-𑌲𑍍𑌪𑌜𑍂᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌿𑌮𑍍।
   𑌮\-\ul{𑌨𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
   \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇॑𑌽𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮।
   𑌚𑌰᳴𑌣𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑌂 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
   𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌸𑍍𑌤𑌰᳴𑌤𑌿 𑌦𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
   𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑍇𑌨᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌾𑌃।
   𑌅𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌂 𑌤𑌰𑍇𑌮।
   \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
   𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰𑌾᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌦𑍋𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍।
   𑌚𑌰᳴𑌣𑌂 𑌨𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌸𑍁𑌧𑌿᳴𑌤𑌾𑌂 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌭𑍁𑌵𑌃᳴।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌨𑍋}\-𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑌿𑌦᳴𑌨𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
   \ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॥14॥\anuvakamend
  
   \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍋᳴𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌮𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍈 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑍋᳴𑌽𑌭𑍂𑌤𑍍।
   𑌤𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑍇𑌤𑌿᳴।
   𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
   𑌤𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌾𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-\-𑌰𑌨𑍍𑌵𑍈॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍।
   𑌤𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍍𑌵᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   𑌤𑌦𑌿𑌷𑍍𑌟𑍀᳴𑌨𑌾𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
   𑌏𑌷𑍍𑌟᳴𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾𑌮᳴।
   𑌤𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇᳴𑌣।
   \ul{𑌪}\-𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷᳴𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥15॥

   𑌤𑌂 𑌤𑌪𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑍍𑌯𑌸𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑍈 𑌤𑌪𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿।
   𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍁 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵।
   𑌅𑌥᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌤𑌪𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   𑌤𑌪᳴𑌸𑍇 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌤𑌪𑍋᳴𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌪𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥16॥

   𑌤𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌽𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑍍𑌯𑌸𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿᳴।
   𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍁 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵।
   𑌅𑌥᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌭᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌽𑌭᳴𑌵𑌤𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥17॥

   𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑍍𑌯𑌸𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑍈 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌿।
   𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍁 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵।
   𑌅𑌥᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌭᳴𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   𑌸𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥18॥

   𑌤𑌂 𑌮𑌨𑍋॑𑌽𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑍍𑌯𑌸𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑍈 𑌮𑌨𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿।
   𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍁 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵।
   𑌅𑌥᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   𑌮𑌨᳴𑌸𑍇 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌨𑍋᳴𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥19॥

   𑌤𑌂 𑌚𑌰᳴𑌣𑌮𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍।
   𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌚𑌰᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌶𑍍𑌰𑌾॑𑌮𑍍𑌯𑌸𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑍈 𑌚𑌰᳴𑌣𑌮𑌸𑍍𑌮𑌿।
   𑌮𑌾𑌂 𑌨𑍁 𑌯᳴𑌜𑌸𑍍𑌵।
   𑌅𑌥᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚𑌰᳴𑌣𑌂 𑌭𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌸𑍀𑌤𑌿᳴।
   𑌸 \ul{𑌏}\-𑌤𑌮𑌾॑\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌕᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌪𑌤𑍍।
   𑌚𑌰᳴𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌚}\-𑌰𑍁𑌮𑍍।
   𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚𑌰᳴𑌣𑌮𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌹} 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌚𑌰᳴𑌣𑌂 𑌭𑌵𑌤𑌿।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌸𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌚𑌰᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   𑌅𑌨𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌯𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇𑌤𑌿᳴॥20॥

   𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌃 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑌃᳴।
   𑌅𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌘𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴।
   𑌤𑌪𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑍞 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑌿।
   \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍀𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍀𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
   𑌮𑌨᳴𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍍𑌥𑍀𑌮𑍍।
   𑌚𑌰᳴𑌣𑌂 𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍀𑌮𑍍।
   𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌹} 𑌵𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌵𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑌤𑌿।
   \ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌿𑌷𑍍𑌟𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨𑌾 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌤𑌾𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌿।
   \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-\-\ul{𑌹𑍀}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌾𑌂 𑌦᳴𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌕}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌂 𑌚᳴।
   𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑍈᳴ 𑌚𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌰𑍞 𑌸𑌮𑍃᳴𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥21॥\anuvakamend
  
   𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\- 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌃।
   𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌃।
   𑌨𑍈𑌨𑍞᳴ \ul{𑌶}\-𑌪𑍍𑌤𑌮𑍍।
   𑌨𑌾𑌭𑌿𑌚᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌚𑍍𑌛𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌𑌹𑍋𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍‌𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍃𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑍇।
   \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍‌॒𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑍄𑌣𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌𑌹𑍋𑌤𑍄𑌣𑌾𑌮𑍍॥22॥

   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍄𑌣𑌾𑌮𑍍।
   𑌵𑌾𑌗𑍍𑌘𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑍄𑌣𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑍍‌॒𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑍄𑌣𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌𑌹𑍋𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍‌𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
   𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑍃𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌦𑌿𑌶𑌃᳴ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑍇।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 𑌵𑍈 𑌸᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍍𑌭𑍇᳴\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌷𑌾 \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌸𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌞𑍍𑌜}\-𑌸𑌾𑌽𑌯᳴𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌿𑌃॥23॥

   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯𑍋𑌽𑌧𑍍𑌯𑍈𑌤𑍍𑌯𑌛᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌦}\-\-\ul{𑌰𑍍}\-‌𑌶𑍇 𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌸𑌮𑍍॑।
   𑌸𑍍𑌵᳴𑌰𑍇𑌤𑌿।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌵𑌃 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍇𑌤𑌿।
   \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑌂᳴ 𑌗𑍗\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
   \ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑍀 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌯𑍋𑌽𑌧𑍍𑌯𑍈𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}\-𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍄𑌨𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣 𑌔᳴𑌪\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑌾𑌂 𑌚᳴𑌕𑌾𑌰॥24॥

   \ul{𑌏}\-𑌤𑍈𑌰᳴𑌧𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌮𑌪𑌾᳴𑌜𑌯𑌤𑍍।
   𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
   𑌸𑍍𑌵᳴𑌰𑍍𑌯𑌯𑍗।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑍋𑌽𑌧𑍍𑌯𑍈𑌤𑌿᳴।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌦𑌂 𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌅\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍॑।
   𑌸𑍍𑌵᳴𑌰𑍇𑌤𑌿।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴𑌨𑍍𑌵𑍀𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌕𑌾᳴𑌮𑌃।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑍈𑌰𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌕𑌾𑌮𑌃।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌕𑌾᳴𑌮𑍋 𑌵𑌾॥25॥

   \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌦𑌶᳴𑌹𑍋𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌯𑌾𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌦𑌮𑍍।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍀} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍗᳴ 𑌚।
   \ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌂} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
   \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌂} 𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
   \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
   \ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌚𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋᳴𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍।
   𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑌜𑍂𑍞᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚।
   \ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌯}\-\-\ul{𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌹𑌾𑌁𑌲𑍍𑌲𑍋᳴𑌕𑌂  \ul{𑌪𑍃}\-𑌣𑌾𑌶𑍍𑌚᳴।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌹𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑍀}\-𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥26॥

   𑌸𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
   \ul{𑌰}\-𑌥𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌶𑍍𑌚𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴।
   𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍈 𑌰𑌥𑌃᳴।
   𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣𑍁𑌤𑍇।
   \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌶𑍍𑌚𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌃᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍 𑌵𑍈 𑌰𑌥𑌃᳴।
   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑌃।
   \ul{𑌰}\-𑌥𑌸᳴𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌚𑌿᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
   \ul{𑌇}\-𑌮\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 𑌪᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌜᳴𑌯𑌤𑌿।
   𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}\-𑌮𑍇𑌨᳴॥27॥

   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍍𑌯𑍇᳴𑌨।
   𑌸𑍍𑌵᳴𑌰𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌁॑\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌹𑍀}\-𑌨𑍇𑌨᳴।
   𑌅𑌥𑍋᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴।
   𑌵\-\ul{𑌰𑍋} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾।
   𑌵𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍈}\-𑌵 𑌵𑌰𑍟᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌹𑌿 𑌵𑌰𑌃᳴।
   𑌏𑌕᳴𑌵𑌿𑍞𑌶\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
   \ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
   𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿॥28॥

   \ul{𑌅}\-𑌸𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾॑𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿।
   \ul{𑌶}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌃।
   𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿।
   \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
   \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌃।
   \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-\-𑌭𑌿\-𑌜𑌿᳴𑌤𑍍𑌯𑍈।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌿॥29॥

   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈।
   𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤᳴।
   \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍋 𑌦᳴𑌦𑍍𑌯𑌾𑌦𑍋\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌾॑॑।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌨𑍁}\-𑌤𑍇 𑌤𑌂 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
   𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
   \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}\-𑌹𑍀𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌦𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
   𑌸𑌾 𑌹𑌿 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈॥30॥

   𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
   𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌵 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌗𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍇᳴𑌤𑌿।
   𑌵𑌾𑌸𑍋᳴ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿।
   𑌤𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌰𑌤𑍇।
   \ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍃}\-\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌯𑍇 𑌯᳴𑌜𑍇𑌤।
   𑌤𑍍𑌰𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
   𑌸 𑌸᳴𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
   𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌤𑍍𑌪᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌂 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
   𑌨𑍇𑌤᳴𑌰𑍇𑌷𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌷𑍁᳴।
   𑌯𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌𑌹𑍋𑌤𑍄𑌨𑌨𑍁𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌂 𑌤᳴𑌰𑍍𑌪𑌯𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍇𑌦᳴॥31॥

   𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌯𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃᳴।
   𑌉𑌪𑍈᳴𑌨𑍞 𑌸𑍋𑌮\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌥𑍋 𑌨᳴𑌮𑌤𑌿।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁᳴𑌰𑍍‌𑌹𑍋𑌤𑌾𑌰𑍋𑌽𑌨𑍁𑌸\-\ul{𑌵}\-𑌨𑌂 𑌤᳴𑌰𑍍𑌪𑌯𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
   𑌯𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑌿𑌦𑌃᳴।
   𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌨 𑌨𑌯𑍇॑𑌤𑍍।
   𑌦𑍁𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜𑍀𑌰𑌨𑍍।
   𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌦᳴𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
   𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑍈𑌤𑌤𑍍𑌕𑍍𑌰𑌿᳴𑌯𑌤𑍇।
   𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌵𑍃᳴𑌞𑍍𑌜𑌤𑍇॥32॥

   \ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑌕𑍋 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿।
   𑌯𑌾𑌵᳴𑌦𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮᳴𑌙𑍍𑌗𑍁𑌲𑌿\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌣𑍍𑌡𑌂 𑌯᳴𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।
   𑌯\-\ul{𑌦𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇𑌤𑍍।
   𑌶𑌰𑍍𑌕᳴𑌰𑌾 \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌤𑌾 𑌉𑌪᳴𑌦𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
   𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑍍।
   𑌸𑌤𑍇᳴𑌜𑌸\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴𑌨𑍁𑌤𑍇।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑍗॑𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌾 𑌯᳴𑌜𑍇𑌤 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌾॑।
   \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌷 𑌵𑍍𑌯𑍃᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
   𑌯𑍋॑𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇॥33॥

   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
   𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑌿।
   𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
   \ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿𑌤𑌾𑍞᳴ 𑌸𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾᳴𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍇।
   𑌯 𑌉᳴ 𑌚𑍈𑌨\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦᳴।
   \ul{𑌏}\-𑌤\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌮𑍍।
   𑌅𑌥𑍋᳴ 𑌨𑌾𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍇॥34॥
   \anuvakamend
  
   𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌾}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
   𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌨।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   𑌉𑌪᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴ 𑌦𑌧𑍇।
   𑌤𑍇𑌨𑌰𑍍‌𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌪𑍁}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌨 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀᳴𑌪𑍁𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌤𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸\-\ul{𑌵𑍋} 𑌭𑍂𑌮𑍇𑌃॑॥35॥

   𑌸𑌙𑍍𑌖𑍍𑌯𑌾᳴𑌤𑌾 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌯𑌾॑।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌊𑌷𑌾𑌃॑ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌰𑍍‌\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸𑌿𑌕᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑।
   \ul{𑌅}\-𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌕᳴\-\ul{𑌰𑌾} 𑌧𑍃𑌤𑍍𑌯𑍈॑।
   \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌧𑌿᳴॥36॥	

   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍋𑌽𑌶𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌸𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌾𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑌾𑌵᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌧𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑।
   𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿᳴𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍋𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑।
   𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿᳴𑌤𑌾𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃॥37॥

   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴𑌯𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌧𑌿᳴।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑌾𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾𑌦𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌦᳴ 𑌉𑌦𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌣𑌃᳴।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌦𑌾𑌞𑍍𑌜᳴𑌨\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇॑॥38॥

   \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}\-𑌹𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍀\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌤𑍍𑌰𑌪𑍁᳴।
   \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌮𑍍॥39॥

   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍞 𑌰\-\ul{𑌜}\-𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ 𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   𑌉𑌪᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴ 𑌦𑌧𑍇।
   𑌤𑍇𑌨𑌰𑍍‌𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥40॥
   \anuvakamend
  
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿𑌶𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍁।
   𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌾}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   𑌉𑌪᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴ 𑌦𑌧𑍇।
   𑌤𑍇𑌨𑌰𑍍‌𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦।
   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤\-𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌚} 𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌮𑍍।
   𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌃॥41॥

   \ul{𑌗}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌲𑌿𑌲𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤\-𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌾𑌨𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-𑌷𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌂} 𑌧𑍁\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑍋 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌶𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑॥42॥

   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀}\-\-\ul{𑌨𑍍} 𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌨𑍀}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌰𑍋 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌶𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌤𑌨\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌨𑍂𑌨𑍍।
   \ul{𑌹𑍍𑌰𑌾}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌶𑍀}\-𑌯𑌤𑍇॑।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌸}\-𑌰𑌿𑌤𑌃᳴।
   𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑌫𑍍𑌸𑍁\-\ul{𑌚}\-𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌤𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃॥43॥

   𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌕𑍂\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌃॑।
   𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌚𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑍇 \ul{𑌚𑍋}\-𑌤𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌜𑍀}\-𑌮𑍂𑌤𑌾𑌃॑।
   𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌰𑍍‌𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌯𑌃᳴।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜᳴ 𑌆\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑌮𑍍।
   𑌯𑌚𑍍𑌚𑌾᳴𑌽𑌽\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌂 𑌵𑌯𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿॥44॥

   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑌚}\-𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌤𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
   \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌭𑌗𑌮𑍍॑।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍟 \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 𑌤\-\ul{𑌪𑍋} 𑌦𑌮𑌮𑍍॑।
   𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   𑌉𑌪᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴ 𑌦𑌧𑍇।
   𑌤𑍇𑌨𑌰𑍍‌𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥45॥
\anuvakamend
  
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
   𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌾}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   𑌉𑌪᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴ 𑌦𑌧𑍇।
   𑌤𑍇𑌨𑌰𑍍‌𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦।
   𑌯𑌾𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌕𑌾𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃॑।
   𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑌾 𑌰𑍋\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌋\-\ul{𑌚𑍋} 𑌯𑌜𑍂𑍞᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌸𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿॥46॥

   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌥}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}\-𑌰𑌸᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌚᳴।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯𑍇 𑌚᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾 𑌯𑍇 𑌚𑌾᳴\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃।
   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\- 𑌯𑌚𑍍𑌚𑌾॑\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮।
   \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍॥47॥

   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌾𑌨𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍂𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌮𑍍।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑍂\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
   𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌾}\-𑌤𑍋𑌽𑌧𑌿᳴𑌭\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌤𑌿᳴।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌇𑌷𑍍𑌟᳴𑌕𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
   𑌉𑌪᳴ 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍁𑌘𑌾᳴ 𑌦𑌧𑍇।
   𑌤𑍇𑌨𑌰𑍍‌𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
   𑌤𑌯𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤᳴𑌯𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾 𑌸𑍀᳴𑌦॥48॥
\anuvakamend
  
   \ul{𑌋}\-𑌚𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌦𑌿𑌗𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
   𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾𑌮𑌾\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾𑌮\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑌾𑌮𑍍।
   𑌅𑌥᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌙𑍍𑌗𑌿᳴𑌰𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀॑।
   𑌸𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌦𑍀᳴𑌚𑍀 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌦𑌿𑌗𑍁᳴𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇।
   \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑌿𑌃 𑌪𑍂॑\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌹𑍍𑌣𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌈᳴𑌯𑌤𑍇।
   \ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑍇 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌃᳴।
   \ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌯𑍇 𑌮𑌹𑍀᳴𑌯𑌤𑍇।
   𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑍈}\-𑌰𑌶𑍂॑𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌭𑌿𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴।
   \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑍋 𑌮𑍂𑌰𑍍𑌤𑌿᳴𑌮𑌾𑌹𑍁𑌃।
   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌗𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑍀 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 𑌶𑌶𑍍𑌵᳴𑌤𑍍॥49॥

   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌤𑍇𑌜𑌃᳴ 𑌸𑌾𑌮\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑍍𑌯𑍞 𑌹᳴ 𑌶𑌶𑍍𑌵𑌤𑍍।
   𑌸𑌰𑍍𑌵𑍞᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵 \ul{𑌸𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍।
   \ul{𑌋}\-𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌵𑍈\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌰𑍍𑌣᳴𑌮𑌾𑌹𑍁𑌃।
   \ul{𑌯}\-\-\ul{𑌜𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}\-𑌦𑌂 𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌽𑌽\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌦𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂᳴𑌤𑌿𑌃।
   𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌚᳴ \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍂᳴𑌚𑍁𑌃।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌶\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌾𑌃।
   𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑌾𑌃॑।
   \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌵᳴𑌰𑍍‌𑌷𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴।
   \ul{𑌦𑍀}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾᳴𑌸𑌤॥50॥

   𑌤𑌪᳴ 𑌆𑌸𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌪᳴𑌤𑌿𑌃।
   𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌽𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌹} 𑌹𑍋𑌤𑍈᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
   𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌜} 𑌆𑌸᳴𑌤।
   \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌉𑌦᳴𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍।
   \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌪𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌨𑍍।
   \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍞 𑌹᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌤𑍈\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌾𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
   \ul{𑌭}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ 𑌚𑌾𑌹𑌰𑌤𑍍।
   \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌅᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰᳴𑌭𑌵𑌤𑍍।
   \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌿𑌷𑌾᳴𑌸𑌤𑌾𑌮𑍍॥51॥

   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍃𑌤𑌃᳴।
   𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌦\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑍇।
   \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌵𑌾 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌃᳴।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌋}\-𑌤𑌵𑍋᳴𑌽𑌭𑌵𑌨𑍍।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌸𑌾॑𑌶𑍍𑌚।
   \ul{𑌚}\-\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌵𑍋𑌽𑌭᳴𑌵𑌨𑍍।
   \ul{𑌅}\-𑌶𑍞᳴\-\ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜𑌃᳴।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍋𑌽𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌶𑌃᳴।
   \ul{𑌋}\-𑌤𑌮𑍇᳴𑌷𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌽𑌽𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
   𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌜} 𑌆𑌸᳴𑌤॥52॥

   𑌊𑌰𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌵𑌹𑌤𑍍।
   \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌃 𑌸𑌹𑍋᳴𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍।
   𑌓\-\ul{𑌜𑍋}\-𑌽𑌭𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍗}\-\-𑌦𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑌃᳴।
   𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍃\-\ul{𑌜} 𑌆𑌸᳴𑌤।
   𑌅𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌯𑌾᳴𑌮𑌯𑌜𑌤𑍍।
   \ul{𑌨𑍇}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀𑌯𑌾᳴𑌮\-𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿𑌃᳴।
   𑌆𑌗𑍍𑌨𑍀॑𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍁𑌷𑍀᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
   \ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌹𑍈}\-𑌵𑌾\-𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
   𑌇\-\ul{𑌰𑌾} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍃𑌜𑌾॑𑌮𑍍।
   𑌆𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌰𑌪𑌿𑌨\-\-\ul{𑌡𑍍𑌢}\-𑌵𑌿𑌃॥53॥

   \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑍞 \ul{𑌹} 𑌕𑍍𑌷𑍁𑌚𑍍𑌚𑍈॑𑌭𑍍𑌯 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑍇।
   \ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌾 𑌚𑌾𑌽𑌽𑌵᳴𑌹𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌭𑍇।
   𑌵𑌾𑌗𑍇᳴𑌷𑌾𑍞 𑌸𑍁𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-𑌣𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌸𑍀॑𑌤𑍍।
   \ul{𑌛}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌗𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍀।
   \ul{𑌕}\-\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌾𑌽𑌹𑌃᳴।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑌃।
   \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌪᳴𑌶𑍁\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌲𑍍𑌯𑍗।
   \ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌰𑍍𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌅𑌭𑌵𑌨𑍍।
   \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤𑌦᳴𑌭𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌤𑌾।
   \ul{𑌶}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍋𑌗𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌾𑌂 𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥54॥

   \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍃𑌜𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌾᳴𑌸𑌤।
   \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸\-\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍁᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
   𑌤𑌤𑍋᳴ 𑌹 𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
   \ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌮𑌯𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌕𑍁\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\- 𑌨𑌾𑌮᳴।
   𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌦𑍍𑌧𑌃।
   \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌪𑌿\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌯𑍋𑌨𑌿᳴𑌯𑍋𑌨𑍗।
   𑌨𑌾𑌵𑍇᳴𑌦𑌵𑌿𑌨𑍍𑌮𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑।
   \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑍞᳴ 𑌸𑌮𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇।
   \ul{𑌏}\-𑌷 \ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌸𑍍𑌯᳴।
   𑌨 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑍋 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍॥55॥

   𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}\-𑌵𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌦}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌿᳴𑌦𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾।
   𑌨 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌲𑌿𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌾𑌪᳴𑌕𑍇𑌨।
   𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌵𑍃𑌤𑌃᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌃।
   𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤𑌃᳴ 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌃।
   𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤𑌃᳴ 𑌸𑌪𑍍𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌾𑌃।
   𑌪𑌞𑍍𑌚᳴𑌪\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌶𑌤᳴ 𑌏𑌕\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌃।
   \ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍃𑌜𑌾𑍞᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌸𑌂𑌵𑌥𑍍𑌸𑌰𑌮𑍍।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍈 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍃𑌜᳴ \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑌸𑍃𑌜𑌨𑍍𑌤।
   𑌯𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌸𑍃᳴𑌜𑌨𑍍𑌤।
   𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍃𑌜𑌃᳴।
   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇।
   𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑍞 𑌸\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾𑌂॑ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
   \ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌾𑌯𑍁᳴𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
   \ul{𑌸𑌾}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿𑌤𑌾𑍞᳴ 𑌸𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌤𑌾𑌂॑ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
   𑌯 \ul{𑌏}\-𑌤𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
   𑌯𑍇 𑌚𑍈᳴\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑍁𑌃᳴।
   𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾𑌹𑍁𑌃᳴॥56॥
 𑍐॥
   \anuvakamend

      \begin{center}
॥𑌇𑌤𑌿 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌕𑌾𑌠𑌕𑍇 𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃॥3॥\\
॥𑌇𑌤𑌿 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑍀𑌯𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌕𑌾𑌠𑌕𑌂 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌮𑍍॥\\
   𑌹𑌰𑌿𑌃᳴  𑍐॥
\end{center}
