% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../AraNyakabook-kindle.tex
%\ul{\dng{ꣳ}} \dng{ꣳ}॑ \dng{ꣳ}
%\dng{ꣴ} \ul{\dng{ꣴ}} \dng{ꣴ}॑
\sect{𑌦𑌶𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 --- 𑌮𑌹𑌾𑌨𑌾𑌰𑌾𑌯𑌣𑍋𑌪𑌨𑌿𑌷𑌤𑍍}\setcounter{anuvakam}{0}
𑍐 \ul{𑌸}𑌹 𑌨𑌾॑𑌵𑌵𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 𑌨𑍗॑ 𑌭𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌂॑ 𑌕𑌰𑌵𑌾𑌵𑌹𑍈। 
\ul{𑌤𑍇}\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑌿 \ul{𑌨𑌾}𑌵𑌧𑍀॑𑌤𑌮\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌵𑌿॑𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷𑌾}𑌵𑌹𑍈᳚। 
𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥

\dnsub{𑌅𑌮𑍍𑌭𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌾𑌰𑍇}
%6.1.1
𑌅𑌮𑍍𑌭॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌾}𑌰𑍇 𑌭𑍁𑌵॑𑌨\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇} 𑌨𑌾𑌕॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌮॑\ul{𑌹}𑌤𑍋 𑌮𑌹𑍀॑𑌯𑌾𑌨𑍍। 
\ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌰𑍇\ul{𑌣} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀\dng{ꣳ}॑𑌷𑌿 𑌸𑌮\ul{𑌨𑍁}𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚𑌰\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍇॑ \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌃॥ 
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}𑌦\dng{ꣳ} 𑌸𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌿𑌚𑍈\ul{𑌤𑌿} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌅\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌨𑌿\ul{𑌷𑍇}𑌦𑍁𑌃। 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌵 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌂 𑌤\ul{𑌦𑍁} 𑌭𑌵𑍍𑌯॑𑌮𑌾 \ul{𑌇}𑌦𑌂 𑌤\ul{𑌦}𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋॑𑌮𑌨𑍍॥ 
𑌯𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽\ul{𑌵𑍃}𑌤𑌂 𑌖𑌂 \ul{𑌚} 𑌦𑌿𑌵𑌂॑ \ul{𑌮}𑌹𑍀𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌪॑\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇𑌜॑\ul{𑌸𑌾} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜॑𑌸𑌾 𑌚। 
𑌯\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸॑\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌕}𑌵\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯\ul{𑌦}𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌃॥ 
𑌯𑌤𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌸𑍂}𑌤𑌾 \ul{𑌜}𑌗𑌤𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍂\ul{𑌤𑍀} 𑌤𑍋𑌯𑍇॑𑌨 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵𑍍𑌯𑌸॑𑌸\ul{𑌰𑍍𑌜} 𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑌾᳚𑌮𑍍। 
𑌯𑌦𑍋𑌷॑𑌧𑍀𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑍁𑌷𑌾᳚\ul{𑌨𑍍𑌪}𑌶𑍂\dng{ꣴ}\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿𑌵𑍇॑𑌶 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌿॑ 𑌚𑌰𑌾\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌣𑌿॑॥ 
𑌅𑌤𑌃॑ 𑌪\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌾\ul{𑌨𑍍𑌯}𑌦𑌣𑍀॑𑌯𑌸\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌰𑌾᳚𑌤𑍍𑌪\ul{𑌰𑌂} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌹॑𑌤𑍋 \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। 
𑌯𑌦𑍇॑𑌕\ul{𑌮}𑌵𑍍𑌯\ul{𑌕𑍍𑌤}𑌮𑌨॑𑌨𑍍𑌤𑌰𑍂\ul{𑌪𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ 𑌪𑍁\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌂 𑌤𑌮॑\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰॑𑌸𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍॥1॥

%6.1.2
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌰𑍍𑌤𑌂 𑌤𑌦𑍁॑ \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾॑\ul{𑌹𑍁}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌵 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌕॑\ul{𑌵𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍍। 
\ul{𑌇}\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌤𑌂 𑌬॑\ul{𑌹𑍁}𑌧𑌾 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌂 𑌜𑌾𑌯॑𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌂 𑌬𑌿॑𑌭\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃॑॥ 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤𑌥𑍍𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌤𑌦𑍁॑ \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃᳚। 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌵 \ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌰\ul{𑌮}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌤𑌦𑌾\ul{𑌪𑌃} 𑌸 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌃॥ 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑ 𑌨𑌿\ul{𑌮𑍇}𑌷𑌾 \ul{𑌜}𑌜𑍍𑌞𑌿𑌰𑍇॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑍁\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷𑌾}𑌦𑌧𑌿॑। 
\ul{𑌕}𑌲𑌾 𑌮𑍁॑\ul{𑌹𑍂}𑌰𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌕𑌾𑌷𑍍𑌠𑌾᳚𑌶𑍍𑌚𑌾𑌹𑍋\ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌶𑌃॥ 
\ul{𑌅}\ul{𑌰𑍍𑌧}\ul{𑌮𑌾}𑌸𑌾 𑌮𑌾𑌸𑌾॑ \ul{𑌋}𑌤𑌵𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌸 𑌆𑌪𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌦𑍁}𑌘𑍇 \ul{𑌉}𑌭𑍇 \ul{𑌇}𑌮𑍇 \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌮\ul{𑌥𑍋} 𑌸𑍁𑌵𑌃॑॥ 
𑌨𑍈𑌨॑\ul{𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌨 \ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌯\ul{𑌞𑍍𑌚𑌂} 𑌨 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇} 𑌪𑌰𑌿॑𑌜𑌗𑍍𑌰𑌭𑌤𑍍। 
𑌨 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇॑\ul{𑌶𑍇} 𑌕\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌨 𑌤𑌸𑍍𑌯॑ 𑌨𑌾𑌮 \ul{𑌮}𑌹𑌦𑍍𑌯𑌶𑌃॑॥2॥

%6.1.3
𑌨 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑍇॑ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑍂𑌪॑𑌮\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌷𑌾 𑌪𑌶𑍍𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌕\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌨𑍈𑌨𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌹𑍃}𑌦𑌾 𑌮॑\ul{𑌨𑍀}𑌷𑌾 𑌮𑌨॑\ul{𑌸𑌾}𑌽𑌭𑌿𑌕𑍍𑌲𑍃॑\ul{𑌪𑍍𑌤𑍋} 𑌯 𑌏॑𑌨𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍁𑌰𑌮𑍃॑\ul{𑌤𑌾}𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌭॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॥ 
\ul{𑌅}𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍂॑𑌤𑍋 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯\ul{𑌗}𑌰𑍍𑌭 𑌇\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌷𑍍𑌟𑍗॥ 
\ul{𑌏}𑌷 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽\ul{𑌨𑍁} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍋॑ 𑌹𑌿 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌃 𑌸 \ul{𑌉} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍇॑ \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌃। 
𑌸 \ul{𑌵𑌿}𑌜𑌾𑌯॑𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸 𑌜\ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾॑𑌣𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌮𑍁𑌖𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋॑𑌮𑍁𑌖𑌃॥ 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤॑𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁\ul{𑌰𑍁}𑌤 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋॑𑌮𑍁𑌖𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋॑𑌹𑌸𑍍𑌤 \ul{𑌉}𑌤 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤॑𑌸𑍍𑌪𑌾𑌤𑍍। 
𑌸𑌂 \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌮॑\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌜}𑌨𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}𑌵 𑌏𑌕𑌃॑॥ 
\ul{𑌵𑍇}𑌨𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌪\ul{𑌶𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌭\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕॑𑌨𑍀𑌳𑌮𑍍। 
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}𑌦\dng{ꣳ} 𑌸𑌂 \ul{𑌚} 𑌵𑌿𑌚𑍈\ul{𑌕}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸 𑌓\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌤॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑌿}𑌭𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌸𑍁॑। 
𑌪𑍍𑌰 𑌤𑌦𑍍𑌵𑍋॑𑌚𑍇 \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌨𑍁 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌗॑\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑍋 𑌨𑌾\ul{𑌮} 𑌨𑌿𑌹𑌿॑\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑍁𑌹𑌾॑𑌸𑍁॥3॥

%6.1.4
𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿॑ \ul{𑌪}𑌦𑌾 𑌨𑌿𑌹𑌿॑\ul{𑌤𑌾} 𑌗𑍁𑌹𑌾॑\ul{𑌸𑍁} 𑌯𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦॑ 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾𑌽𑌸॑𑌤𑍍। 
𑌸 \ul{𑌨𑍋} 𑌬𑌨𑍍𑌧𑍁॑𑌰𑍍𑌜\ul{𑌨𑌿}𑌤𑌾 𑌸 𑌵𑌿॑\ul{𑌧𑌾}𑌤𑌾 𑌧𑌾𑌮𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳚। 
𑌯𑌤𑍍𑌰॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌮𑍃𑌤॑𑌮𑌾𑌨\ul{𑌶𑌾}𑌨𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}𑌤𑍀\ul{𑌯𑍇} 𑌧𑌾𑌮𑌾᳚\ul{𑌨𑍍𑌯}𑌭𑍍𑌯𑍈𑌰॑𑌯𑌨𑍍𑌤। 
𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑌃 𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌨𑍍 𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌦𑌿\ul{𑌶𑌃} 𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌸𑍁𑌵𑌃॑। 
\ul{𑌋}𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂॑ 𑌵𑌿𑌤𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌚𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌤𑌦॑𑌪\ul{𑌶𑍍𑌯}𑌤𑍍𑌤𑌦॑𑌭𑌵𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌸𑍁॑। 
\ul{𑌪}𑌰𑍀𑌤𑍍𑌯॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾\ul{𑌨𑍍𑌪}𑌰𑍀𑌤𑍍𑌯॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌿॑ \ul{𑌪}𑌰𑍀\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌦𑌿\ul{𑌶𑍋} 𑌦𑌿𑌶॑𑌶𑍍𑌚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥\ul{𑌮}𑌜𑌾 \ul{𑌋}𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌤𑍍𑌮\ul{𑌨𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨॑\ul{𑌮}𑌭𑌿𑌸𑌮𑍍𑌬॑𑌭𑍂𑌵। 
𑌸𑌦॑\ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌮𑌦𑍍𑌭𑍁॑𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। 
𑌸𑌨𑌿𑌂॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾𑌮॑𑌯𑌾𑌸𑌿𑌷𑌮𑍍। 
𑌉𑌦𑍍𑌦𑍀᳚𑌪𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑍋𑌽\ul{𑌪}𑌘𑍍𑌨𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋॑\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌮𑌮॑॥4॥

%6.1.5
\ul{𑌪}𑌶𑍂\dng{ꣴ}\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮\ul{𑌹𑍍𑌯}𑌮𑌾𑌵॑\ul{𑌹} 𑌜𑍀𑌵॑𑌨𑌂 \ul{𑌚} 𑌦𑌿𑌶𑍋॑ 𑌦𑌿𑌶। 
𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}𑌸𑍀𑌜𑍍𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\ul{𑌦𑍋} 𑌗𑌾𑌮\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷𑌂} 𑌜𑌗॑𑌤𑍍। 
𑌅𑌬𑌿॑\ul{𑌭𑍍𑌰}𑌦\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌗॑𑌹𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾 \ul{𑌮𑌾} 𑌪𑌰𑌿॑𑌪𑌾𑌤𑌯।

\dnsub{𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}

 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌮 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌵𑌕𑍍𑌰\ul{𑌤𑍁}𑌣𑍍𑌡𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌚𑌕𑍍𑌰\ul{𑌤𑍁}𑌣𑍍𑌡𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿॥5॥

 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌨𑌨𑍍𑌦𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌸𑍇}𑌨𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
 𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃॑ 𑌷𑌣𑍍𑌮𑍁𑌖𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌸𑍁𑌵𑌰𑍍𑌣\ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌗𑌰𑍁𑌡𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
 \ul{𑌵𑍇}\ul{𑌦𑌾}\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑌾𑌯॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯\ul{𑌗}𑌰𑍍𑌭𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳚ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
 \ul{𑌨𑌾}\ul{𑌰𑌾}\ul{𑌯}𑌣𑌾𑌯॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌵𑌾𑌸𑍁\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
 \ul{𑌵}\ul{𑌜𑍍𑌰}\ul{𑌨}𑌖𑌾𑌯॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌤𑍀𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣\ul{𑌦}\ul{\dng{ꣴ}}𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿॥6॥
 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌨𑌾𑌰𑌸𑌿\dng{ꣳ}𑌹𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
\ul{𑌭𑌾}\ul{𑌸𑍍𑌕}𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌮𑌹𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌿\ul{𑌕}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
\ul{𑌵𑍈}\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌨}𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌲𑌾\ul{𑌲𑍀}𑌲𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
\ul{𑌕𑌾}\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌯}𑌨𑌾𑌯॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌕𑌨𑍍𑌯\ul{𑌕𑍁}𑌮𑌾𑌰𑌿॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌦𑍁𑌰𑍍𑌗𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 


\dnsub{𑌦𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
\ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌪𑌰॑𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵𑍀} \ul{𑌶}𑌤𑌮𑍂॑𑌲𑌾 \ul{𑌶}𑌤𑌾𑌙𑍍𑌕𑍁॑𑌰𑌾। 
𑌸𑌰𑍍𑌵\dng{ꣳ}॑ 𑌹𑌰𑌤𑍁॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\ul{𑌪𑌂} \ul{𑌦𑍂}𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌦𑍁𑌃॑𑌸𑍍𑌵\ul{𑌪𑍍𑌨}𑌨𑌾𑌶॑𑌨𑍀। 
𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌾᳚𑌤𑍍𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌾𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌰𑍋𑌹॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌪𑌰𑍁॑𑌷𑌃 𑌪𑌰𑍁\ul{𑌷𑌃} 𑌪𑌰𑌿॑॥7॥

\ul{𑌏}𑌵𑌾𑌨𑍋॑ 𑌦𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤॑𑌨𑍁 \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑍇॑𑌣 \ul{𑌶}𑌤𑍇𑌨॑ 𑌚। 
𑌯𑌾 \ul{𑌶}𑌤𑍇𑌨॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤}𑌨𑍋𑌷𑌿॑ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑍇॑𑌣 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑍋𑌹॑𑌸𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵𑍀𑌷𑍍𑌟𑌕𑍇 \ul{𑌵𑌿}𑌧𑍇𑌮॑ \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ \ul{𑌵}𑌯𑌮𑍍। 
𑌅𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌰॑𑌥\ul{𑌕𑍍𑌰𑌾}\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} \ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌣𑍁𑌕𑍍𑌰𑌾᳚𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌵}𑌸𑍁𑌨𑍍𑌧॑𑌰𑌾। 
𑌶𑌿𑌰𑌸𑌾॑ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿} \ul{𑌰}\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌸𑍍𑌵 𑌮𑌾𑌂᳚ 𑌪\ul{𑌦𑍇} 𑌪𑌦𑍇।

\dnsub{𑌮𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
 𑌭𑍂𑌮𑌿𑌰𑍍𑌧𑍇𑌨𑍁𑌰𑍍𑌧𑌰𑌣𑍀 𑌲𑍋॑𑌕\ul{𑌧𑌾}𑌰𑌿𑌣𑍀। 
 \ul{𑌉}𑌦𑍍𑌧𑍃𑌤𑌾॑𑌽𑌸𑌿 𑌵॑𑌰𑌾\ul{𑌹𑍇}\ul{𑌣} \ul{𑌕𑍃}\ul{𑌷𑍍𑌣𑍇}𑌨 𑌶॑𑌤\ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁𑌨𑌾। 
 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌤𑌿𑌕𑍇॑ 𑌹𑌨॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\ul{𑌪𑌂} \ul{𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌮}𑌯𑌾 𑌦𑍁॑𑌷𑍍𑌕𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌕𑍃𑌤𑌮𑍍। 
 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌤𑌿𑌕𑍇᳚ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌦\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}𑌽\ul{𑌸𑌿} \ul{𑌕𑌾}𑌶𑍍𑌯𑌪𑍇॑𑌨𑌾\ul{𑌭𑌿}𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿॑𑌤𑌾। 
 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌤𑌿𑌕𑍇॑ 𑌦𑍇𑌹𑌿॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍁}\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} \ul{𑌤𑍍𑌵}𑌯𑌿 𑌸॑𑌰𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿॑𑌤𑌮𑍍॥8॥
 
 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌤𑌿𑌕𑍇᳚ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿॑𑌤𑍇 \ul{𑌸}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} \ul{𑌤}𑌨𑍍𑌮𑍇 𑌨𑌿॑𑌰𑍍𑌣𑍁\ul{𑌦} 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿॑𑌕𑍇। 
 𑌤𑌯𑌾॑ \ul{𑌹}𑌤𑍇𑌨॑ 𑌪𑌾\ul{𑌪𑍇}\ul{𑌨} \ul{𑌗}\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}𑌮𑌿 𑌪॑𑌰\ul{𑌮𑌾𑌂} 𑌗𑌤𑌿𑌮𑍍।

\dnsub{𑌶𑌤𑍍𑌰𑍁𑌜𑌯𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
𑌯𑌤॑ 𑌇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌭𑌯𑌾॑𑌮\ul{𑌹𑍇} 𑌤𑌤𑍋॑ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭॑𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿। 
𑌮𑌘॑𑌵\ul{𑌨𑍍𑌛}𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌤\ul{𑌵} 𑌤𑌨𑍍𑌨॑ \ul{𑌊}𑌤\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑌿𑌮𑍃𑌧𑍋॑ 𑌜𑌹𑌿। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}𑌦𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌰𑍍𑌵𑍃\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌹𑌾 𑌵𑌿𑌮𑍃𑌧𑍋॑ \ul{𑌵}𑌶𑍀। 
𑌵𑍃𑌷𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃॑ \ul{𑌪𑍁}𑌰 𑌏॑𑌤𑍁 𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌵\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}𑌦𑌾 𑌅॑𑌭𑌯\ul{𑌙𑍍𑌕}𑌰𑌃। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌶𑍍𑌰॑𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑌃॑ \ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇॑𑌦𑌾𑌃। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑌾\ul{𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌨𑍇𑌮𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁। 
𑌆𑌪𑌾᳚𑌨𑍍𑌤𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}𑌪𑌲॑𑌪𑍍𑌰𑌭\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌧𑍁\ul{𑌨𑌿𑌃} 𑌶𑌿𑌮𑍀॑\ul{𑌵𑌾}𑌞𑍍𑌛𑌰𑍁॑𑌮𑌾\dng{ꣳ} 𑌋\ul{𑌜𑍀}𑌷𑍀। 
𑌸𑍋\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳚𑌨𑍍𑌯\ul{𑌤}𑌸𑌾𑌵𑌨𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌨𑌾𑌰𑍍𑌵𑌾𑌗𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌮𑌾𑌨𑌾॑𑌨𑌿𑌦𑍇𑌭𑍁𑌃॥9॥

𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌜\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌥}𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍍𑌵𑌿𑌸𑍀॑\ul{𑌮}𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌰𑍁𑌚𑍋॑ \ul{𑌵𑍇}𑌨 𑌆॑𑌵𑌃। 
𑌸\ul{𑌬𑍁}𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾॑ 𑌉\ul{𑌪}𑌮𑌾 𑌅॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌸}𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋\ul{𑌨𑌿}𑌮𑌸॑𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿𑌵𑌃॑। 
\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}𑌨𑌾 𑌪𑍃॑𑌥𑌿\ul{𑌵𑌿} 𑌭𑌵𑌾॑𑌽𑌨𑍃\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌰𑌾 \ul{𑌨𑌿}𑌵𑍇𑌶॑𑌨𑍀। 
𑌯𑌚𑍍𑌛𑌾॑\ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾𑌃᳚। 
\ul{𑌗}\ul{𑌨𑍍𑌧}\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌰𑌾𑌂 𑌦𑍁॑𑌰𑌾\ul{𑌧}\ar{}\ul{𑌷𑌾𑌂} \ul{𑌨𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌪𑍁॑𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂 𑌕\ul{𑌰𑍀}𑌷𑌿𑌣𑍀᳚𑌮𑍍। 
\ul{𑌈}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍀\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂\ul{𑌤𑌾}\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌤𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌹𑍋𑌪॑𑌹𑍍𑌵\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍। 
𑌶𑍍𑌰𑍀᳚𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌭}𑌜𑌤𑍁। 
𑌅𑌲𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀᳚𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌨}𑌶𑍍𑌯𑌤𑍁। 
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁॑𑌮𑍁\ul{𑌖𑌾} 𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌮𑌾𑌁\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌨॑𑌨𑌪\-\ul{𑌜}𑌯𑍍𑌯\ul{𑌮}𑌭𑍍𑌯॑𑌜𑌯𑌨𑍍। 
\ul{𑌮}𑌹𑌾\dng{ꣳ} 𑌇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌬𑌾𑌹𑍁𑌃 𑌷𑍋\ul{𑌡}𑌶𑍀 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁॥10॥

 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑍋॑ \ul{𑌮}𑌘𑌵𑌾॑ 𑌕𑌰𑍋\ul{𑌤𑍁} 𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁॑ \ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿॑। 
 \ul{𑌸𑍋}𑌮𑌾\ul{𑌨}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌰॑𑌣𑌂 𑌕𑍃\ul{𑌣𑍁}𑌹𑌿 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇। 
 \ul{𑌕}𑌕𑍍𑌷𑍀𑌵॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌯 𑌔॑\ul{𑌶𑌿}𑌜𑌮𑍍। 
 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌂 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌶\ul{𑌮}𑌲𑌂 𑌕𑍁𑌸𑍀॑\ul{𑌦𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳚𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍀𑌦\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿॑। 
 𑌚𑌰॑𑌣𑌂 \ul{𑌪}𑌵𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌿𑌤॑𑌤𑌂 𑌪𑍁\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌂 𑌯𑍇𑌨॑ \ul{𑌪𑍂}𑌤𑌸𑍍𑌤𑌰॑𑌤𑌿 𑌦𑍁\ul{𑌷𑍍𑌕𑍃}𑌤𑌾𑌨𑌿॑। 
 𑌤𑍇𑌨॑ \ul{𑌪}𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇॑𑌣 \ul{𑌶𑍁}𑌦𑍍𑌧𑍇𑌨॑ \ul{𑌪𑍂}𑌤𑌾 𑌅𑌤𑌿॑ \ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌮𑌰𑌾॑𑌤𑌿𑌂 𑌤𑌰𑍇𑌮। 
 \ul{𑌸}𑌜𑍋𑌷𑌾॑ 𑌇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑌗॑𑌣𑍋 \ul{𑌮}𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂॑ 𑌪𑌿𑌬 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌹𑌞𑍍𑌛𑍂𑌰 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। 
 \ul{𑌜}𑌹𑌿 𑌶\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌰\ul{𑌪} 𑌮𑍃𑌧𑍋॑ 𑌨𑍁\ul{𑌦}𑌸𑍍𑌵𑌾𑌥𑌾𑌭॑𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋॑ 𑌨𑌃। 
 \ul{𑌸𑍁}\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\ul{𑌪} 𑌓𑌷॑𑌧𑌯𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌦𑍁\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌭𑍂𑌯𑌾\ul{𑌸𑍁}𑌰𑍍𑌯𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑍇\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌯𑌂 𑌚॑ \ul{𑌵}𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌮𑌃। 
 𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑌿 𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮॑\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑍁\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌨॑ \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑌨॥11॥
 
 \ul{𑌮}𑌹𑍇𑌰𑌣𑌾॑\ul{𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷॑𑌸𑍇। 
 𑌯𑍋 𑌵𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌤॑\ul{𑌮𑍋} 𑌰\ul{𑌸}𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯॑ 𑌭𑌾𑌜𑌯\ul{𑌤𑍇}𑌹 𑌨𑌃॑। 
 \ul{𑌉}\ul{𑌶}𑌤𑍀𑌰𑌿॑𑌵 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌰𑌃॑। 
 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅𑌰𑌂॑ 𑌗𑌮𑌾𑌮 \ul{𑌵𑍋} 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾॑\ul{𑌯} 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵॑𑌥। 
 𑌆𑌪𑍋॑ \ul{𑌜}𑌨𑌯॑𑌥𑌾 𑌚 𑌨𑌃।

\dnsub{𑌅𑌘𑌮𑌰𑍍𑌷𑌣𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
 
𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌶𑍃\ul{𑌙𑍍𑌗𑌂} 𑌵𑌰𑍁॑\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌪॑𑌦𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍀}𑌰𑍍𑌥𑌂 𑌮𑍇॑ 𑌦𑍇\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌾𑌚𑌿॑𑌤𑌃। 
\ul{𑌯}𑌨𑍍𑌮𑌯𑌾॑ \ul{𑌭𑍁}𑌕𑍍𑌤\ul{𑌮}𑌸𑌾𑌧𑍂॑𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪𑌾}𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑌿𑌗𑍍𑌰॑𑌹𑌃। 
𑌯\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌮𑌨॑𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌾}\ul{𑌚𑌾} \ul{𑌕}\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌣𑌾 𑌵𑌾 𑌦𑍁॑𑌷𑍍𑌕𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌕𑍃𑌤𑌮𑍍। 
𑌤\ul{𑌨𑍍𑌨} 𑌇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌰𑍁॑\ul{𑌣𑍋} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃॑ 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌚॑ 𑌪𑍁𑌨\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍁𑌨𑌃॑ 𑌪𑍁𑌨𑌃। 
𑌨\ul{𑌮𑍋}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳚𑌽\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}𑌮\ul{𑌤𑍇} 𑌨\ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋 𑌵𑌾𑌰𑍁𑌣𑍍𑌯𑍈॑ 𑌨\ul{𑌮𑍋}𑌽𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃॥12॥

 𑌯\ul{𑌦}𑌪𑌾𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}𑌰𑌂 𑌯𑌦॑\ul{𑌮𑍇}𑌧𑍍𑌯𑌂 𑌯𑌦॑\ul{𑌶𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌤𑌦𑌪॑𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌤𑍍। 
 \ul{𑌅}\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌶}𑌨𑌾𑌦॑𑌤𑍀\-\ul{𑌪𑌾}\ul{𑌨𑌾}\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌉}𑌗𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌤𑌿}𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾᳚𑌤𑍍। 
 𑌤\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑍋 \ul{𑌰𑌾}\ul{𑌜𑌾} \ul{𑌪𑌾}𑌣𑌿𑌨𑌾᳚ 𑌹𑍍𑌯\ul{𑌵}𑌮𑌰𑍍\mbox{}𑌶॑𑌤𑍁। 
 𑌸𑍋॑𑌽𑌹𑌮॑\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌰\ul{𑌜𑍋} 𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌮𑍁}𑌕𑍍𑌤𑍋 𑌮𑍁॑𑌕𑍍𑌤\ul{𑌕𑌿}𑌲𑍍𑌬𑌿𑌷𑌃। 
 𑌨𑌾𑌕॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}𑌷𑍍𑌠𑌮𑌾𑌰𑍁॑\ul{𑌹𑍍𑌯} 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌸\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌤𑌾𑌮𑍍। 
 𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌵𑌰𑍁॑\ul{𑌣𑌃} 𑌸 \ul{𑌪𑍁}𑌨𑌾𑌤𑍍𑌵॑𑌘𑌮𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷}𑌣𑌃। 
 \ul{𑌇}𑌮𑌂 𑌮𑍇॑ 𑌗𑌙𑍍𑌗𑍇 𑌯𑌮𑍁𑌨𑍇 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑍁𑌤𑍁॑\ul{𑌦𑍍𑌰𑌿} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌚\ul{𑌤𑌾} 𑌪\ul{𑌰𑍁}𑌷𑍍𑌣𑌿𑌯𑌾। 
 \ul{𑌅}\ul{𑌸𑌿}\ul{𑌕𑍍𑌨𑌿}𑌯𑌾 𑌮॑𑌰𑍁𑌦𑍍\mbox{}𑌵𑍃𑌧𑍇 \ul{𑌵𑌿}𑌤\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌯𑌾𑌽𑌽𑌰𑍍𑌜𑍀॑𑌕𑍀𑌯𑍇 𑌶𑍃\ul{𑌣𑍁}𑌹𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸𑍁}𑌷𑍋𑌮॑𑌯𑌾। 
 \ul{𑌋}𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌾}𑌭𑍀᳚\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}𑌤𑍍𑌤\ul{𑌪}𑌸𑍋𑌽𑌧𑍍𑌯॑𑌜𑌾𑌯𑌤। 
 𑌤\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿॑𑌰𑌜𑌾𑌯\ul{𑌤} 𑌤𑌤𑌃॑ 𑌸\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅॑\ul{𑌰𑍍𑌣}𑌵𑌃॥13॥
 
 \ul{𑌸}\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌦॑\ul{𑌰𑍍𑌣}𑌵𑌾𑌦𑌧𑌿॑ 𑌸𑌂𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑍋 𑌅॑𑌜𑌾𑌯𑌤। 
 \ul{𑌅}\ul{𑌹𑍋}\ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦\ul{𑌧}𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌿\ul{𑌷}𑌤𑍋 \ul{𑌵}𑌶𑍀। 
 \ul{𑌸𑍂}\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌚}\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}𑌮𑌸𑍗॑ \ul{𑌧𑌾}𑌤𑌾 𑌯॑𑌥𑌾\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌵𑌮॑𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑍍। 
 𑌦𑌿𑌵𑌂॑ 𑌚 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌚𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌮\ul{𑌥𑍋} 𑌸𑍁𑌵𑌃॑। 
 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑌜𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌮𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑍇 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑍋𑌦॑𑌸𑍀। 
 \ul{𑌇}𑌮𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌦𑌾}𑌪𑍋 𑌵॑𑌰𑍁𑌣𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌨𑌾𑌤𑍍𑌵॑𑌘𑌮𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷}𑌣𑌃। 
 \ul{𑌪𑍁}𑌨\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌸॑𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌨𑌾\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌨𑌾𑌤𑍍𑌵॑𑌘𑌮𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷}𑌣𑌃। 
 \ul{𑌏}𑌷 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌮}𑌧𑍍𑌯𑍇 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}𑌪𑍍𑌤𑌾। 
 \ul{𑌏}𑌷 \ul{𑌪𑍁}𑌣𑍍𑌯𑌕𑍃॑𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}\ul{𑌕𑌾}\ul{𑌨𑍇}𑌷 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿॑\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌮𑌯𑌮𑍍᳚। 
 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿॑\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌮\ul{𑌯}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸\dng{ꣴ}𑌶𑍍𑌰𑌿॑\ul{𑌤}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑍁𑌵𑌃॑॥14॥

%6.1.10
𑌸 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸\dng{ꣳ}𑌶𑌿॑𑌶𑌾𑌧𑌿। 
𑌆\ul{𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌜𑍍𑌵𑌲॑\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌮॑𑌸𑍍𑌮𑌿। 
𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌜𑍍𑌵𑌲॑\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}𑌹𑌮॑𑌸𑍍𑌮𑌿। 
𑌯𑍋॑𑌽𑌹𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}𑌹𑌮॑𑌸𑍍𑌮𑌿। 
\ul{𑌅}𑌹𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑌾}𑌹𑌮॑𑌸𑍍𑌮𑌿। 
\ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌹𑌂 𑌮𑌾𑌂 𑌜𑍁॑𑌹𑍋\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌅}\ul{𑌕𑌾}\ul{𑌰𑍍𑌯}\ul{𑌕𑌾}𑌰𑍍𑌯॑𑌵\ul{𑌕𑍀}𑌰𑍍𑌣𑍀 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}𑌨𑍋 𑌭𑍍𑌰𑍂॑\ul{𑌣}𑌹𑌾 𑌗𑍁॑𑌰𑍁\ul{𑌤}𑌲𑍍𑌪𑌗𑌃। 
𑌵𑌰𑍁॑\ul{𑌣𑍋}𑌽𑌪𑌾𑌮॑𑌘\-𑌮𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷}𑌣𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌤𑍍𑌪𑌾}𑌪𑌾𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁॑𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇। 
\ul{𑌰}𑌜𑍋 𑌭𑍂𑌮𑌿॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵}𑌮𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍋𑌦॑𑌯\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌦\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌧𑍀𑌰𑌾𑌃᳚। 
𑌆𑌕𑍍𑌰𑌾᳚𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌥}𑌮𑍇 𑌵𑌿𑌧॑𑌰𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌜}𑌨𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌭𑍁𑌵॑𑌨\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳚। 
𑌵𑍃𑌷𑌾॑ \ul{𑌪}𑌵𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌅\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑌾\ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌵𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌬𑍃}𑌹𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑍋॑ 𑌵𑌾𑌵𑍃𑌧𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌵𑌾}𑌨 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍁𑌃॑॥15॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌦𑍁𑌰𑍍𑌗𑌾𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌵𑍇॑𑌦𑌸𑍇 𑌸𑍁𑌨𑌵𑌾\ul{𑌮} 𑌸𑍋𑌮॑𑌮𑌰𑌾𑌤𑍀\ul{𑌯}𑌤𑍋 𑌨𑌿𑌜॑𑌹𑌾\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍇𑌦𑌃॑। 
 𑌸 𑌨𑌃॑ 𑌪𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷}𑌦𑌤𑌿॑ \ul{𑌦𑍁}𑌰𑍍𑌗𑌾\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌨𑌾}𑌵𑍇\ul{𑌵} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍁𑌂॑ 𑌦𑍁\ul{𑌰𑌿}𑌤𑌾𑌽\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 
 𑌤𑌾\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌵॑\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾𑌂} 𑌤𑌪॑𑌸𑌾 𑌜𑍍𑌵\ul{𑌲}\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀𑌂} 𑌵𑍈॑𑌰𑍋\ul{𑌚}𑌨𑍀𑌂 𑌕॑𑌰𑍍𑌮\ul{𑌫}𑌲𑍇\ul{𑌷𑍁} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌾᳚𑌮𑍍। 
 \ul{𑌦𑍁}𑌰𑍍𑌗𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀\dng{ꣳ} 𑌶𑌰॑𑌣\ul{𑌮}𑌹𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪॑𑌦𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌤𑌰॑𑌸𑌿 𑌤𑌰\ul{𑌸𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 
 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌾॑𑌰\ul{𑌯𑌾} 𑌨𑌵𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌤𑌿॑ \ul{𑌦𑍁}𑌰𑍍𑌗𑌾\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳚। 
 𑌪𑍂𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌪𑍃}𑌥𑍍𑌵𑍀 𑌬॑\ul{𑌹𑍁}𑌲𑌾 𑌨॑ \ul{𑌉}𑌰𑍍𑌵𑍀 𑌭𑌵𑌾॑ \ul{𑌤𑍋}𑌕𑌾\ul{𑌯} 𑌤𑌨॑𑌯𑌾\ul{𑌯} 𑌶𑌂 𑌯𑍋𑌃। 
 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍁}𑌰𑍍𑌗𑌹𑌾॑ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑌿\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁𑌂} 𑌨 \ul{𑌨𑌾}𑌵𑌾 𑌦𑍁॑\ul{𑌰𑌿}𑌤𑌾𑌤𑌿॑ 𑌪𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿। 
 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌅\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌵𑌨𑍍𑌮𑌨॑𑌸𑌾 𑌗𑍃\ul{𑌣𑌾}𑌨𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂॑ 𑌬𑍋𑌧𑍍𑌯\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 
 \ul{𑌪𑍃}\ul{𑌤}\ul{𑌨𑌾}𑌜𑌿\ul{𑌤}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌹॑𑌮𑌾𑌨\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌮𑍁}𑌗𑍍𑌰\dng{ꣳ} 𑌹𑍁॑𑌵𑍇𑌮 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑌾\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌧𑌸𑍍𑌥𑌾᳚𑌤𑍍। 
 𑌸 𑌨𑌃॑ 𑌪𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷}𑌦𑌤𑌿॑ \ul{𑌦𑍁}𑌰𑍍𑌗𑌾\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮॑\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑍋 𑌅𑌤𑌿॑ 𑌦𑍁\ul{𑌰𑌿}𑌤𑌾𑌽\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 
 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌨𑍋𑌷𑌿॑ \ul{𑌕}𑌮𑍀𑌡𑍍𑌯𑍋॑ 𑌅\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌰𑍇𑌷𑍁॑ \ul{𑌸}𑌨𑌾\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌹𑍋\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌵𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌥𑍍𑌸𑌿॑। 
 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌞𑍍𑌚𑌾᳚𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌤}𑌨𑍁𑌵𑌂॑ \ul{𑌪𑌿}𑌪𑍍𑌰𑌯॑\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂॑ \ul{𑌚} 𑌸𑍗𑌭॑\ul{𑌗}𑌮𑌾𑌯॑𑌜𑌸𑍍𑌵। 
 𑌗𑍋\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟॑\ul{𑌮}𑌯𑍁\ul{𑌜𑍋} 𑌨𑌿𑌷𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑌵𑍇᳚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌵𑌿\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}𑌰\ul{𑌨𑍁}𑌸𑌞𑍍𑌚॑𑌰𑍇𑌮। 
 𑌨𑌾𑌕॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍃}𑌷𑍍𑌠\ul{𑌮}𑌭𑌿 \ul{𑌸𑌂}𑌵𑌸𑌾॑\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑍈𑌷𑍍𑌣॑𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕 \ul{𑌇}𑌹 𑌮𑌾॑𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥16॥
\anuvakamend%[𑌪𑌰॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍍𑌯\ul{𑌶𑍋} 𑌗𑍁𑌹𑌾॑\ul{𑌸𑍁} 𑌮𑌮॑ 𑌸𑍁𑌵𑌰𑍍𑌣\ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿 𑌶𑌤\ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁𑌨𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌃॑ 𑌪𑍁𑌨𑌰𑌜𑌾𑌯\ul{𑌤} 𑌸𑍁\ul{𑌵𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑ \ul{𑌸}𑌧\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿॑ 𑌚]

\dnsub{𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃𑌤𑌿𑌹𑍋𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}

𑌭𑍂𑌰𑌨𑍍𑌨॑\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌭𑍁𑌵𑍋𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂॑ \ul{𑌵𑌾}𑌯\ul{𑌵𑍇}𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑌨𑍍𑌨॑𑌮𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯॑ \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑌨𑍍𑌨𑌂॑ \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮॑𑌸𑍇 \ul{𑌦𑌿}𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮𑍋𑌮𑍍॥17॥
\anuvakamend

𑌭𑍂\ul{𑌰}𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌭𑍁𑌵𑍋॑ \ul{𑌵𑌾}𑌯\ul{𑌵𑍇}𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍁𑌵॑𑌰𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯॑ \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵॑\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮॑𑌸𑍇 \ul{𑌦𑌿}𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌓𑌮𑍍॥18॥
\anuvakamend

𑌭𑍂\ul{𑌰}𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌚 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌚॑ 𑌮\ul{𑌹}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌭𑍁𑌵𑍋॑ \ul{𑌵𑌾}𑌯𑌵𑍇॑ \ul{𑌚𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯 𑌚 𑌮\ul{𑌹}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌸𑍁𑌵॑𑌰𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍇 𑌚॑ 𑌮\ul{𑌹}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵॑\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮॑𑌸𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌦𑌿}𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮\ul{𑌹}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌮\ul{𑌹}𑌰𑍋𑌮𑍍॥19॥ 
%6.5.0
\anuvakamend

\dnsub{𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌤𑍍𑌯𑌰𑍍𑌥𑌹𑍋𑌮𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
%6.5.1
𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌨𑍋 𑌅𑌗𑍍𑌨 𑌏𑌨॑𑌸𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾। 
𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇𑌦॑𑌸𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾। 
𑌯𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌵𑌿𑌭𑌾𑌵॑𑌸𑍋 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌶𑌤𑌕𑍍𑌰॑𑌤𑍋 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾॥20॥
%6.6.0
\anuvakamend

\ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿 𑌨𑍋॑ 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌏𑌕॑𑌯𑌾। 
\ul{𑌪𑌾}𑌹𑍍𑌯𑍁॑𑌤 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌤𑍀𑌯॑𑌯𑌾। 
\ul{𑌪𑌾}𑌹𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌜𑌂॑ \ul{𑌤𑍃}𑌤𑍀𑌯॑𑌯𑌾। 
\ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿 \ul{𑌗𑍀}𑌰𑍍𑌭𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌤}𑌸𑍃𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌵\ul{𑌸𑍋} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥21॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌵𑍇𑌦𑌵𑌿𑌸𑍍𑌮𑌰𑌣𑌾𑌯 𑌜𑌪𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
𑌯𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦॑𑌸𑌾𑌮𑍃\ul{𑌷}𑌭𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂॑\ul{𑌪}𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋᳚\ul{𑌭𑍍𑌯}𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾\dng{ꣴ}॑𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌵𑌿}𑌵𑍇𑌶॑। 
𑌸𑌤𑌾\dng{ꣳ} 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍋𑌵𑌾𑌚𑍋॑𑌪\ul{𑌨𑌿}𑌷𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳚ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠 𑌇॑\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾\ul{𑌯} 𑌋𑌷𑌿॑\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌶𑍍𑌛\ul{𑌨𑍍𑌦} 𑌓𑌮𑍍॥22॥
%6.7.0
\anuvakamend


%6.7.1
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑍇 \ul{𑌧𑌾}𑌰𑌣𑌂॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑌿॑𑌰𑌾𑌕𑌰𑌣𑌂 \ul{𑌧𑌾}𑌰𑌯𑌿॑𑌤𑌾 𑌭𑍂𑌯𑌾\ul{𑌸𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌣॑𑌯𑍋𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌂 𑌮𑌾 𑌚𑍍𑌯𑍋᳚\ul{𑌢𑍍𑌵𑌂} 𑌮\ul{𑌮𑌾}𑌮𑍁\ul{𑌷𑍍𑌯} 𑌓𑌮𑍍॥23॥
%6.8.0
\anuvakamend

\dnsub{𑌤𑌪𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑌂𑌸𑌾}
%6.8.1
\ul{𑌋}𑌤𑌂 𑌤𑌪𑌃॑ \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌤𑌪𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌂 𑌤𑌪𑌃॑ \ul{𑌶𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌤\ul{𑌪𑍋} 𑌦\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌪𑌃} 𑌶\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌪𑍋} 𑌦𑌾\ul{𑌨𑌂} 𑌤\ul{𑌪𑍋} 𑌯\ul{𑌜𑍍𑌞𑌂} 𑌤\ul{𑌪𑍋} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮𑍈}𑌤𑌦𑍁𑌪𑌾᳚\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌤𑌤𑍍𑌤𑌪𑌃॑॥24॥
\anuvakamend


\dnsub{𑌵𑌿𑌹𑌿𑌤𑌾𑌚𑌰𑌣𑌪𑍍𑌰𑌶𑌂𑌸𑌾 𑌨𑌿𑌷𑌿𑌦𑍍𑌧𑌾𑌚𑌰𑌣𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑌾 𑌚}
𑌯𑌥𑌾॑ \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌸}𑌮𑍍𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪𑌿॑𑌤𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍂}𑌰𑌾\ul{𑌦𑍍𑌗}𑌨𑍍𑌧𑍋 𑌵𑌾᳚\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵𑌂 𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌕}𑌰𑍍𑌮𑌣𑍋॑ \ul{𑌦𑍂}𑌰𑌾\ul{𑌦𑍍𑌗}𑌨𑍍𑌧𑍋 𑌵𑌾॑\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌥𑌾॑𑌽𑌸𑌿\ul{𑌧𑌾}𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌕}𑌰𑍍𑌤𑍇𑌽𑌵॑𑌹𑌿𑌤𑌾𑌮\ul{𑌵}𑌕𑍍𑌰𑌾\ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌦𑍍𑌯𑍁\ul{𑌵𑍇} 𑌯𑍁\ul{𑌵𑍇} 𑌹 𑌵𑌾॑ \ul{𑌵𑌿}𑌹𑍍𑌵𑌯𑌿॑𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌕}𑌰𑍍𑌤𑌂 𑌪॑𑌤𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}𑌮𑍀\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵\ul{𑌮}𑌨𑍃𑌤𑌾॑\ul{𑌦𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂॑ \ul{𑌜𑍁}𑌗𑍁𑌫𑍍𑌸𑍇᳚𑌤𑍍॥25॥
\anuvakamend


\dnsub{𑌦𑌹𑌰𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾}
\ul{𑌅}𑌣𑍋𑌰𑌣𑍀॑𑌯𑌾𑌨𑍍𑌮\ul{𑌹}𑌤𑍋 𑌮𑌹𑍀॑𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌗𑍁𑌹𑌾॑\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌿𑌹𑌿॑𑌤𑍋𑌽𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌜}𑌨𑍍𑌤𑍋𑌃। 
𑌤𑌮॑𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌂 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑌿 𑌵𑍀𑌤\ul{𑌶𑍋}𑌕𑍋 \ul{𑌧𑌾}𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌸𑌾𑌦𑌾᳚𑌨𑍍𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾𑌨॑\-𑌮𑍀𑌶𑌮𑍍। 
\ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌭𑌵॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌾𑌰𑍍𑌚𑌿𑌷𑌃॑ \ul{𑌸}𑌮𑌿𑌧𑌃॑ \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}𑌹𑍍𑌵𑌾𑌃। 
\ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌇}𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾 𑌯𑍇\ul{𑌷𑍁} 𑌚𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾 \ul{𑌗𑍁}𑌹𑌾𑌶॑\ul{𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌿𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌸॑𑌪𑍍𑌤। 
𑌅𑌤𑌃॑ 𑌸\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌗𑌿}𑌰𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧॑\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌰𑍂𑌪𑌾𑌃। 
𑌅𑌤॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌓𑌷॑𑌧\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑌸𑌾᳚\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌯𑍇𑌨𑍈॑𑌷 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌸𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤\ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
\ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌪\ul{𑌦}𑌵𑍀𑌃 𑌕॑\ul{𑌵𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍃\ul{𑌷𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌾𑌂 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌷𑍋 \ul{𑌮𑍃}𑌗𑌾𑌣𑌾᳚𑌮𑍍। 
\ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}𑌨𑍋 𑌗𑍃𑌧𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌣𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌨𑌾॑\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑍋𑌮𑌃॑ \ul{𑌪}𑌵𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌮𑌤𑍍𑌯𑍇॑\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑍇𑌭\sn{}। 
\ul{𑌅}𑌜𑌾𑌮𑍇\ul{𑌕𑌾𑌂} 𑌲𑍋𑌹𑌿॑𑌤𑌶𑍁𑌕𑍍𑌲\ul{𑌕𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌬}𑌹𑍍𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌜}𑌨𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌰𑍂॑𑌪𑌾𑌮𑍍। 
\ul{𑌅}𑌜𑍋 𑌹𑍍𑌯𑍇𑌕𑍋॑ \ul{𑌜𑍁}𑌷𑌮𑌾॑𑌣𑍋𑌽\ul{𑌨𑍁}𑌶𑍇\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌹𑌾᳚𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍁}𑌕𑍍𑌤𑌭𑍋॑\ul{𑌗𑌾}𑌮𑌜𑍋᳚𑌽𑌨𑍍𑌯𑌃॥26॥

%6.10.2
\ul{𑌹}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌃 𑌶𑍁॑\ul{𑌚𑌿}𑌷𑌦𑍍𑌵𑌸𑍁॑𑌰𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌸𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾॑ 𑌵𑍇\ul{𑌦𑌿}𑌷𑌦𑌤𑌿॑𑌥𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁𑌰𑍋\ul{𑌣}𑌸𑌤𑍍। 
\ul{𑌨𑍃}𑌷𑌦𑍍𑌵॑\ul{𑌰}𑌸𑌦𑍃॑\ul{𑌤}𑌸𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑍋॑\ul{𑌮}𑌸\ul{𑌦}𑌬𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌗𑍋}𑌜𑌾 𑌋॑\ul{𑌤}𑌜𑌾 𑌅॑\ul{𑌦𑍍𑌰𑌿}𑌜𑌾 \ul{𑌋}𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}𑌹𑌤𑍍। 
\ul{𑌘𑍃}𑌤𑌂 𑌮𑌿॑𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌿𑌰𑍇 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿॑\ul{𑌰𑍍𑌘𑍃}𑌤𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑍋 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌮𑍁॑𑌵\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌮॑। 
\ul{𑌅}\ul{𑌨𑍁}\ul{𑌷𑍍𑌵}𑌧𑌮𑌾𑌵॑𑌹 \ul{𑌮𑌾}𑌦𑌯॑\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑𑌕𑍃𑌤𑌂 𑌵𑍃𑌷𑌭 𑌵𑌕𑍍𑌷𑌿 \ul{𑌹}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। 
\ul{𑌸}\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌦𑍂}𑌰𑍍𑌮𑌿𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁॑\ul{𑌮𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌉𑌦𑌾॑𑌰𑌦𑍁\ul{𑌪𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍁\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌮॑𑌮𑍃\ul{𑌤}𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾॑𑌨𑌟𑍍। 
\ul{𑌘𑍃}𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾\ul{𑌮} 𑌗𑍁\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌦𑌸𑍍𑌤𑌿॑ \ul{𑌜𑌿}𑌹𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾॑\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃॑। 
\ul{𑌵}𑌯𑌂 𑌨𑌾\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰𑌬𑍍𑌰॑𑌵𑌾𑌮𑌾 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑍇\ul{𑌨𑌾}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌧𑌾॑𑌰𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌮𑍋॑𑌭𑌿𑌃। 
𑌉𑌪॑ \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌶𑍃॑𑌣𑌵\ul{𑌚𑍍𑌛}𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾॑\ul{𑌨𑌂} 𑌚𑌤𑍁𑌃॑ 𑌶𑍃𑌙𑍍𑌗𑍋𑌽𑌵𑌮𑍀\ul{𑌦𑍍𑌗𑍗}𑌰 \ul{𑌏}𑌤𑌤𑍍। 
\ul{𑌚}𑌤𑍍𑌵𑌾\ul{𑌰𑌿} 𑌶𑍃\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋॑ 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\ul{𑌦𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌶𑍀}𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍇 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌸𑍋 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌯। 
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌧𑌾॑ \ul{𑌬}𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌵𑍃॑\ul{𑌷}𑌭𑍋 𑌰𑍋॑𑌰𑌵𑍀𑌤𑌿 \ul{𑌮}𑌹𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍋 𑌮\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌆𑌵𑌿॑𑌵𑍇𑌶॥27॥

𑌤𑍍𑌰𑌿𑌧𑌾॑ \ul{𑌹𑌿}𑌤𑌂 \ul{𑌪}𑌣𑌿𑌭𑌿॑\ul{𑌰𑍍𑌗𑍁}𑌹𑍍𑌯𑌮𑌾॑\ul{𑌨𑌂} 𑌗𑌵𑌿॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍋॑ \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌮𑌨𑍍𑌵॑𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍। 
𑌇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌏\ul{𑌕}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯} 𑌏𑌕𑌂॑ 𑌜𑌜𑌾𑌨 \ul{𑌵𑍇}𑌨𑌾𑌦𑍇𑌕\dng{ꣴ}॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧\ul{𑌯𑌾} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟॑𑌤𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃। 
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥}𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}𑌧𑌿𑌯𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌮}𑌹𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌿𑌃॑। 
\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌰}\ul{𑌣𑍍𑌯}\ul{𑌗}𑌰𑍍𑌭𑌂 𑌪॑𑌶𑍍𑌯\ul{𑌤} 𑌜𑌾𑌯॑𑌮𑌾\ul{𑌨}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸 𑌨𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌃 \ul{𑌶𑍁}𑌭\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍍𑌮𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌸𑌂𑌯𑍁॑𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁। 
𑌯\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌪\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌾𑌪॑\ul{𑌰}𑌮\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌿\ul{𑌞𑍍𑌚𑌿}𑌦𑍍𑌯\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌣𑍀॑\ul{𑌯𑍋} 𑌨 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳚𑌽\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌶𑍍𑌚𑌿॑𑌤𑍍। 
\ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷 𑌇॑𑌵 𑌸𑍍𑌤𑌬𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿 𑌤𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌤𑍍𑌯𑍇\ul{𑌕}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌨𑍇}𑌦𑌂 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑍇\ul{𑌣} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍᳚। 
𑌨 𑌕𑌰𑍍𑌮॑𑌣𑌾 𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜\ul{𑌯𑌾} 𑌧𑌨𑍇॑\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌯𑌾𑌗𑍇॑𑌨𑍈𑌕𑍇 𑌅𑌮𑍃\ul{𑌤}𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾॑\ul{𑌨}𑌶𑍁𑌃। 
𑌪𑌰𑍇॑\ul{𑌣} 𑌨𑌾\ul{𑌕𑌂} 𑌨𑌿𑌹𑌿॑\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑍁𑌹𑌾॑𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜॑\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌦𑍍𑌯𑌤॑𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑌨𑍍𑌤𑌿॑। 
\ul{𑌵𑍇}\ul{𑌦𑌾}\ul{𑌨𑍍𑌤}\ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨}𑌸𑍁𑌨𑌿॑𑌶𑍍𑌚𑌿\ul{𑌤𑌾}𑌰𑍍𑌥𑌾𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌸\ul{𑌯𑍋}𑌗𑌾𑌦𑍍𑌯𑌤॑𑌯𑌃 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧}𑌸𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌃᳚। 
𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮\ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇 \ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌰𑌾᳚𑌨𑍍𑌤𑌕𑌾\ul{𑌲𑍇} 𑌪𑌰𑌾॑𑌮𑍃\ul{𑌤𑌾}𑌤𑍍𑌪𑌰𑌿॑𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳚। 
\ul{𑌦}\ul{𑌹𑍍𑌰𑌂} \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌪𑌾}𑌪𑌂 \ul{𑌪}𑌰𑌮𑍇᳚𑌶𑍍𑌮𑌭𑍂\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁॑𑌣𑍍𑌡\ul{𑌰𑍀}𑌕𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌮॑𑌧𑍍𑌯\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}}𑌸𑍍𑌥𑌮𑍍। 
\ul{𑌤}\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\ul{𑌪𑌿} \ul{𑌦}𑌹𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌗}𑌗𑌨𑌂॑ 𑌵𑌿𑌶𑍋\ul{𑌕}𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍 𑌯\ul{𑌦}𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌤𑌦𑍁𑌪𑌾॑𑌸𑌿\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌯𑍋 𑌵𑍇𑌦𑌾𑌦𑍗 𑌸𑍍𑌵॑𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋} \ul{𑌵𑍇}𑌦𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇॑ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿॑𑌤𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌕𑍃𑌤𑌿॑𑌲𑍀\ul{𑌨}\ul{𑌸𑍍𑌯} \ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌃॑ 𑌸 \ul{𑌮}𑌹𑍇𑌶𑍍𑌵॑𑌰𑌃॥28॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌨𑌾𑌰𑌾𑌯𑌣𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
\ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌶𑍀\sr{}𑌷𑌂 \ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵𑌂} \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌕𑍍𑌷𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌶॑𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑌮𑍍। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ \ul{𑌨𑌾}𑌰𑌾𑌯॑𑌣𑌂 \ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵}\ul{𑌮}𑌕𑍍𑌷𑌰𑌂॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑌂 \ul{𑌪}𑌦𑌮𑍍। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰॑𑌮𑌾\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌾॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣\dng{ꣳ} 𑌹॑𑌰𑌿𑌮𑍍। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍇𑌦𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷}𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌮𑍁𑌪॑𑌜𑍀𑌵𑌤𑌿। 
𑌪\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌤𑍍𑌮𑍇𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌰}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌶𑌾𑌶𑍍𑌵॑𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌮॑𑌚𑍍𑌯𑍁𑌤𑌮𑍍। 
\ul{𑌨𑌾}𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌂 𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇}\ul{𑌯𑌂} \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑌂 \ul{𑌪}𑌰𑌾𑌯॑𑌣𑌮𑍍। 
\ul{𑌨𑌾}𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌪॑𑌰𑍋 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍋}\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌨𑌾॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌃 𑌪॑𑌰𑌃। 
\ul{𑌨𑌾}𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣 𑌪॑𑌰𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮} \ul{𑌤}𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌾॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌃 𑌪॑𑌰𑌃। 
\ul{𑌨𑌾}𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌪॑𑌰𑍋 \ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌤𑌾} \ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌨𑌂 𑌨𑌾॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌃 𑌪॑𑌰𑌃। 
𑌯𑌚𑍍𑌚॑ \ul{𑌕𑌿}𑌞𑍍𑌚𑌿𑌜𑍍𑌜॑𑌗\ul{𑌥𑍍𑌸}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} \ul{𑌦𑍃}𑌶𑍍𑌯𑌤𑍇᳚ 𑌶𑍍𑌰𑍂\ul{𑌯}𑌤𑍇𑌽𑌪𑌿॑ 𑌵𑌾॥ 
𑌅𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌰𑍍𑌬}𑌹𑌿𑌶𑍍𑌚॑ 𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌪𑍍𑌯 𑌨𑌾॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌿॑𑌤𑌃॥29॥

𑌅𑌨॑\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌮𑌵𑍍𑌯॑𑌯𑌂 \ul{𑌕}𑌵𑌿\dng{ꣳ} 𑌸॑\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍇𑌽𑌨𑍍𑌤𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌶॑𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑌮𑍍। 
\ul{𑌪}\ul{𑌦𑍍𑌮}\ul{𑌕𑍋}𑌶 𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑍀\ul{𑌕𑌾}\ul{𑌶}\ul{\dng{ꣳ}} \ul{𑌹𑍃}𑌦𑌯𑌂॑ 𑌚𑌾\ul{𑌪𑍍𑌯}𑌧𑍋𑌮𑍁॑𑌖𑌮𑍍। 
𑌅𑌧𑍋॑ \ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿॑𑌤\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} \ul{𑌨𑌾}𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁॑𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌜𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌲}\ul{𑌮𑌾}𑌲𑌾𑌕𑍁॑𑌲𑌂 \ul{𑌭𑌾}\ul{𑌤𑍀} \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌽𑌽𑌯\ul{𑌤}𑌨𑌂 𑌮॑𑌹𑌤𑍍। 
𑌸𑌨𑍍𑌤॑𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌶𑌿}𑌲𑌾𑌭𑌿॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌲𑌮𑍍𑌬॑𑌤𑍍𑌯𑌾𑌕𑍋\ul{𑌶}𑌸𑌨𑍍𑌨𑌿॑𑌭𑌮𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇॑ 𑌸𑍁\ul{𑌷𑌿}𑌰\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍂}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳚\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨॑\-𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌚𑌿॑\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋॑𑌮𑍁𑌖𑌃। 
𑌸𑍋𑌽𑌗𑍍𑌰॑\ul{𑌭𑍁}𑌗𑍍𑌵𑌿𑌭॑𑌜\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌹𑌾॑𑌰𑌮\ul{𑌜}𑌰𑌃 \ul{𑌕}𑌵𑌿𑌃। 
\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌰𑍍𑌯}\ul{𑌗𑍂}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮॑𑌧𑌃 \ul{𑌶𑌾}\ul{𑌯𑍀} \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌯॑𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤॑𑌤𑌾। 
\ul{𑌸}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}𑌪𑌯॑𑌤𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌹𑌮𑌾𑌪𑌾॑𑌦\-𑌤\ul{𑌲}\-𑌮𑌸𑍍𑌤॑𑌕𑌃। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿॑𑌶𑌿𑌖𑌾 \ul{𑌅}𑌣𑍀𑌯𑍋᳚𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯}𑌵𑌸𑍍𑌥𑌿॑𑌤𑌃। 
\ul{𑌨𑍀}𑌲𑌤𑍋॑𑌯𑌦॑\-𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑍁𑌲𑍍𑌲𑍇॑𑌖𑍇\ul{𑌵} 𑌭𑌾𑌸𑍍𑌵॑𑌰𑌾। 
\ul{𑌨𑍀}𑌵𑌾\ul{𑌰}𑌶𑍂𑌕॑𑌵\ul{𑌤𑍍𑌤}\ul{𑌨𑍍𑌵𑍀} \ul{𑌪𑍀}𑌤𑌾 𑌭𑌾᳚𑌸𑍍𑌵\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌣𑍂𑌪॑𑌮𑌾। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃᳚ 𑌶𑌿\ul{𑌖𑌾}𑌯𑌾 𑌮॑𑌧𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌪}𑌰𑌮𑌾᳚𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯}𑌵𑌸𑍍𑌥𑌿॑𑌤𑌃। 
𑌸 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸 𑌶𑌿\ul{𑌵𑌃} 𑌸 𑌹\ul{𑌰𑌿𑌃} 𑌸𑍇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑍋𑌽𑌕𑍍𑌷॑𑌰𑌃 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌰𑌾𑌟𑍍॥30॥
\anuvakamend[\ul{𑌨𑌾}\ul{𑌰𑌾}\ul{𑌯}𑌣𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌿॑𑌤𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌯}𑌵𑌸𑍍𑌥𑌿॑𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿॑ 𑌚]

\dnsub{𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌮𑌣𑍍𑌡𑌲𑍇 𑌪𑌰𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍋𑌪𑌾𑌸𑌨𑌮𑍍}
\ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌨𑍍𑌮}𑌣𑍍𑌡\ul{𑌲𑌂} 𑌤𑌪॑\ul{𑌤𑌿} 𑌤\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌤𑌾 𑌋\ul{𑌚}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌦𑍃}𑌚𑌾 𑌮॑𑌣𑍍𑌡\ul{𑌲}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸 \ul{𑌋}𑌚𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍋𑌽\ul{𑌥} 𑌯 \ul{𑌏}𑌷 \ul{𑌏}𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌮}𑌣𑍍𑌡\ul{𑌲𑍇}𑌽𑌰𑍍𑌚𑌿\ul{𑌰𑍍𑌦𑍀}𑌪𑍍𑌯\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌾𑌮𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌸 \ul{𑌸𑌾}𑌮𑍍𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌮}𑌣𑍍𑌡\ul{𑌲}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸 \ul{𑌸𑌾}𑌮𑍍𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍋𑌽\ul{𑌥} 𑌯 \ul{𑌏}𑌷 \ul{𑌏}𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌮}𑌣𑍍𑌡\ul{𑌲𑍇}𑌽𑌰𑍍𑌚𑌿\ul{𑌷𑌿} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷}𑌸𑍍𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑌜𑍂\dng{ꣳ}॑\ul{𑌷𑌿} 𑌸 𑌯𑌜𑍁॑𑌷𑌾 𑌮𑌣𑍍𑌡\ul{𑌲}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸 𑌯𑌜𑍁॑𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌃 𑌸𑍈𑌷𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌰}𑌯𑍍𑌯𑍇𑌵॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌤॑𑌪\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}𑌷𑍋᳚𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌹𑌿॑\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌮\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃॥31॥
%6.14.0
\anuvakamend


\dnsub{𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌕𑌤𑍍𑌵𑌪𑍍𑌰𑌦𑌰𑍍𑌶𑌨𑌮𑍍}
\ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌵𑍈 𑌤𑍇\ul{𑌜} 𑌓\ul{𑌜𑍋} 𑌬\ul{𑌲𑌂} 𑌯\ul{𑌶}𑌶𑍍𑌚\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰॑\ul{𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌮𑌨𑍋॑ \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌮𑌨𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌰𑌾॑\ul{𑌕𑌾}𑌶𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 𑌲𑍋॑𑌕\ul{𑌪𑌾}𑌲𑌃 𑌕𑌃 𑌕𑌿𑌂 𑌕𑌂 𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌮𑌨𑍍𑌨॑\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍋॑ \ul{𑌜𑍀}𑌵𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌃॑ 𑌕\ul{𑌤}𑌮𑌃 𑌸𑍍𑌵॑\ul{𑌯}𑌮𑍍𑌭𑍁 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮𑍈}𑌤𑌦𑌮𑍃॑𑌤 \ul{𑌏}𑌷 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷 \ul{𑌏}𑌷 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁॑𑌜𑍍𑌯\dng{ꣳ} 𑌸\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌤𑌾॑𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌤𑌾𑌸𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌾𑌯𑍁॑𑌜𑍍𑌯\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑌾}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌟𑌿𑌤𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌮𑌾𑌨\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌤𑌾॑𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋\ul{𑌤𑌿} 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦𑍇᳚𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌪}𑌨𑌿𑌷𑌤𑍍॥32॥
%6.15.0
\anuvakamend

\dnsub{𑌶𑌿𑌵𑍋𑌪𑌾𑌸𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
𑌨𑌿𑌧॑𑌨𑌪𑌤\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌨𑌿𑌧॑𑌨𑌪𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌸𑍁𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌸𑍁𑌵𑌰𑍍𑌣𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌦𑌿𑌵𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌦𑌿𑌵𑍍𑌯𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌭𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌭𑌵𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌶𑌰𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌶𑌰𑍍𑌵𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌶𑌿𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌶𑌿𑌵𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌜𑍍𑌵𑌲𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌜𑍍𑌵𑌲𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌆𑌤𑍍𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌆𑌤𑍍𑌮𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌪𑌰𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌪𑌰𑌮𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌏𑌤𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌸𑍍𑌯॑ 𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯}\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗\dng{ꣴ}॑ 𑌸𑍍𑌥𑌾\ul{𑌪}\ul{𑌯}\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌣𑌿𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌪\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥33॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌪𑌶𑍍𑌚𑌿𑌮𑌵𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰-𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌪𑌾𑌦𑌕-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
\ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰॑𑌪\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿} \ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑍈 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 
\ul{𑌭}𑌵𑍇 𑌭॑\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌾𑌤𑌿॑ 𑌭𑌵𑍇 𑌭𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 
\ul{𑌭}𑌵𑍋𑌦𑍍𑌭॑𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥34॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰𑌵𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰-𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌪𑌾𑌦𑌕-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋᳚ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌾𑌲𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲॑𑌪𑍍𑌰𑌮𑌥𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂𑌤𑌦𑌮𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮}𑌨𑍋𑌨𑍍𑌮॑𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥35॥\anuvakamend

\dnsub{𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌵𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰-𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌪𑌾𑌦𑌕-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
\ul{𑌅}𑌘𑍋𑌰𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\ul{𑌥} 𑌘𑍋𑌰𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌘𑍋\ul{𑌰}𑌘𑍋𑌰॑𑌤𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌶𑌰𑍍𑌵𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌰𑍂॑𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥36॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗𑍍𑌵𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰-𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌪𑌾𑌦𑌕-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍॥37॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌵𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰-𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌪𑌾𑌦𑌕-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
𑌈𑌶𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌵𑌿\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍀𑌶𑍍𑌵𑌰𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂\ul{𑌤𑌾}\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍋\-𑌽𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑍇॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌸𑌦𑌾\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋𑌮𑍍॥38॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌨𑌮𑌸𑍍𑌕𑌾𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
𑌨𑌮𑍋 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌬𑌾𑌹𑌵𑍇 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾𑌯 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌰𑍂𑌪𑌾𑌯 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌪𑌤𑌯𑍇\-𑌽𑌮𑍍𑌬𑌿𑌕𑌾𑌪𑌤𑌯 𑌉𑌮𑌾𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌪𑌶𑍁𑌪𑌤𑌯𑍇॑ 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॥39॥
\anuvakamend

\ul{𑌋}𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪॑𑌰𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮} \ul{𑌪𑍁}𑌰𑍁𑌷𑌂॑ 𑌕𑍃\ul{𑌷𑍍𑌣}𑌪𑌿𑌙𑍍𑌗॑𑌲𑌮𑍍। 
\ul{𑌊}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌰𑍇॑𑌤𑌂 𑌵𑌿॑𑌰𑍂\ul{𑌪𑌾}\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂॑𑌪𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑍈 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑॥40॥
\anuvakamend

𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 
𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌸\ul{𑌨𑍍𑌮}𑌹𑍋 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌂 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌂 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌬॑\ul{𑌹𑍁}𑌧𑌾 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌂 𑌜𑌾𑌯॑𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌤𑍍। 
𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥41॥
\anuvakamend


%6.17.1
𑌕\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇॑𑌤𑌸𑍇 \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟॑𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌤𑌵𑍍𑌯॑𑌸𑍇। 
\ul{𑌵𑍋} 𑌚𑍇\ul{𑌮} 𑌶𑌨𑍍𑌤॑𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑍃}𑌦𑍇। 
𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥42॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌹𑌵𑌣𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌉𑌪𑌯𑍁𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌵𑍃𑌕𑍍𑌷𑌵𑌿𑌶𑍇𑌷𑌸𑍍𑌯𑌾𑌭𑌿𑌧𑌾𑌨𑌮𑍍}
%6.19.1
𑌯\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍈𑌕॑𑌙𑍍𑌕𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑌿𑌹𑍋\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌹𑌵॑𑌣𑍀 𑌭𑌵\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁॑𑌤𑌯\-𑌸𑍍𑌤𑌿\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\ul{𑌥𑍋} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑍍𑌯𑍈॥43॥
\anuvakamend


%6.20.1
\ul{𑌕𑍃}\ul{𑌣𑍁}𑌷𑍍𑌵 𑌪𑌾\ul{𑌜} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑॥44॥
%6.21.0
\anuvakamend

\dnsub{𑌭𑍂𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾𑌕𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
%6.21.1
𑌅𑌦𑌿॑𑌤𑌿\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌗॑\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌮॑\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃᳚ \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑍋𑌽𑌸𑍁॑\ul{𑌰𑌾}𑌸𑍍𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌰𑍍𑌵\ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌾 \ul{𑌮𑍇}𑌦𑌿𑌨𑍀॑ 𑌮\ul{𑌹}𑌤𑌾 \ul{𑌮}𑌹𑍀 𑌸𑌾॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌗𑌾॑\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌜𑌗॑\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}𑌰𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌪𑍃}𑌥𑍍𑌵𑍀 𑌬॑\ul{𑌹𑍁}𑌲𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾 𑌕॑\ul{𑌤}𑌮𑌾 𑌕𑌾 𑌯𑌾 𑌸𑌾 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌮𑍃𑌤𑍇𑌤𑌿॑ 𑌵\ul{𑌸𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌃॥45॥
%6.22.0
\anuvakamend

\dnsub{𑌸𑌰𑍍𑌵𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌆𑌪𑌃}
%6.22.1
𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}𑌦\dng{ꣳ} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌪𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃॑ \ul{𑌪}𑌶\ul{𑌵} 𑌆𑌪𑍋𑌽\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮𑌾𑌪𑍋𑌽𑌮𑍃॑\ul{𑌤}𑌮𑌾𑌪𑌃॑ \ul{𑌸}𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑌾𑌪𑍋॑ \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾𑌡𑌾𑌪𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌰𑌾𑌡𑌾\ul{𑌪}𑌶𑍍𑌛\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\ul{\dng{ꣴ}}𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌪𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑍀}\ul{\dng{ꣴ}}𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌪𑍋} 𑌯\ul{𑌜𑍂}\ul{\dng{ꣴ}}𑌷𑍍𑌯𑌾𑌪𑌃॑ \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾\ul{𑌪𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵\ul{𑌤𑌾} 𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑌾\ul{𑌪} 𑌓𑌮𑍍॥46॥
%6.23.0
\anuvakamend

\dnsub{𑌸𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌵𑌨𑍍𑌦𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
%6.23.1
𑌆𑌪𑌃॑ 𑌪𑍁𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌪𑍂}𑌤𑌾 𑌪𑍁॑𑌨𑌾\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑍁}𑌨\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣}𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌪𑍂}𑌤𑌾 𑌪𑍁॑𑌨𑌾\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 
𑌯𑌦𑍁𑌚𑍍𑌛𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌮𑌭𑍋᳚\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌦𑍁}𑌶𑍍𑌚𑌰𑌿॑\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌮॑। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂॑ 𑌪𑍁𑌨\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑌾𑌪𑍋॑𑌽\ul{𑌸}𑌤𑌾𑌂 𑌚॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌗𑍍𑌰\ul{𑌹}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥47॥
%6.24.0
\anuvakamend


%6.24.1
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌾 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪𑌤𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁॑𑌕𑍃\ul{𑌤𑍇}𑌭𑍍𑌯𑌃। 
𑌪𑌾𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ 𑌰\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌯𑌦𑌹𑍍𑌨𑌾 𑌪𑌾𑌪॑𑌮\ul{𑌕𑌾}𑌰𑌿𑌷𑌮𑍍। 
𑌮𑌨𑌸𑌾 𑌵𑌾𑌚𑌾॑ 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। 
𑌪𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌦𑌰𑍇॑𑌣 \ul{𑌶𑌿}𑌶𑍍𑌞𑌾। 
𑌅\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌤𑌦॑𑌵\ul{𑌲𑍁}𑌮𑍍𑌪𑌤𑍁। 
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚॑ 𑌦𑍁\ul{𑌰𑌿}𑌤𑌂 𑌮𑌯𑌿॑। 
𑌇𑌦𑌮𑌹𑌂 𑌮𑌾𑌮𑌮𑍃॑𑌤\ul{𑌯𑍋}𑌨𑍗। 
𑌸𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌷𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋॑𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾॥48॥
%6.25.0
\anuvakamend


%6.25.1
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌾 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪𑌤𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁॑𑌕𑍃\ul{𑌤𑍇}𑌭𑍍𑌯𑌃। 
𑌪𑌾𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ 𑌰\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌯𑌦𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌪𑌾𑌪॑𑌮\ul{𑌕𑌾}𑌰𑌿𑌷𑌮𑍍। 
𑌮𑌨𑌸𑌾 𑌵𑌾𑌚𑌾॑ 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। 
𑌪𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌦𑌰𑍇॑𑌣 \ul{𑌶𑌿}𑌶𑍍𑌞𑌾। 
𑌰𑌾\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌸𑍍𑌤𑌦॑𑌵\ul{𑌲𑍁}𑌮𑍍𑌪𑌤𑍁। 
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚॑ 𑌦𑍁\ul{𑌰𑌿}𑌤𑌂 𑌮𑌯𑌿॑। 
𑌇𑌦𑌮𑌹𑌂 𑌮𑌾𑌮𑌮𑍃॑𑌤\ul{𑌯𑍋}𑌨𑍗। 
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌷𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋॑𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾॥49॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌪𑍍𑌰𑌣𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌋𑌷𑍍𑌯𑌾𑌦𑌿𑌵𑌿𑌵𑌰𑌣𑌮𑍍}
𑌓𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕𑌾𑌕𑍍𑌷॑𑌰𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮। 
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ 𑌇\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌮𑍍। 
𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌂 𑌪𑌰𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌂॑ 𑌸\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍। 
𑌸𑌾𑌯𑍁𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌵𑌿॑𑌨𑌿\ul{𑌯𑍋}𑌗𑌮𑍍॥50॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾𑌹𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
%6.26.1
𑌆𑌯𑌾॑\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌰॑𑌦𑌾 \ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵𑍀} \ul{𑌅}𑌕𑍍𑌷𑌰𑌂॑ 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿॑𑌤𑌮𑍍। 
\ul{𑌗𑌾}\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂᳚ 𑌛𑌨𑍍𑌦॑𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑍇𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮 \ul{𑌜𑍁}𑌷𑌸𑍍𑌵॑ 𑌮𑍇। 
𑌯𑌦𑌹𑍍𑌨𑌾᳚𑌤𑍍𑌕𑍁𑌰𑍁॑𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌾}\ul{𑌪𑌂} 𑌤𑌦𑌹𑍍𑌨𑌾᳚𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 
𑌯𑌦𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾᳚𑌤𑍍𑌕𑍁𑌰𑍁॑𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌾}\ul{𑌪𑌂} 𑌤𑌦𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾᳚𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯॑𑌤𑍇। 
𑌸𑌰𑍍𑌵॑ \ul{𑌵}𑌰𑍍𑌣𑍇 𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵𑌿} \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌵𑌿॑𑌦𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌸}𑌰𑌸𑍍𑌵॑𑌤𑌿॥51॥ 
\anuvakamend

𑌓𑌜𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌹𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑌲॑𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑍋॑𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌧𑌾\ul{𑌮} 𑌨𑌾𑌮𑌾॑\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁𑌰𑌭𑌿𑌭𑍂𑌰𑍋𑌂 𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮𑌾𑌵𑌾॑𑌹\ul{𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑌾𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮𑌾𑌵𑌾॑𑌹\ul{𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌮𑌾𑌵𑌾॑𑌹\-\ul{𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌋𑌷𑍀𑌨𑌾𑌵𑌾॑𑌹\ul{𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑌾𑌵𑌾॑𑌹\ul{𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿} 𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰 𑌋𑌷𑌿𑌃 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌾 𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑍁𑌖𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌶𑌿𑌰𑍋 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃𑌦𑌯\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌶𑌿𑌖𑌾 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌪𑌾𑌨𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍋𑌦𑌾𑌨𑌸𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌸𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾 𑌶𑍍𑌵𑍇𑌤𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾 𑌸𑌾𑌙𑍍𑌖𑍍𑌯𑌾𑌯𑌨𑌸𑌗𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌪𑌦𑌾॑ 𑌷\ul{𑌟𑍍𑌕𑍁}\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌶𑍀𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍋𑌪𑌨𑌯𑌨𑍇 𑌵𑌿॑𑌨𑌿\ul{𑌯𑍋}\ul{𑌗} 𑌓𑌂 𑌭𑍂𑌃। 
𑌓𑌂 𑌭𑍁𑌵:। 
𑌓\dng{ꣳ} 𑌸𑍁𑌵:। 
𑌓𑌂 𑌮𑌹:। 
𑌓𑌂 𑌜𑌨:। 
𑌓𑌂 𑌤𑌪:। 
𑌓\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌓𑌂 𑌤𑌥𑍍𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇᳚\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 
𑌧𑌿\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 
𑌓𑌮𑌾\ul{𑌪𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑍀}𑌰\ul{𑌸𑍋}𑌽𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍋𑌮𑍍॥52॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌉𑌪𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
\ul{𑌉}𑌤𑍍𑌤𑌮𑍇॑ 𑌶𑌿𑌖॑𑌰𑍇 \ul{𑌜𑌾}\ul{𑌤𑍇} \ul{𑌭𑍂}𑌮𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪॑𑌰𑍍𑌵\ul{𑌤}𑌮𑍂𑌰𑍍𑌧॑𑌨𑌿। 
\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌭𑍍𑌯॑𑌨𑍁\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\ul{𑌤𑌾} \ul{𑌗}𑌚𑍍𑌛 𑌦𑍇॑𑌵𑌿 \ul{𑌯}𑌥𑌾𑌸𑍁॑𑌖𑌮𑍍। 
𑌸𑍍𑌤𑍁𑌤𑍋 𑌮𑌯𑌾 𑌵𑌰𑌦𑌾 𑌵𑍇॑𑌦\ul{𑌮𑌾}\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍋𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌪𑌵𑌨𑍇᳚ 𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾। 
𑌆𑌯𑍁𑌃 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿𑌣𑌂 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮\ul{𑌵}\ul{𑌰𑍍𑌚}\ul{𑌸𑌂} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌤𑍁𑌂 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌮𑍍॥53॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
𑌘𑍃𑌣𑌿𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑ 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌭𑌾॑ \ul{𑌵𑌾}𑌤𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷॑𑌰𑌮𑍍। 
𑌮𑌧𑍁॑ 𑌕𑍍𑌷𑌰\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑌦𑍍𑌰॑𑌸𑌮𑍍। 
\ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌤𑌦𑍍𑌰\ul{𑌸}𑌮𑌾\ul{𑌪𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑍀}𑌰\ul{𑌸𑍋}𑌽𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍋𑌮𑍍॥54॥\anuvakamend

\dnsub{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁𑌪𑌰𑍍𑌣𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌮𑍇\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 
𑌮𑌧𑍁॑𑌮𑍇\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌮𑌧𑍁॑𑌮𑍇\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 
𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑ 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑍋\ul{𑌭𑌿} 𑌸𑍋 \ul{𑌅}𑌹𑌮𑍍। 
𑌦𑍁𑌃𑌸𑍍𑌵॑\ul{𑌪𑍍𑌨}𑌹𑌨𑍍𑌦𑍁॑𑌰𑍁𑌷𑍍𑌷𑌹। 
𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑ 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌾𑌂 𑌜𑍁॑𑌹𑍋𑌮𑌿। 
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁॑𑌪\ul{𑌰𑍍𑌣}𑌮𑌯𑌾॑𑌚𑌿𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑌾𑌯॑ 𑌦𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌹}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑍇 𑌘𑍍𑌨॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌯𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾᳚\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁॑𑌪\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌪𑌠॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑍇 𑌸𑍋\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌆}\ul{𑌸}\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌰𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍁𑌨॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌓𑌮𑍍॥55॥
\anuvakamend

𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌯𑌾᳚। 
𑌮𑌧𑍁॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌯𑌾᳚। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌮𑌧𑍁॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌯𑌾᳚। 
\ul{𑌅}𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌵॑𑌥𑍍𑌸𑌾\ul{𑌵𑍀𑌃} 𑌸𑍗𑌭॑𑌗𑌮𑍍। 
𑌪𑌰𑌾॑ \ul{𑌦𑍁𑌃}𑌷𑍍𑌵𑌪𑍍𑌨𑌿॑𑌯\dng{ꣳ} 𑌸𑍁𑌵। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌰𑍍𑌦𑍁\ul{𑌰𑌿}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑌰𑌾॑ 𑌸𑍁𑌵। 
𑌯\ul{𑌦𑍍𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌤\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆 𑌸𑍁॑𑌵। 
𑌮\ul{𑌧𑍁} 𑌵𑌾𑌤𑌾॑ 𑌋𑌤𑌾\ul{𑌯}𑌤𑍇 𑌮𑌧𑍁॑ 𑌕𑍍𑌷𑌰\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧॑𑌵𑌃। 
𑌮𑌾𑌧𑍍𑌵𑍀᳚𑌰𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷॑𑌧𑍀𑌃। 
𑌮\ul{𑌧𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌤॑\ul{𑌮𑍁}𑌤𑍋𑌷\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌧𑍁॑\ul{𑌮}𑌤𑍍𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿॑\ul{𑌵}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌰𑌜𑌃॑। 
𑌮\ul{𑌧𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰॑𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾। 
𑌮𑌧𑍁॑𑌮𑌾\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁॑𑌮𑌾\dng{ꣳ} 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌮𑌾\ul{𑌧𑍍𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌗𑌾𑌵𑍋॑ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃। 
𑌯 \ul{𑌇}𑌮𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁॑𑌪\ul{𑌰𑍍𑌣}𑌮𑌯𑌾॑𑌚𑌿𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑌾𑌯॑ 𑌦𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\ul{𑌣}\ul{𑌹}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑍇 𑌘𑍍𑌨॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌯𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾᳚\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁॑𑌪\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌪𑌠॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑍇 𑌸𑍋\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌆}\ul{𑌸}\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌰𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍁𑌨॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌓𑌮𑍍॥56॥
\anuvakamend


%6.50.1
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌵𑌾᳚। 
𑌮𑌧𑍁॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌵𑌾᳚। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌮𑌧𑍁॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌵𑌾᳚। 
\ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌪\ul{𑌦}𑌵𑍀𑌃 𑌕॑\ul{𑌵𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍃\ul{𑌷𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌾𑌂 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌷𑍋 \ul{𑌮𑍃}𑌗𑌾𑌣𑌾᳚𑌮𑍍। 
\ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}𑌨𑍋 𑌗𑍃𑌧𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌣𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌨𑌾॑\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑍋𑌮𑌃॑ \ul{𑌪}𑌵𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌮𑌤𑍍𑌯𑍇॑\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑍇𑌭\sn{}। 
\ul{𑌹}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌃 𑌶𑍁॑\ul{𑌚𑌿}𑌷𑌦𑍍𑌵𑌸𑍁॑𑌰𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌸𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾॑ 𑌵𑍇\ul{𑌦𑌿}𑌷𑌦𑌤𑌿॑𑌥𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁𑌰𑍋\ul{𑌣}𑌸𑌤𑍍। 
\ul{𑌨𑍃}𑌷𑌦𑍍𑌵॑\ul{𑌰}𑌸𑌦𑍃॑\ul{𑌤}𑌸𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑍋॑\ul{𑌮}𑌸\ul{𑌦}𑌬𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌗𑍋}𑌜𑌾 𑌋॑\ul{𑌤}𑌜𑌾 𑌅॑\ul{𑌦𑍍𑌰𑌿}𑌜𑌾 \ul{𑌋}𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}𑌹𑌤𑍍। 
\ul{𑌋}𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌰𑍁}𑌚𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑌿𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}𑌰𑌿\ul{𑌤𑍋} 𑌨 𑌧𑍇𑌨𑌾𑌃᳚। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌹𑍃}𑌦𑌾 𑌮𑌨॑𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍂}𑌯𑌮𑌾॑𑌨𑌾𑌃। 
\ul{𑌘𑍃}𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰𑌾॑ \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌚𑌾॑𑌕𑌶𑍀𑌮𑌿। 
\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌯𑌯𑍋॑ 𑌵𑍇\ul{𑌤}𑌸𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯॑ 𑌆𑌸𑌾𑌮𑍍। 
\mbox{𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿 ᳚\hspace{-1.25ex}𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑍋 𑌮॑\ul{𑌧𑍁}𑌕𑍃𑌤𑍍𑌕𑍁॑\ul{𑌲𑌾}𑌯𑍀 𑌭𑌜॑𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑌧𑍁॑\-\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾᳚𑌭𑍍𑌯𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌸\ul{𑌤𑍇} 𑌹𑌰॑𑌯𑌃 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌤𑍀𑌰𑍇᳚ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾𑌂 𑌦𑍁𑌹𑌾॑𑌨𑌾 \ul{𑌅}𑌮𑍃𑌤॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰𑌾᳚𑌮𑍍। 
𑌯 \ul{𑌇}𑌦𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁॑𑌪\ul{𑌰𑍍𑌣}𑌮𑌯𑌾॑𑌚𑌿𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑌾𑌯॑ 𑌦𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌵𑍀}\ul{𑌰}\ul{𑌹}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑍇 𑌘𑍍𑌨॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌯𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾᳚\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁॑𑌪\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌪𑌠॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑍇 𑌸𑍋\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌆}\ul{𑌸}\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌰𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍁𑌨॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌓𑌮𑍍॥57॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌮𑍇𑌧𑌾𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
\ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀 \ul{𑌜𑍁}𑌷𑌮𑌾॑𑌣𑌾 \ul{𑌨} 𑌆𑌗𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌚𑍀॑ \ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌸𑍁॑𑌮\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾॑𑌨𑌾। 
𑌤𑍍𑌵\ul{𑌯𑌾} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌾॑ \ul{𑌜𑍁}𑌷𑌮𑌾॑𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍁}𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑌾᳚\ul{𑌨𑍍𑌬𑍃}𑌹𑌦𑍍𑌵॑𑌦𑍇𑌮 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑌥𑍇॑ \ul{𑌸𑍁}𑌵𑍀𑌰𑌾𑌃᳚॥ 
𑌤𑍍𑌵\ul{𑌯𑌾} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟॑ \ul{𑌋}𑌷𑌿𑌰𑍍𑌭॑𑌵𑌤𑌿 𑌦𑍇\ul{𑌵𑌿} 𑌤𑍍𑌵\ul{𑌯𑌾} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑𑌽𑌽\ul{𑌗}𑌤𑌶𑍍𑌰𑍀॑\ul{𑌰𑍁}𑌤 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳚। 
𑌤𑍍𑌵\ul{𑌯𑌾} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟॑\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑌿॑𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇 𑌵\ul{𑌸𑍁} 𑌸𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌜𑍁𑌷\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿॑𑌣𑍋 𑌨 𑌮𑍇𑌧𑍇॥58॥
%6.40.0
\anuvakamend


%6.40.1
\ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ 𑌦𑌦𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀 𑌸𑌰॑𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀। 
\ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾𑌂 𑌮𑍇॑ \ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑\ul{𑌵𑍁}𑌭𑌾𑌵𑌾𑌧॑\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕॑𑌰𑌸𑍍𑌰𑌜𑌾। 
\ul{𑌅}\ul{𑌫𑍍𑌸}𑌰𑌾𑌸𑍁॑ \ul{𑌚} 𑌯𑌾 \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾 𑌗॑\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑍇𑌷𑍁॑ \ul{𑌚} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌨𑌃॑। 
𑌦𑍈𑌵𑍀𑌂᳚ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾 𑌸𑌰॑𑌸𑍍𑌵\ul{𑌤𑍀} 𑌸𑌾 𑌮𑌾𑌂᳚ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾 \ul{𑌸𑍁}𑌰𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷\ul{𑌤𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥59॥
%6.42.0
\anuvakamend


%6.42.1
𑌆 𑌮𑌾𑌂᳚ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾 \ul{𑌸𑍁}𑌰𑌭𑌿॑\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂॑\ul{𑌪𑌾} 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌵\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾} 𑌜𑌗॑𑌤𑍀 𑌜\ul{𑌗}𑌮𑍍𑌯𑌾। 
𑌊𑌰𑍍𑌜॑𑌸𑍍𑌵\ul{𑌤𑍀} 𑌪𑌯॑\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵॑𑌮𑌾\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌾 𑌮𑌾𑌂᳚ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾 \ul{𑌸𑍁}𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀॑𑌕𑌾 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥60॥ 
\anuvakamend

𑌮𑌯𑌿॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾𑌂 𑌮𑌯𑌿॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 𑌮\ul{𑌯𑍍𑌯}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜𑍋॑ 𑌦𑌧𑌾\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌯𑌿॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾𑌂 𑌮𑌯𑌿॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 𑌮𑌯𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑ 𑌇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌂 𑌦॑𑌧𑌾\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌯𑌿॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾𑌂 𑌮𑌯𑌿॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 𑌮\ul{𑌯𑌿} 𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑍋॑ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥61॥ 
\anuvakamend

\dnsub{𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁𑌨𑌿𑌵𑌾𑌰𑌣𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}

𑌅𑌪𑍈॑𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌰}𑌮𑍃𑌤𑌂॑ \ul{𑌨} 𑌆𑌗॑𑌨𑍍𑌵𑍈𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌤𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭॑𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁। 
\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑𑌰𑌿\ul{𑌵𑌾}𑌭𑌿𑌨𑌃॑ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌰}𑌯𑌿𑌃 𑌸 𑌚॑ 𑌤𑌾\ul{𑌨𑍍𑌨𑌃} 𑌶\ul{𑌚𑍀}𑌪𑌤𑌿𑌃॑॥62॥%
\anuvakamend

 𑌪𑌰𑌂॑ 𑌮𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌅\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑍇॑\ul{𑌹𑌿} 𑌪\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾𑌂} 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵 𑌇𑌤॑𑌰𑍋 𑌦𑍇\ul{𑌵}𑌯𑌾𑌨𑌾᳚𑌤𑍍। 
 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌷𑍍𑌮𑌤𑍇 𑌶𑍃\ul{𑌣𑍍𑌵}𑌤𑍇 𑌤𑍇᳚ 𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌾 𑌨𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍀॑𑌰𑌿\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑌾𑌨𑍍॥63॥
 \anuvakamend
 
 𑌵𑌾𑌤𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌂 𑌮𑌨॑\ul{𑌸𑌾}𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌰॑𑌭𑌾𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌯𑍋 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}𑌪𑌾𑌃। 
 𑌸 𑌨𑍋॑ \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌯\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌵\dng{ꣳ}𑌹॑\ul{𑌸𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌗𑍍𑌜𑍀}𑌵𑌾 \ul{𑌜}𑌰𑌾𑌮॑𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿॥64॥
 \anuvakamend
 
 \ul{𑌅}\ul{𑌮𑍁}\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌭𑍂\ul{𑌯𑌾}𑌦\ul{𑌧} 𑌯\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌮\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍃𑌹॑𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌶॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}𑌰𑌮𑍁॑𑌞𑍍𑌚𑌃। 
 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍗॑𑌹𑌤𑌾\ul{𑌮}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾॑ \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮॑𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌭𑌿}𑌷\ul{𑌜𑌾} 𑌶𑌚𑍀॑𑌭𑌿𑌃॥65॥
 \anuvakamend
 
 𑌹\ul{𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑌰॑\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌮𑌨𑍁॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌯𑍇𑌶𑌾॑𑌨𑌂 𑌵𑍃\ul{𑌷}𑌭𑌂 𑌮॑\ul{𑌤𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍍। 
 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑌰𑍂॑\ul{𑌪}𑌮𑌨𑍁॑\ul{𑌮𑍇}𑌦𑌮𑌾\ul{𑌗𑌾}𑌦𑌯॑\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑌾 𑌵𑌿𑌵॑\ul{𑌧𑍀}𑌰𑍍𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰॑𑌮𑌸𑍍𑌵॥66॥
 \anuvakamend
 
 𑌶𑌲𑍍𑌕𑍈॑\ul{𑌰}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}𑌨 \ul{𑌉}𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍗 𑌸॑𑌨𑍇\ul{𑌮}𑌹𑌮𑍍। 
 \ul{𑌉}𑌭𑌯𑍋᳚\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌯𑍋𑌰𑍍॑-\ul{𑌋}𑌧𑍍𑌵𑌾𑌽𑌤𑌿॑ \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌤॑𑌰𑌾\ul{𑌮𑍍𑌯}𑌹𑌮𑍍॥67॥
\anuvakamend
 
𑌮𑌾 𑌛𑌿॑𑌦𑍋 𑌮𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌾 𑌵॑\ul{𑌧𑍀}𑌰𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌮𑍇} 𑌬\ul{𑌲𑌂} 𑌵𑌿𑌵𑍃॑\ul{𑌹𑍋} 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍋॑𑌷𑍀𑌃। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 𑌮𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌰𑍀𑌰𑌿\ul{𑌷} 𑌆𑌯𑍁॑𑌰𑍁𑌗𑍍𑌰 \ul{𑌨𑍃}𑌚𑌕𑍍𑌷॑𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮॥68॥
\anuvakamend
 
𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌅\ul{𑌰𑍍𑌭}𑌕𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌉𑌕𑍍𑌷॑𑌨𑍍𑌤\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨॑ 𑌉\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌮𑍍। 
𑌮𑌾 𑌨𑍋॑𑌽𑌵𑌧𑍀𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌰𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾 𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁𑌵𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃॥69॥
\anuvakamend

𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌕𑍇 𑌤𑌨॑\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁॑\ul{𑌷𑌿} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋\ul{𑌷𑍁} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑍁 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃। 
\ul{𑌵𑍀}𑌰𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍋𑌽𑌵॑𑌧𑍀𑌰𑍍‌\ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇॥70॥
\anuvakamend 

\dnsub{𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪𑌤𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌥𑌨𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌤𑍍𑌵\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌾\ul{𑌨𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌤𑌾 𑌬॑𑌭𑍂𑌵। 
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾॑𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌜𑍁\ul{𑌹𑍁}𑌮𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵}𑌯\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮} 𑌪𑌤॑𑌯𑍋 𑌰\ul{𑌯𑍀}𑌣𑌾𑌮𑍍॥71॥
\anuvakamend 

\dnsub{𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌥𑌨𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
\ul{𑌸𑍍𑌵}\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}𑌦𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌰𑍍𑌵𑍃\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌹𑌾 𑌵𑌿𑌮𑍃𑌧𑍋॑ \ul{𑌵}𑌶𑍀। 
𑌵𑍃𑌷𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃॑ \ul{𑌪𑍁}𑌰 𑌏॑𑌤𑍁 𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌵\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}𑌦𑌾 𑌅॑𑌭𑌯\ul{𑌙𑍍𑌕}𑌰𑌃॥72॥
\anuvakamend 

\dnsub{𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜𑌯𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑍍𑌬𑌕𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌗}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌵𑌰𑍍𑌧॑𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌉}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌰𑍁}𑌕𑌮𑌿॑\ul{𑌵} 𑌬𑌨𑍍𑌧॑𑌨𑌾\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑍁॑𑌕𑍍𑌷𑍀\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌽𑌮𑍃𑌤𑌾᳚𑌤𑍍॥73॥
\anuvakamend 

𑌯𑍇 𑌤𑍇॑ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑\ul{𑌮}𑌯𑍁\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑌾\ul{𑌶𑌾} 𑌮𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌯} 𑌹𑌨𑍍𑌤॑𑌵𑍇। 
𑌤𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌮𑌾}𑌯\ul{𑌯𑌾} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌵॑ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇॥74॥\anuvakamend
 
\ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥75॥%
\anuvakamend 

\dnsub{𑌪𑌾𑌪𑌨𑌿𑌵𑌾𑌰𑌕-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌕𑍃॑\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑍈𑌨॑𑌸𑍋𑌽\ul{𑌵}𑌯𑌜𑌨॑𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌮}\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯॑𑌕𑍃\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑍈𑌨॑𑌸𑍋\-𑌽\ul{𑌵}𑌯𑌜𑌨॑𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃𑌕𑍃॑\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑍈𑌨॑𑌸𑍋\-𑌽\ul{𑌵}𑌯𑌜𑌨॑𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌕𑍃॑\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑍈𑌨॑𑌸𑍋\-𑌽\ul{𑌵}𑌯𑌜𑌨॑𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌯𑌕𑍃॑\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑍈𑌨॑𑌸𑍋\-𑌽\ul{𑌵}𑌯𑌜𑌨॑𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌕𑍃॑\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑍈𑌨॑𑌸𑍋\-𑌽\ul{𑌵}𑌯𑌜𑌨॑𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌯\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌚𑍈𑌨॑𑌶𑍍𑌚\ul{𑌕𑍃}𑌮 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌵}𑌯𑌜॑𑌨𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌯\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}𑌪𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌜𑌾𑌗𑍍𑌰॑\ul{𑌤}𑌶𑍍𑌚𑍈𑌨॑𑌶𑍍𑌚\ul{𑌕𑍃}𑌮 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌵}𑌯𑌜॑𑌨𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌯\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}𑌷𑍁𑌪𑍍𑌤॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌜𑌾𑌗𑍍𑌰॑\ul{𑌤}𑌶𑍍𑌚𑍈𑌨॑𑌶𑍍𑌚\ul{𑌕𑍃}𑌮 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌵}𑌯𑌜॑𑌨𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌯\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾\dng{ꣳ}\ul{𑌸}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌵𑌿॑𑌦𑍍𑌵𑌾\dng{ꣳ}\ul{𑌸}𑌶𑍍𑌚𑍈𑌨॑𑌶𑍍𑌚\ul{𑌕𑍃}𑌮 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌵}𑌯𑌜॑𑌨𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌏𑌨𑌸 𑌏𑌨𑌸𑍋𑌽𑌵𑌯𑌜𑌨𑌮॑𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾॥76॥\anuvakamend

\dnsub{𑌵𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌥𑌨𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍋॑ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌶𑍍𑌚\ul{𑌕𑍃}𑌮 \ul{𑌜𑌿}𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾॑ \ul{𑌗𑍁}𑌰𑍁𑌮𑌨॑𑌸𑍋 \ul{𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁॑𑌤𑍀 𑌦𑍇\ul{𑌵} 𑌹𑍇𑌡॑𑌨𑌮𑍍। 
𑌅𑌰𑌾॑\ul{𑌵𑌾} 𑌯𑍋 𑌨𑍋॑ \ul{𑌅}𑌭𑌿 𑌦𑍁॑𑌚𑍍𑌛𑍁\ul{𑌨𑌾}𑌯\ul{𑌤𑍇} 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}𑌨𑍍𑌤𑌦𑍇𑌨𑍋॑ 𑌵𑌸\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌿𑌧𑍇॑𑌤\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥77॥ 
\anuvakamend


\dnsub{𑌕𑌾𑌮𑍋𑌽𑌕𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀𑌤𑍍-𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑌕𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀𑌤𑍍 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}

𑌕𑌾𑌮𑍋𑌽𑌕𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀᳚𑌨𑍍𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃। 
 𑌕𑌾𑌮𑍋𑌽𑌕𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀𑌤𑍍𑌕𑌾𑌮𑌃 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿 𑌨𑌾𑌹𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿 𑌕𑌾𑌮𑌃 𑌕𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌨𑌾𑌹𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌕𑌾𑌮𑌃॑ 𑌕𑌾\ul{𑌰}𑌯𑌿𑌤𑌾 𑌨𑌾𑌹𑌂॑ 𑌕𑌾\ul{𑌰}𑌯𑌿𑌤𑌾 𑌏𑌷 𑌤𑍇 𑌕𑌾𑌮 𑌕𑌾𑌮𑌾॑𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾॥78॥
\anuvakamend

𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑌕𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀᳚𑌨𑍍𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃। 
𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑌕𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍀𑌨𑍍𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌕𑌰𑍋𑌤𑌿 𑌨𑌾𑌹𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌕𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌨𑌾𑌹𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌃॑ 𑌕𑌾\ul{𑌰}𑌯𑌿𑌤𑌾 𑌨𑌾𑌹𑌂॑ 𑌕𑌾\ul{𑌰}𑌯𑌿𑌤𑌾 𑌏𑌷 𑌤𑍇 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌮𑌨𑍍𑌯॑𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾॥79॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌵𑌿𑌰𑌾𑌜𑌹𑍋𑌮𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
𑌤𑌿𑌲𑌾𑌞𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿 𑌸𑌰𑌸𑌾\dng{ꣳ} 𑌸𑌪𑌿𑌷𑍍𑌟𑌾𑌨𑍍 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌾𑌰 𑌮𑌮 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑍇 𑌰𑌮॑𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾। 
𑌗𑌾𑌵𑍋 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌧𑌨𑌮𑌨𑍍𑌨𑌪𑌾𑌨\dng{ꣳ} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾\dng{ꣴ} 𑌶𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑍈 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾। 
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂 𑌚 𑌲𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌂 𑌚 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂 𑌚 𑌕𑍀𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂॑ 𑌚𑌾\ul{𑌨𑍃}𑌣𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌬॑𑌹𑍁\ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌧𑌾𑌮𑍇𑌧𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌦𑌦𑌾॑𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾॥80॥
\anuvakamend

𑌤𑌿𑌲𑌾𑌃 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿॑𑌲𑌾𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}\ul{𑌤𑌾}𑌸𑍍𑌤𑌿𑌲𑌾𑌃 𑌸𑍗𑌮𑍍𑌯𑌾 𑌵॑𑌶𑌾\ul{𑌨𑍁}𑌗𑌾𑌃। 
𑌤𑌿𑌲𑌾𑌃 𑌪𑍁𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\ul{𑌪𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌞𑍍𑌚𑌿𑌦𑍍𑌦𑍁𑌰𑌿𑌤𑌂 𑌮॑𑌯𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾। 
𑌚𑍋\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨𑌂 𑌨॑𑌵\ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}\ul{𑌦𑍍𑌧𑌂} \ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌹𑌾 𑌗𑍁॑𑌰𑍁\ul{𑌤}𑌲𑍍𑌪𑌗𑌃। 
𑌗𑍋𑌸𑍍𑌤𑍇𑌯\dng{ꣳ} 𑌸𑍁॑𑌰𑌾\ul{𑌪𑌾}\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍍𑌰𑍂𑌣𑌹𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌤𑌿𑌲𑌾 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿\dng{ꣳ} 𑌶𑌮𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾। 
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌶𑍍𑌚 𑌲𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌶𑍍𑌚 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑍀𑌶𑍍𑌚 𑌕𑍀𑌰𑍍𑌤𑌿𑌂॑ 𑌚𑌾\ul{𑌨𑍃}𑌣𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍍𑌯𑌂 𑌬॑𑌹𑍁\ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌧𑌾𑌮𑍇𑌧𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌜𑍍𑌞𑌾 𑌤𑍁 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌦𑌦𑌾॑𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾॥81॥
 \anuvakamend

𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌪𑌾𑌨𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍋𑌦𑌾𑌨𑌸𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚।
𑌵𑌾𑌙𑍍𑌮𑌨𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑌾𑌘𑍍𑌰𑌾𑌣𑌰𑍇𑌤𑍋\-𑌬𑍁𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌕𑍂𑌤𑌿𑌃\-𑌸𑌙𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌤𑍍𑌵𑌕𑍍𑌚𑌰𑍍𑌮𑌮𑌾\dng{ꣳ}𑌸𑌰𑍁𑌧𑌿𑌰𑌮𑍇𑌦𑍋𑌮𑌜𑍍𑌜𑌾𑌸𑍍𑌨𑌾𑌯𑌵𑍋\-𑌽𑌸𑍍𑌥𑍀𑌨𑌿  𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌶𑌿𑌰𑌃𑌪𑌾𑌣𑌿𑌪𑌾𑌦𑌪𑌾𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑍋𑌰𑍂𑌦𑌰𑌜𑌙𑍍𑌘𑌶𑌿𑌶𑍍𑌞𑍋𑌪𑌸𑍍𑌥𑌪𑌾𑌯𑌵𑍋  𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚।
𑌉𑌤𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷 𑌹𑌰𑌿𑌤 𑌪𑌿𑌙𑍍𑌗𑌲 𑌲𑍋𑌹𑌿𑌤𑌾𑌕𑍍𑌷𑌿 𑌦𑍇𑌹𑌿 𑌦𑍇𑌹𑌿 𑌦𑌦𑌾𑌪𑌯𑌿𑌤𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥82॥ 
\anuvakamend

𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍍𑌯𑌾𑌪𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜𑍋𑌵𑌾𑌯𑍁𑌰𑌾𑌕𑌾𑌶𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌶𑌬𑍍𑌦𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌶𑌰𑍂𑌪𑌰𑌸𑌗𑌨𑍍𑌧𑌾  𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌮𑌨𑍋𑌵𑌾𑌕𑍍𑌕𑌾𑌯𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾𑌣𑌿  𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌅𑌵𑍍𑌯𑌕𑍍𑌤𑌭𑌾𑌵𑍈𑌰॑𑌹\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾}\ul{𑌰𑍈}𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌆𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌅𑌨𑍍𑌤𑌰𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌪𑌰𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾  𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}𑌧𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌕𑍍𑌷𑍁𑌤𑍍𑌪𑌿॑𑌪𑌾𑌸𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌵𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌋𑌗𑍍𑌵𑌿॑𑌧𑌾𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌕}𑌷𑍋᳚𑌤𑍍𑌕𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}\ul{𑌪𑌾}𑌸𑌾𑌮॑𑌲𑌂 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌲}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌰𑍍𑌨𑌾॑𑌶\ul{𑌯𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌹𑌮𑍍। 
𑌅𑌭𑍂॑\ul{𑌤𑌿}𑌮𑌸॑𑌮𑍃\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿𑌂} \ul{𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌣𑍁𑌦 𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌪𑍍𑌮𑌾॑𑌨\dng{ꣴ} \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌮𑌯-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌮𑌯-𑌮𑌨𑍋𑌮𑌯-𑌵𑌿𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌮𑌯-𑌮𑌾𑌨𑌨𑍍𑌦𑌮𑌯-𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌜𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾 𑌭𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥83॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇𑌵𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}𑌵𑌾𑌯॑ \ul{𑌭𑍂}𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\ul{𑌵}𑌕𑍍𑌷𑌿𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌅}\ul{𑌚𑍍𑌯𑍁}\ul{𑌤}𑌕𑍍𑌷𑌿𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳚ 𑌸𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌕𑍃\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚ ॥ 
𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌅𑌧॑𑌰𑍍𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌅}𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌓}\ul{𑌷}\ul{𑌧𑌿}\ul{𑌵}\ul{𑌨}\ul{𑌸𑍍𑌪}𑌤𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥84॥ 


\ul{𑌰}\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵}\ul{𑌜}𑌨𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌸𑌾𑌨𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌸𑌾𑌨॑𑌪𑌤𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌸}\ul{𑌰𑍍𑌵}\ul{𑌭𑍂}𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌕𑌾𑌮𑌾॑\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌯𑌦𑍇𑌜॑\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌗॑\ul{𑌤𑌿} 𑌯\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌚𑍇𑌷𑍍𑌟॑\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍋॑ \ul{𑌭𑌾}𑌗𑍋𑌽𑌯𑌂 𑌨𑌾\ul{𑌮𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥85॥ 


\ul{𑌦𑌿}𑌵𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮॑\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ 𑌪\ul{𑌶𑍁}𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥86॥

\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾𑌽𑌸𑍍𑌤𑍁॑। 
\ul{𑌭𑍂}𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 
\ul{𑌮}\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌾᳚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌪}\ul{𑌰}\ul{𑌮𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌯𑌥𑌾 𑌕𑍂॑𑌪𑌃 \ul{𑌶}𑌤𑌧𑌾॑𑌰𑌃 \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌧𑌾\ul{𑌰𑍋} 𑌅𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌤𑌃। 
\ul{𑌏}𑌵𑌾 𑌮𑍇॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌧𑌾}𑌨𑍍𑌯\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌧𑌾\ul{𑌰}𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌤𑌮𑍍। 
𑌧𑌨॑𑌧𑌾\ul{𑌨𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌯𑍇 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌚𑌰॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌦𑌿\ul{𑌵𑌾}𑌨\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌬𑌲𑌿॑\ul{𑌮𑌿}𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍋॑ \ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌦॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃᳚। 
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌬}𑌲𑌿𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌕𑌾𑌮𑍋॑ 𑌹𑌰𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌮\ul{𑌯𑌿} 𑌪𑍁\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿॑𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥87॥ 
\anuvakamend

𑌓𑌂᳚ 𑌤\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮। 
𑌓𑌂᳚ 𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌃। 
𑌓𑌂᳚ 𑌤\ul{𑌦𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
𑌓𑌂᳚ 𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍‌।
𑌓𑌂᳚ 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍᳚‌। 
𑌓𑌂᳚ 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁\ul{𑌰𑍋}𑌰𑍍𑌨𑌮𑌃॥
𑌅𑌨𑍍𑌤𑌶𑍍𑌚𑌰𑌤𑌿॑ 𑌭𑍂\ul{𑌤𑍇}\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑍁𑌹𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌿॑𑌶𑍍𑌵\ul{𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌤𑌿𑌷𑍁। 
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌷𑌟𑍍𑌕𑌾𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\dng{ꣳ} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮 𑌤𑍍𑌵𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌜𑌾}𑌪𑌤𑌿𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌤॑𑌦𑌾\ul{𑌪} 𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑍀} 𑌰\ul{𑌸𑍋}𑌽𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍋𑌮𑍍‌॥88॥
\anuvakamend

\dnsub{𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌹𑍁𑌤𑌿𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿। 
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾॑𑌮\ul{𑌪𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿। 
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿। 
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾॑𑌮𑍁\ul{𑌦𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿। 
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸\ul{𑌮𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿 𑌮 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾𑌽𑌮𑍃॑\ul{𑌤}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॑॥ 
\ul{𑌅}\ul{𑌮𑍃}\ul{𑌤𑍋}\ul{𑌪}𑌸𑍍𑌤𑌰॑𑌣𑌮𑌸𑌿॥ 
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿। 
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑌾॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑌾𑌪𑍍𑌰॑𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥ 
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾॑𑌮\ul{𑌪𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿। 
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑌾॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑌾𑌪𑍍𑌰॑𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯। 
\ul{𑌅}\ul{𑌪𑌾}𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥ 
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿। 
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑌾॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑌾𑌪𑍍𑌰॑𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯। 
\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥ 
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾॑𑌮𑍁\ul{𑌦𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿। 
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑌾॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑌾𑌪𑍍𑌰॑𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯। 
\ul{𑌉}\ul{𑌦𑌾}𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥ 
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸\ul{𑌮𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍋}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿। 
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑌾॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑌾𑌪𑍍𑌰॑𑌦𑌾𑌹𑌾𑌯। 
\ul{𑌸}\ul{𑌮𑌾}𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥ 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿 𑌮 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾𑌽𑌮𑍃॑\ul{𑌤}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯॑। 
\ul{𑌅}\ul{𑌮𑍃}\ul{𑌤𑌾}\ul{𑌪𑌿}\ul{𑌧𑌾}𑌨𑌮॑𑌸𑌿॥89॥
 \anuvakamend


\dnsub{𑌭𑍁𑌕𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾𑌭𑌿𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌣𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑍃𑌤\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌹𑍁}𑌤𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌮𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌨𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯𑌸𑍍𑌵। 
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾॑𑌮\ul{𑌪𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑍃𑌤\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌹𑍁}𑌤𑌮𑍍। 
\ul{𑌅}\ul{𑌪𑌾}𑌨𑌮𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌨𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯𑌸𑍍𑌵।
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑍃𑌤\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌹𑍁}𑌤𑌮𑍍। 
\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨𑌮𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌨𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯𑌸𑍍𑌵। 
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾॑𑌮𑍁\ul{𑌦𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑍃𑌤\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌹𑍁}𑌤𑌮। 
\ul{𑌉}\ul{𑌦𑌾}𑌨𑌮𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌨𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯𑌸𑍍𑌵।
\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸\ul{𑌮𑌾}𑌨𑍇 𑌨𑌿𑌵𑌿॑\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑍃𑌤\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌹𑍁}𑌤𑌮𑍍। 
\ul{𑌸}\ul{𑌮𑌾}𑌨𑌮𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌨𑌾𑌪𑍍𑌯𑌾\-𑌯𑌸𑍍𑌵॥90॥\anuvakamend

\dnsub{𑌭𑍋𑌜𑌨𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌆𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁𑌸𑌨𑍍𑌧𑌾𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
𑌅𑌙𑍍𑌗𑍁𑌷𑍍𑌠𑌮𑌾𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑍋𑌽𑌙𑍍𑌗𑍁𑌷𑍍𑌠𑌂 𑌚॑ 𑌸\ul{𑌮𑌾}𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌃। 
𑌈𑌶𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌜𑌗𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌤𑌿॑ 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌭𑍁𑌕𑍍॥॥91॥\anuvakamend

\dnsub{𑌅𑌵𑌯𑌵𑌸𑍍𑌵𑌸𑍍𑌥𑌤𑌾-𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌥𑌨𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
𑌵𑌾𑌙𑍍𑌮॑ \ul{𑌆}𑌸𑌨𑍍। 
\ul{𑌨}𑌸𑍋𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌃। 
\ul{𑌅}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃॑। 
𑌕𑌰𑍍𑌣॑\ul{𑌯𑍋𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌬𑌾}\ul{𑌹𑍁}𑌵𑍋𑌰𑍍𑌬𑌲𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌊}\ul{𑌰𑍁}𑌵𑍋𑌰𑍋𑌜𑌃॑। 
𑌅𑌰𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾॑𑌨𑌿 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌃। 
\ul{𑌤}𑌨𑍁𑌵𑌾॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌹 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}𑌸𑍀𑌃॥92॥\anuvakamend

\dnsub{𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌸𑌪𑍍𑌤𑌰𑍍𑌷𑌿-𑌸𑌂𑌵𑌾𑌦𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
𑌵𑌯𑌃॑ 𑌸𑍁\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑌾 𑌉𑌪॑ 𑌸𑍇\ul{𑌦𑍁}𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌮𑍇॑\ul{𑌧𑌾} 𑌋𑌷॑\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌾𑌧॑𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌧𑍍𑌵𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌮𑍂᳚\ul{𑌰𑍍𑌣𑍁}𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌧𑌿 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌰𑍍𑌮𑍁\ul{𑌮𑍁}𑌗𑍍𑌧𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}𑌧𑌯𑍇॑𑌽𑌵 \ul{𑌬}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌨𑍍।\anuvakamend

\dnsub{𑌹𑍃𑌦𑌯𑌾𑌲𑌮𑍍𑌭𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌨𑍍𑌥𑌿𑌰𑌸𑌿 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌮𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌶𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌕𑌃। 
𑌤𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨𑌾᳚𑌪𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}𑌸𑍍𑌵॥93॥\anuvakamend

\dnsub{𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌨𑌿𑌰𑍂𑌪𑌣𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
𑌨𑌮𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿॥94॥\anuvakamend


\dnsub{𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍁𑌤𑌿𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌃}
𑌤𑍍𑌵𑌮॑\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍁\ul{𑌭𑌿}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾॑𑌶𑍁\ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌷\ul{𑌣𑌿}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮}𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌶𑍍𑌮॑\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿॑। 
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌨𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍋𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌭𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌨𑍃}𑌣𑌾𑌂 𑌨𑍃॑𑌪𑌤𑍇 𑌜𑌾𑌯\ul{𑌸𑍇} 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃॑॥95॥\anuvakamend

\dnsub{𑌅𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌯𑌾𑌚𑌨𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑌨𑍇॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}𑌨𑍇𑌨॑  \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵 𑌸𑍁\ul{𑌭𑍂}𑌤𑍇𑌨॑  \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍇𑌨॑  \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯\ul{𑌰𑍍𑌧𑌿}𑌮\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌸𑍍𑌵𑍋𑌪॑ 𑌤𑍇 𑌯\ul{𑌜𑍍𑌞} 𑌨\ul{𑌮} 𑌉𑌪॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌨\ul{𑌮} 𑌉𑌪॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑॥96॥\anuvakamend

\newcommand{\sep}{{\small$\circ$} }
\dnsub{𑌪𑌰𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵-𑌨𑌿𑌰𑍂𑌪𑌣𑌮𑍍}
\ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑌰\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍇\ul{𑌨} 𑌨 𑌸𑍁॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌾\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌚𑍍𑌚𑍍𑌯॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌕}𑌦𑌾\ul{𑌚}𑌨 \ul{𑌸}𑌤𑌾\dng{ꣳ} 𑌹𑌿 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌰॑𑌮\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} \sep
𑌤\ul{𑌪} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌤\ul{𑌪𑍋} 𑌨𑌾𑌨𑌶॑\ul{𑌨𑌾}𑌤𑍍𑌪\ul{𑌰𑌂} 𑌯𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌪\ul{𑌰𑌂} 𑌤\ul{𑌪}𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌦𑍁𑌰𑍍𑌧॑𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷𑌂} 𑌤𑌦𑍍𑌦𑍁𑌰𑌾॑𑌧𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷𑌂} 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌤𑌪॑𑌸𑌿 𑌰𑌮\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} \sep
𑌦\ul{𑌮} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌯॑𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\ul{𑌚𑌾}𑌰𑌿\ul{𑌣}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍍𑌦𑌮𑍇॑ 𑌰𑌮\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} \sep
𑌶\ul{𑌮} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌮𑍁}𑌨\ul{𑌯}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌚𑍍𑌛𑌮𑍇॑ 𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤𑍇 \sep
\ul{𑌦𑌾}𑌨𑌮𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌣𑌿 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌿॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌶\dng{ꣳ}𑌸॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦𑌾}𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿॑ \ul{𑌦𑍁}𑌷𑍍𑌕\ul{𑌰𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌦𑌾}𑌨𑍇 𑌰॑𑌮𑌨𑍍𑌤𑍇 \sep
\ul{𑌧}𑌰𑍍𑌮 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑍇॑\ul{𑌣} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑌿}𑌦𑌂 𑌪𑌰𑌿॑𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤𑌂 \ul{𑌧}𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿॑ \ul{𑌦𑍁}𑌷𑍍𑌕\ul{𑌰𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌮𑍇 𑌰॑𑌮𑌨𑍍𑌤𑍇 \sep
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜\ul{𑌨} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑍂𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑\ul{𑌸}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍍𑌭𑍂𑌯𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌨॑𑌨𑍇 𑌰𑌮\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇}𑌽𑌗𑍍𑌨\ul{𑌯} \sep
𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦}𑌗𑍍𑌨\ul{𑌯} 𑌆𑌧𑌾॑𑌤𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍍𑌰𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌰॑𑌮𑌨𑍍𑌤𑍇 \sep
\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌰॑𑌮𑌨𑍍𑌤𑍇 \sep
𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌸𑌮𑌿𑌤𑌿॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾\dng{ꣳ}\ul{𑌸}𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾\dng{ꣳ}𑌸॑ \ul{𑌏}𑌵 𑌮𑌾॑\ul{𑌨}𑌸𑍇 𑌰॑𑌮𑌨𑍍𑌤𑍇 \sep
\ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}𑌸 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌹𑌿 𑌪\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑌰𑍋॑ 𑌹𑌿 \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌵॑𑌰𑌾\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑌰𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 \ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}𑌸 \ul{𑌏}𑌵𑌾𑌤𑍍𑌯॑𑌰𑍇𑌚\ul{𑌯}𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦𑍇᳚𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌪}𑌨𑌿𑌷𑌤𑍍॥97॥
%6.63.0
\anuvakamend


\dnsub{𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌸𑌾𑌧𑌨-𑌨𑌿𑌰𑍂𑌪𑌣𑌮𑍍}
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\ul{𑌜𑌾}\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌹𑌾𑌰𑍁॑𑌣𑌿𑌃 𑌸𑍁\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑍇𑌯𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌿}𑌤\ul{𑌰}𑌮𑍁𑌪॑𑌸𑌸𑌾\ul{𑌰} 𑌕𑌿𑌂 𑌭॑𑌗\ul{𑌵}𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌪॑\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵॑\ul{𑌦}𑌨𑍍𑌤𑍀\ul{𑌤𑌿} 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌪𑍍𑌰𑍋॑𑌵𑌾𑌚 \sep
\ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨॑ \ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌰𑌾𑌵𑌾॑𑌤𑌿 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾॑𑌽𑌽\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌰𑍋॑𑌚𑌤𑍇 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌵𑌾}𑌚𑌃 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪॑\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌦॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} \sep
𑌤𑌪॑𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵\ul{𑌤𑌾}𑌮𑌗𑍍𑌰॑ 𑌆\ul{𑌯}𑌨𑍍𑌤\ul{𑌪}𑌸𑌰𑍍\mbox{}𑌷॑\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑌨𑍍𑌵॑𑌵𑌿\ul{𑌨𑍍𑌦𑌂} 𑌤𑌪॑𑌸𑌾 \ul{𑌸}𑌪\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾}𑌨𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍁॑\ul{𑌦𑌾}𑌮𑌾𑌰𑌾॑\ul{𑌤𑍀}𑌸𑍍𑌤𑌪॑𑌸𑌿 \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌤𑌪𑌃॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌦॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} \sep
𑌦𑌮𑍇॑𑌨 \ul{𑌦𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌕𑌿}𑌲𑍍𑌬𑌿𑌷॑𑌮𑌵\ul{𑌧𑍂}𑌨𑍍𑌵\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌦𑌮𑍇॑𑌨 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\ul{𑌚𑌾}𑌰𑌿\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑍁𑌵॑𑌰𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛}𑌨𑍍𑌦𑌮𑍋॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌦𑍁\ul{𑌰𑌾}𑌧𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷𑌂} 𑌦𑌮𑍇॑ \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍍𑌦𑌮𑌃॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌦॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} \sep
𑌶𑌮𑍇॑𑌨 \ul{𑌶𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌾𑌃  \ul{𑌶𑌿}𑌵\ul{𑌮𑌾}𑌚𑌰॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌶𑌮𑍇॑𑌨 \ul{𑌨𑌾}𑌕𑌂 \ul{𑌮𑍁}𑌨\ul{𑌯𑍋}𑌽𑌨𑍍𑌵𑌵𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌞𑍍𑌛𑌮𑍋॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌦𑍁\ul{𑌰𑌾}𑌧𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷}𑌞𑍍𑌛𑌮𑍇॑ \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌚𑍍𑌛𑌮𑌃॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌦॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \sep
\ul{𑌦𑌾}𑌨𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑍂॑\ul{𑌥𑌂} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌣𑌾 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇 \ul{𑌦𑌾}𑌤𑌾𑌰\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌰𑍍𑌵\ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑍁॑𑌪\ul{𑌜𑍀}𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॑ \ul{𑌦𑌾}𑌨𑍇𑌨𑌾𑌰𑌾॑\ul{𑌤𑍀}𑌰𑌪𑌾॑𑌨𑍁𑌦𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑌾}𑌨𑍇𑌨॑ 𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷}𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌭॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦𑌾}𑌨𑍇 \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌦𑌾}𑌨𑌂 𑌪॑\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌦॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \sep
\ul{𑌧}𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌗॑𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇 \ul{𑌧}𑌰𑍍𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌉॑𑌪\ul{𑌸}𑌰𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌿॑ \ul{𑌧}𑌰𑍍𑌮𑍇𑌣॑ \ul{𑌪𑌾}𑌪𑌮॑\ul{𑌪}𑌨𑍁𑌦॑𑌤𑌿 \ul{𑌧}𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌮𑌂 𑌪॑\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌦॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \sep
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌨॑\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇 \ul{𑌸𑌾}𑌧𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌯𑌾᳚\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂 𑌤॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌃 𑌪𑌿॑\ul{𑌤𑍃}𑌣𑌾𑌮॑\ul{𑌨𑍃}𑌣𑍋 𑌭𑌵॑\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌦𑍇॑𑌵 \ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍃॑\ul{𑌣𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌨॑𑌨𑌂 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌦॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}𑌗𑍍𑌨\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑍈 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍀॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑌾 \sep
 𑌦𑍇॑\ul{𑌵}𑌯𑌾\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾॑ 𑌗𑌾𑌰𑍍\mbox{}𑌹\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌯 𑌋𑌕𑍍𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 𑌰॑𑌥\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌰𑌮॑𑌨𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌪𑌚॑\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑌜𑍁॑\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌵𑌾𑌮\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍍𑌯𑌮𑌾॑𑌹\ul{𑌵}𑌨𑍀\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌾𑌮॑ 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍋 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍋 \ul{𑌬𑍃}𑌹𑌤𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦}𑌗𑍍𑌨𑍀𑌨𑍍𑌪॑\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌦॑𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍍𑌰\dng{ꣳ} 𑌸𑌾॑𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌤\ul{𑌰𑍍𑌗𑍃}𑌹𑌾\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃॑\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌿॑𑌷𑍍𑌟\dng{ꣳ} 𑌸𑍁\ul{𑌹𑍁}𑌤𑌂 𑌯॑𑌜𑍍𑌞𑌕𑍍𑌰\ul{𑌤𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯॑𑌣\dng{ꣳ} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿}𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪॑\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌦॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \sep
 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇\ul{𑌨} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌦𑌿𑌵𑌂॑ \ul{𑌗}𑌤𑌾 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨𑌾𑌸𑍁॑\ul{𑌰𑌾}𑌨𑌪𑌾॑𑌨𑍁𑌦𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷}𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌭॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪॑\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌦॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \sep 
 𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌸𑌂 𑌵𑍈 𑌪𑍍𑌰𑌾॑𑌜𑌾\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪}𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌸𑍇\ul{𑌨} 𑌮𑌨॑𑌸𑌾 \ul{𑌸𑌾}𑌧𑍁 𑌪॑𑌶𑍍𑌯𑌤𑌿 𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌸𑌾 𑌋𑌷॑𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌅॑𑌸𑍃𑌜𑌨𑍍𑌤 𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌸𑍇 \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌨𑍍𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌸𑌂 𑌪॑\ul{𑌰}𑌮𑌂 𑌵𑌦॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \sep
 \ul{𑌨𑍍𑌯𑌾}𑌸 \ul{𑌇}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁॑𑌰𑍍𑌮\ul{𑌨𑍀}𑌷𑌿𑌣𑍋᳚ \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂॑ \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌃॑ 𑌕\ul{𑌤}𑌮𑌃 𑌸𑍍𑌵॑\ul{𑌯}𑌮𑍍𑌭𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌃 𑌸𑌂𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑌂𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑍋॑𑌽𑌸𑌾𑌵𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌯 \ul{𑌏}𑌷 𑌆॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷𑌃} 𑌸 𑌪॑𑌰\ul{𑌮𑍇}𑌷𑍍𑌠𑍀 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾 \sep
 𑌯𑌾𑌭𑌿॑𑌰𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌪॑𑌤𑌿 \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌿\ul{𑌭𑌿}𑌸𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃॑ \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋॑ 𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌤𑌿 \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍇॑𑌨𑍗𑌷𑌧𑌿𑌵𑌨\ul{𑌸𑍍𑌪}𑌤\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌯𑌨𑍍𑌤 𑌓𑌷𑌧𑌿𑌵𑌨\ul{𑌸𑍍𑌪}𑌤𑌿\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌨𑍍𑌨𑌂॑ 𑌭\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑍍𑌬\ul{𑌲𑌂} 𑌬𑌲𑍇॑\ul{𑌨} 𑌤\ul{𑌪}𑌸𑍍𑌤𑌪॑𑌸𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌯𑌾॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌾 \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌯𑌾॑ 𑌮\ul{𑌨𑍀}𑌷𑌾 𑌮॑\ul{𑌨𑍀}𑌷\ul{𑌯𑌾} 𑌮\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌨॑\ul{𑌸𑌾} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॑ \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌤𑍇\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌮𑍃\ul{𑌤𑌿}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌮𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾} 𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌰}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌮𑌾𑌰𑍇॑𑌣 \ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂॑  \ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍇॑\ul{𑌨𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂॑ 𑌵𑍇𑌦𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦}𑌨𑍍𑌨𑌂 𑌦\ul{𑌦}𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌣𑍍𑌯𑍇}𑌤𑌾𑌨𑌿॑ 𑌦\ul{𑌦𑌾}𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾᳚𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾 𑌭॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \sep
  \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍈𑌰𑍍𑌮\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌨॑𑌸𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂॑  \ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾॑𑌦𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑍋 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮\ul{𑌯𑍋}𑌨𑌿𑌃 𑌸 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃 𑌪\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌧𑌾 𑌪॑\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌯𑍇\ul{𑌨} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑌿}𑌦𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌤𑌂॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌚𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌚} 𑌦𑍍𑌯𑍗\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌦𑌿𑌶॑𑌶𑍍𑌚𑌾𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰\ul{𑌦𑌿}𑌶𑌾\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸 𑌵𑍈 𑌸𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑌿}𑌦𑌂 𑌜\ul{𑌗}𑌥𑍍𑌸 \ul{𑌚} 𑌭𑍂𑌤\dng{ꣳ}॑ 𑌸 \ul{𑌭}𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌜𑌿॑𑌜𑍍𑌞𑌾𑌸𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤 𑌋॑\ul{𑌤}𑌜𑌾 𑌰𑌯𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾 \sep
  \ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌮𑌹॑𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌪\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌰𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}𑌦𑍍𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌤\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌂 𑌮𑌨॑𑌸𑌾 \ul{𑌹𑍃}𑌦𑌾 \ul{𑌚} 𑌭𑍂𑌯𑍋॑ 𑌨 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮𑍁𑌪॑𑌯𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯𑌾}𑌸\ul{𑌮𑍇}𑌷𑌾𑌂 𑌤𑌪॑𑌸𑌾𑌮𑌤𑌿𑌰𑌿\ul{𑌕𑍍𑌤}𑌮𑌾𑌹𑍁॑𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌵𑍋॑ \ul{𑌵𑌿}𑌭𑍂𑌰॑𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌮𑌸𑌿॑ 𑌸\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}𑌤𑌾 \sep 
 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌨𑍍 𑌤𑍍𑌵𑌮𑌸𑌿॑ 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌧𑍃𑌤𑍍𑌤𑍇॑\ul{𑌜𑍋}𑌦𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌯}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰॑𑌸𑌿 𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋}𑌦𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮॑\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍍𑌯𑍁\ul{𑌮𑍍𑌨𑍋}𑌦𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮॑𑌸𑌿 \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮॑𑌸 𑌉𑌪\ul{𑌯𑌾}𑌮𑌗𑍃॑𑌹𑍀𑌤𑍋𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇᳚ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} \sep
 𑌮𑌹\ul{𑌸} 𑌓𑌮𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂॑ 𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜𑍀\ul{𑌤𑍈}𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌮॑𑌹𑍋\ul{𑌪}𑌨𑌿𑌷॑𑌦𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗𑍁\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑ \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌣𑍋॑ 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾𑌨॑𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌣𑍋॑ 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾𑌨॑𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌪}𑌨𑌿𑌷𑌤𑍍॥98॥\anuvakamend



\dnsub{𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌯𑌜𑍍𑌞𑌃}
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈}𑌵𑌂  \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍁𑌷𑍋॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌪\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌶𑌰𑍀॑𑌰\ul{𑌮𑌿}𑌧𑍍𑌮𑌮𑍁\ul{𑌰𑍋} 𑌵𑍇\ul{𑌦𑌿}𑌰𑍍𑌲𑍋𑌮𑌾॑𑌨𑌿 \ul{𑌬}\ar{}𑌹𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑍇}𑌦𑌃 𑌶𑌿\ul{𑌖𑌾} 𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑍂\ul{𑌪𑌃} 𑌕𑌾\ul{𑌮} 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂॑ \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑍁𑌃 \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌸𑍍𑌤\ul{𑌪𑍋}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑌮𑌃॑ 𑌶𑌮\ul{𑌯𑌿}𑌤𑌾 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌾𑌗𑍍𑌘𑍋𑌤𑌾᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣 𑌉॑\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}𑌤𑌾 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌰\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌮\ul{𑌨𑍋} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾} \sep 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰॑\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑍀𑌦𑍍𑌯𑌾\ul{𑌵}𑌦𑍍𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯॑\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍀}𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌯𑌦𑌶𑍍𑌞𑌾॑\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌦𑍍𑌧\ul{𑌵𑌿}𑌰𑍍𑌯𑌤𑍍𑌪𑌿𑌬॑\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌦॑𑌸𑍍𑌯 𑌸𑍋𑌮\ul{𑌪𑌾}𑌨𑌂 𑌯𑌦𑍍𑌰𑌮॑\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌦𑍁॑\ul{𑌪}𑌸\ul{𑌦𑍋} 𑌯\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌞𑍍𑌚𑌰॑𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌪}𑌵𑌿𑌶॑\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}𑌤𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॑𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌸 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑍋॑ 𑌯𑌨𑍍𑌮𑍁\ul{𑌖𑌂} 𑌤𑌦𑌾॑𑌹\ul{𑌵}𑌨𑍀\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃॑𑌤𑌿𑌰𑌾\ul{𑌹𑍁}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌯𑌦॑𑌸𑍍𑌯 \sep 
\ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨𑌂} 𑌤\ul{𑌜𑍍𑌜𑍁}𑌹𑍋\ul{𑌤𑌿} 𑌯\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾}𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌤𑌰॑\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿} 𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌮𑌿\ul{𑌧𑌂} 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌤\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌧𑍍𑌯𑌂 𑌦𑌿॑𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑌾}𑌯𑌂  \ul{𑌚} 𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌵॑𑌨𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑍇 𑌅॑𑌹𑍋\ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌤𑍇 𑌦॑𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣\ul{𑌮𑌾}𑌸𑍗 𑌯𑍇᳚𑌽𑌰𑍍𑌧\ul{𑌮𑌾}𑌸𑌾\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌾𑌸𑌾᳚\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑍇 𑌚𑌾॑𑌤𑍁\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌯 \ul{𑌋}𑌤\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌪॑𑌶𑍁\ul{𑌬}𑌨𑍍𑌧𑌾 𑌯𑍇 𑌸𑌂॑𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌪𑌰𑌿𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌾\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑍇𑌽𑌹॑\ul{𑌰𑍍𑌗}𑌣𑌾𑌃 𑌸॑𑌰𑍍𑌵𑌵𑍇\ul{𑌦}𑌸𑌂 𑌵𑌾 \sep 
\ul{𑌏}𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌰॑\ul{𑌣𑌂} 𑌤𑌦॑\ul{𑌵}𑌭𑍃𑌥॑ \ul{𑌏}𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌜॑𑌰𑌾𑌮𑌰𑍍𑌯𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍍𑌰\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂  \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍁॑\ul{𑌦}𑌗𑌯॑𑌨𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌮𑍀𑌯॑𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌮॑\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾𑌨𑌂॑ \ul{𑌗}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌯𑍁॑𑌜𑍍𑌯𑌂 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌥} \sep
𑌯𑍋 𑌦॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌮𑍀𑌯॑𑌤𑍇 𑌪𑌿\ul{𑌤𑍃}𑌣𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌮॑\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾𑌨𑌂॑ \ul{𑌗}𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮॑\ul{𑌸𑌃} 𑌸𑌾𑌯𑍁॑𑌜𑍍𑌯 𑌸\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌤𑌾॑𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌤𑍗 𑌵𑍈 𑌸𑍂᳚𑌰𑍍𑌯𑌾𑌚\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}𑌮𑌸𑍋᳚𑌰𑍍𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾𑌨𑍗᳚ 𑌬𑍍𑌰𑌾\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌭𑌿𑌜॑𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌣𑍋॑ 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾𑌨॑𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍋\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌣𑍋॑ 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾𑌨॑𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌪}𑌨𑌿𑌷𑌤𑍍॥99॥
\anuvakamend

𑍐 \ul{𑌸}𑌹 𑌨𑌾॑𑌵𑌵𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 𑌨𑍗॑ 𑌭𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌂॑ 𑌕𑌰𑌵𑌾𑌵𑌹𑍈। 
\ul{𑌤𑍇}\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑌿 \ul{𑌨𑌾}𑌵𑌧𑍀॑𑌤𑌮\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌵𑌿॑𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷𑌾}𑌵𑌹𑍈᳚। 
𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥

\closesection
\clearpage
