% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../AraNyakabook-kindle.tex
\sect{𑌷𑌷𑍍𑌠𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}\setcounter{anuvakam}{0}
𑍐 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌸𑌿𑌞𑍍𑌚𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑌜𑍁𑌷𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌮𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌰𑍍𑌧𑌨𑌂॑ 𑌚॥ 𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥

%4.1.1
\ul{𑌪}\ul{𑌰𑍇}\ul{𑌯𑍁}𑌵𑌾\dng{ꣳ}𑌸𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌵𑌤𑍋॑ \ul{𑌮}𑌹𑍀𑌰𑌨𑍁॑ \ul{𑌬}𑌹𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾॑𑌮𑌨𑌪𑌸𑍍𑌪\ul{𑌶𑌾}𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌵𑍈}\ul{𑌵}\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌙𑍍𑌗𑌮॑\ul{𑌨𑌂} 𑌜𑌨𑌾॑𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌯}𑌮\dng{ꣳ} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ 𑌦𑍁𑌵𑌸𑍍𑌯𑌤। 
\ul{𑌇}𑌦𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥}𑌮𑌨𑍍𑌵𑌾\ul{𑌗}𑌨𑍍𑌨\ul{𑌪𑍈}𑌤𑌦𑍂॑\ul{𑌹} 𑌯\ul{𑌦𑌿}𑌹𑌾𑌬𑌿॑𑌭𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌾। 
\ul{𑌇}\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌤𑌮\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌮𑍍𑌪॑\ul{𑌶𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌯𑌥𑌾॑ 𑌤𑍇 \ul{𑌦}𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌬॑\ul{𑌹𑍁}𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌬॑𑌨𑍍𑌧𑍁𑌷𑍁। 
\ul{𑌇}𑌮𑍗 𑌯𑍁॑𑌨𑌜𑍍𑌮𑌿 𑌤𑍇 \ul{𑌵}𑌹𑍍𑌨𑍀 𑌅𑌸𑍁॑𑌨𑍀𑌥𑌾𑌯 \ul{𑌵𑍋}𑌢𑌵𑍇᳚। 
𑌯𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌯}𑌮\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌾𑌦॑𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌕𑍃\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌾𑌪𑌿॑ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}𑌤𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯𑌾॑𑌵𑌯\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑌨॑𑌷𑍍𑌟𑌪\ul{𑌶𑍁}𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}𑌪𑌾𑌃। 
𑌸 \ul{𑌤𑍍𑌵𑍈}𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌿॑𑌦𑌦𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}𑌤𑍃\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑ 𑌸𑍁\ul{𑌵𑌿}𑌦𑌤𑍍𑌰𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃। 
\ul{𑌪𑍂}𑌷𑍇𑌮𑌾 𑌆\ul{𑌶𑌾} 𑌅𑌨𑍁॑𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍋 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾\dng{ꣳ} 𑌅𑌭॑𑌯𑌤𑌮𑍇𑌨 𑌨𑍇𑌷𑌤𑍍। 
\ul{𑌸𑍍𑌵}\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}𑌦𑌾 𑌅𑌘𑍃॑\ul{𑌣𑌿𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌵𑍀}𑌰𑍋𑌽𑌪𑍍𑌰॑𑌯𑍁𑌚𑍍𑌛\ul{𑌨𑍍𑌪𑍁}𑌰 𑌏॑\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍॥1॥

%4.1.2
𑌆𑌯𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑌰𑌿॑𑌪𑌾𑌸𑌤𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌪𑌾\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌪॑𑌥𑍇 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳚𑌤𑍍। 
𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾𑌽𑌽𑌸॑𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌕𑍃\ul{𑌤𑍋} 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌤𑍇 \ul{𑌯}𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌃 𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑍁। 
𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌤 \ul{𑌇}𑌦\dng{ꣳ} \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌃। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌰\ul{𑌯𑌿}𑌮\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌸𑌯𑌾\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌯𑌪𑍇\ul{𑌦}𑌘𑌾𑌨𑌿॑ 𑌮𑍃𑌜𑍍𑌮𑌹𑍇। 
𑌯𑌥𑌾॑ \ul{𑌨𑍋} 𑌅\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌨𑌾𑌪॑𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌾 \ul{𑌜}𑌰\ul{𑌸} 𑌆𑌯॑𑌤𑌿। 
𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌸𑌯𑌾𑌵\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌿 𑌤𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌮॑𑌸𑌿 𑌸𑍍𑌰𑌸𑌮𑍍। 
𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑍇𑌣 \ul{𑌮}𑌹𑍀𑌮𑌿𑌹𑌿॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌯𑍇𑌹𑌿॑ \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍄𑌨𑍁𑌪॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜\ul{𑌯𑌾}𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌨𑌿}𑌹𑌾𑌵॑𑌹। 
𑌮𑍈𑌵𑌂॑ \ul{𑌮𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌿॑\ul{𑌯𑍇}𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀 \ul{𑌸}𑌤𑍀 𑌪𑌿॑𑌤𑍃\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂 𑌯𑌦𑍈𑌷𑌿॑। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾॑\ul{𑌰𑌾} 𑌨𑌭॑\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌂𑌵𑍍𑌯॑𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁}𑌭𑍗 𑌨𑍋॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍗 𑌪𑌯॑\ul{𑌸𑌾}𑌽𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵॑𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵॥2॥

%4.1.3
\ul{𑌇}𑌯𑌂 𑌨𑌾𑌰𑍀॑ 𑌪𑌤𑌿\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂 𑌵𑍃॑\ul{𑌣𑌾}𑌨𑌾 𑌨𑌿𑌪॑𑌦𑍍𑌯\ul{𑌤} 𑌉𑌪॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤𑌮𑍍᳚। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ 𑌪𑍁\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌮𑌨𑍁॑ \ul{𑌪𑌾}𑌲𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌂 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿॑𑌣𑌂 \ul{𑌚𑍇}𑌹 𑌧𑍇॑𑌹𑌿। 
𑌉𑌦𑍀᳚𑌰𑍍𑌷𑍍𑌵 𑌨𑌾\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌭𑌿 𑌜𑍀॑𑌵\ul{𑌲𑍋}𑌕\ul{𑌮𑌿}𑌤𑌾𑌸𑍁॑\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌮𑍁𑌪॑𑌶𑍇\ul{𑌷} 𑌏𑌹𑌿॑। 
\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌤}\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌭𑌸𑍍𑌯॑ 𑌦𑌿\ul{𑌧𑌿}𑌷𑍋𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌤𑍍𑌪𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌰𑍍𑌜\ul{𑌨𑌿}𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮}𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌬॑𑌭𑍂𑌵। 
\ul{𑌸𑍁}𑌵\ul{𑌰𑍍𑌣}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\ul{𑌦𑌾}𑌦𑌦𑌾॑𑌨𑌾 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌯𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑍇} 𑌤𑍇𑌜॑\ul{𑌸𑍇} 𑌬𑌲𑌾॑𑌯। 
𑌅\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}𑌵 𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑌿}𑌹 \ul{𑌵}𑌯\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌶𑍇\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌧𑍋॑ \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌮𑌾॑𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑌯𑍇𑌮। 
𑌧\ul{𑌨𑍁}𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\ul{𑌦𑌾}𑌦𑌦𑌾॑𑌨𑌾 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌯𑍈 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑍗𑌜॑\ul{𑌸𑍇} 𑌬𑌲𑌾॑𑌯। 
𑌅\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}𑌵 𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑌿}𑌹 \ul{𑌵}𑌯\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌶𑍇\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌧𑍋॑ \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌮𑌾॑𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑌯𑍇𑌮। 
𑌮\ul{𑌣𑌿}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑\ul{𑌦𑌾}𑌦𑌦𑌾॑𑌨𑌾 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌯𑍈 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍇 𑌪𑍁\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌬𑌲𑌾॑𑌯। 
𑌅\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}𑌵 𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑌿}𑌹 \ul{𑌵}𑌯\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌶𑍇\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌧𑍋॑ \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌮𑌾॑𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑌯𑍇𑌮॥3॥

%4.1.4
\ul{𑌇}𑌮𑌮॑𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌚\ul{𑌮}𑌸𑌂 𑌮𑌾 𑌵𑌿𑌜𑍀᳚𑌹𑍍𑌵𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 \ul{𑌸𑍋}𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 
\ul{𑌏}𑌷 𑌯𑌶𑍍𑌚॑\ul{𑌮}𑌸𑍋 𑌦𑍇॑\ul{𑌵}𑌪𑌾\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌮𑍃𑌤𑌾॑ 𑌮𑌾𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌵\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌗𑍋𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌯\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌰𑍍𑌣𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌵} 𑌮𑍇𑌦॑\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍀𑌵॑𑌸𑌾 𑌚। 
𑌨𑍇𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌣𑍁𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌰॑\ul{𑌸𑌾} 𑌜𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃॑𑌷𑌾\ul{𑌣𑍋} 𑌦𑌧॑𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌧}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌪\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌙𑍍𑌖𑌯𑌾॑𑌤𑍈। 
𑌮𑍈𑌨॑𑌮\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌦॑\ul{𑌹𑍋} 𑌮𑌾𑌽𑌭𑌿𑌶𑍋॑\ul{𑌚𑍋} 𑌮𑌾𑌽\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂॑ 𑌚𑌿𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌪𑍋} 𑌮𑌾 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌮𑍍। 
\ul{𑌯}𑌦𑌾 \ul{𑌶𑍃}𑌤𑌂 \ul{𑌕}𑌰𑌵𑍋॑ 𑌜𑌾𑌤\ul{𑌵𑍇}𑌦𑍋𑌽𑌥𑍇॑𑌮𑍇\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌹𑌿॑𑌣𑍁𑌤𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 
\ul{𑌶𑍃}𑌤𑌂 \ul{𑌯}𑌦𑌾 \ul{𑌕}𑌰𑌸𑌿॑ 𑌜𑌾𑌤\ul{𑌵𑍇}𑌦𑍋𑌽𑌥𑍇॑𑌮𑍇\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿॑𑌦𑌤𑍍𑌤𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 
\ul{𑌯}𑌦𑌾 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}𑌤𑍍𑌯𑌸𑍁॑𑌨𑍀𑌤𑌿\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌾𑌮𑌥𑌾॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌵\ul{𑌶}𑌨𑍀𑌰𑍍𑌭॑𑌵𑌾𑌤𑌿। 
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌰𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌾𑌤॑\ul{𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌗𑌚𑍍𑌛॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌚} 𑌧𑌰𑍍𑌮॑𑌣𑌾। 
\ul{𑌅}𑌪𑍋 𑌵𑌾॑ 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌯\ul{𑌦𑌿} 𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌤𑍇 \ul{𑌹𑌿}𑌤𑌮𑍋𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑍈𑌃। 
\ul{𑌅}𑌜𑍋 \ul{𑌭𑌾}𑌗𑌸𑍍𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑌂 𑌤॑𑌪\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑌂 𑌤𑍇॑ \ul{𑌶𑍋}𑌚𑌿𑌸𑍍𑌤॑𑌪\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌂 𑌤𑍇॑ \ul{𑌅}𑌰𑍍𑌚𑌿𑌃। 
𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁𑌵𑍋॑ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇\ul{𑌦}𑌸𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌵\ul{𑌹𑍇}𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌕𑍃\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌰॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌃। 
\ul{𑌅}𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦\ul{𑌧𑌿} 𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑍇}𑌤\ul{𑌦}𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌤𑌦॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑌿॑𑌰𑌸𑌿। 
\ul{𑌵𑍈}\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌨}𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌲𑍋॑\ul{𑌕}𑌕𑍃𑌜𑍍𑌜𑌾॑𑌤𑌵𑍇\ul{𑌦𑍋} 𑌵𑌹𑍇॑𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌕𑍃\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌰॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌃॥4॥
\anuvakamend[\ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵॑𑌵𑍃\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌭𑌿𑌮𑌾॑𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑌯𑍇\ul{𑌮} 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑍈\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿॑ 𑌚]

%4.2.1
𑌯 \ul{𑌏}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪}𑌥𑍋 \ul{𑌗𑍋}𑌪𑍍𑌤𑌾\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌯 \ul{𑌏}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪}𑌥𑍋 𑌰॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌾\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌯 \ul{𑌏}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪}𑌥𑍋॑𑌭𑌿𑌽𑌰॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌾\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚𑌽𑌽\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑𑌽𑌪𑌾\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑𑌽\ul{𑌭𑌿}𑌲𑌾𑌲॑𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑𑌽\ul{𑌪}𑌲𑌾𑌲॑𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌕\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌕𑍃\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌹𑌾} 𑌯𑌮\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌨𑌾\ul{𑌧𑍀}𑌮𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌯𑌸𑍍𑌤॑ \ul{𑌇}𑌧𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌜}𑌭𑌰॑𑌥𑍍𑌸𑌿𑌷𑍍𑌵𑌿\ul{𑌦𑌾}𑌨𑍋 \ul{𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂॑ 𑌵𑌾\ul{𑌤} 𑌤𑌪॑𑌤𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}𑌯𑌾। 
𑌦𑌿\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑𑌸𑍍𑌮𑌾𑌥𑍍𑌸𑍀𑌮𑌘𑌾\ul{𑌯}𑌤 𑌉॑𑌰𑍁𑌷𑍍𑌯𑌃। 
\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌧𑌿॑ \ul{𑌜𑌾}𑌤𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵\ul{𑌦}𑌯𑌂 𑌜𑌾॑𑌯\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃॑। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥5॥
\anuvakamend[𑌯 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚॑]

%4.3.1
𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌕𑍇}𑌤𑍁𑌨𑌾॑ 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌤𑌾 𑌭𑌾᳚\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑌾}𑌵𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌵𑍃\ul{𑌷}𑌭𑍋 𑌰𑍋॑𑌰𑌵𑍀𑌤𑌿। 
\ul{𑌦𑌿}𑌵\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}𑌦\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍁\ul{𑌪} 𑌮𑌾\ul{𑌮𑍁}𑌦𑌾𑌨॑\ul{𑌡}𑌪𑌾\ul{𑌮𑍁}𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑ 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌷𑍋 𑌵॑𑌵𑌰𑍍𑌧। 
\ul{𑌇}𑌦𑌂 \ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌂॑ \ul{𑌪}𑌰 𑌊॑\ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌂॑ \ul{𑌤𑍃}𑌤𑍀𑌯𑍇॑\ul{𑌨} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂𑌵𑌿॑𑌶𑌸𑍍𑌵। 
\ul{𑌸𑌂}𑌵𑍇𑌶॑𑌨\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁\ul{𑌵𑍈} 𑌚𑌾𑌰𑍁॑𑌰𑍇𑌧𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇᳚। 
𑌨𑌾𑌕𑍇॑ 𑌸𑍁\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑌮𑍁\ul{𑌪} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌤॑𑌨𑍍𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑍃}𑌦𑌾 𑌵𑍇𑌨॑𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌅}𑌭𑍍𑌯𑌚॑𑌕𑍍𑌷𑌤 𑌤𑍍𑌵𑌾। 
𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌪\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍂}𑌤𑌂 \ul{𑌯}𑌮\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋𑌨𑍗॑ 𑌶\ul{𑌕𑍁}𑌨𑌂 𑌭𑍁॑\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌯𑍁𑌮𑍍। 
𑌅𑌤𑌿॑𑌦𑍍𑌰𑌵 𑌸𑌾𑌰\ul{𑌮𑍇}𑌯𑍗 𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑍗॑ 𑌚𑌤𑍁\ul{𑌰}𑌕𑍍𑌷𑍗 \ul{𑌶}𑌬𑌲𑍗॑ \ul{𑌸𑌾}𑌧𑍁𑌨𑌾॑ \ul{𑌪}𑌥𑌾। 
𑌅𑌥𑌾॑ \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍄𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁॑\ul{𑌵𑌿}𑌦\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌅𑌪𑍀॑𑌹𑌿 \ul{𑌯}𑌮𑍇\ul{𑌨} 𑌯𑍇 𑌸॑\ul{𑌧}𑌮𑌾\ul{𑌦𑌂} 𑌮𑌦॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌯𑍗 \ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑍗॑ 𑌯𑌮𑌰\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌾𑌰𑍗॑ 𑌚𑌤𑍁\ul{𑌰}𑌕𑍍𑌷𑍗 𑌪॑\ul{𑌥𑌿}𑌰𑌕𑍍𑌷𑍀॑ \ul{𑌨𑍃}𑌚𑌕𑍍𑌷॑𑌸𑌾। 
𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌰𑌾\ul{𑌜}𑌨𑍍𑌪𑌰𑌿॑ 𑌦𑍇𑌹𑍍𑌯𑍇𑌨\dng{ꣴ} \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌚𑌾᳚𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅𑌨\ul{𑌮𑍀}𑌵𑌂 𑌚॑ 𑌧𑍇𑌹𑌿॥6॥

%4.3.2
\ul{𑌉}\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌣}𑌸𑌾𑌵॑\ul{𑌸𑍁}𑌤𑍃𑌪𑌾॑𑌵𑍁𑌲𑍁\ul{𑌮𑍍𑌬}𑌲𑍗 \ul{𑌯}𑌮𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌦𑍂}𑌤𑍗 𑌚॑𑌰\ul{𑌤𑍋} 𑌵\ul{𑌶𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌅𑌨𑍁॑। 
𑌤𑌾\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂॑ \ul{𑌦𑍃}𑌶\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌯} 𑌪𑍁𑌨॑𑌰𑍍𑌦\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾} 𑌵𑌸𑍁॑\ul{𑌮}𑌦𑍍𑌯𑍇𑌹 \ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍। 
𑌸𑍋\ul{𑌮} 𑌏𑌕𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌮𑍇\ul{𑌕} 𑌉𑌪𑌾॑𑌸𑌤𑍇। 
𑌯𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌧𑍁॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌧𑌾𑌵॑\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌾\dng{ꣴ}𑌶𑍍𑌚𑌿॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌪𑌿॑ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌤𑍍। 
𑌯𑍇 𑌯𑍁𑌧𑍍𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌧𑌨𑍇॑\ul{𑌷𑍁} 𑌶𑍂𑌰𑌾॑\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑍇 𑌤॑\ul{𑌨𑍁}𑌤𑍍𑌯𑌜𑌃॑। 
𑌯𑍇 𑌵𑌾॑ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌣𑌾}𑌸𑍍𑌤𑌾\dng{ꣴ}𑌶𑍍𑌚𑌿॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌪𑌿॑ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌤𑍍। 
𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑍇 𑌅॑𑌨𑌾\ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑍇 𑌸𑍁𑌵॑\ul{𑌰𑍍𑌗}𑌤𑌾𑌃। 
𑌤\ul{𑌪𑍋} 𑌯𑍇 𑌚॑\ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}𑌰𑍇 \ul{𑌮}𑌹𑌤𑍍𑌤𑌾\dng{ꣴ}𑌶𑍍𑌚𑌿॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌪𑌿॑ 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌤𑍍। 
𑌅𑌶𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌰𑍇𑌵\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸\dng{ꣳ} 𑌰॑𑌭\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰𑌤॑𑌰𑌤𑌾 𑌸𑌖𑌾𑌯𑌃। 
𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾॑ 𑌜𑌹𑌾\ul{𑌮} 𑌯𑍇 𑌅\ul{𑌸}𑌨𑍍𑌨𑌶𑍇॑𑌵𑌾𑌃  \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵}𑌯\ul{𑌮}𑌭𑌿 𑌵𑌾\ul{𑌜𑌾}𑌨𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑍇𑌮॥7॥

%4.3.3
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌪}𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌧𑌾\ul{𑌰𑌂}  𑌵𑌿𑌤॑𑌤\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑍇। 
𑌯𑍇𑌨𑌾𑌪𑍁॑\ul{𑌨𑌾}𑌦𑌿\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}𑌮𑌨𑌾᳚\ul{𑌰𑍍𑌤}𑌮𑌾\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌤𑍇\ul{𑌨𑌾}𑌹𑌂 𑌮𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌤॑𑌨𑍁𑌂 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌮𑌿। 
𑌯𑌾 \ul{𑌰𑌾}𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦\ul{𑌪} 𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌶𑌾𑌖𑌾॑ \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌮𑍃॑𑌤𑌾 \ul{𑌨𑍃}𑌪𑌤𑌿॑\ul{𑌮𑌿}𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾॑𑌨𑌾𑌃। 
\ul{𑌧𑌾}𑌤𑍁𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌪𑌵॑𑌨𑍇𑌨 \ul{𑌪𑍂}𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜\ul{𑌯𑌾}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌨𑍍𑌰}𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌰𑍍𑌚॑\ul{𑌸𑌾} 𑌸\dng{ꣳ}𑌸𑍃॑𑌜𑌾𑌥। 
𑌉\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌯𑌂 𑌤𑌮॑\ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌪𑌶𑍍𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑌮𑍍। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌂 𑌦𑍇॑\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌮𑌗॑\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑𑌰𑍁\ul{𑌤𑍍𑌤}𑌮𑌮𑍍। 
\ul{𑌧𑌾}𑌤𑌾 𑌪𑍁॑𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌪𑍁॑𑌨𑌾𑌤𑍁। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌸𑍍𑌤𑍇𑌜॑\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍍𑌚॑𑌸𑌾॥8॥
\anuvakamend[\ul{𑌧𑍇}𑌹𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑍇\ul{𑌮𑌾}𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚॑]

%4.4.1
𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌮॑𑌨𑍍𑌥𑌾𑌮 𑌵𑍃\ul{𑌷}𑌭𑌾𑌯𑍇॑\ul{𑌵} 𑌪𑌕𑍍𑌤॑𑌵𑍇। 
\ul{𑌇}𑌮𑌨𑍍𑌤\dng{ꣳ} 𑌶॑𑌮𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}𑌰𑍇𑌣॑ 𑌚𑍋\ul{𑌦}𑌕𑍇𑌨॑ 𑌚। 
𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮॑𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}𑌮𑌦॑\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌪\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑍁𑌨𑌃॑। 
\ul{𑌕𑍍𑌯𑌾}𑌮𑍍𑌬𑍂𑌰𑌤𑍍𑌰॑ 𑌜𑌾𑌯𑌤𑌾𑌂 𑌪𑌾𑌕\ul{𑌦𑍂}𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌵𑍍𑌯॑𑌲𑍍𑌕𑌶𑌾। 
𑌶𑍀𑌤𑌿॑\ul{𑌕𑍇} 𑌶𑍀𑌤𑌿॑𑌕𑌾𑌵\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑍍𑌲𑌾𑌦𑍁॑\ul{𑌕𑍇} 𑌹𑍍𑌲𑌾𑌦𑍁॑𑌕𑌾𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌮}\ul{𑌣𑍍𑌡𑍂}𑌕𑍍𑌯𑌾॑ 𑌸𑍁𑌸\ul{𑌙𑍍𑌗}𑌮\ul{𑌯𑍇}𑌮\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵॑𑌗𑍍𑌨𑌿\dng{ꣳ} \ul{𑌶}𑌮𑌯॑। 
𑌶𑌂 𑌤𑍇॑ 𑌧\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌆\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑌮𑍁॑ 𑌤𑍇 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵\ul{𑌨𑍂}𑌕𑍍𑌯𑌾𑌃᳚। 
𑌶𑌂 𑌤𑍇॑ 𑌸\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌿\ul{𑌯𑌾} 𑌆\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑌮𑍁॑ 𑌤𑍇 𑌸\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃᳚। 
𑌶𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌰𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑍀\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁\ul{𑌵𑍇} 𑌶𑌮𑍁॑ 𑌤𑍇 𑌸\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑍂𑌪𑍍𑌯𑌾𑌃᳚। 
𑌶𑌨𑍍𑌤𑍇॑ 𑌨𑍀\ul{𑌹𑌾}𑌰𑍋 𑌵॑𑌰𑍍\mbox{}𑌷\ul{𑌤𑍁} 𑌶\ul{𑌮𑍁} 𑌪𑍃𑌷𑍍𑌵𑌾𑌽𑌵॑𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍॥9॥

%4.4.2
𑌅𑌵॑ 𑌸𑍃\ul{𑌜} 𑌪𑍁𑌨॑𑌰𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌆𑌹𑍁॑\ul{𑌤}𑌶𑍍𑌚𑌰॑𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾𑌭𑌿𑌃॑। 
𑌆\ul{𑌯𑍁}𑌰𑍍𑌵𑌸𑌾॑\ul{𑌨} 𑌉𑌪॑ 𑌯𑌾\ul{𑌤𑍁} 𑌶𑍇\ul{𑌷}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌙𑍍𑌗॑𑌚𑍍𑌛𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤}𑌨𑍁𑌵𑌾॑ 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌃। 
𑌸𑌙𑍍𑌗॑𑌚𑍍𑌛𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸\dng{ꣴ} \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌾\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌤𑍇𑌨॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋॑𑌮𑌨𑍍। 
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑍈॑ \ul{𑌵𑍃}𑌣\ul{𑌸𑍇} 𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌃 𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑍁। 
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌕𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌃  𑌶॑\ul{𑌕𑍁}𑌨 𑌆॑\ul{𑌤𑍁}𑌤𑍋𑌦॑ 𑌪𑌿\ul{𑌪𑍀}𑌲𑌃 \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌪 \ul{𑌉}𑌤 \ul{𑌵𑌾} 𑌶𑍍𑌵𑌾𑌪॑𑌦𑌃। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌦\ul{𑌨𑍃}𑌣𑌂 𑌕𑍃॑𑌣𑍋\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍋𑌮॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌾᳚\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑌮𑌾॑\ul{𑌵𑌿}𑌵𑍇𑌶॑। 
𑌉\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌤॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁\ul{𑌵}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌮𑍍𑌭॑𑌰\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑍇𑌹 𑌗𑌾\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌮𑌵॑\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑌾 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌮𑍍। 
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑍈॑ \ul{𑌵𑍃}𑌣\ul{𑌸𑍇} 𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌃 𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑍁। 
\ul{𑌇}𑌦𑌂 \ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌂॑ \ul{𑌪}𑌰 𑌊॑\ul{𑌤} 𑌏𑌕𑌂॑ \ul{𑌤𑍃}𑌤𑍀𑌯𑍇॑\ul{𑌨} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂𑌵𑌿॑𑌶𑌸𑍍𑌵। 
\ul{𑌸𑌂}𑌵𑍇𑌶॑𑌨\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁\ul{𑌵𑍈} 𑌚𑌾𑌰𑍁॑𑌰𑍇𑌧𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌧𑌸𑍍𑌥𑍇᳚। 
𑌉𑌤𑍍𑌤𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌪𑍍𑌰𑍇\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌦𑍍𑌰}𑌵𑍗𑌕𑌃॑ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌷𑍍𑌵 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋॑𑌮𑌨𑍍। 
\ul{𑌯}𑌮𑍇\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}𑌮𑍍𑌯𑌾॑ 𑌸𑌂𑌵𑌿\ul{𑌦𑌾}𑌨𑍋\ul{𑌤𑍍𑌤}𑌮𑌂 𑌨𑌾\ul{𑌕}𑌮𑌧𑌿॑ 𑌰𑍋\ul{𑌹𑍇}𑌮𑌮𑍍। 
𑌅𑌶𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌰𑍇𑌵\ul{𑌤𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌪}𑌵𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌰𑌾}𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍁\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌯𑌂 𑌤𑌮॑\ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌧𑌾}𑌤𑌾 𑌪𑍁॑𑌨𑌾𑌤𑍁। 
\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌧𑌿॑ \ul{𑌜𑌾}𑌤𑍋᳚𑌽\ul{𑌸𑍍𑌯}𑌯𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌦𑌧𑌿॑𑌜𑌾𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌗𑌾𑌯॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥10॥
\anuvakamend[𑌅𑌵॑𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌧\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑ 𑌚]

%4.5.1
𑌆𑌯𑌾॑𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌮𑌨𑌾॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑍂}𑌤𑌿𑌭𑌿॑\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌮𑍋 𑌹॑\ul{𑌵𑍇}𑌹 𑌪𑍍𑌰𑌯॑𑌤𑌾𑌭𑌿\ul{𑌰}𑌕𑍍𑌤𑌾। 
𑌆𑌸𑍀॑𑌦𑌤𑌾\dng{ꣳ} 𑌸𑍁\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌯𑌤𑍇॑𑌹 \ul{𑌬}𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿𑌷𑍍𑌯𑍂𑌰𑍍𑌜𑌾॑𑌯 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌮𑌮॑ 𑌶\ul{𑌤𑍍𑌰𑍁}𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈᳚। 
\ul{𑌯}𑌮𑍇 𑌇॑\ul{𑌵} 𑌯𑌤॑𑌮𑌾\ul{𑌨𑍇} 𑌯𑌦𑍈\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌾᳚𑌮𑍍𑌭\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁॑𑌷𑌾 𑌦𑍇\ul{𑌵}𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃॑। 
𑌆𑌸𑍀॑𑌦\ul{𑌤}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌮𑍁॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂  𑌵𑌿𑌦𑌾॑𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌸}𑌸𑍍𑌥𑍇 𑌭॑𑌵\ul{𑌤}𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦॑𑌵𑍇 𑌨𑌃। 
\ul{𑌯}𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌸𑍋𑌮\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑍁𑌨𑍁𑌤 \ul{𑌯}𑌮𑌾𑌯॑ 𑌜𑍁𑌹𑍁𑌤𑌾 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌃। 
\ul{𑌯}𑌮\dng{ꣳ} 𑌹॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌗॑𑌚𑍍𑌛\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌦𑍂॑\ul{𑌤𑍋} 𑌅𑌰॑𑌙𑍍𑌕𑍃𑌤𑌃। 
\ul{𑌯}𑌮𑌾𑌯॑ \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌵॑\ul{𑌦𑍍𑌧}𑌵𑌿\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}𑌹𑍋\ul{𑌤} 𑌪𑍍𑌰 𑌚॑ 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤। 
𑌸 𑌨𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌾𑌯॑𑌮\ul{𑌦𑍍𑌦𑍀}𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌸𑍇᳚। 
\ul{𑌯}𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌮𑌧𑍁॑𑌮𑌤𑍍𑌤\ul{𑌮}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞𑍇॑ \ul{𑌹}𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌜𑍁॑𑌹𑍋𑌤𑌨। 
\ul{𑌇}𑌦𑌂 𑌨\ul{𑌮} 𑌋𑌷𑌿॑𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌜𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪\ul{𑌥𑌿}𑌕𑍃𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃॑॥11॥

%4.5.2
𑌯𑍋𑌽\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍗\ul{𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯} 𑌜𑌗॑\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿॑\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌯𑍈𑌕॑ 𑌇\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌶𑍀। 
\ul{𑌯}𑌮𑌂 𑌭॑𑌙𑍍𑌗𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌵𑍋 𑌗𑌾॑\ul{𑌯} 𑌯𑍋 𑌰𑌾𑌜𑌾॑𑌨\ul{𑌪}𑌰𑍋𑌧𑍍𑌯𑌃॑। 
\ul{𑌯}𑌮𑌙𑍍𑌗𑌾𑌯॑ 𑌭\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌯}𑌶𑍍𑌰\ul{𑌵𑍋} 𑌯𑍋 𑌰𑌾𑌜𑌾॑𑌨\ul{𑌪}𑌰𑍋𑌧𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌯𑍇\ul{𑌨𑌾}𑌪𑍋 \ul{𑌨}𑌦𑍍𑌯𑍋॑ 𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑍇\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌦𑍃}𑌢𑌾। 
\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌰}\ul{𑌣𑍍𑌯}\ul{𑌕}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌸𑍁}𑌧𑍁𑌰𑌾𑌨𑍍॑ 𑌹𑌿𑌰\ul{𑌣𑍍𑌯𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌨॑𑌯𑌃  \ul{𑌶}𑌫𑌾𑌨𑍍। 
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌨}𑌨𑌶𑍍𑌯॑𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌾}\ul{𑌨𑌂} \ul{𑌯}𑌮𑍋 𑌰𑌾॑𑌜𑌾\ul{𑌭𑌿} 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॑𑌤𑌿। 
\ul{𑌯}𑌮𑍋 𑌦𑌾॑𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌯}𑌮𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑌿}𑌦𑌂 𑌜𑌗॑𑌤𑍍। 
\ul{𑌯}𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰॑\ul{𑌸𑍍𑌥𑍇} 𑌯𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌰॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌮𑍍। 
𑌯\ul{𑌥𑌾} 𑌪\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌯\ul{𑌥𑌾} 𑌷\ul{𑌡𑍍𑌯}𑌥𑌾 𑌪𑌞𑍍𑌚॑ \ul{𑌦}𑌶𑌰𑍍\mbox{}𑌷॑𑌯𑌃। 
\ul{𑌯}𑌮𑌂 𑌯𑍋 𑌵𑌿॑\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}𑌥𑍍𑌸 𑌬𑍍𑌰𑍂॑𑌯𑌾\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌥𑍈𑌕 𑌋𑌷𑌿॑𑌰𑍍𑌵𑌿𑌜𑌾\ul{𑌨}𑌤𑍇॥12॥

%4.5.3
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕॑𑌦𑍍𑌰𑍁𑌕𑍇\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌪𑌤॑\ul{𑌤𑌿} 𑌷\ul{𑌡𑍁}𑌰𑍍𑌵𑍀𑌰𑍇\ul{𑌕}𑌮𑌿\ul{𑌦𑍍𑌬𑍃}𑌹𑌤𑍍। 
\ul{𑌗𑌾}\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾\dng{ꣳ}॑\ul{𑌸𑌿} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑌾 \ul{𑌯}𑌮 𑌆𑌹𑌿॑𑌤𑌾। 
𑌅𑌹॑𑌰\ul{𑌹}𑌰𑍍𑌨𑌯॑𑌮𑌾\ul{𑌨𑍋} 𑌗𑌾𑌮\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷𑌂} 𑌜𑌗॑𑌤𑍍। 
𑌵𑍈𑌵॑𑌸𑍍𑌵\ul{𑌤𑍋} 𑌨 𑌤𑍃॑𑌪𑍍𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨॑𑌵𑍈\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌮𑌃। 
𑌵𑍈𑌵॑𑌸𑍍𑌵\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌵𑌿॑𑌚𑍍𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯\ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌾𑌜॑𑌨𑌿 𑌤𑍇 \ul{𑌜}𑌨𑌾𑌃। 
𑌯𑍇 \ul{𑌚𑍇}𑌹 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍇𑌨𑍇𑌚𑍍𑌛॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯 \ul{𑌉} 𑌚𑌾𑌨𑍃॑𑌤𑌵𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌨𑌃। 
𑌤𑍇 𑌰𑌾॑𑌜\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}𑌹 𑌵𑌿𑌵𑌿॑𑌚𑍍𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇}𑌽𑌥𑌾 𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}𑌮𑍁𑌪॑। 
\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\dng{ꣴ}\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇 𑌨॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌾\dng{ꣴ}𑌶𑍍𑌚𑌾\ul{𑌪}𑌚𑌿𑌤𑍍𑌯॑𑌤𑌿। 
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌸𑍁॑𑌪\ul{𑌲𑌾}𑌶𑍇 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸}𑌮𑍍𑌪𑌿𑌬॑𑌤𑍇 \ul{𑌯}𑌮𑌃। 
𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾॑ 𑌨𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃॑ \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌾 𑌅𑌨𑍁॑𑌵𑍇𑌨𑌤𑌿॥13॥
\anuvakamend[\ul{𑌪}\ul{𑌥𑌿}𑌕𑍃𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋॑ 𑌵𑌿𑌜𑌾\ul{𑌨}𑌤𑍇𑌽𑌨𑍁॑ 𑌵𑍇𑌨𑌤𑌿]

%4.6.1
\ul{𑌵𑍈}\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌨}𑌰𑍇 \ul{𑌹}𑌵𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌦𑌂 𑌜𑍁॑𑌹𑍋𑌮𑌿 𑌸𑌾\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌰𑌮𑍁𑌥𑍍𑌸\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌶}𑌤𑌧𑌾॑𑌰\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌮𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}𑌷 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑌂॑ 𑌪𑌿𑌤𑌾\ul{𑌮}𑌹𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪𑌿॑𑌤𑌾𑌮𑌹𑌂 𑌬𑌿𑌭\ul{𑌰}𑌤𑍍𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵॑𑌮𑌾𑌨𑍇। 
\ul{𑌦𑍍𑌰}𑌫𑍍𑌸𑌶𑍍𑌚॑𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌦 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌮\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑍋\ul{𑌨𑌿}𑌮\ul{𑌨𑍁} 𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌃॑। 
\ul{𑌤𑍃}𑌤𑍀\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑍋\ul{𑌨𑌿}𑌮𑌨𑍁॑ \ul{𑌸}𑌞𑍍𑌚𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌰}𑌫𑍍𑌸𑌂 𑌜𑍁॑\ul{𑌹𑍋}𑌮𑍍𑌯𑌨𑍁॑ \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃᳚। 
\ul{𑌇}𑌮\dng{ꣳ} 𑌸॑\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰\dng{ꣳ} \ul{𑌶}𑌤𑌧𑌾॑\ul{𑌰}𑌮𑍁𑌥𑍍𑌸𑌂॑\ul{𑌵𑍍𑌯}𑌚𑍍𑌯𑌮𑌾॑\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳚। 
\ul{𑌘𑍃}𑌤𑌂 𑌦𑍁𑌹𑌾॑\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌦𑌿॑\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌜\ul{𑌨𑌾}𑌯𑌾\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾 𑌹𑌿\dng{ꣳ}॑𑌸𑍀𑌃 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋॑𑌮𑌨𑍍। 
𑌅𑌪𑍇॑\ul{𑌤} 𑌵𑍀\ul{𑌤} 𑌵𑌿 𑌚॑ 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌪}𑌤𑌾\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑍇𑌽\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌥 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌾 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑍂𑌤॑𑌨𑌾𑌃। 
𑌅𑌹𑍋॑𑌭𑌿\ul{𑌰}𑌦𑍍𑌭𑌿\ul{𑌰}𑌕𑍍𑌤𑍁\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯॑𑌕𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌯}𑌮𑍋 𑌦॑𑌦𑌾𑌤𑍍𑌵\ul{𑌵}𑌸𑌾𑌨॑𑌮𑌸𑍍𑌮𑍈। 
\ul{𑌸}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍈𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌾𑌣𑌿 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑍁\ul{𑌰𑍁}𑌪\ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌆𑌦॑𑌧𑍇। 
𑌤𑍇𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌯𑍁𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}𑌯𑌾𑌃॥14॥

%4.6.2
\ul{𑌶𑍁}𑌨𑌂 \ul{𑌵𑌾}𑌹𑌾𑌃  \ul{𑌶𑍁}𑌨𑌂 \ul{𑌨𑌾}𑌰𑌾𑌃  \ul{𑌶𑍁}𑌨𑌂 𑌕𑍃॑𑌷\ul{𑌤𑍁} 𑌲𑌾𑌙𑍍𑌗॑𑌲𑌮𑍍। 
\ul{𑌶𑍁}𑌨𑌂 𑌵॑\ul{𑌰}𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌬॑𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌶𑍁}𑌨𑌮\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾}𑌮𑍁𑌦𑌿॑𑌙𑍍𑌗\ul{𑌯} 𑌶𑍁𑌨𑌾॑𑌸𑍀𑌰𑌾 \ul{𑌶𑍁}𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌸𑍁॑ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍। 
𑌶𑍁𑌨𑌾॑𑌸𑍀𑌰𑌾\ul{𑌵𑌿}𑌮𑌾𑌂 𑌵𑌾\ul{𑌚𑌂} 𑌯\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}𑌵𑌿 𑌚॑\ul{𑌕𑍍𑌰}𑌥𑍁𑌃 𑌪𑌯𑌃॑। 
𑌤𑍇\ul{𑌨𑍇}𑌮𑌾𑌮𑍁𑌪॑ 𑌸𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌮𑍍। 
𑌸𑍀\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌨𑍍𑌦𑌾॑𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}𑌽𑌰𑍍𑌵𑌾𑌚𑍀॑ 𑌸𑍁𑌭𑌗𑍇 𑌭𑌵। 
𑌯𑌥𑌾॑ 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌭𑌗𑌾 𑌸॑\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑌥𑌾॑ 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌫𑌲𑌾 𑌸॑𑌸𑌿। 
\ul{𑌸}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍈𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌾𑌣𑌿 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑍁\ul{𑌰𑍁}𑌪\ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌆𑌦॑𑌧𑍇। 
𑌤𑍇𑌭𑌿॑𑌰𑌦𑌿\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌂 𑌭॑𑌵। 
𑌵𑌿𑌮𑍁॑𑌚𑍍𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}𑌯𑌾 𑌦𑍇॑\ul{𑌵}𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌤𑌾॑𑌰𑌿\ul{𑌷𑍍𑌮} 𑌤𑌮॑𑌸\ul{𑌸𑍍𑌪𑌾}𑌰\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌯। 
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑𑌰𑌾𑌪𑌾\ul{𑌮} 𑌸𑍁𑌵॑𑌰𑌗𑌨𑍍𑌮॥15॥

%4.6.3
𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿॑ \ul{𑌪}𑌤𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑍁\ul{𑌤} 𑌉𑌦𑍋𑌷॑𑌧𑍀𑌰𑍍𑌜𑌿𑌹\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵॑\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍁𑌵𑌃॑। 
𑌇\ul{𑌰𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾𑌯 𑌜𑌾𑌯\ul{𑌤𑍇} 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌃॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀\dng{ꣳ} 𑌰𑍇\ul{𑌤}𑌸𑌾𑌽𑌵॑𑌤𑌿। 
𑌯𑌥𑌾॑ \ul{𑌯}𑌮𑌾𑌯॑ \ul{𑌹𑌾}𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌮𑌵॑\ul{𑌪}𑌨𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚॑ 𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌵𑌾𑌃। 
\ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵॑𑌪𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌹𑌾}𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌂 𑌯𑌥𑌾𑌸𑌾॑𑌮 𑌜𑍀𑌵\ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇 𑌭𑍂𑌰॑𑌯𑌃। 
𑌚𑌿𑌤𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌚𑌿𑌤॑ 𑌊\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵}𑌚𑌿𑌤𑌃॑  𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾᳚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑌃 𑌸𑌾𑌦𑌯\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌯𑌾॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤॑𑌯𑌾। 
𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍇᳚॥16॥
\anuvakamend[\ul{𑌅}\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}𑌯𑌾 𑌅॑𑌗𑌨𑍍𑌮 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌚॑]

%4.7.1
𑌉𑌤𑍍𑌤𑍇॑ 𑌤𑌭𑍍𑌨𑍋𑌮𑌿 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌤𑍍𑌪\ul{𑌰𑍀}𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂 \ul{𑌨𑌿}𑌦\ul{𑌧}𑌨𑍍𑌮𑍋 \ul{𑌅}𑌹\dng{ꣳ} 𑌰𑌿॑𑌷𑌮𑍍। 
\ul{𑌏}𑌤𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌥𑍂𑌣𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑍋॑ 𑌧𑌾𑌰𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇𑌽𑌤𑍍𑌰𑌾॑ \ul{𑌯}𑌮𑌃 𑌸𑌾𑌦॑𑌨𑌾𑌤𑍍𑌤𑍇 𑌮𑌿𑌨𑍋𑌤𑍁। 
𑌉𑌪॑𑌸𑌰𑍍𑌪 \ul{𑌮𑌾}𑌤\ul{𑌰𑌂} 𑌭𑍂𑌮𑌿॑\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌾𑌮𑍁॑\ul{𑌰𑍁}𑌵𑍍𑌯𑌚॑𑌸𑌂 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌶𑍇𑌵𑌾᳚𑌮𑍍। 
𑌊𑌰𑍍𑌣॑𑌮𑍍𑌰𑌦𑌾 𑌯𑍁\ul{𑌵}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌣𑌾𑌵\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌷𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌪𑌾\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋॑𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌉}𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇᳚। 
𑌉𑌛𑍍𑌮॑𑌞𑍍𑌚𑌸𑍍𑌵 𑌪𑍃𑌥𑌿\ul{𑌵𑌿} 𑌮𑌾 𑌵𑌿𑌬𑌾॑𑌧𑌿𑌥𑌾𑌃 𑌸𑍂𑌪𑌾\ul{𑌯}𑌨𑌾𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌭𑌵 𑌸𑍂𑌪𑌵\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌨𑌾। 
\ul{𑌮𑌾}𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌯𑌥𑌾॑\ul{𑌸𑌿}𑌚𑌾𑌭𑍍𑌯𑍇॑𑌨𑌂 𑌭𑍂𑌮𑌿 𑌵𑍃𑌣𑍁। 
\ul{𑌉}𑌛𑍍𑌮𑌞𑍍𑌚॑𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 𑌹𑌿 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॑𑌸𑌿 \ul{𑌸}𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰𑌂} 𑌮𑌿\ul{𑌤} 𑌉\ul{𑌪} 𑌹𑌿 𑌶𑍍𑌰𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}𑌹𑌾𑌸𑍋॑ 𑌮\ul{𑌧𑍁}𑌶𑍍𑌚𑍁\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌶\ul{𑌰}𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌤𑍍𑌰॑। 
𑌏𑌣𑍀᳚\ul{𑌰𑍍𑌧𑌾}𑌨𑌾 𑌹𑌰𑌿॑\ul{𑌣𑍀}𑌰𑌰𑍍𑌜𑍁॑𑌨𑍀𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌧𑍇}𑌨𑌵𑌃॑। 
𑌤𑌿𑌲॑𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸𑌾} 𑌊𑌰𑍍𑌜॑𑌮\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌦𑍁𑌹𑌾॑\ul{𑌨𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑌪॑𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃॥17॥

%4.7.2
\ul{𑌏}𑌷𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌯\ul{𑌮}𑌸𑌾𑌦॑𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 𑌨𑌿𑌧𑍀॑𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}𑌹𑍇। 
𑌅𑌕𑍍𑌷𑌿॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌨𑌾𑌮॑ 𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍗। 
\ul{𑌇}𑌦𑌂 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌭॑𑌰𑍇𑌮 \ul{𑌬}𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑌿\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}𑌵𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑍀𑌵॑\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑌂 𑌭𑌰𑍇𑌮। 
𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵॑𑌮𑌾\ul{𑌰𑍋}𑌹𑌾\ul{𑌸𑍋} 𑌮𑍇\ul{𑌘𑍍𑌯𑍋} 𑌭𑌵𑌂॑ \ul{𑌯}𑌮𑍇\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}𑌮𑍍𑌯𑌾॑ 𑌸𑌂𑌵𑌿\ul{𑌦𑌾}𑌨𑌃। 
𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍗 𑌸𑌮𑍍𑌬𑌾॑𑌧𑌿\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌾 𑌪𑍃॑𑌥𑌿\ul{𑌵𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑌿}𑌤𑍄𑌨𑍍 𑌹𑌿 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}𑌸𑍍𑌯𑍇𑌧𑌾॑𑌸𑌂 𑌯\ul{𑌮}𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇᳚। 
𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍗 𑌸𑌮𑍍𑌬𑌾॑𑌧𑍇\ul{𑌥𑌾𑌂} 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌾 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌮}𑌹𑍀। 
\ul{𑌵𑍈}\ul{𑌵}\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌤\dng{ꣳ} 𑌹𑌿 𑌗𑌚𑍍𑌛𑌾॑𑌸𑌿 𑌯\ul{𑌮}𑌰𑌾\ul{𑌜𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌿𑌰𑌾॑𑌜𑌸𑌿। 
\ul{𑌨}𑌳𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌲}𑌵𑌮𑌾𑌰𑍋॑\ul{𑌹𑍈}𑌤𑌂 \ul{𑌨}𑌳𑍇𑌨॑ \ul{𑌪}𑌥𑍋𑌽𑌨𑍍𑌵𑌿॑𑌹𑌿। 
𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌂॑ \ul{𑌨}𑌳𑌪𑍍𑌲॑𑌵𑍋 \ul{𑌭𑍂}\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌰} 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤}𑌰𑍋𑌤𑍍𑌤॑𑌰॥18॥

%4.7.3
\ul{𑌸}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍈𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌾𑌣𑌿 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑍁\ul{𑌰𑍁}𑌪\ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌆𑌦॑𑌧𑍇। 
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑ 𑌪𑍃𑌥𑌿\ul{𑌵𑌿} 𑌶𑌂 𑌭॑𑌵। 
𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋॑\ul{𑌤𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌰𑍍𑌗𑌚𑍍𑌛\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌾𑌤॑\ul{𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌗𑌚𑍍𑌛॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌚} 𑌧𑌰𑍍𑌮॑𑌣𑌾। 
\ul{𑌅}𑌪𑍋 𑌵𑌾॑ 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌯\ul{𑌦𑌿} 𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌤𑍇 \ul{𑌹𑌿}𑌤𑌮𑍋𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑍈𑌃। 
𑌪𑌰𑌂॑ 𑌮𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌅\ul{𑌨𑍁}𑌪𑌰𑍇॑\ul{𑌹𑌿} 𑌪\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾𑌂} 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵 𑌇𑌤॑𑌰𑍋 𑌦𑍇\ul{𑌵}𑌯𑌾𑌨𑌾᳚𑌤𑍍। 
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌷𑍍𑌮𑌤𑍇 𑌶𑍃\ul{𑌣𑍍𑌵}𑌤𑍇 𑌤𑍇᳚ 𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌾 𑌨𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍀॑𑌰𑌿\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑌾𑌨𑍍। 
𑌶𑌂 𑌵𑌾\ul{𑌤𑌃} 𑌶\dng{ꣳ} 𑌹𑌿 \ul{𑌤𑍇} 𑌘𑍃\ul{𑌣𑌿𑌃} 𑌶𑌮𑍁॑ 𑌤𑍇 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷॑𑌧𑍀𑌃। 
𑌕𑌲𑍍𑌪॑𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌶𑌃॑ \ul{𑌶}𑌗𑍍𑌮𑌾𑌃। 
\ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇 𑌸𑌾॑𑌦𑌯𑌾\ul{𑌮𑍍𑌯}𑌮𑍁\ul{𑌷𑍍𑌯} 𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌸𑌿 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾᳚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌯𑌾॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤॑𑌯𑌾। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌦𑌿}𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌾𑌕॑𑌸𑍍𑌯 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌪𑍃}𑌷𑍍𑌠𑍇 \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌧𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯॑ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌟𑌪𑍇॑ 𑌸𑌾𑌦𑌯𑌾\ul{𑌮𑍍𑌯}𑌮𑍁\ul{𑌷𑍍𑌯} 𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌸𑌿 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾᳚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌯𑌾॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤॑𑌯𑌾॥19॥

%4.8.1
\ul{𑌅}\ul{𑌪𑍂}𑌪𑌵𑌾᳚\ul{𑌨𑍍𑌘𑍃}𑌤𑌵𑌾\dng{ꣴ}॑\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌰𑍁𑌰𑍇𑌹 𑌸𑍀॑𑌦𑌤𑍂𑌤𑍍𑌤\ul{𑌭𑍍𑌨𑍁}𑌵𑌨𑍍 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍁}𑌤𑍋𑌪𑌰𑌿॑। 
\ul{𑌯𑍋}\ul{𑌨𑌿}𑌕𑍃𑌤𑌃॑ 𑌪\ul{𑌥𑌿}𑌕𑍃𑌤𑌃॑ 𑌸𑌪𑌰𑍍𑌯\ul{𑌤} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌭𑌾॑𑌗𑌾 \ul{𑌇}𑌹 𑌸𑍍𑌥। 
\ul{𑌏}𑌷𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌯\ul{𑌮}𑌸𑌾𑌦॑𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 𑌨𑌿𑌧𑍀॑𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}𑌹𑍇॑𑌽𑌸𑍗। 
𑌦𑌶𑌾᳚𑌕𑍍𑌷\ul{𑌰𑌾} 𑌤𑌾\dng{ꣳ} 𑌰॑𑌕𑍍𑌷\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑌾𑌂 𑌗𑍋॑𑌪𑌾𑌯\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿॑𑌦𑌦𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌾 𑌦॑𑌭\ul{𑌨𑍍𑌪𑌿}𑌤𑌰𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾᳚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌯𑌾॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤॑𑌯𑌾। 
\ul{𑌅}\ul{𑌪𑍂}𑌪𑌵𑌾᳚\ul{𑌞𑍍𑌛𑍃}𑌤𑌵𑌾᳚𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}𑌰\ul{𑌵𑌾}𑌨𑍍𑌦𑌧𑌿॑\ul{𑌵𑌾}𑌨𑍍𑌮𑌧𑍁॑𑌮𑌾\dng{ꣴ}\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌰𑍁𑌰𑍇𑌹 𑌸𑍀॑𑌦𑌤𑍂𑌤𑍍𑌤\ul{𑌭𑍍𑌨𑍁}𑌵𑌨𑍍 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍁}𑌤𑍋𑌪𑌰𑌿॑। 
\ul{𑌯𑍋}\ul{𑌨𑌿}𑌕𑍃𑌤𑌃॑ 𑌪\ul{𑌥𑌿}𑌕𑍃𑌤𑌃॑ 𑌸𑌪𑌰𑍍𑌯\ul{𑌤} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌶𑍃}𑌤𑌭𑌾॑𑌗𑌾𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}𑌰𑌭𑌾॑\ul{𑌗𑌾} 𑌦𑌧𑌿॑𑌭𑌾\ul{𑌗𑌾} 𑌮𑌧𑍁॑𑌭𑌾𑌗𑌾 \ul{𑌇}𑌹 𑌸𑍍𑌥। 
\ul{𑌏}𑌷𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌯\ul{𑌮}𑌸𑌾𑌦॑𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 𑌨𑌿𑌧𑍀॑𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌗𑍃}𑌹𑍇॑𑌽𑌸𑍗। 
\ul{𑌶}𑌤𑌾𑌕𑍍𑌷॑𑌰𑌾 \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳚𑌕𑍍𑌷\ul{𑌰𑌾}𑌯𑍁𑌤𑌾᳚\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌰𑌾𑌽𑌚𑍍𑌯𑍁॑𑌤𑌾𑌕𑍍𑌷\ul{𑌰𑌾} 𑌤𑌾\dng{ꣳ} 𑌰॑𑌕𑍍𑌷\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑌾𑌂 𑌗𑍋॑𑌪𑌾𑌯\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿॑𑌦𑌦𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌾 𑌦॑𑌭\ul{𑌨𑍍𑌪𑌿}𑌤𑌰𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾᳚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌾𑌦𑌯\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌯𑌾॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤॑𑌯𑌾॥20॥
\anuvakamend[𑌅𑌨॑𑌪𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌰 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤॑\ul{𑌯𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚॑]

%4.9.1
\ul{𑌏}𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳚ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 \ul{𑌅}𑌮𑍃𑌤𑌾𑌃᳚ 𑌕𑌰𑍋\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌧𑌾}𑌨𑌾𑌃 𑌪॑\ul{𑌰𑌿}𑌕𑌿\ul{𑌰𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌤𑍍𑌰॑। 
𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌯}𑌮𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃𑌭𑌿𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵𑌿\ul{𑌦𑌾}𑌨𑍋𑌽𑌤𑍍𑌰॑ \ul{𑌧𑍇}𑌨𑍂𑌃 𑌕𑌾॑\ul{𑌮}𑌦𑍁𑌘𑌾𑌃᳚ 𑌕𑌰𑍋𑌤𑍁। 
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}𑌨𑍗𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌯𑍋᳚ \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾\ul{𑌣} 𑌇𑌦𑍍𑌵𑌿॑𑌦𑍁𑌃। 
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌂᳚ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌦𑌾𑌦॑𑌦𑍇 \ul{𑌚}𑌰𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌪𑌿॑𑌧𑌾𑌤𑌵𑍇। 
\ul{𑌦𑍂}𑌰𑍍𑌵𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ}॑ \ul{𑌸𑍍𑌤}𑌮𑍍𑌬𑌮𑌾𑌹॑\ul{𑌰𑍈}𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌤॑\ul{𑌮𑌾𑌂} 𑌮𑌮॑। 
\ul{𑌇}𑌮𑌾𑌂 𑌦𑌿𑌶𑌂॑ 𑌮\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌭𑍂\ul{𑌯𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌨𑍁} 𑌵𑌿 𑌰𑍋॑𑌹𑌤𑍁। 
𑌕𑌾𑌶𑌾॑𑌨𑌾\dng{ꣴ} \ul{𑌸𑍍𑌤}𑌮𑍍𑌬𑌮𑌾𑌹॑\ul{𑌰} 𑌰𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌸𑌾}𑌮𑌪॑𑌹𑌤𑍍𑌯𑍈। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈॑ \ul{𑌦𑌿}𑌶𑌃 \ul{𑌪}𑌰𑌾𑌭॑𑌵𑌨𑍍𑌨\ul{𑌘𑌾}𑌯\ul{𑌵𑍋} 𑌯\ul{𑌥𑌾} 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌭॑\ul{𑌵𑌾}𑌨𑍍𑌪𑍁𑌨𑌃॑। 
\ul{𑌦}𑌰𑍍𑌭𑌾𑌣𑌾\dng{ꣴ}॑ \ul{𑌸𑍍𑌤}𑌮𑍍𑌬𑌮𑌾𑌹॑𑌰 𑌪𑌿\ul{𑌤𑍃}𑌣𑌾𑌮𑍋𑌷॑𑌧𑍀𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾𑌮𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌵\ul{𑌸𑍍𑌯𑍈} 𑌮𑍂𑌲𑌂॑ 𑌜𑍀\ul{𑌵𑌾}𑌦\ul{𑌨𑍁} 𑌕𑌾\ul{𑌣𑍍𑌡}𑌮\ul{𑌥𑍋} 𑌫𑌲𑌮𑍍᳚॥21॥

%4.9.2
\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂 𑌪𑍃॑\ul{𑌣} 𑌤𑌾 𑌅॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑍂𑌦॑𑌦𑍋𑌹𑌸𑌃। 
𑌶𑌂 𑌵𑌾\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑌂 𑌹𑌿 \ul{𑌤𑍇} 𑌘𑍃\ul{𑌣𑌿𑌃} 𑌶𑌮𑍁॑ 𑌤𑍇 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷॑𑌧𑍀𑌃। 
𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌿\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃᳚। 
\ul{𑌇}𑌦\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌮𑍇𑌤𑍋𑌽𑌪॑\ul{𑌰𑌾}𑌮𑌾𑌰𑍍𑌤𑌿॑𑌮𑌾𑌰𑌾\ul{𑌮} 𑌕𑌾\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌨। 
𑌤\ul{𑌥𑌾} 𑌤\ul{𑌦}𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌕𑍃}𑌤𑌂 \ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍇\ul{𑌣} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑍇𑌨 𑌚। 
\ul{𑌵}\ul{𑌰}𑌣𑍋 𑌵𑌾॑𑌰𑌯𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌦𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍋 𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃॑। 
𑌆\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋॑\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾᳚\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃॑। 
𑌵𑌿𑌧𑍃॑𑌤𑌿𑌰\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌧𑌾॑𑌰\ul{𑌯𑌾}𑌸𑍍𑌮\ul{𑌦}𑌘𑌾 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 \ul{𑌶}𑌮𑌿 \ul{𑌶}𑌮\ul{𑌯𑌾}𑌸𑍍𑌮\ul{𑌦}𑌘𑌾 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 \ul{𑌯}𑌵 \ul{𑌯}𑌵\ul{𑌯𑌾}𑌸𑍍𑌮\ul{𑌦}𑌘𑌾 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿। 
\ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 𑌗॑\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌦𑌿𑌵𑌂॑ 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌦𑌿𑌶𑍋॑ 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍁𑌵॑𑌰𑍍𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍁𑌵॑𑌰𑍍𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌦𑌿𑌶𑍋॑ 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌦𑌿𑌵𑌂॑ 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌗𑌚𑍍𑌛 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 𑌗॑\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}𑌽𑌽𑌪𑍋 𑌵𑌾॑ 𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌯\ul{𑌦𑌿} 𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌤𑍇 \ul{𑌹𑌿}𑌤𑌮𑍋𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾} 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑍈𑌃। 
𑌅𑌶𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌰𑍇𑌵\ul{𑌤𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌃 \ul{𑌪}𑌵𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌰𑌾}𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍁\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌯𑌂 𑌤𑌮॑\ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌧𑌾}𑌤𑌾 𑌪𑍁॑𑌨𑌾𑌤𑍁॥22॥
\anuvakamend[𑌫𑌲𑌂॑ 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁]

%4.10.1
𑌆 𑌰𑍋॑\ul{𑌹}𑌤𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌜}𑌰𑌸𑌂॑ 𑌗𑍃\ul{𑌣𑌾}𑌨𑌾 𑌅॑𑌨𑍁\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌯𑌤॑𑌮𑌾\ul{𑌨𑌾} 𑌯\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌟। 
\ul{𑌇}𑌹 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑ \ul{𑌸𑍁}𑌜𑌨𑌿॑𑌮𑌾 \ul{𑌸𑍁}𑌰𑌤𑍍𑌨𑍋॑ \ul{𑌦𑍀}𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃॑ 𑌕𑌰𑌤𑍁 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌸𑍇॑ 𑌵𑌃। 
𑌯𑌥𑌾𑌽𑌹𑌾᳚𑌨𑍍𑌯𑌨𑍁\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌭𑌵॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯\ul{𑌥}𑌰𑍍𑌤𑌵॑ \ul{𑌋}𑌤𑍁\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॑ 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌾𑌃। 
𑌯\ul{𑌥𑌾} 𑌨 𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌮𑌪॑\ul{𑌰𑍋} 𑌜𑌹𑌾᳚\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵𑌾 𑌧𑌾॑\ul{𑌤}𑌰𑌾𑌯𑍂\dng{ꣳ}॑𑌷𑌿 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑍈𑌷𑌾𑌮𑍍। 
𑌨 𑌹𑌿॑ 𑌤𑍇 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌤}𑌨𑍁𑌵𑍈᳚ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}𑌰𑌂 \ul{𑌚}𑌕𑌾\ul{𑌰} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌃॑। 
\ul{𑌕}𑌪𑌿𑌰𑍍𑌬॑𑌭\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑍇𑌜॑\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍁𑌨॑\ul{𑌰𑍍𑌜}𑌰𑌾\ul{𑌯𑍁} 𑌗𑍗𑌰𑌿॑𑌵। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌶𑍁}𑌧𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌰}𑌯𑌿𑌮𑍍। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌂 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌅}\ul{𑌨}𑌡𑍍𑌵𑌾𑌹॑\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌵𑌾𑌰॑𑌭𑌾𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇᳚। 
𑌸 \ul{𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑ 𑌇𑌵 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿𑌃॑ \ul{𑌸}𑌮𑍍𑌪𑌾𑌰॑𑌣𑍋 𑌭𑌵॥23॥

%4.10.2
\ul{𑌇}𑌮𑍇 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌾 𑌵𑌿॑ \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍈𑌰𑌾𑌵॑𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤𑌿}𑌨𑍍𑌨𑌭𑍂᳚\ul{𑌦𑍍𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂॑𑌤𑌿𑌂 𑌨𑍋 \ul{𑌅}𑌦𑍍𑌯। 
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌞𑍍𑌜𑍋॑𑌗𑌾𑌮𑌾\ul{𑌨𑍃}𑌤\ul{𑌯𑍇} 𑌹𑌸𑌾॑\ul{𑌯} 𑌦𑍍𑌰𑌾𑌘𑍀॑\ul{𑌯} 𑌆𑌯𑍁𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤}𑌰𑌾𑌂 𑌦𑌧𑌾॑𑌨𑌾𑌃। 
\ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌃 \ul{𑌪}𑌦𑌂 \ul{𑌯𑍋}𑌪𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌯𑌦𑍈\ul{𑌮} 𑌦𑍍𑌰𑌾𑌘𑍀॑\ul{𑌯} 𑌆𑌯𑍁𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤}𑌰𑌾𑌂 𑌦𑌧𑌾॑𑌨𑌾𑌃। 
\ul{𑌆}𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯॑𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜\ul{𑌯𑌾} 𑌧𑌨𑍇॑𑌨 \ul{𑌶𑍁}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍂}𑌤𑌾 𑌭॑𑌵𑌥 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾𑌸𑌃। 
\ul{𑌇}𑌮𑌂 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑ 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌧𑌿𑌂 𑌦॑𑌧𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌾 𑌨𑍋𑌽𑌨𑍁॑\ul{𑌗𑌾}𑌦𑌪॑\ul{𑌰𑍋} 𑌅𑌰𑍍𑌧॑\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌮𑍍। 
\ul{𑌶}𑌤𑌂 𑌜𑍀॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌶}𑌰𑌦𑌃॑ 𑌪𑍁\ul{𑌰𑍂}𑌚𑍀\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}𑌰𑍋 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌦॑𑌦𑍍𑌮\ul{𑌹𑍇} 𑌪𑌰𑍍𑌵॑𑌤𑍇𑌨। 
\ul{𑌇}𑌮𑌾 𑌨𑌾𑌰𑍀॑𑌰𑌵𑌿\ul{𑌧}𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌪\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}𑌰𑌾𑌞𑍍𑌜॑𑌨𑍇𑌨 \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌪𑌿\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌮𑍃॑𑌶𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 
\ul{𑌅}\ul{𑌨}𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋॑ 𑌅𑌨\ul{𑌮𑍀}𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌶𑍇\ul{𑌵𑌾} 𑌆𑌰𑍋॑𑌹\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌨॑\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋\ul{𑌨𑌿}𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳚। 
𑌯𑌦𑌾𑌞𑍍𑌜॑𑌨𑌂 𑌤𑍍𑌰𑍈𑌕\ul{𑌕𑍁}𑌦𑌂 \ul{𑌜𑌾}𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑌿}𑌮𑌵॑\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿॑। 
𑌤𑍇\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍃𑌤॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍂\ul{𑌲𑍇}𑌨𑌾𑌰𑌾॑𑌤𑍀𑌰𑍍𑌜𑌮𑍍𑌭𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿। 
𑌯\ul{𑌥𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍁॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿}𑌨𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯𑍋॑𑌷𑌧𑍇 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑌿॑। 
\ul{𑌏}𑌵\ul{𑌮𑌿}𑌮 𑌉𑌦𑍍𑌭𑌿॑𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌕𑍀}𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌶॑𑌸𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍇𑌨॑। 
\ul{𑌅}𑌜𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌯\ul{𑌜𑌾}𑌸𑍍𑌮\ul{𑌦}𑌘𑌾 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 \ul{𑌯}𑌵𑍋॑𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌯}𑌵\ul{𑌯𑌾}𑌸𑍍𑌮\ul{𑌦}𑌘𑌾 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿॥24॥
\anuvakamend[\ul{𑌭}\ul{𑌵} \ul{𑌜}\ul{𑌮𑍍𑌭}\ul{𑌯𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀𑌣𑌿॑ 𑌚]

%4.11.1
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌶𑍁\ul{𑌶𑍁}𑌧𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌰}𑌯𑌿𑌮𑍍। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍। 
\ul{𑌸𑍁}\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇}\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾 𑌸𑍁॑𑌗𑌾\ul{𑌤𑍁}𑌯𑌾 𑌵॑\ul{𑌸𑍂}𑌯𑌾 𑌚॑ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍। 
𑌪𑍍𑌰𑌯𑌦𑍍𑌭𑌨𑍍𑌦𑌿॑𑌷𑍍𑌠 𑌏\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌾॑𑌸𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸𑍂}𑌰𑌯𑌃॑। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍। 
𑌪𑍍𑌰𑌯\ul{𑌦}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌸𑌹॑𑌸𑍍𑌵𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॑ \ul{𑌸𑍂}𑌰𑌯𑌃॑। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍। 
𑌪𑍍𑌰𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇॑ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸𑍂}𑌰\ul{𑌯𑍋} 𑌜𑌾𑌯𑍇॑𑌮\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌤𑍇॑ \ul{𑌵}𑌯𑌮𑍍। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍॥25॥

%4.11.2
𑌤𑍍𑌵\dng{ꣳ} 𑌹𑌿 𑌵𑌿॑𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋𑌮𑍁𑌖 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃॑ 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌭𑍂𑌰𑌸𑌿॑। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍। 
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍋॑ 𑌨𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋\ul{𑌮𑍁}𑌖𑌾𑌽𑌤𑌿॑ \ul{𑌨𑌾}𑌵𑍇𑌵॑ 𑌪𑌾𑌰𑌯। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍। 
𑌸 \ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍁॑𑌮𑌿𑌵 \ul{𑌨𑌾}𑌵𑌯𑌾𑌤𑌿॑ 𑌪𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇᳚। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍। 
𑌆𑌪𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌣𑌾𑌦𑌿॑𑌵 \ul{𑌯}𑌤𑍀𑌰\ul{𑌪𑌾}𑌸𑍍𑌮𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯॑𑌨𑍍𑌦𑌤𑌾\ul{𑌮}𑌘𑌮𑍍। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍। 
\ul{𑌉}\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌨𑌾𑌦𑍁॑\ul{𑌦}𑌕𑌾\ul{𑌨𑍀}𑌵𑌾\ul{𑌪𑌾}𑌸𑍍𑌮𑌥𑍍𑌸𑍍𑌯॑𑌨𑍍𑌦𑌤𑌾\ul{𑌮}𑌘𑌮𑍍। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍। 
\ul{𑌆}\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾𑌯॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌮𑍋}𑌦𑌾\ul{𑌯} 𑌪𑍁\ul{𑌨}𑌰𑌾\ul{𑌗𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨𑍍𑌗𑍃}𑌹𑌾𑌨𑍍। 
𑌅𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍। 
𑌨 𑌵𑍈 𑌤\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍀॑𑌯\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑍗𑌰\ul{𑌶𑍍𑌵𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃 \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌃। 
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌤𑍇॑ 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌧𑌿𑌰𑍍𑌜𑍀𑌵॑𑌨𑌾\ul{𑌯}𑌕𑌮𑌪॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚\ul{𑌦}𑌘𑌮𑍍॥26॥
\anuvakamend[\ul{𑌅}𑌘\ul{𑌮}𑌘𑌂 \ul{𑌚}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿॑ 𑌚]

%4.12.1
𑌅𑌪॑𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮 𑌯𑍁\ul{𑌵}𑌤𑌿\ul{𑌮𑌾}𑌚𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑍀𑌂 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑌾𑌯॑ \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌾𑌂 𑌪॑𑌰𑌿\ul{𑌣𑍀}𑌯𑌮𑌾॑𑌨𑌾𑌮𑍍। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌧𑍇\ul{𑌨} 𑌯𑌾 𑌤𑌮॑\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑍃॑𑌤𑌾𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌚𑍀}𑌮𑌵𑌾॑\ul{𑌚𑍀}𑌮\ul{𑌵}𑌯𑌨𑍍𑌨𑌰𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈। 
𑌮\ul{𑌯𑍈}𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌮𑌾}\ul{\dng{ꣴ}}𑌸𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌭𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌮𑌾॑𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀 \ul{𑌸}𑌤𑍀 𑌪𑌿॑𑌤𑍃\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂 𑌯𑌦𑍈𑌷𑌿॑। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾॑\ul{𑌰𑌾} 𑌨𑌭॑\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌂𑌵𑍍𑌯॑𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁}𑌭𑍗 𑌨𑍋॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍗 𑌪\ul{𑌯}𑌸𑌾𑌽𑌽𑌵𑍃॑𑌣𑍀𑌹𑌿। 
𑌰𑌯𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌮𑌧𑍁॑𑌮𑌨𑍍𑌤\ul{𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌮𑌿\ul{𑌣}𑌮𑍂𑌰𑍍𑌜𑌃॑ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪\ul{𑌯}𑌸𑍋\ul{𑌪} 𑌸\dng{ꣳ}𑌸॑𑌦𑍇𑌮। 
𑌸\dng{ꣳ} \ul{𑌰}𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌸\ul{𑌮𑍁} 𑌵𑌰𑍍𑌚॑\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌚॑𑌸𑍍𑌵𑌾 𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇᳚। 
𑌯𑍇 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌾 𑌯𑍇 𑌚॑ \ul{𑌮𑍃}𑌤𑌾 𑌯𑍇 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾 𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌜𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃᳚। 
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌿\ul{𑌤𑍁𑌂} 𑌮𑌧𑍁॑𑌧𑌾𑌰𑌾 𑌵𑍍𑌯𑍁\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌤𑍀। 
\ul{𑌮𑌾}𑌤𑌾 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂᳚ 𑌦𑍁\ul{𑌹𑌿}𑌤𑌾 𑌵𑌸𑍂॑\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌸𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾॑\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃॑। 
𑌪𑍍𑌰\ul{𑌣𑍁}𑌵𑍋𑌚𑌂॑ 𑌚𑌿\ul{𑌕𑌿}𑌤𑍁\ul{𑌷𑍇} 𑌜𑌨𑌾॑\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌗𑌾𑌮𑌨𑌾॑\ul{𑌗𑌾}𑌮𑌦𑌿॑𑌤𑌿𑌂 𑌵𑌧𑌿𑌷𑍍𑌟। 
𑌪𑌿𑌬॑𑌤𑍂\ul{𑌦}𑌕𑌂 𑌤𑍃𑌣𑌾᳚𑌨𑍍𑌯𑌤𑍍𑌤𑍁। 
𑌓𑌮𑍁\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}𑌜𑌤॥27॥
\anuvakamend[\ul{𑌵}\ul{𑌧𑌿}\ul{𑌷𑍍𑌟} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚॑]

%4.0.0
%\ul{𑌪}\ul{𑌰𑍇}\ul{𑌯𑍁}𑌵𑌾\dng{ꣳ}\ul{𑌸𑌂} 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌭𑍁𑌵॑𑌨\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵॑𑌵𑍃\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌜𑍋 \ul{𑌭𑌾}𑌗𑍋॑𑌽𑌯𑌂 𑌵𑍈 𑌚𑌤𑍁॑𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑍍। 
% 𑌯 \ul{𑌏}𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌤𑍍𑌪𑌞𑍍𑌚॑। 
% 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌕𑍇}𑌤𑍁\ul{𑌨𑍇}𑌦\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌾𑌕𑍇॑ 𑌸𑍁\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑌮𑌪𑍀॑\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑍗 \ul{𑌤𑍇} 𑌯𑍇 𑌯𑍁𑌧𑍍𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌤\ul{𑌪}𑌸𑌾𑌽𑌶𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌰𑍇𑌵\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸\dng{ꣳ}𑌰॑𑌭𑌧𑍍𑌵\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌧𑌾𑌰\ul{𑌮}𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑌿𑌃। 
% 𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌉\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌤॑ \ul{𑌇}𑌦\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌹𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌮}\an{} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌉\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌯\ul{𑌮}𑌯𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚॑𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌃। 
% 𑌆𑌯𑌾॑𑌤𑍁 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌤𑍍। 
% \ul{𑌵𑍈}\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌨}𑌰𑍇 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}𑌫𑍍𑌸 \ul{𑌇}𑌮𑌮\ul{𑌪𑍇}𑌤𑌾𑌹𑍋॑𑌭𑌿𑌰𑍍𑌯𑍁𑌜𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}𑌯𑌾 𑌅॑𑌦𑌿𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌾}𑌰𑌂 \ul{𑌵} 𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑌿𑌃। 
% 𑌉𑌤𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌗𑍃}𑌹𑍇𑌽𑌕𑍍𑌷𑌿॑\ul{𑌤𑌿}𑌸𑍍𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑ 𑌪𑍃𑌥𑌿\ul{𑌵𑌿} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍋॑\ul{𑌤𑌾} 𑌪𑌰𑌂॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌶}𑌗𑍍𑌮𑌾𑌃 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑍍। 
% \ul{𑌅}\ul{𑌪𑍂}𑌪𑌵𑌾॑𑌨\ul{𑌸𑍗} 𑌦𑌶॑ \ul{𑌶}𑌤 𑌦॑𑌶। 
% \ul{𑌏}𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌿\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌇}𑌦𑌮𑌶𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌵𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌶}𑌤𑌿𑌃। 
% 𑌆𑌰𑍋॑𑌹𑌤 \ul{𑌤}𑌨𑍁𑌵𑍈᳚ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍂}𑌰𑌂 \ul{𑌚}𑌕𑌾\ul{𑌰} 𑌪𑍁𑌨॑\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌵𑍇} 𑌮𑌾 𑌨𑍋𑌨𑍁॑𑌗𑌾𑌦𑍍𑌦𑌦𑍍𑌮𑌹 \ul{𑌇}𑌮𑌾 𑌨𑌾\ul{𑌰𑍀𑌃} 𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋॑𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌃। 
% 𑌅𑌪॑𑌨𑌃 𑌸𑍁𑌕𑍍𑌷𑍇\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌯𑌦𑍍𑌭𑌨𑍍𑌦𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯\ul{𑌦}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇॑ 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵\dng{ꣳ} 𑌹𑌿 𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷𑌃} 𑌸\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑌿\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}𑌮𑌾𑌪𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌣𑌾𑌦𑍁॑\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌨𑌾𑌦𑌾॑\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾\ul{𑌯} 𑌨 𑌵𑍈 𑌤\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}𑌦𑌂 𑌚𑌤𑍁॑𑌰𑍍𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌃। 
% 𑌅𑌪॑\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌾𑌵𑍃॑𑌣𑍀\ul{𑌹𑌿} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦॑𑌶 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦𑌶। 
% 12 \ul{𑌪}\ul{𑌰𑍇}\ul{𑌯𑍁}𑌵𑌾\dng{ꣳ}\ul{𑌸}𑌮𑌾𑌯𑌾᳚\ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}𑌤𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑌿𑌃। 
% 27 \ul{𑌪}\ul{𑌰𑍇}\ul{𑌯𑍁}𑌵𑌾\dng{ꣳ}\ul{𑌸}𑌮𑍋𑌮𑍁\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}𑌜𑌤।

𑌸𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌸𑌿𑌞𑍍𑌚𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌯𑌜𑍁𑌷𑌾॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌮𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌰𑍍𑌧𑌨𑌂॑ 𑌚॥ 𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥

\ul{𑌸𑍁}\ul{𑌮}\ul{𑌙𑍍𑌗}𑌲𑍀\ul{𑌰𑌿}𑌯𑌂 \ul{𑌵}𑌧𑍂\ul{𑌰𑌿}𑌮𑌾\dng{ꣳ} 𑌸॑𑌮𑍇\ul{𑌤} 𑌪𑌶𑍍𑌯॑𑌤। 
𑌸𑍗𑌭𑌾᳚𑌗𑍍𑌯\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌦}𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑌾𑌥𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌿 𑌪𑌰𑍇॑𑌤𑌨। 
\ul{𑌇}𑌮𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌮𑍀𑌢𑍍𑌵𑌃 𑌸𑍁\ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌭𑌗𑌾𑌂᳚ 𑌕𑍁𑌰𑍁। 
𑌦𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨𑌾 𑌧𑍇॑\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌤𑌿॑𑌮𑍇𑌕𑌾\ul{𑌦}𑌶𑌂 𑌕𑍃॑𑌧𑌿॥ \ul{𑌆}𑌵𑌹॑𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌵𑌿𑌤\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌾। 
\ul{𑌕𑍁}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌣𑌾 𑌚𑍀𑌰॑\ul{𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃॑। 
𑌵𑌾𑌸𑌾\dng{ꣳ}॑\ul{𑌸𑌿} 𑌮\ul{𑌮} 𑌗𑌾𑌵॑𑌶𑍍𑌚। 
\ul{𑌅}\ul{𑌨𑍍𑌨}\ul{𑌪𑌾}𑌨𑍇 𑌚॑ 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌦𑌾। 
𑌤𑌤𑍋॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑌿\ul{𑌯}𑌮𑌾𑌵॑𑌹।

𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥

\closesection
