% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../AraNyakabook-kindle.tex
\sect{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 --- 𑌶𑍀𑌕𑍍𑌷𑌾𑌵𑌲𑍍𑌲𑍀}\setcounter{anuvakam}{0}
%\setmainfont[Scale=0.50,Script=Grantha]{Noto Serif Grantha}
%5.0.0
%॥ 𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑍀𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑌮𑍍𑌭𑌃॥ 𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑍋𑌪𑌨𑌿𑌷𑌤𑍍॥
%5.0.0
%𑌶𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍀𑌕𑍍𑌷𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌹 \ul{𑌨𑍗} 𑌯𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦॑\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌭𑍂𑌃 𑌸 𑌯𑌃 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍍𑌯𑍋𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑍃𑌤𑌂 \ul{𑌚𑌾}𑌹𑌂 𑌵𑍇𑌦𑌮𑌨𑍂\ul{𑌚𑍍𑌯} 𑌶𑌂 𑌨𑌃॑ \ul{𑌸}𑌹 𑌨𑌾॑𑌵𑌵\ul{𑌤𑍁} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌵𑌿𑌦𑍍𑌭𑍃\ul{𑌗𑍁𑌃} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑𑌦𑌶॥ 15॥ 𑌶𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌮\ul{𑌹} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑍇 𑌤𑌤𑍍𑌰॑ \ul{𑌭𑍀}𑌷𑌾𑌽\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑌨𑍍𑌨𑌂॑ \ul{𑌬}𑌹𑍁 𑌕𑍁॑𑌰𑍍𑌵𑍀\ul{𑌤} 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚॑𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑍍॥ 42॥ 𑌶𑌂 \ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁॑\ul{𑌪}𑌨𑌿𑌷॑𑌤𑍍॥ 𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥ 𑌹𑌰𑌿𑌃॑ 𑌓𑌮𑍍। 
% 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌾𑌰𑍍𑌪𑌣𑌮𑌸𑍍𑌤𑍁॥ 𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌾𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 𑌸𑌮𑌾𑌪𑍍𑌤𑌃।

%5.1.1
𑌶𑌂 𑌨𑍋॑ \ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌶𑌂 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌃। 
𑌶𑌂 𑌨𑍋॑ 𑌭𑌵𑌤𑍍𑌵\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌮𑌾। 
𑌶𑌂 \ul{𑌨} 𑌇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃॑। 
𑌶𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁॑𑌰𑍁𑌰𑍁\ul{𑌕𑍍𑌰}𑌮𑌃। 
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑍇। 
𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌯𑍋। 
𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑𑌸𑌿। 
𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ 𑌵𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। 
\ul{𑌋}𑌤𑌂 𑌵॑𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। 
\ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵॑𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। 
𑌤𑌨𑍍𑌮𑌾𑌮॑𑌵𑌤𑍁। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰॑𑌮𑌵𑌤𑍁। 
𑌅𑌵॑\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 
𑌅𑌵॑𑌤𑍁 \ul{𑌵}𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍᳚। 
𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥1॥%
\anuvakamend[\ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵॑𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑ 𑌚]

%5.2.1
𑌶𑍀𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 𑌵𑍍𑌯𑌾᳚𑌖𑍍𑌯𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌃। 
𑌵\ul{𑌰𑍍𑌣𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌰𑌃। 
𑌮𑌾\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾} 𑌬𑌲𑌮𑍍। 
𑌸𑌾𑌮॑ 𑌸\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}𑌨𑌃। 
𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁𑌕𑍍𑌤𑌃 𑌶𑍀᳚𑌕𑍍𑌷𑌾\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌯𑌃॥2॥
\anuvakamend[𑌶𑍀𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚॑]

%5.3.1
\ul{𑌸}𑌹 \ul{𑌨𑍗} 𑌯𑌶𑌃। 
\ul{𑌸}𑌹 𑌨𑍗 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌚𑌸𑌮𑍍। 
𑌅𑌥𑌾𑌤𑌃 𑌸\dng{ꣳ}𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾 𑌉𑌪𑌨𑌿𑌷𑌦𑌂 𑌵𑍍𑌯𑌾᳚𑌖𑍍𑌯𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌃। 
𑌪𑌞𑍍𑌚𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿𑌕॑𑌰\ul{𑌣𑍇}𑌷𑍁। 
𑌅𑌧𑌿𑌲𑍋𑌕𑌮𑌧𑌿\-𑌜𑍍𑌯𑍗𑌤𑌿𑌷𑌮𑌧𑌿\-𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑌮𑌧𑌿\-𑌪𑍍𑌰𑌜॑𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌮𑍍। 
𑌤𑌾 𑌮𑌹𑌾𑌸\dng{ꣳ}𑌹𑌿𑌤𑌾 𑌇॑𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌚}𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇। 
𑌅𑌥𑌾॑𑌧𑌿\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌮𑍍। 
𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀 𑌪𑍂᳚𑌰𑍍𑌵\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍। 
𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌰\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍। 
𑌆𑌕𑌾॑𑌶𑌃 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌃॥3॥

%5.3.2
𑌵𑌾𑌯𑍁𑌃॑ 𑌸\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}𑌨𑌮𑍍। 
𑌇𑌤𑍍𑌯॑𑌧𑌿\ul{𑌲𑍋}𑌕𑌮𑍍। 
𑌅𑌥𑌾॑𑌧𑌿\ul{𑌜𑍍𑌯𑍗}𑌤𑌿𑌷𑌮𑍍। 
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍂᳚𑌰𑍍𑌵\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍। 
𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯 𑌉𑌤𑍍𑌤॑𑌰\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍। 
𑌆॑𑌪𑌃 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌃। 
𑌵𑍈𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌃॑ 𑌸\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}𑌨𑌮𑍍। 
𑌇𑌤𑍍𑌯॑𑌧𑌿\ul{𑌜𑍍𑌯𑍗}𑌤𑌿𑌷𑌮𑍍। 
𑌅𑌥𑌾॑𑌧𑌿\ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌆𑌚𑌾𑌰𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍂᳚𑌰𑍍𑌵\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍॥4॥

%5.3.3
𑌅𑌨𑍍𑌤𑍇𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌰\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍। 
𑌵𑌿॑𑌦𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌃। 
𑌪𑍍𑌰𑌵𑌚𑌨\dng{ꣳ}॑ 𑌸\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}𑌨𑌮𑍍। 
𑌇𑌤𑍍𑌯॑𑌧𑌿\ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌅𑌥𑌾\ul{𑌧𑌿}𑌪𑍍𑌰𑌜𑌮𑍍। 
𑌮𑌾𑌤𑌾 𑌪𑍂᳚𑌰𑍍𑌵\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍। 
𑌪𑌿𑌤𑍋𑌤𑍍𑌤॑𑌰\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍। 
𑌪𑍍𑌰॑𑌜𑌾 \ul{𑌸}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌃। 
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌨𑌨\dng{ꣳ}॑ 𑌸\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}𑌨𑌮𑍍। 
𑌇𑌤𑍍𑌯\ul{𑌧𑌿}𑌪𑍍𑌰𑌜𑌮𑍍॥5॥

%5.3.4
𑌅𑌥𑌾\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌮𑍍। 
𑌅𑌧𑌰𑌾𑌹𑌨𑍁𑌃 𑌪𑍂᳚𑌰𑍍𑌵\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍। 
𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰𑌾𑌹𑌨𑍁𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌰\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍। 
𑌵𑌾\ul{𑌖𑍍𑌸}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌃। 
𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑌾॑ 𑌸\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}𑌨𑌮𑍍। 
𑌇𑌤𑍍𑌯\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌮𑍍। 
𑌇𑌤𑍀𑌮𑌾 𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣳ}}𑌹𑌿𑌤𑌾𑌃। 
𑌯 𑌏𑌵𑌮𑍇𑌤𑌾 𑌮𑌹𑌾𑌸\dng{ꣳ}𑌹𑌿𑌤𑌾 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌖𑍍𑌯𑌾॑𑌤𑌾 \ul{𑌵𑍇}𑌦। 
𑌸𑌨𑍍𑌧𑍀𑌯𑌤𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌜॑𑌯𑌾 \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵𑌰𑍍𑌚𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇𑌨 𑌸𑍁𑌵𑌰𑍍𑌗𑍍𑌯𑍇𑌣॑ 𑌲𑍋\ul{𑌕𑍇}𑌨॥6॥
\anuvakamend[\ul{𑌸}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌰𑌾𑌚𑌾𑌰𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍂᳚𑌰𑍍𑌵\ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯\ul{𑌧𑌿}𑌪𑍍𑌰𑌜𑌂 𑌲𑍋॑\ul{𑌕𑍇}𑌨]

%5.4.1
𑌯𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦॑𑌸𑌾𑌮𑍃\ul{𑌷}𑌭𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂॑𑌪𑌃। 
𑌛\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋}𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌮𑍃𑌤𑌾᳚𑌥𑍍𑌸\ul{𑌮𑍍𑌬}𑌭𑍂𑌵॑। 
𑌸 𑌮𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌯𑌾᳚ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁। 
\ul{𑌅}𑌮𑍃𑌤॑𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇\ul{𑌵} 𑌧𑌾𑌰॑𑌣𑍋 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌸𑌮𑍍। 
𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌚॑𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌣𑌮𑍍। 
\ul{𑌜𑌿}𑌹𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌧𑍁॑𑌮𑌤𑍍𑌤𑌮𑌾। 
𑌕𑌰𑍍𑌣𑌾᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌭𑍂\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌰𑍁॑𑌵𑌮𑍍। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌃 \ul{𑌕𑍋}𑌶𑍋॑𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌮𑍇}𑌧𑌯𑌾𑌽𑌪𑌿॑𑌹𑌿𑌤𑌃। 
\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌂 𑌮𑍇॑ 𑌗𑍋𑌪𑌾𑌯। 
\ul{𑌆}𑌵𑌹॑𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌵𑌿𑌤\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌾॥7॥

%5.4.2
\ul{𑌕𑍁}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌣𑌾 𑌚𑍀𑌰॑\ul{𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌨𑌃॑। 
𑌵𑌾𑌸𑌾\dng{ꣳ}॑\ul{𑌸𑌿} 𑌮\ul{𑌮} 𑌗𑌾𑌵॑𑌶𑍍𑌚। 
\ul{𑌅}\ul{𑌨𑍍𑌨}\ul{𑌪𑌾}𑌨𑍇 𑌚॑ 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌦𑌾। 
𑌤𑌤𑍋॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑌿\ul{𑌯}𑌮𑌾𑌵॑𑌹। 
\ul{𑌲𑍋}\ul{𑌮}𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃॑ \ul{𑌸}𑌹 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌆 𑌮𑌾॑ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\ul{𑌚𑌾}𑌰𑌿\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌵𑌿 𑌮𑌾॑𑌽𑌽𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\ul{𑌚𑌾}𑌰𑌿\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌪𑍍𑌰 𑌮𑌾॑𑌽𑌽𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\ul{𑌚𑌾}𑌰𑌿\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌦𑌮𑌾॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\ul{𑌚𑌾}𑌰𑌿\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌶𑌮𑌾॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮\ul{𑌚𑌾}𑌰𑌿\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥8॥

𑌯\ul{𑌶𑍋} 𑌜𑌨𑍇॑𑌽𑌸𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌶𑍍𑌰𑍇\ul{𑌯𑌾}\an{} 𑌵𑌸𑍍𑌯॑𑌸𑍋𑌽𑌸𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌭\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿॑𑌶𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌸 𑌮𑌾॑ 𑌭\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿॑\ul{𑌶} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳚\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌶𑌾𑌖𑍇। 
𑌨𑌿𑌭॑\ul{𑌗𑌾}𑌹𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌿॑ 𑌮𑍃\ul{𑌜𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
𑌯𑌥𑌾𑌽𑌽\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵॑\ul{𑌤𑌾} 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॑। 
𑌯\ul{𑌥𑌾} 𑌮𑌾𑌸𑌾॑ 𑌅𑌹\ul{𑌰𑍍𑌜}𑌰𑌮𑍍। 
\ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌮𑌾𑌂 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮\ul{𑌚𑌾}𑌰𑌿𑌣𑌃॑। 
𑌧𑌾\ul{𑌤}𑌰𑌾𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 
\ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌵𑍇}𑌶𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑌾॑ 𑌭𑌾\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑌾॑ 𑌪𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵॥9॥
\anuvakamend%[\ul{𑌵𑌿}\ul{𑌤}\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌾 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮\ul{𑌚𑌾}𑌰𑌿\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ 𑌏𑌕𑌂॑ 𑌚] -- Not sure; Karthik's guess, after adding some vakyams in between from Mantrapushpam, which changes the original kovai

%5.5.1
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}𑌸𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃॑𑌤𑌯𑌃। 
𑌤𑌾𑌸𑌾॑𑌮𑍁𑌹\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌤𑌾𑌂 𑌚॑\ul{𑌤𑍁}𑌰𑍍𑌥𑍀𑌮𑍍। 
𑌮𑌾𑌹𑌾॑𑌚𑌮\ul{𑌸𑍍𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍇॑𑌦𑌯𑌤𑍇। 
𑌮\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑌿॑। 
𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑। 
𑌸 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
𑌅𑌙𑍍𑌗𑌾᳚\ul{𑌨𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾𑌃᳚। 
𑌭𑍂𑌰𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌯𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌃। 
𑌭𑍁\ul{𑌵} 𑌇\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍। 
𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌸𑍗 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌃॥10॥

%5.5.2
𑌮\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌃। 
\ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍇\ul{𑌨} 𑌵𑌾𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾 𑌮𑌹𑍀॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌭𑍂𑌰𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 
𑌭𑍁\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌃। 
𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌃। 
𑌮\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌃᳚। 
\ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮॑\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌾𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌣𑌿} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀\dng{ꣳ}॑\ul{𑌷𑌿} 𑌮𑌹𑍀॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌭𑍂𑌰𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾 𑌋𑌚𑌃॑। 
𑌭𑍁\ul{𑌵} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌾𑌮𑌾॑𑌨𑌿। 
𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜𑍂\dng{ꣳ}॑𑌷𑌿॥11॥

%5.5.3
𑌮\ul{𑌹} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌾𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑ \ul{𑌵𑍇}𑌦𑌾 𑌮𑌹𑍀॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌭𑍂𑌰𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌃। 
𑌭𑍁\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯॑\ul{𑌪𑌾}𑌨𑌃। 
𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑌿𑌤𑌿॑ \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨𑌃। 
𑌮\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍᳚। 
𑌅𑌨𑍍𑌨𑍇॑\ul{𑌨} 𑌵𑌾𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾 𑌮𑌹𑍀॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌤𑌾 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚॑𑌤𑌸𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚\ul{𑌤𑍁}𑌰𑍍𑌧𑌾। 
𑌚𑌤॑𑌸𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚𑌤\ul{𑌸𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃॑𑌤𑌯𑌃। 
𑌤𑌾 𑌯𑍋 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌸 𑌵𑍇॑\ul{𑌦} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 \ul{𑌬}𑌲𑌿𑌮𑌾𑌵॑𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿॥12॥
\anuvakamend[\ul{𑌅}𑌸𑍗 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍋 𑌯𑌜𑍂\dng{ꣳ}॑\ul{𑌷𑌿} 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌦𑍍𑌵𑍇 𑌚॑]

%5.6.1
𑌸 𑌯 \ul{𑌏}𑌷𑍋᳚𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹𑍃॑𑌦𑌯 𑌆\ul{𑌕𑌾}𑌶𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌯𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑍋 𑌮\ul{𑌨𑍋}𑌮𑌯𑌃॑। 
𑌅𑌮𑍃॑𑌤𑍋 𑌹𑌿\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌮𑌯𑌃॑। 
𑌅𑌨𑍍𑌤॑𑌰𑍇\ul{𑌣} 𑌤𑌾𑌲𑍁॑𑌕𑍇। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌷 𑌸𑍍𑌤𑌨॑ 𑌇𑌵𑌾\ul{𑌵}\-𑌲𑌮𑍍𑌬॑𑌤𑍇। 
𑌸𑍇᳚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\ul{𑌯𑍋}𑌨𑌿𑌃। 
𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}𑌸𑍗 𑌕𑍇॑\ul{𑌶𑌾}𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌵𑌰𑍍𑌤॑𑌤𑍇। 
\ul{𑌵𑍍𑌯}𑌪𑍋𑌹𑍍𑌯॑ 𑌶𑍀𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌕\ul{𑌪𑌾}𑌲𑍇। 
𑌭𑍂𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 
𑌭𑍁\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌵𑌾}𑌯𑍗॥13॥

%5.6.2
𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍇। 
𑌮\ul{𑌹} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। 
\ul{𑌆}𑌪𑍍𑌨𑍋\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾᳚𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍। 
\ul{𑌆}𑌪𑍍𑌨𑍋\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌨॑\ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍᳚। 
𑌵𑌾𑌕𑍍𑌪॑\ul{𑌤𑌿}𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌷𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰॑𑌪𑌤𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨॑𑌪𑌤𑌿𑌃। 
\ul{𑌏}𑌤𑌤𑍍𑌤𑌤𑍋॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌆}\ul{𑌕𑌾}𑌶𑌶॑𑌰𑍀\ul{𑌰𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑। 
\ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌮॑\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌰𑌾॑\ul{𑌮𑌂} 𑌮𑌨॑ 𑌆𑌨𑌨𑍍𑌦𑌮𑍍। 
𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿॑𑌸𑌮𑍃𑌦𑍍𑌧\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑌮𑍍᳚। 
𑌇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀𑌨\ul{𑌯𑍋}𑌗𑍍𑌯𑍋𑌪𑌾᳚𑌸𑍍𑌵॥14॥
\anuvakamend[\ul{𑌵𑌾}𑌯𑌾\ul{𑌵}𑌮𑍃\ul{𑌤}𑌮𑍇𑌕𑌂॑ 𑌚]

%5.7.1
\ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌦𑌿𑌶𑍋॑𑌽𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰\ul{𑌦𑌿}𑌶𑌾𑌃। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌰𑌾॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿। 
𑌆\ul{𑌪} 𑌓𑌷॑𑌧\ul{𑌯𑍋} 𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌪𑌤॑𑌯 𑌆\ul{𑌕𑌾}𑌶 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
𑌇𑌤𑍍𑌯॑𑌧𑌿\ul{𑌭𑍂}𑌤𑌮𑍍। 
𑌅𑌥𑌾\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨𑍋॑𑌽\ul{𑌪𑌾}𑌨 𑌉॑\ul{𑌦𑌾}𑌨𑌃 𑌸॑\ul{𑌮𑌾}𑌨𑌃। 
𑌚\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌮\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌤𑍍𑌵𑌕𑍍। 
𑌚𑌰𑍍𑌮॑ \ul{𑌮𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌨𑌾𑌵𑌾𑌸𑍍𑌥𑌿॑ \ul{𑌮}𑌜𑍍𑌜𑌾। 
\ul{𑌏}𑌤𑌦॑𑌧𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌧𑌾\ul{𑌯}𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌷𑌿}𑌰𑌵𑍋॑𑌚𑌤𑍍। 
𑌪𑌾\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}𑌦\dng{ꣳ} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍᳚। 
𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑍇॑\ul{𑌨𑍈}𑌵 𑌪𑌾𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤\dng{ꣴ}॑ 𑌸𑍍𑌪𑍃\ul{𑌣𑍋}𑌤𑍀𑌤𑌿॑॥15॥
\anuvakamend[𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌮𑍇𑌕𑌂॑ 𑌚]

%5.8.1
𑌓𑌮𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑। 
𑌓𑌮𑌿\ul{𑌤𑍀}𑌦\dng{ꣳ} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍᳚। 
𑌓𑌮𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌤𑌦॑𑌨𑍁𑌕𑍃𑌤𑌿 𑌹 \ul{𑌸𑍍𑌮} 𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌪𑍍𑌯𑍋𑌶𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌵}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌰𑌾॑𑌵𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌓𑌮𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌾𑌮𑌾॑𑌨𑌿 𑌗𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌓\dng{ꣳ}𑌶𑍋𑌮𑌿𑌤𑌿॑ \ul{𑌶}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿॑ 𑌶\dng{ꣳ}𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌓𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯॑\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑌿\ul{𑌗}𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌗𑍃𑌣𑌾𑌤𑌿। 
𑌓𑌮𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍗॑𑌤𑌿। 
𑌓𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯॑𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍍𑌰𑌮𑌨𑍁॑𑌜𑌾𑌨𑌾𑌤𑌿। 
𑌓𑌮𑌿𑌤𑌿॑ 𑌬𑍍𑌰𑌾\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑌃 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌵}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌾॑\ul{𑌹} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍋𑌪𑌾᳚𑌪𑍍𑌨\ul{𑌵𑌾}𑌨𑍀𑌤𑌿॑। 
𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮𑍈}𑌵𑍋\-𑌪𑌾᳚𑌪𑍍𑌨𑍋𑌤𑌿॥16॥%
\anuvakamend[𑌓𑌨𑍍𑌦𑌶॑]

%5.9.1
𑌋𑌤𑌂 𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌸𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌤𑌪𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌦𑌮𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌶𑌮𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌅𑌤𑌿𑌥𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌮𑌾𑌨𑍁𑌷𑌂 𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾 𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌨𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚। 
𑌸𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿𑌤𑌿 𑌸𑌤𑍍𑌯𑌵𑌚𑌾॑ 𑌰𑌾\ul{𑌥𑍀}𑌤𑌰𑌃। 
𑌤𑌪 𑌇𑌤𑌿 𑌤𑌪𑍋𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍗॑𑌰𑍁\ul{𑌶𑌿}𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃। 
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵𑌚𑌨𑍇 𑌏𑌵𑍇𑌤𑌿 𑌨𑌾𑌕𑍋॑ 𑌮𑍗\ul{𑌦𑍍𑌗}𑌲𑍍𑌯𑌃। 
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 𑌤𑌪॑𑌸𑍍𑌤\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿} 𑌤𑌪𑌃॥17॥
\anuvakamend[𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾 𑌚 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵॑𑌚\ul{𑌨𑍇} 𑌚 𑌷𑌟𑍍𑌚॑]

%5.10.1
\ul{𑌅}𑌹𑌂 \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇𑌰𑌿॑𑌵𑌾। 
\ul{𑌕𑍀}𑌰𑍍𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑍃}𑌷𑍍𑌠𑌂 \ul{𑌗𑌿}𑌰𑍇𑌰𑌿॑𑌵। 
\ul{𑌊}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌪॑𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌵𑌾}𑌜𑌿𑌨𑍀॑𑌵 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌮𑍃𑌤॑𑌮𑌸𑍍𑌮𑌿। 
𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿॑\ul{𑌣}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌵॑𑌰𑍍𑌚𑌸𑌮𑍍। 
𑌸𑍁𑌮𑍇𑌧𑌾 𑌅॑𑌮𑍃\ul{𑌤𑍋}𑌕𑍍𑌷𑌿𑌤𑌃। 
𑌇𑌤𑌿 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌶𑌙𑍍𑌕𑍋𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑌾॑𑌨𑍁\ul{𑌵}𑌚𑌨𑌮𑍍॥18॥
\anuvakamend[\ul{𑌅}𑌹\dng{ꣳ} 𑌷𑌟𑍍]

%5.11.1
𑌵𑍇𑌦𑌮𑌨𑍂𑌚𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌚𑌾𑌰𑍍𑌯𑍋𑌽𑌨𑍍𑌤𑍇𑌵𑌾𑌸𑌿𑌨𑌮॑𑌨𑍁\ul{𑌶𑌾}𑌸𑍍𑌤𑌿। 
𑌸\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌦। 
𑌧\ul{𑌰𑍍𑌮𑌂} 𑌚𑌰। 
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾᳚𑌨𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌮𑌦𑌃। 
𑌆𑌚𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂 𑌧𑌨𑌮𑌾𑌹𑍃𑌤𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂 𑌮𑌾 𑌵𑍍𑌯॑𑌵\ul{𑌚𑍍𑌛𑍇}𑌥𑍍𑌸𑍀𑌃। 
𑌸𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌮॑𑌦𑌿\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌮॑𑌦𑌿\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌕𑍁𑌶𑌲𑌾𑌨𑍍𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌮॑𑌦𑌿\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌭𑍂𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌮॑𑌦𑌿\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵𑌚𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌮॑𑌦𑌿\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॥19॥

%5.11.2
𑌦𑍇𑌵𑌪𑌿𑌤𑍃𑌕𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌮॑𑌦𑌿\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌮𑌾𑌤𑍃॑𑌦𑍇\ul{𑌵𑍋} 𑌭𑌵। 
𑌪𑌿𑌤𑍃॑𑌦𑍇\ul{𑌵𑍋} 𑌭𑌵। 
𑌆𑌚𑌾𑌰𑍍𑌯॑𑌦𑍇\ul{𑌵𑍋} 𑌭𑌵। 
𑌅𑌤𑌿𑌥𑌿॑𑌦𑍇\ul{𑌵𑍋} 𑌭𑌵। 
𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯𑌨𑌵𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿॑ 𑌕\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}𑌣𑌿। 
𑌤𑌾𑌨𑌿 𑌸𑍇𑌵𑌿॑𑌤\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨𑌿। 
𑌨𑍋 𑌇॑𑌤\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌿। 
𑌯𑌾𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕\dng{ꣳ} 𑌸𑍁𑌚॑𑌰𑌿\ul{𑌤𑌾}𑌨𑌿। 
𑌤𑌾𑌨𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌯𑍋॑𑌪𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌨𑌿॥20॥

%5.11.3
𑌨𑍋 𑌇॑𑌤\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌿। 
𑌯𑍇 𑌕𑍇 𑌚𑌾𑌸𑍍𑌮𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍇𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾𑌃। 
𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾𑌽𑌽𑌸𑌨𑍇𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌵॑𑌸𑌿\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌧॑𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌯𑌮𑍍। 
𑌅𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌧॑𑌯𑌾𑌽\ul{𑌦𑍇}𑌯𑌮𑍍। 
𑌶𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌯𑌮𑍍। 
𑌹𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌯𑌮𑍍। 
𑌭𑌿॑𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌯𑌮𑍍। 
𑌸𑌂𑌵𑌿॑𑌦𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌯𑌮𑍍। 
𑌅𑌥 𑌯𑌦𑌿 𑌤𑍇 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌵𑌿𑌚𑌿𑌕𑌿𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌵𑌾 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌤𑌵𑌿𑌚𑌿𑌕𑌿॑𑌥𑍍𑌸𑌾 \ul{𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍॥21॥

%5.11.4
𑌯𑍇 𑌤𑌤𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾𑌃᳚ 𑌸\ul{𑌮𑍍𑌮}\ul{𑌰𑍍}\mbox{}𑌶𑌿𑌨𑌃। 
𑌯𑍁𑌕𑍍𑌤𑌾॑ 𑌆\ul{𑌯𑍁}𑌕𑍍𑌤𑌾𑌃। 
𑌅𑌲𑍂𑌕𑍍𑌷𑌾॑ 𑌧𑌰𑍍𑌮॑𑌕𑌾\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃। 
𑌯𑌥𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤𑍇}𑌰𑌨𑍍। 
𑌤𑌥𑌾 𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤𑍇}𑌥𑌾𑌃। 
𑌅𑌥𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳚𑌖𑍍𑌯𑌾\ul{𑌤𑍇}𑌷𑍁। 
𑌯𑍇 𑌤𑌤𑍍𑌰 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾𑌃᳚ 𑌸\ul{𑌮𑍍𑌮}\ul{𑌰𑍍}\mbox{}𑌶𑌿𑌨𑌃। 
𑌯𑍁𑌕𑍍𑌤𑌾॑ 𑌆\ul{𑌯𑍁}𑌕𑍍𑌤𑌾𑌃। 
𑌅𑌲𑍂𑌕𑍍𑌷𑌾॑ 𑌧𑌰𑍍𑌮॑𑌕𑌾\ul{𑌮𑌾𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃। 
𑌯𑌥𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌤𑍇𑌷𑍁॑ 𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤𑍇}𑌰𑌨𑍍। 
𑌤𑌥𑌾 𑌤𑍇𑌷𑍁॑ 𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤𑍇}𑌥𑌾𑌃। 
𑌏𑌷॑ 𑌆\ul{𑌦𑍇}𑌶𑌃। 
𑌏𑌷 𑌉॑𑌪\ul{𑌦𑍇}𑌶𑌃। 
𑌏𑌷𑌾 𑌵𑍇॑𑌦𑍋\ul{𑌪}𑌨𑌿𑌷𑌤𑍍। 
𑌏𑌤𑌦॑𑌨𑍁\ul{𑌶𑌾}𑌸𑌨𑌮𑍍। 
𑌏𑌵𑌮𑍁𑌪𑌾॑𑌸𑌿\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌏𑌵𑌮𑍁 𑌚𑍈𑌤॑𑌦𑍁\ul{𑌪𑌾}𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॥22॥
\anuvakamend[𑌸𑍍𑌵𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌪𑍍𑌰𑌵𑌚𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨 𑌪𑍍𑌰𑌮॑𑌦𑌿\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌤𑌾𑌨𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌯𑍋॑𑌪𑌾\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌨𑌿 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤𑍇𑌷𑍁॑ 𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤𑍇}𑌰\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌚॑]

%5.12.1
𑌶𑌂 𑌨𑍋॑ \ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌶𑌂 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌃। 
𑌶𑌂 𑌨𑍋॑ 𑌭𑌵𑌤𑍍𑌵\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌮𑌾। 
𑌶𑌂 \ul{𑌨} 𑌇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃॑। 
𑌶𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁॑𑌰𑍁𑌰𑍁\ul{𑌕𑍍𑌰}𑌮𑌃। 
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑍇। 
𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌯𑍋। 
𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑𑌸𑌿। 
𑌤𑍍𑌵𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌵𑌾॑𑌦𑌿𑌷𑌮𑍍। 
\ul{𑌋}𑌤𑌮॑𑌵𑌾𑌦𑌿𑌷𑌮𑍍। 
\ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌮॑𑌵𑌾𑌦𑌿𑌷𑌮𑍍। 
𑌤𑌨𑍍𑌮𑌾𑌮𑌾॑𑌵𑍀𑌤𑍍। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰॑𑌮𑌾𑌵𑍀𑌤𑍍। 
𑌆\ul{𑌵𑍀}𑌨𑍍𑌮𑌾𑌮𑍍। 
𑌆𑌵𑍀᳚\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍᳚। 
𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥23॥
\anuvakamend[\ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌮॑𑌵𑌾𑌦𑌿\ul{𑌷𑌂} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑ 𑌚]


\sect{𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 --- 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌨𑌨𑍍𑌦𑌵𑌲𑍍𑌲𑍀}\setcounter{anuvakam}{0}
%5.13.1
𑍐 \ul{𑌸}𑌹 𑌨𑌾॑𑌵𑌵𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 𑌨𑍗॑ 𑌭𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌂॑ 𑌕𑌰𑌵𑌾𑌵𑌹𑍈। 
\ul{𑌤𑍇}\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑌿 \ul{𑌨𑌾}𑌵𑌧𑍀॑𑌤𑌮\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌵𑌿॑𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷𑌾}𑌵𑌹𑍈᳚। 
𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥%23॥
%\anuvakamend%[\ul{𑌸}𑌹 𑌨𑌾॑𑌵𑌵\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑]

%5.14.0
%(\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌵𑌿𑌦𑌿𑌦𑌮𑌯𑌮𑌿𑌦𑌮𑍇𑌕॑𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌃। 
% 𑌅\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑌨𑍍𑌨॑𑌰\ul{𑌸}𑌮𑌯𑌾𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌣𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍋𑌽𑌪𑌾𑌨 𑌆𑌕𑌾॑\ul{𑌶𑌃} 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀 𑌪𑍁\ul{𑌚𑍍𑌛}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌷𑌡𑍍𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑌿𑌃। 
% \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌣}𑌮𑌯𑌾𑌨𑍍𑌮\ul{𑌨𑍋} 𑌯\ul{𑌜𑍁}\ar{} 𑌋𑌖𑍍𑌸𑌾𑌮𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌶𑍋𑌽𑌥𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌸𑌃 𑌪𑍁\ul{𑌚𑍍𑌛}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑌿𑌃। 
% 𑌯𑌤𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌰𑍍𑌤𑍍𑌤\dng{ꣳ} 𑌸𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌯𑍋॑\ul{𑌗𑍋} 𑌮𑌹𑍋᳚𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦॑𑌶। 
% \ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌿\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑍋𑌦𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍋𑌦 𑌆𑌨॑\ul{𑌨𑍍𑌦𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮 𑌪𑍁\ul{𑌚𑍍𑌛}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑌿𑌃। 
% 𑌅𑌸॑\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}𑌵𑌾𑌥𑌾𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑌿𑌃। 
% 𑌅\ul{𑌸}𑌥𑍍𑌷𑍋𑌡॑𑌶। 
% \ul{𑌭𑍀}𑌷𑌾𑌽\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌨𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌦𑍇𑌵𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌿𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 𑌚𑌿𑌰𑌲𑍋𑌕𑌲𑍋𑌕𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌾𑌜𑌾𑌨𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌯𑍇 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌣𑌾 𑌦𑍇𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑍇𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪\ul{𑌤𑍇}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑌃} 𑌸 𑌯𑌶𑍍𑌚॑ 𑌸\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾}𑌮𑌤𑍍𑌯𑍇𑌕॑𑌪\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}𑌶𑌤𑍍। 
% 𑌯\ul{𑌤𑌃} 𑌕𑍁𑌤॑\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌨𑍈𑌤𑌮𑍇𑌕𑌾॑𑌦\ul{𑌶} 𑌨𑌵॑॥ 9॥ ॥

%5.14.1
\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌵𑌿𑌦𑌾᳚𑌪𑍍𑌨𑍋\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌰𑌮𑍍᳚। 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌷𑌾𑌭𑍍𑌯𑍁॑𑌕𑍍𑌤𑌾। 
\ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}𑌨𑌮॑\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑। 
𑌯𑍋 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌨𑌿𑌹𑌿॑\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑍁𑌹𑌾॑𑌯𑌾𑌂 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋॑𑌮𑌨𑍍। 
𑌸𑍋᳚𑌽𑌶𑍍𑌞𑍁\ul{𑌤𑍇} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌨𑍍𑌕𑌾𑌮𑌾᳚\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}𑌹। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌾 𑌵𑌿\ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌦𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌨॑ 𑌆\ul{𑌕𑌾}𑌶𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍂॑𑌤𑌃। 
\ul{𑌆}\ul{𑌕𑌾}𑌶𑌾\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌃। 
\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍋\ul{𑌰}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌾𑌪𑌃॑। 
\ul{𑌅}𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀। 
\ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌓𑌷॑𑌧𑌯𑌃। 
𑌓𑌷॑\ul{𑌧𑍀}𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍᳚। 
𑌅\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃। 
𑌸 𑌵𑌾 𑌏𑌷 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑍋𑌽𑌨𑍍𑌨॑𑌰\ul{𑌸}𑌮𑌯𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇𑌦॑𑌮𑍇\ul{𑌵} 𑌶𑌿𑌰𑌃। 
𑌅𑌯𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌣𑌃 \ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌃। 
𑌅𑌯𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑌃 \ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌃। 
𑌅𑌯𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾᳚। 
𑌇𑌦𑌂 𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾। 
𑌤𑌦𑌪𑍍𑌯𑍇𑌷 𑌶𑍍𑌲𑍋॑𑌕𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿॥1॥

%5.14.2
𑌅\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌯𑌾𑌃 𑌕𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀\dng{ꣴ} \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌾𑌃। 
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌅𑌨𑍍𑌨𑍇॑\ul{𑌨𑍈}𑌵 𑌜𑍀॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌅𑌥𑍈॑\ul{𑌨}𑌦𑌪𑌿॑ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌤𑌃। 
𑌅\ul{𑌨𑍍𑌨}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑌿 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍᳚। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑍗\ul{𑌷}𑌧𑌮𑍁॑𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇। 
𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑍈 𑌤𑍇𑌽𑌨𑍍𑌨॑𑌮𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌯𑍇𑌽\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮𑍋}𑌪𑌾𑌸॑𑌤𑍇। 
𑌅\ul{𑌨𑍍𑌨}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑌿 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍᳚। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑍗\ul{𑌷}𑌧𑌮𑍁॑𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇। 
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑌾𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌜𑌾\ul{𑌤𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌨 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌅𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇𑌽𑌤𑍍𑌤𑌿 𑌚॑ 𑌭𑍂\ul{𑌤𑌾}𑌨𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦𑌨𑍍𑌨𑌂 𑌤𑌦𑍁𑌚𑍍𑌯॑𑌤 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌏𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦𑌨𑍍𑌨॑𑌰\ul{𑌸}𑌮𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌯𑍋𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰 𑌆𑌤𑍍𑌮𑌾᳚ 𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌣}𑌮𑌯𑌃। 
𑌤𑍇𑌨𑍈॑𑌷 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌣𑌃। 
𑌸 𑌵𑌾 𑌏𑌷 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑌵𑌿॑𑌧 \ul{𑌏}𑌵। 
𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷\ul{𑌵𑌿}𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌵𑌯𑌂॑ 𑌪𑍁𑌰𑍁\ul{𑌷}𑌵𑌿𑌧𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣॑ 𑌏\ul{𑌵} 𑌶𑌿𑌰𑌃। 
𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌣𑌃 \ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌃। 
𑌅𑌪𑌾𑌨 𑌉𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑌃 \ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌃। 
𑌆𑌕𑌾॑𑌶 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀 𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾। 
𑌤𑌦𑌪𑍍𑌯𑍇𑌷 𑌶𑍍𑌲𑍋॑𑌕𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿॥2॥

%5.14.3
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌅\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌮}\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃᳚ \ul{𑌪}𑌶𑌵॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 𑌹𑌿 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌷𑌮𑍁॑𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇। 
𑌸𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌤} 𑌆𑌯𑍁॑𑌰𑍍\mbox{}𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌯𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌂 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮𑍋}𑌪𑌾𑌸॑𑌤𑍇। 
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑍋 𑌹𑌿 𑌭𑍂𑌤𑌾॑𑌨𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌯𑍁𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁𑌷𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯॑𑌤 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈𑌷 𑌏𑌵 𑌶𑌾𑌰𑍀॑𑌰 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
𑌯𑌃॑ 𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌯। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌏𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌣}𑌮𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌯𑍋𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰 𑌆𑌤𑍍𑌮𑌾॑ 𑌮\ul{𑌨𑍋}𑌮𑌯𑌃। 
𑌤𑍇𑌨𑍈॑𑌷 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌣𑌃। 
𑌸 𑌵𑌾 𑌏𑌷 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑌵𑌿॑𑌧 \ul{𑌏}𑌵। 
𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷\ul{𑌵𑌿}𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌵𑌯𑌂॑ 𑌪𑍁𑌰𑍁\ul{𑌷}𑌵𑌿𑌧𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌯𑌜𑍁॑𑌰𑍇\ul{𑌵} 𑌶𑌿𑌰𑌃। 
𑌋𑌗𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌣𑌃 \ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌃। 
𑌸𑌾𑌮𑍋𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑌃 \ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌃। 
𑌆𑌦𑍇॑𑌶 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
𑌅𑌥𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌸𑌃 𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾। 
𑌤𑌦𑌪𑍍𑌯𑍇𑌷 𑌶𑍍𑌲𑍋॑𑌕𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿॥3॥

%5.14.4
𑌯\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾\ul{𑌚𑍋} 𑌨𑌿𑌵॑𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌅𑌪𑍍𑌰𑌾᳚\ul{𑌪𑍍𑌯} 𑌮𑌨॑𑌸𑌾 \ul{𑌸}𑌹। 
𑌆𑌨𑌨𑍍𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। 
𑌨 𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑌿 𑌕𑌦𑌾॑𑌚\ul{𑌨𑍇}𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈𑌷 𑌏𑌵 𑌶𑌾𑌰𑍀॑𑌰 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
𑌯𑌃॑ 𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌯। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌏𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌨𑍍𑌮\ul{𑌨𑍋}𑌮𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌯𑍋𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰 𑌆𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌵𑌿॑𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨}𑌮𑌯𑌃। 
𑌤𑍇𑌨𑍈॑𑌷 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌣𑌃। 
𑌸 𑌵𑌾 𑌏𑌷 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑌵𑌿॑𑌧 \ul{𑌏}𑌵। 
𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷\ul{𑌵𑌿}𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌵𑌯𑌂॑ 𑌪𑍁𑌰𑍁\ul{𑌷}𑌵𑌿𑌧𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌶𑍍𑌰॑𑌦𑍍𑌧𑍈\ul{𑌵} 𑌶𑌿𑌰𑌃। 
𑌋𑌤𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌣𑌃 \ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌃। 
𑌸𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑌃 \ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌃। 
𑌯𑍋॑𑌗 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
𑌮𑌹𑌃 𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾। 
𑌤𑌦𑌪𑍍𑌯𑍇𑌷 𑌶𑍍𑌲𑍋॑𑌕𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿॥4॥

%5.14.5
\ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌤॑𑌨𑍁𑌤𑍇। 
𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌣𑌿 𑌤\ul{𑌨𑍁}𑌤𑍇𑌽𑌪𑌿॑ 𑌚। 
\ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳚। 
𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍇\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌮𑍁𑌪𑌾॑𑌸𑌤𑍇। 
\ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌚𑍇𑌦𑍍𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌚𑍍𑌚𑍇𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌮𑌾𑌦𑍍𑌯॑𑌤𑌿। 
𑌶𑌰𑍀𑌰𑍇॑ 𑌪𑌾𑌪𑍍𑌮॑𑌨𑍋 \ul{𑌹𑌿}𑌤𑍍𑌵𑌾। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌕𑌾𑌮𑌾𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮𑌶𑍍𑌞𑍁॑𑌤 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈𑌷 𑌏𑌵 𑌶𑌾𑌰𑍀॑𑌰 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
𑌯𑌃॑ 𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌯। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌏𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦𑍍𑌵𑌿॑𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨}𑌮𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌯𑍋𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰 𑌆𑌤𑍍𑌮𑌾॑𑌽𑌽𑌨\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌮𑌯𑌃। 
𑌤𑍇𑌨𑍈॑𑌷 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌣𑌃। 
𑌸 𑌵𑌾 𑌏𑌷 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑌵𑌿॑𑌧 \ul{𑌏}𑌵। 
𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷\ul{𑌵𑌿}𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌵𑌯𑌂॑ 𑌪𑍁𑌰𑍁\ul{𑌷}𑌵𑌿𑌧𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯॑𑌮𑍇\ul{𑌵} 𑌶𑌿𑌰𑌃। 
𑌮𑍋𑌦𑍋 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌣𑌃 \ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌃। 
𑌪𑍍𑌰𑌮𑍋𑌦 𑌉𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑌃 \ul{𑌪}𑌕𑍍𑌷𑌃। 
𑌆𑌨॑𑌨𑍍𑌦 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮 𑌪𑍁𑌚𑍍𑌛𑌂॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾। 
𑌤𑌦𑌪𑍍𑌯𑍇𑌷 𑌶𑍍𑌲𑍋॑𑌕𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿॥5॥

%5.14.6
𑌅𑌸॑\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇}𑌵 𑌸॑ 𑌭𑌵𑌤𑌿। 
𑌅\ul{𑌸}𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌚𑍇𑌤𑍍। 
𑌅𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿॑ 𑌚𑍇\ul{𑌦𑍍𑌵𑍇}𑌦। 
𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍇𑌨𑌂 𑌤𑌤𑍋 𑌵𑌿॑𑌦𑍁\ul{𑌰𑌿}𑌤𑌿। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈𑌷 𑌏𑌵 𑌶𑌾𑌰𑍀॑𑌰 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾। 
𑌯𑌃॑ 𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌯। 
𑌅𑌥𑌾𑌤𑍋॑𑌽𑌨𑍁\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌶𑍍𑌞𑌾𑌃। 
\ul{𑌉}𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤𑍍𑌯॑। 
𑌕\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌨 𑌗॑\ul{𑌚𑍍𑌛}𑌤𑍀(3)॥ 𑌆𑌹𑍋॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌮𑍁𑌁\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌂 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤𑍍𑌯॑। 
𑌕\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}𑌥𑍍𑌸𑌮॑\ul{𑌶𑍍𑌞𑍁}𑌤𑌾(3) \ul{𑌉}। 
𑌸𑍋॑𑌽𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤। 
\ul{𑌬}𑌹𑍁 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑\ul{𑌯𑍇}𑌯𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌸 𑌤𑌪𑍋॑𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤। 
𑌸 𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾। 
\ul{𑌇}𑌦\dng{ꣳ} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌮𑌸𑍃𑌜𑌤। 
𑌯\ul{𑌦𑌿}𑌦𑌂 𑌕𑌿𑌂 𑌚॑। 
𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸𑍃}𑌷𑍍𑌟𑍍𑌵𑌾। 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌵𑌿॑𑌶𑌤𑍍। 
𑌤𑌦॑𑌨𑍁\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌵𑌿𑌶𑍍𑌯॑। 
𑌸\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌤𑍍𑌯𑌚𑍍𑌚𑌾॑𑌭𑌵𑌤𑍍। 
\ul{𑌨𑌿}𑌰𑍁\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌚𑌾𑌨𑌿॑𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌚। 
\ul{𑌨𑌿}𑌲𑌯॑\ul{𑌨𑌂} 𑌚𑌾𑌨𑌿॑𑌲𑌯𑌨𑌂 𑌚। 
\ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨𑌂} 𑌚𑌾𑌵𑌿॑𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂 𑌚। 
𑌸𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚𑌾𑌨𑍃𑌤𑌂 𑌚 𑌸॑𑌤𑍍𑌯\ul{𑌮}𑌭𑌵𑌤𑍍। 
𑌯𑌦𑌿॑𑌦𑌂 \ul{𑌕𑌿𑌂} 𑌚। 
𑌤𑌥𑍍𑌸𑌤𑍍𑌯𑌮𑌿॑𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌚}𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇। 
𑌤𑌦𑌪𑍍𑌯𑍇𑌷 𑌶𑍍𑌲𑍋॑𑌕𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿॥6॥

%5.14.7
𑌅\ul{𑌸}𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌇}𑌦𑌮𑌗𑍍𑌰॑ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍। 
𑌤\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑍈 𑌸𑌦॑𑌜𑌾𑌯𑌤। 
𑌤𑌦𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌯॑𑌮\ul{𑌕𑍁}𑌰𑍁𑌤। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍𑌤𑌥𑍍𑌸𑍁𑌕𑍃𑌤𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯॑𑌤 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 
𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈॑ 𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}𑌕𑍃𑌤𑌮𑍍। 
𑌰॑𑌸𑍋 \ul{𑌵𑍈} 𑌸𑌃। 
𑌰𑌸\dng{ꣴ} 𑌹𑍍𑌯𑍇𑌵𑌾𑌯𑌂 𑌲𑌬𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌨॑𑌨𑍍𑌦𑍀 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿। 
𑌕𑍋 𑌹𑍍𑌯𑍇𑌵𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾᳚𑌤𑍍𑌕𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌯𑌦𑍇𑌷 𑌆𑌕𑌾𑌶 𑌆𑌨॑𑌨𑍍𑌦𑍋 \ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌏𑌷 𑌹𑍍𑌯𑍇𑌵𑌾𑌨॑𑌨𑍍𑌦\ul{𑌯𑌾}𑌤𑌿। 
\ul{𑌯}𑌦𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌵𑍈\ul{𑌷} 𑌏𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯𑍇𑌽𑌨𑌾𑌤𑍍𑌮𑍍𑌯𑍇𑌽𑌨𑌿𑌰𑍁𑌕𑍍𑌤𑍇𑌽𑌨𑌿𑌲𑌯𑌨𑍇𑌽𑌭𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇। 
𑌅𑌥 𑌸𑍋𑌽𑌭𑌯𑌂 𑌗॑𑌤𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌯}𑌦𑌾 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌵𑍈\ul{𑌷} 𑌏𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤॑𑌰𑌂 \ul{𑌕𑍁}𑌰𑍁𑌤𑍇। 
𑌅𑌥 𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌭॑𑌯𑌂 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿। 
𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌵 𑌭𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌦𑍁𑌷𑍋𑌽𑌮॑𑌨𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌯। 
𑌤𑌦𑌪𑍍𑌯𑍇𑌷 𑌶𑍍𑌲𑍋॑𑌕𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿॥7॥

%5.14.8
\ul{𑌭𑍀}𑌷𑌾𑌽\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑌃॑ 𑌪𑌵𑌤𑍇। 
\ul{𑌭𑍀}𑌷𑍋𑌦𑍇॑\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌭𑍀𑌷𑌾𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦𑌗𑍍𑌨𑌿॑\-𑌶𑍍𑌚𑍇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}𑌶𑍍𑌚। 
𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌧𑌾𑌵𑌤𑌿 𑌪𑌞𑍍𑌚॑𑌮 \ul{𑌇}𑌤𑌿। 
𑌸𑍈𑌷𑌾𑌽𑌽𑌨𑌨𑍍𑌦𑌸𑍍𑌯 𑌮𑍀𑌮𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌾 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿। 
𑌯𑍁𑌵𑌾 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌥𑍍𑌸𑌾𑌧𑍁 𑌯𑍁॑𑌵𑌾𑌽\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌯𑌕𑌃। 
𑌆𑌶𑌿𑌷𑍍𑌠𑍋 𑌦𑍃𑌢𑌿𑌷𑍍𑌠𑍋॑ 𑌬\ul{𑌲𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑍇𑌯𑌂 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍀 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯॑ 𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾} 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌸 𑌏𑌕𑍋 𑌮𑌾𑌨𑍁𑌷॑ 𑌆\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌃। 
𑌤𑍇 𑌯𑍇 𑌶𑌤𑌂 𑌮𑌾𑌨𑍁𑌷𑌾॑ 𑌆\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃। 
𑌸 𑌏𑌕𑍋 𑌮𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌃। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌚𑌾𑌕𑌾𑌮॑𑌹\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯। 

𑌤𑍇 𑌯𑍇 𑌶𑌤𑌂 𑌮𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃। 
𑌸 𑌏𑌕𑍋 𑌦𑍇𑌵𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌃। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌚𑌾𑌕𑌾𑌮॑𑌹\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯। 

𑌤𑍇 𑌯𑍇 𑌶𑌤𑌂 𑌦𑍇𑌵𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃। 
𑌸 𑌏𑌕𑌃 𑌪𑌿𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 𑌚𑌿𑌰𑌲𑍋𑌕𑌲𑍋𑌕𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌃। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌚𑌾𑌕𑌾𑌮॑𑌹\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯। 

𑌤𑍇 𑌯𑍇 𑌶𑌤𑌂 𑌪𑌿𑌤𑍃𑌣𑌾𑌂 𑌚𑌿𑌰𑌲𑍋𑌕𑌲𑍋𑌕𑌾𑌨𑌾॑\-𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃। 
𑌸 𑌏𑌕 𑌆𑌜𑌾𑌨𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌃। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌚𑌾𑌕𑌾𑌮॑𑌹\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯। 

𑌤𑍇 𑌯𑍇 𑌶𑌤𑌮𑌾𑌜𑌾𑌨𑌜𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃। 
𑌸 𑌏𑌕𑌃 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌃। 
𑌯𑍇 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌣𑌾 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨॑𑌪𑌿\ul{𑌯}𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌚𑌾𑌕𑌾𑌮॑𑌹\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯। 

𑌤𑍇 𑌯𑍇 𑌶𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃। 
𑌸 𑌏𑌕𑍋 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌃। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌚𑌾𑌕𑌾𑌮॑𑌹\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯। 

𑌤𑍇 𑌯𑍇 𑌶𑌤𑌂 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃। 
𑌸 𑌏𑌕 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌃। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌚𑌾𑌕𑌾𑌮॑𑌹\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯। 

𑌤𑍇 𑌯𑍇 𑌶𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃। 
𑌸 𑌏𑌕𑍋 𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑𑌰𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌃। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌚𑌾𑌕𑌾𑌮॑𑌹\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯। 

𑌤𑍇 𑌯𑍇 𑌶𑌤𑌂 𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑𑌰𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃। 
𑌸 𑌏𑌕𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪𑌤𑍇॑𑌰𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌃। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌚𑌾𑌕𑌾𑌮॑𑌹\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯। 

𑌤𑍇 𑌯𑍇 𑌶𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪𑌤𑍇॑𑌰𑌾\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌾𑌃। 
𑌸 𑌏𑌕𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣॑ 𑌆\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌃। 
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌚𑌾𑌕𑌾𑌮॑𑌹\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯। 

𑌸 𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾॑𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑍁𑌷𑍇। 
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸𑌾॑𑌵𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍇। 
𑌸 𑌏𑌕𑌃॑। 
𑌸 𑌯॑ 𑌏\ul{𑌵𑌂}𑌵𑌿𑌤𑍍। 
𑌅𑌸𑍍𑌮𑌾𑌲𑍍𑌲𑍋॑𑌕𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍇}𑌤𑍍𑌯। 
𑌏𑌤𑌮𑌨𑍍𑌨𑌮𑌯𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍁𑌪॑𑌸\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾}𑌮𑌤𑌿। 
𑌏𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌮𑌯𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍁𑌪॑𑌸\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾}𑌮𑌤𑌿। 
𑌏𑌤𑌂 𑌮𑌨𑍋𑌮𑌯𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍁𑌪॑\-𑌸\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾}𑌮𑌤𑌿। 
𑌏𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌮𑌯𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍁𑌪॑\-𑌸\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾}𑌮𑌤𑌿। 
𑌏𑌤𑌮𑌾𑌨𑌨𑍍𑌦\-𑌮𑌯𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍁𑌪॑\-𑌸\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌾}𑌮𑌤𑌿। 
𑌤𑌦𑌪𑍍𑌯𑍇𑌷 𑌶𑍍𑌲𑍋॑𑌕𑍋 \ul{𑌭}𑌵𑌤𑌿॥8॥

%5.14.9
𑌯\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾\ul{𑌚𑍋} 𑌨𑌿𑌵॑𑌰𑍍𑌤𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌅𑌪𑍍𑌰𑌾᳚\ul{𑌪𑍍𑌯} 𑌮𑌨॑𑌸𑌾 \ul{𑌸}𑌹। 
𑌆𑌨𑌨𑍍𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। 
𑌨 𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑌿 𑌕𑍁𑌤॑𑌶𑍍𑌚\ul{𑌨𑍇}𑌤𑌿। 
𑌏𑌤\dng{ꣳ} 𑌹 𑌵𑌾𑌵॑ 𑌨 \ul{𑌤}𑌪𑌤𑌿। 
𑌕𑌿𑌮𑌹\dng{ꣳ} 𑌸𑌾𑌧𑍁॑ 𑌨𑌾\ul{𑌕}𑌰𑌵𑌮𑍍। 
𑌕𑌿𑌮𑌹𑌂 𑌪𑌾𑌪𑌮𑌕𑌰॑𑌵\ul{𑌮𑌿}𑌤𑌿। 
𑌸 𑌯 𑌏𑌵𑌂 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍇𑌤𑍇 𑌆𑌤𑍍𑌮𑌾॑𑌨\dng{ꣴ} \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}𑌣𑍁𑌤𑍇। 
\ul{𑌉}𑌭𑍇 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌵𑍈\ul{𑌷} 𑌏𑌤𑍇 𑌆𑌤𑍍𑌮𑌾॑𑌨\dng{ꣴ} \ul{𑌸𑍍𑌪𑍃}𑌣𑍁𑌤𑍇। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁॑\ul{𑌪}𑌨𑌿𑌷॑𑌤𑍍॥9॥

\ul{𑌸}𑌹 𑌨𑌾॑𑌵𑌵𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 𑌨𑍗॑ 𑌭𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌂॑ 𑌕𑌰𑌵𑌾𑌵𑌹𑍈। 
\ul{𑌤𑍇}\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑌿 \ul{𑌨𑌾}𑌵𑌧𑍀॑𑌤𑌮\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌵𑌿॑𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷𑌾}𑌵𑌹𑍈᳚। 
𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥

\sect{𑌨𑌵𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 --- 𑌭𑍃𑌗𑍁𑌵𑌲𑍍𑌲𑍀}\setcounter{anuvakam}{0}
𑍐 \ul{𑌸}𑌹 𑌨𑌾॑𑌵𑌵𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 𑌨𑍗॑ 𑌭𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌂॑ 𑌕𑌰𑌵𑌾𑌵𑌹𑍈। 
\ul{𑌤𑍇}\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑌿 \ul{𑌨𑌾}𑌵𑌧𑍀॑𑌤𑌮\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌵𑌿॑𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷𑌾}𑌵𑌹𑍈᳚। 
𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥


%5.15.1
𑌭𑍃\ul{𑌗𑍁}𑌰𑍍𑌵𑍈 𑌵𑌾॑\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌿𑌃। 
𑌵𑌰𑍁॑\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑌿𑌤॑\ul{𑌰}𑌮𑍁𑌪॑𑌸𑌸𑌾𑌰। 
𑌅𑌧𑍀॑𑌹𑌿 𑌭𑌗\ul{𑌵𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌏}𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍋॑𑌵𑌾𑌚। 
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌂 𑌚\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌮\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌾\ul{𑌚}𑌮𑌿𑌤𑌿॑। 
𑌤\dng{ꣳ} 𑌹𑍋॑𑌵𑌾𑌚। 
𑌯\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}𑌮𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌭𑍂𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑌾𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌯𑍇\ul{𑌨} 𑌜𑌾𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑍀𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿॑𑌶𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌜𑌿॑𑌜𑍍𑌞𑌾𑌸𑌸𑍍𑌵। 
𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌸 𑌤𑌪𑍋॑𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤। 
𑌸 𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॥1॥

%5.15.2
𑌅\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯॑𑌜𑌾𑌨𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍇॑𑌵 𑌖\ul{𑌲𑍍𑌵𑌿}𑌮𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌭𑍂𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑌾𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌅𑌨𑍍𑌨𑍇॑\ul{𑌨} 𑌜𑌾𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑍀𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌅\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿॑\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿॑। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯॑। 
𑌪𑍁𑌨॑\ul{𑌰𑍇}𑌵 𑌵𑌰𑍁॑\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑌿𑌤॑\ul{𑌰}𑌮𑍁𑌪॑𑌸𑌸𑌾𑌰। 
𑌅𑌧𑍀॑𑌹𑌿 𑌭𑌗\ul{𑌵𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌤\dng{ꣳ} 𑌹𑍋॑𑌵𑌾𑌚। 
𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑌾} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌜𑌿॑𑌜𑍍𑌞𑌾𑌸𑌸𑍍𑌵। 
𑌤\ul{𑌪𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌸 𑌤𑌪𑍋॑𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤। 
𑌸 𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॥2॥

%5.15.3
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯॑𑌜𑌾𑌨𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍇॑𑌵 𑌖\ul{𑌲𑍍𑌵𑌿}𑌮𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌭𑍂𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑌾𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍇\ul{𑌨} 𑌜𑌾𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑍀𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿॑\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿॑। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯॑। 
𑌪𑍁𑌨॑\ul{𑌰𑍇}𑌵 𑌵𑌰𑍁॑\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑌿𑌤॑\ul{𑌰}𑌮𑍁𑌪॑𑌸𑌸𑌾𑌰। 
𑌅𑌧𑍀॑𑌹𑌿 𑌭𑌗\ul{𑌵𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌤\dng{ꣳ} 𑌹𑍋॑𑌵𑌾𑌚। 
𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑌾} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌜𑌿॑𑌜𑍍𑌞𑌾𑌸𑌸𑍍𑌵। 
𑌤\ul{𑌪𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌸 𑌤𑌪𑍋॑𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤। 
𑌸 𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॥3॥

%5.15.4
𑌮\ul{𑌨𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯॑𑌜𑌾𑌨𑌾𑌤𑍍। 
𑌮𑌨॑\ul{𑌸𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌵 𑌖\ul{𑌲𑍍𑌵𑌿}𑌮𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌭𑍂𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑌾𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌮𑌨॑\ul{𑌸𑌾} 𑌜𑌾𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑍀𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌮\ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿॑\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿॑। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯॑। 
𑌪𑍁𑌨॑\ul{𑌰𑍇}𑌵 𑌵𑌰𑍁॑\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑌿𑌤॑\ul{𑌰}𑌮𑍁𑌪॑𑌸𑌸𑌾𑌰। 
𑌅𑌧𑍀॑𑌹𑌿 𑌭𑌗\ul{𑌵𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌤\dng{ꣳ} 𑌹𑍋॑𑌵𑌾𑌚। 
𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑌾} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌜𑌿॑𑌜𑍍𑌞𑌾𑌸𑌸𑍍𑌵। 
𑌤\ul{𑌪𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌸 𑌤𑌪𑍋॑𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤। 
𑌸 𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॥4॥

%5.15.5
\ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯॑𑌜𑌾𑌨𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍇॑𑌵 𑌖\ul{𑌲𑍍𑌵𑌿}𑌮𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌭𑍂𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑌾𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑍇॑\ul{𑌨} 𑌜𑌾𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑍀𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿॑\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿॑। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯॑। 
𑌪𑍁𑌨॑\ul{𑌰𑍇}𑌵 𑌵𑌰𑍁॑\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑌿𑌤॑\ul{𑌰}𑌮𑍁𑌪॑𑌸𑌸𑌾𑌰। 
𑌅𑌧𑍀॑𑌹𑌿 𑌭𑌗\ul{𑌵𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌤\dng{ꣳ} 𑌹𑍋॑𑌵𑌾𑌚। 
𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑌾} 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌜𑌿॑𑌜𑍍𑌞𑌾𑌸𑌸𑍍𑌵। 
𑌤\ul{𑌪𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑌿॑। 
𑌸 𑌤𑌪𑍋॑𑌽𑌤𑌪𑍍𑌯𑌤। 
𑌸 𑌤𑌪॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॥5॥

%5.15.6
\ul{𑌆}\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯॑𑌜𑌾𑌨𑌾𑌤𑍍। 
\ul{𑌆}𑌨\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍇॑𑌵 𑌖\ul{𑌲𑍍𑌵𑌿}𑌮𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌭𑍂𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑌾𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍇। 
\ul{𑌆}\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑍇\ul{𑌨} 𑌜𑌾𑌤𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌜𑍀𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 
\ul{𑌆}\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌦𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿॑\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿॑। 
𑌸𑍈𑌷𑌾 𑌭𑌾᳚\ul{𑌰𑍍𑌗}𑌵𑍀 𑌵𑌾॑\ul{𑌰𑍁}𑌣𑍀 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑌾। 
\ul{𑌪}\ul{𑌰}𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋॑\ul{𑌮}𑌨𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌾। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 
𑌅𑌨𑍍𑌨॑𑌵𑌾𑌨\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑍋 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌭॑𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌯𑌾॑ \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍇𑌨॑। 
\ul{𑌮}𑌹𑌾\ul{𑌨𑍍𑌕𑍀}𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॥6॥

%5.15.7
𑌅\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌨 𑌨𑌿॑𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍᳚। 
𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍇 𑌶𑌰𑍀॑\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍। 
𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌃। 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌦\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍। 
𑌸 𑌯 \ul{𑌏}𑌤𑌦\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 
𑌅𑌨𑍍𑌨॑𑌵𑌾𑌨\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑍋 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌭॑𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌯𑌾॑ \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍇𑌨॑। 
\ul{𑌮}𑌹𑌾\ul{𑌨𑍍𑌕𑍀}𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॥7॥

%5.15.8
𑌅\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌨 𑌪𑌰𑌿॑𑌚𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌮𑍍। 
𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍᳚। 
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑𑌰\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑌮𑍍। 
\ul{𑌅}𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍। 
𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌾𑌃। 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌦\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍। 
𑌸 𑌯 \ul{𑌏}𑌤𑌦\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 
𑌅𑌨𑍍𑌨॑𑌵𑌾𑌨\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑍋 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌭॑𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌯𑌾॑ \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍇𑌨॑। 
\ul{𑌮}𑌹𑌾\ul{𑌨𑍍𑌕𑍀}𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॥8॥

%5.15.9
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂॑ \ul{𑌬}𑌹𑍁 𑌕𑍁॑𑌰𑍍𑌵𑍀𑌤। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌮𑍍। 
\ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍᳚। 
\ul{𑌆}\ul{𑌕𑌾}𑌶𑍋᳚𑌽\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑌃। 
\ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑌾॑\ul{𑌕𑌾}𑌶𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌃। 
\ul{𑌆}\ul{𑌕𑌾}𑌶𑍇 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌾। 
𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌦\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍। 
𑌸 𑌯 \ul{𑌏}𑌤𑌦\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿। 
𑌅𑌨𑍍𑌨॑𑌵𑌾𑌨\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑍋 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 
\ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌭॑𑌵𑌤𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌯𑌾॑ \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍇𑌨॑। 
\ul{𑌮}𑌹𑌾\ul{𑌨𑍍𑌕𑍀}𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॥9॥

%5.15.10
𑌨 𑌕𑌞𑍍𑌚𑌨 𑌵𑌸𑌤𑍗 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌚\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}𑌤। 
𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌮𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦𑍍𑌯𑌯𑌾 𑌕𑌯𑌾 𑌚 𑌵𑌿𑌧𑌯𑌾 𑌬𑌹𑍍𑌵॑𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌪𑍍𑌨𑍁𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌅𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌮𑌿॑𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌚}𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇। 
𑌏𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌮𑍁𑌖𑌤𑍋᳚𑌽𑌨𑍍𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑌾}𑌦𑍍𑌧𑌮𑍍। 
𑌮𑍁𑌖𑌤𑍋𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅॑𑌨𑍍𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑌾}𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇। 
𑌏𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌮𑌧𑍍𑌯𑌤𑍋᳚𑌽𑌨𑍍𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑌾}𑌦𑍍𑌧𑌮𑍍। 
𑌮𑌧𑍍𑌯𑌤𑍋𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅॑𑌨𑍍𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑌾}𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇। 
𑌏𑌤𑌦𑍍𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌤𑌤𑍋᳚𑌽𑌨𑍍𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑌾}𑌦𑍍𑌧𑌮𑍍। 
𑌅𑌨𑍍𑌤𑌤𑍋𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅॑𑌨𑍍𑌨\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑌾}𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇। 
𑌯 𑌏॑𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍇}𑌦। 
𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮 𑌇॑𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌾}𑌚𑌿। 
𑌯𑍋𑌗𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮 𑌇𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌾\ul{𑌪𑌾}𑌨𑌯𑍋𑌃। 
𑌕𑌰𑍍𑌮𑍇॑𑌤𑌿 \ul{𑌹}𑌸𑍍𑌤𑌯𑍋𑌃। 
𑌗𑌤𑌿𑌰𑌿॑𑌤𑌿 \ul{𑌪𑌾}𑌦𑌯𑍋𑌃। 
𑌵𑌿𑌮𑍁𑌕𑍍𑌤𑌿𑌰𑌿॑𑌤𑌿 \ul{𑌪𑌾}𑌯𑍗। 
𑌇𑌤𑌿 𑌮𑌾𑌨𑍁𑌷𑍀𑌃᳚ 𑌸\ul{𑌮𑌾}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃। 
𑌅𑌥 \ul{𑌦𑍈}𑌵𑍀𑌃। 
𑌤𑍃𑌪𑍍𑌤𑌿𑌰𑌿॑𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍃}𑌷𑍍𑌟𑍗। 
𑌬𑌲𑌮𑌿॑𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌿। 
𑌯𑌶 𑌇॑𑌤𑌿 \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌷𑍁। 
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌰𑌿𑌤𑌿 𑌨॑𑌕𑍍𑌷\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}𑌷𑍁। 
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌤𑌿𑌰𑌮𑍃𑌤𑌮𑌾𑌨𑌨𑍍𑌦 𑌇॑𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌪}𑌸𑍍𑌥𑍇। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑌿॑𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌕𑌾}𑌶𑍇। 
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌪𑌾\ul{𑌸𑍀}𑌤। 
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾॑𑌵𑌾\ul{𑌨𑍍𑌭}𑌵𑌤𑌿। 
𑌤𑌨𑍍𑌮𑌹 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌪𑌾\ul{𑌸𑍀}𑌤। 
𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌨𑍍𑌭}𑌵𑌤𑌿। 
𑌤𑌨𑍍𑌮𑌨 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌪𑌾\ul{𑌸𑍀}𑌤। 
𑌮𑌾𑌨॑𑌵𑌾\ul{𑌨𑍍𑌭}𑌵𑌤𑌿। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌮 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌪𑌾\ul{𑌸𑍀}𑌤। 
𑌨𑌮𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌕𑌾}𑌮𑌾𑌃। 
𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌪𑌾\ul{𑌸𑍀}𑌤। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌵𑌾\ul{𑌨𑍍𑌭}𑌵𑌤𑌿। 
𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑌃 𑌪𑌰𑌿𑌮𑌰 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌪𑌾\ul{𑌸𑍀}𑌤। 
𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇𑌣𑌂 𑌮𑍍𑌰𑌿𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑌨𑍍𑌤𑌃॑ 𑌸\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌨𑌾𑌃। 
𑌪𑌰𑌿 𑌯𑍇᳚𑌽𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾᳚ 𑌭𑍍𑌰𑌾\ul{𑌤𑍃}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌃। 
𑌸 𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾॑𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑍁𑌷𑍇। 
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸𑌾॑𑌵𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍇। 
𑌸 𑌏𑌕𑌃॑। 
𑌸 𑌯॑ 𑌏\ul{𑌵𑌂}𑌵𑌿𑌤𑍍। 
𑌅𑌸𑍍𑌮𑌾𑌲𑍍𑌲𑍋॑𑌕𑌾\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑍇}𑌤𑍍𑌯। 
𑌏𑌤𑌮𑌨𑍍𑌨𑌮𑌯𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍁𑌪॑𑌸\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰}𑌮𑍍𑌯। 
𑌏𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌮𑌯𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍁𑌪॑𑌸\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰}𑌮𑍍𑌯। 
𑌏𑌤𑌂 𑌮𑌨𑍋𑌮𑌯𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍁𑌪॑\-𑌸\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰}𑌮𑍍𑌯। 
𑌏𑌤𑌂 𑌵𑌿𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌮𑌯𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍁𑌪॑\-𑌸\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰}𑌮𑍍𑌯। 
𑌏𑌤𑌮𑌾𑌨𑌨𑍍𑌦𑌮𑌯\-𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑍁𑌪॑𑌸\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰}𑌮𑍍𑌯। 
𑌇𑌮𑌾𑌁𑌲𑍍𑌲𑍋𑌕𑌾𑌨𑍍𑌕𑌾𑌮𑌾𑌨𑍍𑌨𑍀 𑌕𑌾𑌮𑌰𑍂𑌪𑍍𑌯॑𑌨𑍁\-\ul{𑌸}𑌞𑍍𑌚𑌰𑌨𑍍। 
𑌏𑌤𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮 𑌗𑌾॑𑌯\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌸𑍍𑌤𑍇। 
𑌹𑌾(3) \ul{𑌵𑍁} 𑌹𑌾(3) \ul{𑌵𑍁} 𑌹𑌾(3) 𑌵𑍁॑। 
\ul{𑌅}𑌹𑌮𑌨𑍍𑌨\ul{𑌮}𑌹𑌮𑌨𑍍𑌨\ul{𑌮}𑌹𑌮𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍। 
\ul{𑌅}𑌹𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑍋(2)\-𑌽॒𑌹𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑍋(2)\-𑌽॒𑌹𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦𑌃। 
\ul{𑌅}𑌹\dng{ꣴ} 𑌶𑍍𑌲𑍋\ul{𑌕}𑌕𑍃\ul{𑌦}𑌹\dng{ꣴ} 𑌶𑍍𑌲𑍋\ul{𑌕}𑌕𑍃\ul{𑌦}𑌹\dng{ꣴ} 𑌶𑍍𑌲𑍋\ul{𑌕}𑌕𑍃𑌤𑍍। 
𑌅𑌹𑌮𑌸𑍍𑌮𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑌜𑌾 𑌋𑌤𑌾(3) \ul{𑌸𑍍𑌯}। 
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌮𑍃𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌾(3) \ul{𑌭𑌾}\ul{𑌇}। 
𑌯𑍋 𑌮𑌾 𑌦𑌦𑌾𑌤𑌿 𑌸 𑌇𑌦𑍇𑌵 𑌮𑌾(3) \ul{𑌵𑌾𑌃}। 
\ul{𑌅}𑌹𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮𑌨𑍍𑌨॑\ul{𑌮}𑌦\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌮𑌾(3) \ul{𑌦𑍍𑌮𑌿}। 
\ul{𑌅}𑌹𑌂 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌭𑍁𑌵॑\ul{𑌨}𑌮𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌭}𑌵𑌾𑌮𑍍। 
𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌨 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑌃᳚। 
𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑। 
𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁॑\ul{𑌪}𑌨𑌿𑌷॑𑌤𑍍॥10॥

\ul{𑌸}𑌹 𑌨𑌾॑𑌵𑌵𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 𑌨𑍗॑ 𑌭𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁। 
\ul{𑌸}𑌹 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌂॑ 𑌕𑌰𑌵𑌾𑌵𑌹𑍈। 
\ul{𑌤𑍇}\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌵𑌿 \ul{𑌨𑌾}𑌵𑌧𑍀॑𑌤𑌮\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌵𑌿॑𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷𑌾}𑌵𑌹𑍈᳚। 
𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥

\closesection


