% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex
\chapt{𑌔𑌪𑌾𑌸𑌨𑌮𑍍}

\textbf{𑌆𑌚𑌮𑌨𑌮𑍍।}

\twolineshloka*
{𑌶𑍁𑌕𑍍𑌲𑌾𑌮𑍍𑌬𑌰𑌧𑌰𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌂 𑌶𑌶𑌿𑌵𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑍁𑌜𑌮𑍍}
{𑌪𑍍𑌰𑌸𑌨𑍍𑌨𑌵𑌦𑌨𑌂 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑍇𑌤𑍍 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌵𑌿𑌘𑍍𑌨𑍋𑌪𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌯𑍇}
 
\textbf{𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌯𑌾𑌮𑌃।} 

𑌮𑌮𑍋𑌪𑌾𑌤𑍍𑌤 𑌸𑌮𑌸𑍍𑌤 𑌦𑍁𑌰𑌿𑌤𑌕𑍍𑌷𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾 + 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌪𑌰𑌮𑍇𑌶𑍍𑌵𑌰 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌤𑍍𑌯𑌰𑍍𑌥𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 (𑌸𑌾𑌯𑌮𑍍) 𑌔𑌪𑌾𑌸𑌨𑌂 𑌤𑌣𑍍𑌡𑍁𑌲𑍈𑌰𑍍𑌹𑍋𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 (𑌸𑌾𑌯𑌮𑍍) 𑌔𑌪𑌾𑌸𑌨𑌂 𑌤𑌣𑍍𑌡𑍁𑌲𑍈𑌰𑍍𑌹𑍋𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿।

𑌅𑌪 𑌉𑌪𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑍍𑌯।


𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃}\-𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍋𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌪𑍍𑌯।

𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿𑌧𑍍𑌵𑌾। [𑌸𑌮𑌿𑌧𑌂 𑌹𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾]

𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌜𑍍𑌵𑌾𑌲𑍍𑌯।

𑌪𑍍𑌰𑌾𑌕𑍍 𑌤𑍋𑌯𑌂 𑌨𑌿𑌧𑌾𑌯। 𑌅𑌕𑍍𑌷𑌤𑍈𑌃 𑌸𑌹।

\dnsub{𑌪𑌰𑌿𑌷𑍇𑌚𑌨𑌮𑍍}
𑌅\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍇𑌽𑌨𑍁᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵। 𑌅𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍇𑌽𑌨𑍁᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵। 𑌸𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍇𑌽𑌨𑍁᳴𑌮𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵। 𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑍁᳴𑌵।

\dnsub{𑌧𑍍𑌯𑌾𑌨𑌮𑍍}

\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿} 𑌶𑍃\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌾} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇 \ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑍇 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯। 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌧𑌾᳴ \ul{𑌬}\-𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰𑍋᳴𑌰𑌵𑍀𑌤𑌿 \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌆𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶॥

\-\ul{𑌏}\-𑌷 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌹𑌿 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸 \ul{𑌉} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌃। 𑌸 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸 𑌜\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌣𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌮𑍁𑌖𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴𑌮𑍁𑌖𑌃॥ 

𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑍍𑌮𑍁𑌖𑍋 𑌦𑍇𑌵 𑌹𑍇 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌮𑌮 𑌅𑌭𑌿𑌮𑍁𑌖𑍋 𑌭𑌵॥

\dnsub{𑌅𑌗𑍍𑌨𑍍𑌯𑌲𑌙𑍍𑌕𑌰𑌣𑌮𑍍}
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇 𑌨𑌮𑌃। 𑌯𑌮𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑌨𑌿𑌰𑍍‌𑌋𑌤𑌯𑍇 𑌨𑌮𑌃। 
𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑌵𑌾𑌯𑌵𑍇 𑌨𑌮𑌃। 𑌸𑍋𑌮𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑌈𑌶𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 

𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇 𑌨𑌮𑌃। 

% 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍍𑌚। 𑌸𑌹𑍋𑌜𑌾 𑌅᳴𑌜𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌪𑍍𑌰𑌭𑍁𑌃। 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑌰𑍋 𑌨᳴𑌰𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌶𑍍𑌚। 
% \ul{𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌪𑍍𑌤᳴𑌮𑌃। 𑌵𑌿𑌸𑌰𑍍𑌪𑍇𑌵𑌾𑌽𑌷𑍍𑌟᳴𑌮𑍋𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍‌। 

% (𑌅𑌥𑌵𑌾)

% 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇 𑌨𑌮𑌃। 𑌜𑌾𑌤𑌵𑍇𑌦𑌸𑍇 𑌨𑌮𑌃। 𑌸𑌹𑍋𑌜𑌸𑍇 𑌨𑌮𑌃। 𑌅𑌜𑌿𑌰𑌾𑌪𑍍𑌰𑌭𑌵𑍇 𑌨𑌮𑌃।
% 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑌨𑌰𑍍𑌯𑌾𑌪𑌸𑍇 𑌨𑌮𑌃। 𑌪𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌰𑌾𑌧𑌸𑍇 𑌨𑌮𑌃। 𑌵𑌿𑌸𑌰𑍍𑌪𑌿𑌣𑍇 𑌨𑌮𑌃। 

% 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃।


𑌆𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌨𑌮𑌃। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥


\dnsub{𑌹𑍋𑌮𑌃}

𑌹𑍋𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। [𑌸𑌮𑌿𑌧𑌂 𑌹𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾]

𑌜𑍁𑌹𑍁𑌧𑌿। [𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌕𑍍𑌤𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍]

\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑍇 \ul{𑌪}\-𑌦𑌮𑍍। 𑌸𑌮𑍂᳴𑌢𑌮𑌸𑍍𑌯𑌪𑌾𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇॥ 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣॥

[𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃] 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌇𑌦𑌂᳴ 𑌨 𑌮𑌮।

[𑌸𑌾𑌯𑌮𑍍] \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨᳴𑌯 𑌇𑌦𑌂᳴ 𑌨 𑌮𑌮।

𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤} 𑌇𑌦𑌂᳴ 𑌨 𑌮𑌮।


𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌵𑌨𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌾} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿। 𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥ [𑌸𑌮𑌿𑌧𑌂 𑌹𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾]
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪𑌤𑌯 𑌇𑌦𑌂 𑌨 𑌮𑌮। 

\dnsub{𑌪𑌰𑌿𑌷𑍇𑌚𑌨𑌮𑍍}
[𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌪𑌰𑌿𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿।]
𑌅\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍇𑌽𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑍟𑌸𑍍𑌥𑌾𑌃। 𑌅𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍇𑌽𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑍟𑌸𑍍𑌥𑌾𑌃। 𑌸𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍇𑌽𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑍟𑌸𑍍𑌥𑌾𑌃। 𑌦𑍇𑌵᳴ 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌸𑌾᳴𑌵𑍀𑌃।

\dnsub{𑌅𑌨𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑌾𑌦𑌿 𑌜𑌪𑌃}

𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌰𑍗𑌪𑌾𑌸𑌨 (𑌸𑌾𑌯𑌮𑍗𑌪𑌾𑌸𑌨) 𑌸𑌾𑌦𑍍𑌗𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾𑌰𑍍𑌥𑌮𑍍 𑌅𑌨𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑌾𑌦𑌿 𑌮𑌹𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌜𑌪𑌂 𑌕𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇।

𑌅𑌨𑌾॑𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌾𑌜𑍍𑌞𑌾᳴𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌿𑌥𑍁᳴।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯। 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌥𑌮𑍍।

𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿𑌤𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯। 𑌤𑍍𑌵𑍞 𑌹𑌿 𑌵𑍇𑌤𑍍𑌥᳴ 𑌯𑌥𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌥𑌮𑍍।

𑌯𑌤𑍍𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌕}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌦𑍀}\-𑌨𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌾} 𑌨। \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑌾᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾॑ 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌵𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍। 𑌯𑌜𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍞 𑌋᳴\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌶𑍋 𑌯᳴𑌜𑌾𑌤𑌿॥

𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣॥

𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। [𑌸𑌮𑌿𑌧𑌂 𑌹𑍁𑌤𑍍𑌵𑌾]

\dnsub{𑌉𑌪𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌮𑍍}

𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑌥𑌾᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌜𑍍𑌜𑍁᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑍇𑌨𑌃᳴। 𑌭𑍂𑌯𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮᳴ 𑌉𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 

𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑌵𑍇᳴ 𑌭𑌰𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍁𑌪𑍂᳴𑌤𑌮𑍍॥ 𑌯𑍋 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌜}\-𑌨𑍂𑍞𑌷𑌿᳴। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑌾} 𑌜𑌿𑌗𑌾᳴𑌤𑌿॥

𑌅\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾} 𑌗𑌿𑌰𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌤𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣𑌂} 𑌭𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌮𑌾𑌣𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌦𑍃𑌶𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌞𑍍𑌚𑌮𑍍॑। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌮\-\ul{𑌰}\-𑌤𑌿𑌂 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍॥

𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌧𑍍𑌯𑌮𑍀᳴𑌵𑌾𑌃। 𑌅𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌃।
𑌪𑍁𑌨᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌯᳴ 𑌦𑍇𑌵। 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌜𑌰𑍇᳴𑌭𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜𑌤𑍍𑌰॥ 

𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌪𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌯𑌾} 𑌨𑌵𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌪𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌵𑍀 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌲𑌾 𑌨᳴ \ul{𑌉}\-𑌰𑍍𑌵𑍀। 𑌭𑌵𑌾᳴ \ul{𑌤𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌤𑌨᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌶𑌂 𑌯𑍋𑌃॥

𑌪𑍍𑌰 𑌕𑌾᳴𑌰𑌵𑍋 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌨𑌾 \ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌰𑍀𑌚𑍀𑌂॑ 𑌨𑌯𑌥 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿। \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀॑॥

\-\ul{𑌸}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। \ul{𑌚}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। \ul{𑌦}\-\-\ul{𑌶}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। \ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌤}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴। 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌿𑍞𑌸𑍀𑌃॥

\twolineshloka*
{𑌨𑌮𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌗𑌾𑌰𑍍𑌹𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌾𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇}
{𑌨𑌮 𑌆𑌹𑌵𑌨𑍀𑌯𑌾𑌯 𑌮𑌹𑌾𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑍋 𑌨𑌮𑌃}

\twolineshloka*
{𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋𑌪𑌪𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌸𑍍𑌵𑌰𑍂𑌪𑌿𑌣𑍇}
{𑌸𑍍𑌵𑌰𑍍𑌗𑌾𑌪𑌵𑌰𑍍𑌗𑌰𑍂𑌪𑌾𑌯 𑌯𑌜𑍍𑌞𑍇𑌶𑌾𑌯 𑌨𑌮𑍋 𑌨𑌮𑌃}

\twolineshloka*
{𑌯𑌜𑍍𑌞𑍇𑌶𑌾𑌚𑍍𑌯𑍁𑌤 𑌗𑍋𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦 𑌮𑌾𑌧𑌵𑌾𑌨𑌨𑍍𑌤 𑌕𑍇𑌶𑌵}
{𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑍃𑌷𑍀𑌕𑍇𑌶 𑌵𑌾𑌸𑍁𑌦𑍇𑌵 𑌨𑌮𑍋𑌽𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌤𑍇}

\twolineshloka*
{\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇᳴ 𑌲𑌾\-\ul{𑌲𑍀}\-𑌲𑌾𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿}
{𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾॑𑌤𑍍}

𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇 𑌨𑌮𑌃। 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌹𑍀𑌨𑌂 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌹𑍀𑌨𑌂 𑌭𑌕𑍍𑌤𑌿𑌹𑍀𑌨𑌂 𑌹𑍁𑌤𑌾𑌶𑌨।
𑌯𑌦𑍍𑌧𑍁𑌤𑌂 𑌤𑍁 𑌮𑌯𑌾 𑌦𑍇𑌵 𑌪𑌰𑌿𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌤𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌤𑍇॥

𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑌶𑍍𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌶𑍇𑌷𑌾𑌣𑌿 𑌤𑌪𑌃𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌕𑌾𑌨𑌿 𑌵𑍈।
𑌯𑌾𑌨𑌿 𑌤𑍇𑌷𑌾𑌮𑌶𑍇𑌷𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌾𑌨𑍁𑌸𑍍𑌮𑌰𑌣𑌂 𑌪𑌰𑌮𑍍॥ 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣 (12)॥

𑌅𑌭𑌿𑌵𑌾𑌦𑌯𑍇+𑌨𑌮𑌸𑍍𑌕𑌾𑌰𑌃॥

\dnsub{𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾}
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮᳴ 𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧 𑌵𑍃᳴𑌷𑍍𑌣𑌿𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍗𑌜𑌃᳴ 𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑌵𑍀᳴𑌰𑌮𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇᳴𑌨 𑌪𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌨} 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨} 𑌸𑌗᳴𑌰𑍇𑌣 𑌰𑌕𑍍𑌷॥

𑌦𑌶𑌾॑𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨𑌾 𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌤𑌿᳴𑌮𑍇𑌕𑌾\-\ul{𑌦}\-𑌶𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿॥

\dnsub{𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌣𑌮𑍍}
\fourlineindentedshloka*
{𑌕𑌾𑌯𑍇𑌨 𑌵𑌾𑌚𑌾 𑌮𑌨𑌸𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾}
{𑌬𑍁𑌦𑍍‌𑌧𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾 𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌕𑍃𑌤𑍇𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌭𑌾𑌵𑌾𑌤𑍍}
{𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿 𑌯𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍 𑌸𑌕𑌲𑌂 𑌪𑌰𑌸𑍍𑌮𑍈}
{𑌨𑌾𑌰𑌾𑌯𑌣𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿}

\textbf{𑌆𑌚𑌮𑌨𑌮𑍍।}
