% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex
\chapt{𑌭𑍂𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
\vspace{-1ex}
\centerline{\normalsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯 𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌮𑍍 – 1/𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 – 5/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 3)}

𑌭𑍂𑌮𑌿॑\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}𑌮𑍍𑌨𑌾 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌰𑌿}𑌣𑌾𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌤𑍍𑌵𑌾। \ul{𑌉}𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑ 𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿\ul{𑌤𑍇}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨𑌾}𑌦\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}𑌯𑌾𑌽𑌽𑌦॑𑌧𑍇।
𑌆𑌽𑌯𑌙𑍍𑌗𑍗𑌃 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌨𑌿॑𑌰𑌕𑍍𑌰\ul{𑌮𑍀}\-𑌦𑌸॑𑌨\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}𑌤\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃॑। \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁𑌵𑌃॑।
\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌦𑍍𑌧𑌾\ul{𑌮} 𑌵𑌿 𑌰𑌾॑𑌜\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌪॑\ul{𑌤}𑌙𑍍𑌗𑌾𑌯॑ 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑍇। 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯 𑌵\ul{𑌹} 𑌦𑍍𑌯𑍁𑌭𑌿𑌃॑। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾𑌦॑𑌪𑌾\ul{𑌨}𑌤𑍍𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌶𑍍𑌚॑𑌰𑌤𑌿 𑌰𑍋\ul{𑌚}𑌨𑌾।
𑌵𑍍𑌯॑𑌖𑍍𑌯𑌨𑍍 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌷𑌃 𑌸𑍁𑌵𑌃॑॥

𑌯𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳚ \ul{𑌕𑍍𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌧𑌃 𑌪॑\ul{𑌰𑍋}𑌵𑌪॑ \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑍁\ul{𑌨𑌾} 𑌯𑌦𑌵॑𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾। \ul{𑌸𑍁}𑌕𑌲𑍍𑌪॑𑌮\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌤𑍍𑌤\ul{𑌵} 𑌪𑍁\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌦𑍍𑌦𑍀॑𑌪𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪॑𑌰𑍋𑌪𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁॑ 𑌦\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌸𑍇। \ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌤\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌵𑌸॑𑌵𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌸}𑌮𑌾𑌭॑𑌰𑌨𑍍।
𑌮\ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷\ul{𑌤𑌾}𑌮𑌾\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿॑𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\dng{ꣳ} 𑌸\ul{𑌮𑌿}𑌮𑌂 𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑍁। 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁𑌤𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌮𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 \ul{𑌇}𑌹 𑌮𑌾॑𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌤𑍇॑ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}𑌮𑌿𑌧𑌃॑ \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌜𑌿}𑌹𑍍𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌰𑍍‌𑌷॑𑌯𑌃 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌧𑌾𑌮॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾𑌣𑌿॑। 

\ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃᳚ 𑌸\ul{𑌪𑍍𑌤}𑌧𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌯𑍋\ul{𑌨𑍀}𑌰𑌾𑌪𑍃॑𑌣𑌸𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑍇𑌨॑। 𑌪𑍁𑌨॑\ul{𑌰𑍂}𑌰𑍍𑌜𑌾 𑌨𑌿 𑌵॑𑌰𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌪𑍁𑌨॑𑌰𑌗𑍍𑌨 \ul{𑌇}𑌷𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁॑𑌷𑌾। 𑌪𑍁𑌨॑𑌰𑍍𑌨𑌃 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃॑। \ul{𑌸}𑌹 \ul{𑌰}𑌯𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌿 𑌵॑\ul{𑌰𑍍𑌤}𑌸𑍍𑌵𑌾𑌽\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌧𑌾𑌰॑𑌯𑌾। \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌫𑍍𑌸𑍍𑌨𑌿॑𑌯𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿॑। 𑌲𑍇\ul{𑌕𑌃} 𑌸𑌲𑍇॑𑌕𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌲𑍇\ul{𑌕}𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨॑ 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂॑ 𑌜𑍁\ul{𑌷𑌾}𑌣𑌾 𑌵𑌿॑𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑍇\ul{𑌤𑌃} 𑌸𑌕𑍇॑𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌕𑍇\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨॑ 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂॑ 𑌜𑍁\ul{𑌷𑌾}𑌣𑌾 𑌵𑌿॑𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌅𑌦𑌿॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵॑𑌜𑍂\ul{𑌤𑌿}𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨॑ 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌆𑌜𑍍𑌯𑌂॑ 𑌜𑍁\ul{𑌷𑌾}𑌣𑌾 𑌵𑌿॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।

%\ul{𑌮𑍇}𑌦𑌿𑌨𑍀॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀 \ul{𑌵}𑌸𑍁𑌨𑍍𑌧॑𑌰𑌾 \ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌦𑍍𑌵𑌸𑍁॑𑌦𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌾}𑌸𑌵𑍀᳚।
%\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌵}\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑌃 𑌪𑌿॑\ul{𑌤𑍃}𑌣𑌾\dng{ꣳ} 𑌶𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤𑍍𑌰𑌂} 𑌚\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}𑌰𑍍𑌮𑌨𑌃॑॥
%\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌗𑌰𑍍𑌭𑌿𑌣𑍀 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌸𑍂𑌵॑𑌰𑍀 ( \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌸𑍋𑌦॑𑌰𑍀 )।
%𑌰𑌸॑𑌨𑍇 ( 𑌸𑌦॑𑌨𑍇 ) \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯॑𑌨𑍇 𑌸𑍀𑌦॥
%\ul{𑌸}\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌵॑𑌤𑍀 𑌸𑌾\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍀 \ul{𑌹}𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀 \ul{𑌮}𑌹𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑍀᳚।
%\ul{𑌮}𑌹𑍀𑌧𑌰॑𑌣𑍀 \ul{𑌮}𑌹𑍋𑌵𑍍𑌯𑌥𑌿॑𑌷𑍍𑌟𑌾 ( \ul{𑌮}𑌹𑍋𑌧𑍍𑌯𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾 ) \ul{𑌶𑍍𑌶𑍃}𑌙𑍍𑌗𑍇 𑌶𑍍𑌰𑍃॑𑌙𑍍𑌗𑍇 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌯॑𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌵𑌿\ul{𑌭𑍀}𑌷𑌣𑍀᳚॥
%𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌪𑌿𑌨𑍀॑ \ul{𑌸𑍁}𑌰𑌸॑𑌰𑌿\ul{𑌦𑌿}𑌹 (Accent unknown 𑌸𑌰𑌸𑌿𑌜 𑌇𑌹 )।
%\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌯𑍁}𑌮𑌤𑍀॑ 𑌜\ul{𑌲}𑌶𑌯॑𑌨𑍀 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌯\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾} (Accent unknown 𑌸𑍍𑌵𑌯𑌂𑌧𑌾 ) 𑌰𑌾𑌜𑌾॑ \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} ( \ul{𑌧𑍋} ) 𑌪𑌰𑌿॑𑌮𑍇𑌦𑌿𑌨𑍀॥
%\ul{𑌶𑍍𑌵𑍋}𑌪𑌰𑌿॑𑌧\ul{𑌤𑍍𑌤} 𑌪𑌰𑌿॑𑌗𑌾𑌯।(Accent Unknown 𑌸𑍋 𑌪𑌰𑌿𑌧𑌤𑍍𑌤𑌂𑌗𑌾𑌯 )
%\ul{𑌵𑌿}\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌨𑍀𑌂 𑌮॑𑌹𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵𑍀𑌂} \ul{𑌮𑌾}\ul{𑌧}𑌵𑍀𑌂 𑌮𑌾॑𑌧\ul{𑌵}𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌂।
%𑌲𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌸॑𑌖𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵𑍀𑌂} \ul{𑌨}\ul{𑌮𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌚𑍍॑𑌯𑍁𑌤 \ul{𑌵}𑌲𑍍𑌲𑌭𑌾𑌂॥
%𑍐 \ul{𑌧}𑌨𑍁\ul{𑌰𑍍𑌧}𑌰𑌾𑌯𑍈॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌸𑌰𑍍𑌵\ul{𑌸𑌿}𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑍈 𑌚॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।
%𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌧𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍॥
