% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex
%\dng{ꣳ}\dng{ꣳ}॑\ul{\dng{ꣳ}}\dng{ꣴ}\ul{\dng{ꣴ}}\dng{ꣴ}॑
\setmainfont[Scale=0.50,Script=Grantha,Mapping=tex-text,Mapping=devanagarinumerals,AutoFakeBold=2.0]{Noto Serif Grantha}
\title{\Huge 𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦-𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌯𑌜𑍍𑌞𑌃}
\date{}
\maketitle
\clearemptydoublepage
\chapt{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌯𑌜𑍍𑌞𑌃}

\sect{𑌸𑌙𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪𑌃}

\textbf{𑌆𑌚𑌮𑌨𑌮𑍍।}

\twolineshloka*
{𑌶𑍁𑌕𑍍𑌲𑌾𑌮𑍍𑌬𑌰𑌧𑌰𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌂 𑌶𑌶𑌿𑌵𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑍁𑌜𑌮𑍍}
{𑌪𑍍𑌰𑌸𑌨𑍍𑌨𑌵𑌦𑌨𑌂 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑍇𑌤𑍍 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌵𑌿𑌘𑍍𑌨𑍋𑌪𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌯𑍇}

\textbf{𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌯𑌾𑌮𑌃।}

𑌮𑌮𑍋𑌪𑌾𑌤𑍍𑌤 𑌸𑌮𑌸𑍍𑌤 𑌦𑍁𑌰𑌿𑌤𑌕𑍍𑌷𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌰𑌾 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌪𑌰𑌮𑍇𑌶𑍍𑌵𑌰 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌤𑍍𑌯𑌰𑍍𑌥𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌯𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌕𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌯𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍇।


\dnsub{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌯𑌜𑍍𑌞-𑌪𑍍𑌰𑌶𑌂𑌸𑌾}
\vspace{-1ex}
\centerline{\normalsize(𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌾𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕𑌮𑍍/𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 – 2/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 14-15)}
{\normalsize
𑌪\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑍇 𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃 𑌸॑\ul{𑌤}𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌾॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌸\ul{𑌤}𑌤𑌿 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌪𑌿॑𑌤𑍃\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌭𑍂॑𑌤\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌮॑𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌯\ul{𑌦}𑌗𑍍𑌨𑍗 \ul{𑌜𑍁}𑌹𑍋\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌪𑌿 \ul{𑌸}𑌮𑌿\ul{𑌧𑌂} 𑌤𑌦𑍍𑌦𑍇॑𑌵\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠\ul{𑌤𑍇} 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌪𑌿}𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 \ul{𑌕}𑌰𑍋𑌤𑍍𑌯\ul{𑌪𑍍𑌯}𑌪𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌪𑌿॑𑌤𑍃\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠\ul{𑌤𑍇} 𑌯\ul{𑌦𑍍𑌭𑍂}𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌬}𑌲𑌿\dng{ꣳ} 𑌹𑌰॑\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂॑𑌤\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾᳚\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌦𑌦𑌾॑\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌮॑𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌯𑌮𑌧𑍀॑\ul{𑌯𑍀}𑌤𑍈𑌕𑌾॑𑌮\ul{𑌪𑍍𑌯𑍃}𑌚𑌂 𑌯\ul{𑌜𑍁𑌃} 𑌸𑌾𑌮॑ \ul{𑌵𑌾} 𑌤𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠\ul{𑌤𑍇} 𑌯\ul{𑌦𑍃}𑌚𑍋𑌽𑌧𑍀॑\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯॑\ul{𑌸𑌃} 𑌕𑍂𑌲𑍍𑌯𑌾॑ 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍄\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌵॑𑌹\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜𑍂\dng{ꣳ}॑𑌷𑌿 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ 𑌕𑍂\ul{𑌲𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑍋𑌮॑ 𑌏𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑌵\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌦𑌥॑𑌰𑍍𑌵𑌾\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}𑌰\ul{𑌸𑍋} 𑌮𑌧𑍋𑌃᳚ 𑌕𑍂\ul{𑌲𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾᳚\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑌾𑌨𑍀॑𑌤𑌿\ul{𑌹𑌾}𑌸𑌾𑌨𑍍 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌕\ul{𑌲𑍍𑌪𑌾}𑌨𑍍𑌗𑌾𑌥𑌾॑ 𑌨𑌾𑌰𑌾\ul{𑌶}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑍀𑌰𑍍𑌮𑍇𑌦॑\ul{𑌸𑌃} 𑌕𑍂𑌲𑍍𑌯𑌾॑ 𑌅𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍄\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵}𑌧𑌾 \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌵॑𑌹\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯\ul{𑌦𑍃}𑌚𑍋𑌽𑌧𑍀॑\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯॑𑌆𑌹𑍁𑌤𑌿𑌭𑌿\ul{𑌰𑍇}𑌵 𑌤\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤॑𑌰𑍍𑌪𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌯𑌜𑍂\dng{ꣳ}॑𑌷𑌿 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌾𑌹𑍁॑𑌤𑌿\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌯𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑍋𑌮𑌾॑𑌹𑍁𑌤𑌿\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌯𑌦𑌥॑𑌰𑍍𑌵𑌾\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}𑌰\ul{𑌸𑍋} 𑌮𑌧𑍍𑌵𑌾॑\-𑌹𑍁𑌤𑌿\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌯𑌦𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾᳚\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑌾𑌨𑍀॑𑌤𑌿\ul{𑌹𑌾}𑌸𑌾𑌨𑍍 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌕\ul{𑌲𑍍𑌪𑌾}𑌨𑍍𑌗𑌾𑌥𑌾॑ 𑌨𑌾𑌰𑌾\ul{𑌶}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑍀𑌰𑍍𑌮𑍇॑𑌦𑌾\ul{𑌹𑍁}𑌤𑌿𑌭𑌿॑\ul{𑌰𑍇}𑌵 𑌤\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤॑𑌰𑍍𑌪𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌤 𑌏॑𑌨𑌂 \ul{𑌤𑍃}𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌆𑌯𑍁॑\ul{𑌷𑌾} 𑌤𑍇𑌜॑\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌚॑𑌸𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾 𑌯𑌶॑𑌸𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\ul{𑌰𑍍𑌚}𑌸𑍇\ul{𑌨𑌾}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇॑𑌨 𑌚 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॥14॥

\ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ \ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾॑\ul{𑌣𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾𑌂᳚ \ul{𑌦𑌿}𑌶𑌿 𑌗𑍍𑌰𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌦𑌛॑𑌦𑌿\ul{𑌰𑍍𑌦}𑌰𑍍\mbox{}𑌶 𑌉𑌦𑍀᳚𑌚𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌗𑍁\ul{𑌦𑍀}𑌚𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍋}𑌦𑌿𑌤॑ 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌦॑𑌕𑍍𑌷𑌿\ul{𑌣}𑌤 𑌉॑\ul{𑌪}𑌵𑍀𑌯𑍋॑\ul{𑌪}𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌯} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌵\ul{𑌵}𑌨𑌿\ul{𑌜𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑌾𑌚𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌪॑\ul{𑌰𑌿}𑌮𑍃𑌜𑍍𑌯॑ \ul{𑌸}𑌕𑍃𑌦𑍁॑\ul{𑌪}𑌸𑍍𑌪𑍃\ul{𑌶𑍍𑌯} 𑌶𑌿\ul{𑌰}𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑\ul{𑌷𑍀} 𑌨𑌾𑌸𑌿॑\ul{𑌕𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯\ul{𑌮𑌾}𑌲\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\ul{𑌰𑌾}𑌚𑌾𑌮॑\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇\ul{𑌨} 𑌋𑌚𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌪॑\ul{𑌰𑌿}𑌮𑍃𑌜॑\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇\ul{𑌨} 𑌯𑌜𑍂\dng{ꣳ}॑\ul{𑌷𑌿} 𑌯\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌕𑍃𑌦𑍁॑\ul{𑌪}𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶॑\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍇\ul{𑌨} 𑌸𑌾𑌮𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌯\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪𑌾}𑌣𑌿𑌂 \ul{𑌪𑌾}𑌦𑍗 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}𑌕𑍍𑌷\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌿\ul{𑌰}𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑\ul{𑌷𑍀} 𑌨𑌾𑌸𑌿॑\ul{𑌕𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯\ul{𑌮𑌾}𑌲𑌭॑\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌥॑𑌰𑍍𑌵𑌾\ul{𑌙𑍍𑌗𑌿}𑌰𑌸𑍋᳚ 𑌬𑍍𑌰𑌾\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑌾𑌨𑍀॑𑌤𑌿\ul{𑌹𑌾}𑌸𑌾𑌨𑍍 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌕\ul{𑌲𑍍𑌪𑌾}𑌨𑍍𑌗𑌾𑌥𑌾॑ 𑌨𑌾𑌰𑌾\ul{𑌶}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑍀𑌃 𑌪𑍍𑌰𑍀॑𑌣𑌾\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑌰𑍍𑌭𑌾॑𑌣𑌾𑌂 \ul{𑌮}𑌹𑌦𑍁॑\ul{𑌪}𑌸𑍍𑌤𑍀\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋}𑌪𑌸𑍍𑌥𑌂॑ \ul{𑌕𑍃}𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌙𑌾𑌸𑍀॑𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌯𑌮𑌧𑍀॑𑌯𑍀\ul{𑌤𑌾}𑌪𑌾𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷 𑌓𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌰\ul{𑌸𑍋} 𑌯\ul{𑌦𑍍𑌦}𑌰𑍍𑌭𑌾𑌃 𑌸𑌰॑𑌸\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ 𑌕𑍁𑌰𑍁𑌤𑍇 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑍋\ul{𑌤𑍍𑌤}𑌰𑍗 \ul{𑌪𑌾}𑌣𑍀 \ul{𑌪𑌾}𑌦𑍗 \ul{𑌕𑍃}𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\ul{𑌪}𑌵𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}𑌵𑍋𑌮𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌪𑌦𑍍𑌯𑌤 \ul{𑌏}𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 𑌯𑌜𑍁॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑍀𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌷𑌾 𑌵𑌾\ul{𑌗𑍇}𑌤𑌤𑍍𑌪॑\ul{𑌰}𑌮\ul{𑌮}𑌕𑍍𑌷\ul{𑌰𑌂} 𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌤\ul{𑌦𑍃}𑌚𑌾𑌽𑌭𑍍𑌯𑍁॑𑌕𑍍𑌤\ul{𑌮𑍃}𑌚𑍋 \ul{𑌅}𑌕𑍍𑌷𑌰𑍇॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋॑\ul{𑌮}𑌨𑍍 𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌅\ul{𑌧𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌨𑌿\ul{𑌷𑍇}𑌦𑍁𑌰𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨 𑌵𑍇\ul{𑌦} 𑌕𑌿\ul{𑌮𑍃}𑌚𑌾 𑌕॑𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯\ul{𑌤𑌿} 𑌯 𑌇𑌤𑍍𑌤\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌦𑍁𑌸𑍍𑌤 \ul{𑌇}𑌮𑍇 𑌸𑌮𑌾॑𑌸\ul{𑌤} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑍀\ul{𑌨𑍇}𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯𑍁॑\ul{𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵॑𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌹𑍈}𑌤𑌦𑍍𑌵𑍈 \ul{𑌵𑌾}𑌚𑌃 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌯\ul{𑌦𑍇}𑌵 \ul{𑌵𑌾}𑌚𑌃 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌾𑌥॑ 𑌸𑌾\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 𑌗𑌾॑\ul{𑌯}𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌹 \ul{𑌪}𑌚𑍍𑌛𑍋᳚𑌽𑌰𑍍𑌧𑌰𑍍𑌚॑𑌶𑍋𑌽𑌨\ul{𑌵𑌾}𑌨\dng{ꣳ} 𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌾𑌽𑌽\ul{𑌪𑍍𑌨𑍋}𑌤𑍍𑌯𑌥𑍋᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤॑\ul{𑌯𑍈}𑌵 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌤𑌿}𑌪\ul{𑌦𑌾} 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾\dng{ꣳ}॑\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌪𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇॥15॥


}

\sect{𑌯𑌜𑍍𑌞𑌃}
𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑍁॑𑌦\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}𑌪𑌮𑌾𑌨॑\ul{𑌮𑍃}𑌤𑌾𑌤𑍍 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁𑌪𑍈॑𑌮𑌿।

𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑌾𑌚𑌾॑𑌮𑍇𑌤𑍍।\\
𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃 𑌪॑\ul{𑌰𑌿}𑌮𑍃𑌜𑍍𑌯॑।\\
\ul{𑌸}𑌕𑍃𑌦𑍁॑\ul{𑌪}𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑍍𑌯।\\
\ul{𑌶𑌿}\ul{𑌰}𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑\ul{𑌷𑍀} 𑌨𑌾𑌸𑌿॑\ul{𑌕𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯\ul{𑌮𑌾}𑌲𑌭𑍍𑌯।

𑌉𑌪𑌸𑍍𑌥𑌂॑ \ul{𑌕𑍃}𑌤𑍍𑌵𑌾।{\scriptsize [Sit with right leg on top of the left leg]}

𑍐 𑌭𑍂𑌃 । 𑌤𑌤𑍍 𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑॑𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।\
𑍐 𑌭𑍁𑌵𑌃। 𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
𑌓\dng{ꣳ} 𑌸𑍁𑌵𑌃। 𑌧𑌿\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾॑॑𑌤𑍍।\\
𑍐 𑌭𑍂𑌃 𑌤𑌤𑍍 𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑॑𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
𑍐 𑌭𑍁𑌵𑌃। 𑌧𑌿\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾॑॑𑌤𑍍।\\
𑌓\dng{ꣳ}𑌸𑍁𑌵𑌃। 𑌤𑌤𑍍 𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑॑𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 𑌧𑌿\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾॑॑𑌤𑍍।\\

\dnsub{𑌵𑍇𑌦𑌾𑌦𑌯𑌃}
𑌹𑌰𑌿𑌃 𑍐। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍀᳚𑌳𑍇 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑍋𑌹𑌿॑𑌤𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵\ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌮𑍍᳚। 𑌹𑍋𑌤𑌾᳚𑌰𑌂 𑌰\ul{𑌤𑍍𑌨}-𑌧𑌾𑌤॑𑌮𑌮𑍍॥ 𑌹𑌰𑌿𑌃॑ 𑍐॥\\

𑌹𑌰𑌿𑌃 𑍐। \ul{𑌇}𑌷𑍇\ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌵𑌾}𑌯𑌵𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥𑍋 \ul{𑌪𑌾}𑌯𑌵𑌃॑ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍋 𑌵𑌃॑ 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌪॑𑌯\ul{𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠॑𑌤𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮॑𑌣𑍇॥ 𑌹𑌰𑌿𑌃॑ 𑍐॥ \\

𑌹𑌰𑌿𑌃 𑍐। 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑌾॑𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍀}𑌤𑌯𑍇॑ 𑌗𑍃\ul{𑌣𑌾}𑌨𑍋 \ul{𑌹}𑌵𑍍𑌯𑌦𑌾॑𑌤𑌯𑍇। 𑌨𑌿 𑌹𑍋𑌤𑌾॑ 𑌸𑌥𑍍𑌸𑌿 \ul{𑌬}𑌰𑍍𑌹𑌿𑌷𑌿॑॥ 𑌹𑌰𑌿𑌃॑ 𑍐॥\\

𑌹𑌰𑌿𑌃 𑍐। 𑌶𑌨𑍍𑌨𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀\ul{𑌰}𑌭𑌿𑌷𑍍𑌟॑\ul{𑌯} 𑌆𑌪𑍋॑ 𑌭𑌵𑍁𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍀}𑌤𑌯𑍇᳚। 𑌶𑌂 𑌯𑍋\ul{𑌰}𑌭𑌿𑌸𑍍𑌰॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃॥ 𑌹𑌰𑌿𑌃॑ 𑍐॥\\

{\centering
\twolineshloka*
{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌯𑌜𑍍𑌞𑍇 𑌜𑌪𑌨𑍍 𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌪𑍗𑌰𑍁𑌷𑌂 𑌚𑌿𑌨𑍍𑌤𑌯𑌨𑍍 𑌹𑌰𑌿𑌮𑍍}
{𑌸 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌜𑌪𑍇𑌨𑍍𑌵𑍇𑌦𑌾𑌨𑍍 𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑍋𑌪𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌜𑍋𑌤𑍍𑌤𑌮𑌃}
}
{\hfill [𑌵𑍈𑌦𑍍𑌯𑌨𑌾𑌥-𑌦𑍀𑌕𑍍𑌷𑌿𑌤𑍀𑌯𑌮𑍍]}

{\scriptsize [take a little water on the palm and rotate the palm around the head]}\\
𑍐 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃॑।

𑌸𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌤𑌪𑌃 𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾𑌂॑ 𑌜𑍁\ul{𑌹𑍋}𑌮𑌿॥

\dnsub{𑌪𑌰𑌿𑌧𑌾𑌨𑍀𑌯𑌾}

𑍐॥ 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑍇} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵}𑌗𑍍𑌨\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌨\ul{𑌮} 𑌓𑌷॑𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑌾}𑌚𑍇 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑌾}𑌚𑌸𑍍𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣॑𑌵𑍇 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌤𑍇 𑌕॑𑌰𑍋𑌮𑌿॥

{\scriptsize [wash the front and back of both the hands while chanting the following mantra]}\\
𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿॑𑌰\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚॑𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨॑\ul{𑌮𑍃}𑌤𑌾\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁𑌪𑌾॑𑌗𑌾𑌮𑍍॥

\sect{𑌦𑍇𑌵𑌰𑍍𑌷𑌿𑌪𑌿𑌤𑍃-𑌤𑌰𑍍𑌪𑌣𑌮𑍍}
\vspace{-1ex}
{\scriptsize [𑌉𑌪𑌵𑍀𑌤𑍀। 𑌸𑌕𑍃𑌤𑍍 𑌦𑍇𑌵𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍇𑌨।]}\\
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌦𑌯𑍋 𑌯𑍇 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃 𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍇𑌵𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍇𑌵𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌦𑍇𑌵𑌗𑌣𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌦𑍇𑌵𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌦𑍇𑌵𑌗𑌣𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥

{\scriptsize [𑌨𑌿𑌵𑍀𑌤𑍀। 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃। 𑌋𑌷𑌿𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍇𑌨।]}\\
𑌕𑍃𑌷𑍍𑌣𑌦𑍍𑌵𑍈𑌪𑌾𑌯𑌨𑌾𑌦𑌯𑍋 𑌯𑍇 𑌋𑌷𑌯𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌋𑌷𑍀\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌋𑌷𑍀\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌷𑌿𑌗𑌣𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌷𑌿𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌷𑌿𑌗𑌣𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪𑌤𑌿𑌂 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌋𑌷𑌿𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑍋𑌮𑌂 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌋𑌷𑌿𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌋𑌷𑌿𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌋𑌷𑍀\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।
\pagebreak[4]

{\scriptsize [𑌸𑌕𑍃𑌤𑍍 𑌦𑍇𑌵𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍇𑌨।]}\\
𑌸𑌾\dng{ꣳ}𑌹𑌿𑌤𑍀𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾𑌃 𑌉𑌪𑌨𑌿𑌷𑌦𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌯𑌾𑌜𑍍𑌞𑌿𑌕𑍀𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾𑌃 𑌉𑌪𑌨𑌿𑌷𑌦𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌵𑌾𑌰𑍁𑌣𑍀𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾𑌃 𑌉𑌪𑌨𑌿𑌷𑌦𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌹𑌵𑍍𑌯𑌵𑌾𑌹𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌋𑌷𑍀\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।

{\scriptsize [𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍇𑌨।]}\\
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑌂 𑌸𑍍𑌵𑌯𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।

{\scriptsize [𑌪𑍁𑌨𑌃 𑌋𑌷𑌿𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍇𑌨। 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌃।]}\\
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌋𑌷𑍀\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌅𑌰𑍁𑌣𑌾𑌨𑍍 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌋𑌷𑍀\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।

{\scriptsize [𑌸𑌕𑍃𑌤𑍍 𑌦𑍇𑌵𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍇𑌨।]}\\
𑌸𑌦𑌸𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌋𑌗𑍍𑌵𑍇𑌦𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌯𑌜𑍁𑌰𑍍𑌵𑍇𑌦𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌾𑌮𑌵𑍇𑌦𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌅𑌥𑌰𑍍𑌵𑌵𑍇𑌦𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌇𑌤𑌿𑌹𑌾𑌸𑌪𑍁𑌰𑌾𑌣𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿। 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।

{\scriptsize [𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀𑌨𑌾𑌵𑍀𑌤𑍀। 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃। 𑌪𑌿𑌤𑍃𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍇𑌨।]}\\
𑌸𑍋𑌮𑌃 𑌪𑌿𑌤𑍃𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌯𑌮𑍋 𑌅𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌕𑌵𑍍𑌯𑌵𑌾𑌹𑌨𑌾𑌦𑌯𑍋 𑌯𑍇 𑌪𑌿𑌤𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌪𑌿𑌤𑍄\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌪𑌿𑌤𑍄\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌪𑌿𑌤𑍃𑌗𑌣𑌾\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌪𑌿𑌤𑍃 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌪𑌿𑌤𑍃 𑌗𑌣𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂 𑌵𑌹𑌨𑍍𑌤𑍀-𑌰𑌮𑍃𑌤𑌂 𑌘𑍃𑌤𑌂 𑌪𑌯𑌃 𑌕𑍀𑌲𑌾𑌲𑌂 𑌪𑌰𑌿𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑌂 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌾𑌸𑍍𑌥 𑌤𑌰𑍍𑌪𑌯𑌤 𑌮𑍇 𑌪𑌿𑌤𑍄𑌨𑍍 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤 𑌤𑍃𑌪𑍍𑌯𑌤॥

{\scriptsize [𑌉𑌪𑌵𑍀𑌤𑍀।]}\\
\dnsub{𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌣𑌮𑍍}
\vspace{-3ex}
\fourlineindentedshloka*
{𑌕𑌾𑌯𑍇𑌨 𑌵𑌾𑌚𑌾 𑌮𑌨𑌸𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾}
{𑌬𑍁𑌦𑍍‌𑌧𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾 𑌵𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌕𑍃𑌤𑍇𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌭𑌾𑌵𑌾𑌤𑍍}
{𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿 𑌯𑌦𑍍𑌯𑌤𑍍 𑌸𑌕𑌲𑌂 𑌪𑌰𑌸𑍍𑌮𑍈}
{𑌨𑌾𑌰𑌾𑌯𑌣𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿}

\textbf{𑌆𑌚𑌮𑌨𑌮𑍍।}

