% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex


\chapt{𑌗𑌣𑌪𑌤𑍍𑌯𑌥𑌰𑍍𑌵𑌶𑍀𑌰𑍍𑌷𑍋𑌪𑌨𑌿𑌷𑌤𑍍}

𑍐 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌕𑌰𑍍𑌣𑍇᳴𑌭𑌿𑌃 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌯𑌾𑌮᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃। 
\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌰𑍈𑌰𑌙𑍍𑌗𑍈॑𑌸𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌵𑌾𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍂𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍇᳴𑌮 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌾𑌯𑍁𑌃᳴। 
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌦𑍍𑌧𑌶𑍍𑌰᳴𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴𑌦𑌾𑌃। 
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑍋} 𑌅𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌨𑍇𑌮𑌿𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁॥
𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥

𑍐 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌗𑌣𑌪𑌤𑌯𑍇। 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵᳴𑌮𑌸𑌿।
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌕𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌲𑌂} 𑌕𑌰𑍍𑌤𑌾᳴𑌽𑌸𑌿। 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌕𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌲𑌂} 𑌧𑌰𑍍𑌤𑌾᳴𑌽𑌸𑌿।  𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌕𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌲𑌂} 𑌹𑌰𑍍𑌤𑌾᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌮𑍇𑌵 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌖𑌲𑍍𑌵𑌿𑌦𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}\-𑌸𑌿।  𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌸𑌾𑌕𑍍𑌷𑌾𑌦𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॥1॥

𑌋᳴𑌤𑌂 \ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌮𑌿। 𑌸᳴𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌵}\-𑌚𑍍𑌮𑌿॥2॥

𑌅𑌵᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌂} 𑌮𑌾𑌮𑍍।  𑌅𑌵᳴ \ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑। 𑌅𑌵᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑। 𑌅𑌵᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।  𑌅𑌵᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑।
𑌅𑌵𑌾𑌨𑍂𑌚𑌾𑌨𑌮᳴𑌵 \ul{𑌶𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌅𑌵᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।  𑌅𑌵᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍। 𑌅𑌵𑍋᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌤𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌅𑌵᳴ 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾𑌤𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍। 𑌅𑌵᳴ \ul{𑌚𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।  𑌅𑌵𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌰𑌾𑌤𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌤𑍋 𑌮𑌾𑌂 𑌪𑌾𑌹𑌿 𑌪𑌾𑌹𑌿᳴ 𑌸\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍॥3॥

𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌾𑌙𑍍𑌮𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌯𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾𑌨𑌨𑍍𑌦𑌮𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌮𑌯𑌃।  𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌸𑌚𑍍𑌚𑌿𑌦𑌾𑌨𑌨𑍍𑌦𑌾𑌦𑍍𑌵𑌿᳴𑌤𑍀\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌽𑌸𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌸𑌿।  𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌮𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌽𑌸𑌿॥4॥

𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌜𑌗𑌦𑌿𑌦𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋᳴ 𑌜𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌜𑌗𑌦𑌿𑌦𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌤𑌿।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌜𑌗𑌦𑌿𑌦𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌿 𑌲𑌯᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑌿। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌜𑌗𑌦𑌿𑌦𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌯𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}\-𑌤𑌿।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌭𑍂𑌮𑌿𑌰𑌾𑌪𑍋𑌽𑌨𑌲𑍋𑌽𑌨𑌿᳴𑌲𑍋 \ul{𑌨}\-𑌭𑌃।  𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌪𑌰𑌿𑌮𑌿𑌤𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌿॥5॥

𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌗𑍁𑌣𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌤𑌃।  𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍 𑌅𑌵𑌸𑍍𑌥𑌾𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌤𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌦𑍇𑌹𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌤𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌕𑌾𑌲𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌤𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌮𑍂𑌲𑌾𑌧𑌾𑌰𑌸𑍍𑌥𑌿𑌤𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌶𑌕𑍍𑌤𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌕𑌃।
𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌯𑍋𑌗𑌿𑌨𑍋 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।  𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂
𑌵𑌾𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍋𑌮𑍍॥6॥

\-\ul{𑌗}\-𑌣𑌾𑌦𑍀𑌂 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯} \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌦𑍀𑌂 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌨𑌨𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍। 𑌅𑌨𑍁𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌃 𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌃। 𑌅𑌰𑍍𑌧𑍇᳴𑌨𑍍𑌦𑍁𑌲\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌋}\-𑌦𑍍𑌧𑌮𑍍।  𑌏𑌤𑌤𑍍𑌤𑌵 𑌮𑌨𑍁᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍। 𑌗𑌕𑌾𑌰𑌃 𑌪𑍂॑𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।  𑌅𑌕𑌾𑌰𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴𑌮\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍁𑌸𑍍𑌵𑌾𑌰𑌶𑍍𑌚𑌾॑𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍।  𑌬𑌿𑌨𑍍𑌦𑍁𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍। 𑌨𑌾𑌦𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}\-𑌨𑌮𑍍।  𑌸𑍞𑌹𑌿᳴𑌤𑌾 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑌿𑌃। 
𑌸𑍈𑌷𑌾 𑌗𑌣𑍇᳴𑌶\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾। 𑌗𑌣᳴𑌕 \ul{𑌋}\-𑌷𑌿𑌃। 𑌨𑌿𑌚𑍃𑌦𑍍𑌗𑌾𑌯᳴𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌚𑍍𑌛}\-𑌨𑍍𑌦𑌃।
𑌶𑍍𑌰𑍀𑌮𑌹𑌾𑌗𑌣𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌾। 𑍐 𑌗𑌂 𑌗𑌣𑌪𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴॥7॥

{\centering
\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇᳴ 𑌵𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌣𑍍𑌡𑌾𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
  𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌦𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾॑𑌤𑍍॥8॥
\twolineshloka*{\-\ul{𑌏}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌚᳴𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌂} \ul{𑌪𑌾}\-𑌶𑌮᳴𑌙𑍍𑌕𑍁\-\ul{𑌶}\-𑌧𑌾𑌰𑌿᳴𑌣𑌮𑍍}
{𑌰𑌦𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌵𑌰᳴𑌦𑌂 \ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍈}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌿}\-\-\ul{𑌭𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑍂᳴𑌷\-\ul{𑌕}\-𑌧𑍍𑌵𑌜𑌮𑍍}
\twolineshloka*{𑌰𑌕𑍍𑌤𑌂᳴ \ul{𑌲}\-𑌮𑍍𑌬𑍋𑌦᳴𑌰𑌂 \ul{𑌶𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌕𑌂 𑌰᳴𑌕𑍍𑌤\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌸𑌮𑍍}
{𑌰𑌕𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧𑌾𑌨𑍁᳴𑌲𑌿\-\ul{𑌪𑍍𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑌂} \ul{𑌰}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌤}\-𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪𑍈𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌜𑌿𑌤𑌮𑍍}
\addtocounter{shlokacount}{8}
\threelineshloka{𑌭𑌕𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌕𑌮𑍍𑌪𑌿᳴𑌨𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑌂} \ul{𑌜}\-𑌗𑌤𑍍𑌕𑌾᳴𑌰\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌚𑍍𑌯𑍁᳴𑌤𑌮𑍍}
{\-\ul{𑌆}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ 𑌸𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍗} \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍇𑌃 𑌪𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑌰𑌮𑍍}
{𑌏𑌵𑌂᳴ \ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌤𑌿᳴ 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} \ul{𑌸} \ul{𑌯𑍋}\-𑌗𑍀 𑌯𑍋᳴𑌗𑌿\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌰𑌃᳴}
}

%\pagebreak[4]
𑌨𑌮𑍋 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌨𑌮𑍋 𑌗𑌣𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌨𑌮𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌮𑌥𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌨𑌮𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌲𑌮𑍍𑌬𑍋𑌦𑌰𑌾𑌯𑍈𑌕𑌦𑌨𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌵𑌿𑌘𑍍𑌨𑌵𑌿𑌨𑌾𑌶𑌿𑌨𑍇 𑌶𑌿𑌵𑌸𑍁𑌤𑌾𑌯 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌵𑌰𑌦𑌮𑍂‍𑌰𑍍𑌤𑌯𑍇᳴ 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॥10॥

𑌏𑌤𑌦𑌥𑌰𑍍𑌵𑌶𑍀𑌰𑍍𑌷𑌂᳴ 𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌤𑍇। 𑌸 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌭𑍂𑌯𑌾𑌯᳴ 𑌕\-\ul{𑌲𑍍𑌪}\-𑌤𑍇।  𑌸 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌵𑌿𑌘𑍍𑌨𑍈𑌰𑍍𑌨᳴ 𑌬𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌸 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌤𑌃 𑌸𑍁𑌖᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌧}\-𑌤𑍇।  𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌹𑌾𑌪𑌾𑌪𑌾𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌤𑍇।
𑌸𑌾𑌯𑌮𑌧𑍀𑌯𑌾𑌨𑍋 𑌦𑌿𑌵𑌸𑌕𑍃𑌤𑌂 𑌪𑌾𑌪𑌂᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌯𑌤𑌿।  𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌰𑌧𑍀𑌯𑌾𑌨𑍋 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕𑍃𑌤𑌂 𑌪𑌾𑌪𑌂᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌶}\-𑌯𑌤𑌿।
𑌸𑌾𑌯𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜𑌾𑌨𑍋 𑌅𑌪𑌾᳴𑌪𑍋 \ul{𑌭}\-𑌵𑌤𑌿।  𑌸𑌰𑍍𑌵𑌤𑍍𑌰𑌾𑌧𑍀𑌯𑌾𑌨𑍋𑌽𑌪𑌵𑌿𑌘𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿।
𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾𑌰𑍍𑌥𑌕𑌾𑌮𑌮𑍋𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌚᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌤𑌿। 𑌇𑌦𑌮𑌥𑌰𑍍𑌵𑌶𑍀𑌰𑍍𑌷𑌮𑌶𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌯᳴ 𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌯𑌮𑍍।  𑌯𑍋 𑌯𑌦𑌿 𑌮𑍋𑌹𑌾𑌦𑍍𑌦𑌾𑌸𑍍𑌯𑌤𑌿 𑌸 𑌪𑌾𑌪𑍀᳴𑌯𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌭}\-𑌵𑌤𑌿।
𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍍𑌤𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌯𑌂 𑌕𑌾𑌮𑌮𑌧𑍀𑌤𑍇 𑌤𑌂 𑌤𑌮𑌨𑍇𑌨᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌧}\-𑌯𑍇𑌤𑍍॥11॥

𑌅𑌨𑍇𑌨 𑌗𑌣𑌪𑌤𑌿𑌮𑌭𑌿𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿 𑌸 𑌵𑌾𑌗𑍍𑌮𑍀᳴ 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿।  𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑍍𑌯𑌾𑌮𑌨𑌶𑍍𑌨𑌨𑍍 𑌜𑌪𑌤𑌿 𑌸 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌭}\-𑌵𑌤𑌿।  𑌇𑌤𑍍𑌯𑌥𑌰𑍍𑌵᳴𑌣\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌕𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌰𑌣𑌂 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌨 𑌬𑌿𑌭𑍇𑌤𑌿 𑌕𑌦𑌾᳴𑌚\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌿॥12॥

𑌯𑍋 𑌦𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍𑌕𑍁𑌰𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜𑌤𑌿 𑌸 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌰𑌵𑌣𑍋𑌪᳴𑌮𑍋 \ul{𑌭}\-𑌵𑌤𑌿। 𑌯𑍋 𑌲𑌾𑌜𑍈𑌰𑍍𑌯𑌜𑌤𑌿 𑌸 𑌯𑌶𑍋᳴𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌭}\-𑌵𑌤𑌿 𑌸 𑌮𑍇𑌧𑌾᳴𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌭}\-𑌵𑌤𑌿। 
𑌯𑍋 𑌮𑍋𑌦𑌕𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑍇𑌣 𑌯𑌜𑌤𑌿 𑌸 𑌵𑌾𑌞𑍍𑌛𑌿𑌤𑌫𑌲𑌮᳴𑌵𑌾\-\ul{𑌪𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑌿। 𑌯𑌃 𑌸𑌾𑌜𑍍𑌯𑌸𑌮𑌿𑌦𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜𑌤𑌿 𑌸 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌲𑌭𑌤𑍇 𑌸 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌲\-\ul{𑌭}\-𑌤𑍇॥13॥

𑌅𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑌾𑌨𑍍 𑌸𑌮𑍍𑌯𑌗𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌯𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌵𑌰𑍍𑌚𑌸𑍍𑌵𑍀᳴ 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰𑌹𑍇 𑌮𑌹𑌾𑌨𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌮𑌾𑌸𑌨𑍍𑌨𑌿𑌧𑍗 𑌵𑌾 𑌜𑌪𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸𑌿𑌦𑍍𑌧𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌭\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌘𑍍𑌨𑌾𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌤𑍇।  \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍋}\-𑌷𑌾𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌤𑍇। \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑌾𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌤𑍇।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌾𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌤𑍇। 𑌸 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌵𑌿𑌦𑍍𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌸 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌭}\-𑌵𑌤𑌿। 𑌯 𑌏᳴𑌵𑌂 \ul{𑌵𑍇}\-𑌦।  𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌨𑌿𑌷᳴𑌤𑍍॥14॥

\-\ul{𑌸}\-𑌹 𑌨𑌾᳴𑌵𑌵𑌤𑍁। \ul{𑌸}\-𑌹 𑌨𑍗᳴ 𑌭𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌕𑌰𑌵𑌾𑌵𑌹𑍈।
\-\ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌽𑌵𑌧𑍀᳴𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌵𑌹𑍈॑॥

\centerline{𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥}
