% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex
\chapt{𑌜𑌯𑌾𑌦𑌿 𑌹𑍋𑌮𑌃}

𑌏𑌤𑌤𑍍𑌕𑌰𑍍𑌮𑌸𑌮𑍃𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌰𑍍𑌥𑌂 𑌜𑌯𑌾𑌦𑌿𑌹𑍋𑌮𑌂 𑌕𑌰𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇॥

1. \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।\\
2. 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌦𑌮𑍍।\\
3. 𑌆𑌕𑍂॑𑌤𑌂 \ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌆𑌕𑍂𑌤𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।\\
4. 𑌆𑌕𑍂॑𑌤𑌿\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌆𑌕𑍂𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌇𑌦𑌮𑍍।\\
5. 𑌵𑌿𑌜𑍍𑌞𑌾॑𑌤𑌂 \ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌵𑌿𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।\\
6. \ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌂॑ \ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌵𑌿𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾𑌯𑍇𑌦𑌂 𑌨 𑌮𑌮।\\
7. 𑌮𑌨॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌮𑌨𑌸 𑌇𑌦𑌮𑍍।\\
8. 𑌶𑌕𑍍𑌵॑𑌰𑍀\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌶𑌕𑍍𑌵𑌰𑍀𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍।\\
9. 𑌦𑌰𑍍𑌶॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌦𑌰𑍍𑌶𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।\\
10. \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾॑𑌸\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾𑌸𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।\\
11. \ul{𑌬𑍃}𑌹\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌬𑍃𑌹𑌤 𑌇𑌦𑌮𑍍।\\
12. \ul{𑌰}\ul{𑌥}\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌰𑌥𑌨𑍍𑌤𑌰𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।\\
13. \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌜\ul{𑌯𑌾}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾॑\ul{𑌯}𑌵𑍃\ul{𑌷𑍍𑌣𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌯॑𑌚𑍍𑌛\ul{𑌦𑍁}𑌗𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍃॑\ul{𑌤}𑌨𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇॑\ul{𑌷𑍁} 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑌮॑𑌨𑌮\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃} 𑌸𑌃 \ul{𑌉}𑌗𑍍𑌰𑌃 𑌸 \ul{𑌹𑌿} 𑌹𑌵𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌬}𑌭𑍂\ul{𑌬} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪𑌤𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍।\\

\dnsub{𑌅𑌭𑍍𑌯𑌾𑌤𑌾𑌨𑌾𑌃}
1. \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍।

2. 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।

3. \ul{𑌯}𑌮𑌃 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌯𑌮𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।

4. \ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌵𑌾𑌯𑌵 𑌇𑌦𑌮𑍍।

5. 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍋𑌽𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।

6. \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\ul{𑌮𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌾\ul{𑌣𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌸 𑌇𑌦𑌮𑍍।

7. 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍋𑌽𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑌿𑌃 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍।

8. \ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।

9. 𑌵𑌰𑍁॑\ul{𑌣𑍋}𑌽𑌪𑌾𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।

10. \ul{𑌸}\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌰𑍋}𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌸𑌮𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।

11. 𑌅\ul{𑌨𑍍𑌨}\dng{ꣳ} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾॑॑𑌜𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌾॑𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।

12. 𑌸𑍋\ul{𑌮} 𑌓𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌸𑍋𑌮𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍।

13. \ul{𑌸}\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌸}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌸𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰 𑌇𑌦𑌮𑍍।

14. \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯𑍇𑌦𑌂 𑌨 𑌮𑌮। (𑌅𑌪 𑌉𑌪𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑍍𑌯)

15. 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑ \ul{𑌰𑍂}𑌪𑌾\ul{𑌣𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰 𑌇𑌦𑌂 𑌨 𑌮𑌮।

16. 𑌵𑌿\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃} 𑌪𑌰𑍍𑌵॑𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌸 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑌵 𑌇𑌦𑌮𑍍।

17. \ul{𑌮}𑌰𑍁𑌤𑍋॑ \ul{𑌗}𑌣𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪𑌤\ul{𑌯}𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌮𑌾॑𑌽𑌵\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌮𑌰𑍁𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍।

18. 𑌪𑌿𑌤॑𑌰𑌃 𑌪𑌿𑌤𑌾𑌮𑌹𑌾𑌃 𑌪𑌰𑍇𑌽𑌵\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑌤𑌾॑॑𑌸𑍍𑌤𑌤𑌾𑌮𑌹𑌾 \ul{𑌇}𑌹 𑌮𑌾॑𑌽𑌵𑌤। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌽𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌶𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍋}𑌧𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌕𑌰𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌪𑌿𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍॥ (𑌅𑌪 𑌉𑌪𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑍍𑌯)


\dnsub{𑌰𑌾𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌭𑍃𑌤𑌃}
1. \ul{𑌋}\ul{𑌤𑌾}𑌷𑌾\ul{𑌡𑍃}𑌤𑌧𑌾॑\ul{𑌮𑌾}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌗॑\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌃 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍗𑌷॑𑌧𑌯𑍋𑌽\ul{𑌫𑍍𑌸}𑌰\ul{𑌸} 𑌊\ul{𑌰𑍍𑌜𑍋} 𑌨𑌾\ul{𑌮}
𑌸 \ul{𑌇}𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾॑\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾 \ul{𑌇}𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍। 𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌓𑌷𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯 𑌅𑌪𑌸𑌰𑍋𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍॥

2. \ul{𑌸}\dng{ꣳ}\ul{𑌹𑌿}𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌸𑌾॑\ul{𑌮𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋॑ 𑌗\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌰𑍀॑𑌚𑌯𑍋𑌽\ul{𑌫𑍍𑌸}𑌰𑌸॑ \ul{𑌆}𑌯𑍁\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌾\ul{𑌮} + 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍॥ 𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌮𑌰𑍀𑌚𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌫𑍍𑌸𑌸𑍋𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍॥

3. \ul{𑌸𑍁}\ul{𑌷𑍁}𑌮𑍍𑌨𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌰𑌶𑍍𑌮𑌿\ul{𑌶𑍍𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾॑ 𑌗\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑌪\ul{𑌸}𑌰𑌸𑍋॑ \ul{𑌬𑍇}𑌕𑍁𑌰॑\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌾\ul{𑌮} + 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।
𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌸𑍇 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍। 𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌨𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌫𑍍𑌸𑌰𑍋𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍॥

4. \ul{𑌭𑍁}𑌜𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌸𑍁॑\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌗॑\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌣𑌾 𑌅\ul{𑌫𑍍𑌸}𑌰𑌸𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌤}𑌵𑌾 𑌨𑌾\ul{𑌮} + 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।
𑌯𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍। 𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌾𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌫𑍍𑌸𑌰𑍋𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍॥

5. \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌕॑\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌮𑌨𑍋॑ 𑌗\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯॑\ul{𑌰𑍍𑌖𑍍𑌸𑌾}𑌮𑌾𑌨𑍍𑌯॑\ul{𑌫𑍍𑌸}𑌰\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌹𑍍𑌨॑\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌾\ul{𑌮} + 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।
𑌮𑌨𑌸𑍇 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍। 𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌋𑌖𑍍𑌸𑌾𑌮𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌫𑍍𑌸𑌰𑍋𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍॥

6. \ul{𑌇}\ul{𑌷𑌿}𑌰𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯॑\ul{𑌚𑌾} 𑌵𑌾𑌤𑍋॑ 𑌗\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌪𑍋॑॑𑌽\ul{𑌫𑍍𑌸}𑌰𑌸𑍋 \ul{𑌮𑍁}𑌦𑌾 𑌨𑌾\ul{𑌮} + 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।
𑌵𑌾𑌤𑌾𑌯 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍। 𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌅𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌫𑍍𑌸𑌰𑍋𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌇𑌦𑌮𑍍॥

7. 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌸𑍍𑌯॑ 𑌤𑍇 \ul{𑌉}𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌗𑍃}𑌹𑌾 \ul{𑌇}𑌹 𑌚॑।
𑌸 𑌨𑍋॑ 𑌰𑌾𑌸𑍍𑌵𑌾𑌽𑌜𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑌿𑌂\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑌾}𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷॑\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯॑\dng{ꣳ} 𑌸𑌂𑌵\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌰𑌿𑌣𑌾॑\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॥ 𑌭𑍁𑌵𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌤𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌂॥

8. \ul{𑌪}\ul{𑌰}\ul{𑌮𑍇}𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑌿\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌗॑\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑𑌮\ul{𑌫𑍍𑌸}𑌰\ul{𑌸𑍋} 𑌭𑍁\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌾\ul{𑌮} + 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।
𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑌵𑍇 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍। 𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅𑌫𑍍𑌸𑌰𑍋𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍॥

9. \ul{𑌸𑍁}\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍁𑌭𑍂॑𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭\ul{𑌦𑍍𑌰}𑌕𑍃𑌤𑍍 𑌸𑍁𑌵॑𑌰𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋॑ 𑌗\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑍋॑॑𑌽\ul{𑌫𑍍𑌸}𑌰\ul{𑌸𑍋} 𑌰𑍁\ul{𑌚𑍋} 𑌨𑌾\ul{𑌮} + 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌪𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍। 𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑍁𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌫𑍍𑌸𑌰𑍋𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍॥

10. \ul{𑌦𑍂}𑌰𑍇 𑌹𑍇॑𑌤𑌿𑌰𑌮𑍃\ul{𑌡}𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌗॑\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 𑌅॑\ul{𑌫𑍍𑌸}𑌰𑌸𑍋 \ul{𑌭𑍀}𑌰𑍁\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌾\ul{𑌮} + 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।
𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑌵𑍇 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍। 𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌭𑍍𑌯𑌽𑌫𑍍𑌸𑌰𑍋𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍॥

11. 𑌚𑌾𑌰𑍁𑌃॑ 𑌕𑍃𑌪𑌣\ul{𑌕𑌾}𑌶𑍀 𑌕𑌾𑌮𑍋॑ 𑌗\ul{𑌨𑍍𑌧}𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌯𑍋॑॑𑌽\ul{𑌫𑍍𑌸}𑌰𑌸𑌃॑ \ul{𑌶𑍋}𑌚𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}𑌰𑍍𑌨𑌾\ul{𑌮} + 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।
𑌕𑌾𑌮𑌾𑌯 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍇𑌦𑌮𑍍। 𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌆𑌧𑌿𑌭𑍍𑌯𑌽𑌫𑍍𑌸𑌰𑍋𑌭𑍍𑌯 𑌇𑌦𑌮𑍍॥

12. 𑌸 𑌨𑍋॑ 𑌭𑍁𑌵𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌸𑍍𑌯॑ 𑌤 \ul{𑌉}𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌗𑍃}𑌹𑌾 \ul{𑌇}𑌹 𑌚॑।
\ul{𑌉}𑌰𑍁 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑍇}𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌮\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ 𑌯\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॥ 𑌭𑍁𑌵𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣 𑌇𑌦𑌮𑍍॥

\dnsub{𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪𑌤𑍍𑌯𑌾}
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌤𑍍𑌵\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌾\ul{𑌨𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌤𑌾 𑌬॑\ul{𑌭𑍂}𑌵।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾॑𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌜𑍁\ul{𑌹𑍁}𑌮𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵}𑌯\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮} 𑌪𑌤॑𑌯𑍋 𑌰\ul{𑌯𑍀}𑌣𑌾\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾𑌪𑌤𑌯 𑌇𑌦𑌂 𑌨 𑌮𑌮॥

\dnsub{𑌵𑍍𑌯𑌾𑌹𑍃𑌤𑌯𑌃}
𑌭𑍂𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯 𑌇𑌦𑌂 𑌨 𑌮𑌮॥
𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌵𑌾𑌯𑌵 𑌇𑌦𑌂 𑌨 𑌮𑌮॥
𑌸𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌇𑌦𑌂 𑌨 𑌮𑌮॥   

\dnsub{𑌸𑍗𑌵𑌿𑌷𑍍𑌟𑌕𑍃𑌤𑍀}
𑌯𑌦॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌣𑍋𑌽𑌤𑍍𑌯𑌰𑍀॑𑌰𑌿\ul{𑌚𑌂} 𑌯\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑍍𑌯𑍂॑\ul{𑌮𑌿}𑌹𑌾𑌕॑𑌰𑌮𑍍। 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌟𑌤𑍍 𑌸𑍍𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌕𑍃𑌦𑍍 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂}\dng{ꣳ}𑌲𑍍 𑌸𑍁𑌹𑍁॑𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌟𑌕𑍃𑌤 𑌇𑌦𑌮𑍍॥
