% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex
\chapt{𑌕𑍍𑌰𑌿𑌮𑌿-𑌨𑌾𑌶𑌨-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
\vspace{-1ex}
\centerline{\normalsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌾𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕𑌮𑍍/𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 – 4/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌾𑌃 36--40)}

%7.36.1
𑌅𑌤𑍍𑌰𑌿॑𑌣𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌕𑍍𑌰𑌿𑌮𑍇 𑌹𑌨𑍍𑌮𑌿। 
𑌕𑌣𑍍𑌵𑍇॑𑌨 \ul{𑌜}𑌮𑌦॑𑌗𑍍𑌨𑌿𑌨𑌾। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌵॑\ul{𑌸𑍋}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌾 \ul{𑌹}𑌤𑌃। 
𑌕𑍍𑌰𑌿𑌮𑍀॑\ul{𑌣𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳚। 
𑌅𑌪𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑌾\dng{ꣴ} \ul{𑌸𑍍𑌥}𑌪𑌤𑌿॑𑌰𑍍\mbox{}\ul{𑌹}𑌤𑌃। 
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌾𑌽𑌥𑍋॑ \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾। 
𑌅𑌥𑍋᳚ \ul{𑌸𑍍𑌥𑍂}𑌰𑌾 𑌅𑌥𑍋᳚ \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃। 
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌕𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌾 𑌅𑌥𑍋᳚ \ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}𑌤𑌾𑌃। 
𑌅𑌥𑍋॑ \ul{𑌆}𑌶𑌾𑌤𑌿॑𑌕𑌾 \ul{𑌹}𑌤𑌾𑌃। 
\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃॑ \ul{𑌸}𑌹 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑ \ul{𑌹}𑌤𑌾𑌃॥77॥



%7.37.1
𑌆\ul{𑌹}𑌰𑌾𑌵॑𑌦𑍍𑌯। 
\ul{𑌶𑍃}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌹}𑌵𑌿\ul{𑌷𑍋} 𑌯𑌥𑌾᳚। 
𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍। 
𑌯\ul{𑌦}𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌯}𑌮\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌜𑌮𑍍𑌭॑𑌯𑍋𑌃। 
𑌆𑌦॑𑌧𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌤\ul{𑌥𑌾} 𑌹𑌿 𑌤𑌤𑍍। 
𑌖𑌣𑍍𑌫𑌣𑍍𑌮𑍍𑌰𑌸𑌿॑॥78॥



%7.38.1
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌶𑌪𑌾𑌮𑌿। 
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌶}𑌪𑌥𑍇॑𑌨 𑌶𑌪𑌾𑌮𑌿। 
\ul{𑌘𑍋}𑌰𑍇𑌣॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍃𑌗𑍂॑\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌕𑍍𑌷𑍇᳚। 
\ul{𑌰𑍗}𑌦𑍍𑌰𑍇\ul{𑌣} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍𑌗𑌿॑𑌰\ul{𑌸𑌾𑌂} 𑌮𑌨॑𑌸𑌾 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾𑌮𑌿। 
\ul{𑌅}𑌘𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌧𑌾𑌰॑𑌯𑌾 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। 
𑌅𑌧॑\ul{𑌰𑍋} 𑌮𑌤𑍍𑌪॑𑌦𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵𑌾𑌸𑍗॥79॥%



%7.39.1
𑌉𑌤𑍍𑌤𑍁॑𑌦 𑌶𑌿𑌮𑌿𑌜𑌾𑌵𑌰𑌿। 
𑌤𑌲𑍍𑌪𑍇॑\ul{𑌜𑍇} 𑌤\ul{𑌲𑍍𑌪} 𑌉𑌤𑍍𑌤𑍁॑𑌦। 
\ul{𑌗𑌿}𑌰𑍀\dng{ꣳ} 𑌰\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍇॑𑌶𑌯। 
𑌮𑌰𑍀॑\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍁\ul{𑌪} 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍁॑𑌦। 
𑌯𑌾𑌵॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑\ul{𑌦𑍁}𑌦𑌯𑌾॑\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃॑। 
𑌤𑌾𑌵॑\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍋॑𑌽𑌮𑍁𑌂 𑌨𑌾॑𑌶𑌯। 
𑌯𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿॑। 
𑌯𑌂 𑌚॑ \ul{𑌵}𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌮𑌃॥80॥



%7.40.1
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵𑍋} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵𑍋} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃॑। 
𑌭𑍁𑌵𑍋᳚𑌽𑌦𑍍𑌧𑌾\ul{𑌯𑌿} 𑌭𑍁𑌵𑍋᳚𑌽𑌦𑍍𑌧𑌾\ul{𑌯𑌿} 𑌭𑍁𑌵𑍋᳚𑌽𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌿। 
\ul{𑌨𑍃}𑌮𑍍𑌣𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌨𑍃}𑌮𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌨𑍃}𑌮𑍍𑌣𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌨𑍃}𑌮𑍍𑌣𑌂 \ul{𑌨𑍃}𑌮𑍍𑌣𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌨𑍃}𑌮𑍍𑌣𑌮𑍍। 
\ul{𑌨𑌿}𑌧𑌾𑌯𑍍𑌯𑍋॑ 𑌵𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌨𑌿}𑌧𑌾𑌯𑍍𑌯𑍋॑ 𑌵𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌨𑌿}𑌧𑌾𑌯𑍍𑌯𑍋॑ 𑌵𑌾𑌯𑌿। 
𑌏 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑍇। 
𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌨 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀𑌃᳚॥81॥

\closesection
