% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex


\chapt{𑌮𑌹𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃}
\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾𑌙𑍍𑌗𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃 𑌰𑌾𑌵𑌣𑍋𑌕𑍍𑌤𑌾 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾𑌙𑍍𑌗𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌥𑌨𑌾-𑌸𑌹𑌿𑌤𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌓𑌙𑍍𑌕𑌾𑌰𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌸𑌂𑌯𑍁𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌯𑍋𑌗𑌿𑌨𑌃}
{𑌕𑌾𑌮𑌦𑌂 𑌮𑍋𑌕𑍍𑌷𑌦𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈 𑌨𑌕𑌾𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑍋 𑌨𑌮𑌃}

𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑌵॑ \ul{𑌉}𑌤𑍋 \ul{𑌤} 𑌇𑌷॑\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇 \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑॥ 𑌯𑌾 \ul{𑌤} 𑌇𑌷𑍁𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌤॑𑌮𑌾 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌂 \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 𑌶॑\ul{𑌰}𑌵𑍍𑌯𑌾॑ 𑌯𑌾 𑌤\ul{𑌵} 𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌮𑍃𑌡𑌯॥\\
{\scriptsize (EAST)}\\
𑌕𑌂 𑌖𑌂 𑌗𑌂 𑌘𑌂 𑌙𑌂। 𑌯𑌰𑌲𑌵𑌶𑌷𑌸𑌹𑍋𑌮𑍍।𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯। 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍𑌗𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 
\medskip
\twolineshloka
{𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌂 𑌮𑌹𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌮𑌹𑌾𑌪𑌾𑌤𑌕𑌨𑌾𑌶𑌨𑌮𑍍}
{𑌮𑌹𑌾𑌪𑌾𑌪𑌹𑌰𑌂 𑌵𑌨𑍍𑌦𑍇 𑌮𑌕𑌾𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑍋 𑌨𑌮𑌃}

𑌅𑌪𑍈॑𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌰}𑌮𑍃𑌤𑌂॑ \ul{𑌨} 𑌆𑌗॑𑌨𑍍𑌵𑍈𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌤𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭॑𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇॑𑌰𑌿\ul{𑌵𑌾}𑌭𑌿𑌨𑌃॑ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌰}𑌯𑌿𑌃 𑌸 𑌚॑ 𑌤𑌾\ul{𑌨𑍍𑌨𑌃} 𑌶\ul{𑌚𑍀}𑌪𑌤𑌿𑌃॑।\\
{\scriptsize (SOUTH)}\\
𑌚𑌂 𑌛𑌂 𑌜𑌂 𑌝𑌂 𑌞𑌂। 𑌯𑌰𑌲𑌵𑌶𑌷𑌸𑌹𑍋𑌮𑍍।𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯। 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌾𑌙𑍍𑌗𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃।
\medskip
\twolineshloka
{𑌶𑌿𑌵𑌂 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌜𑌗𑌨𑍍𑌨𑌾𑌥𑌂 𑌲𑍋𑌕𑌾𑌨𑍁𑌗𑍍𑌰𑌹𑌕𑌾𑌰𑌣𑌮𑍍}
{𑌶𑌿𑌵𑌮𑍇𑌕𑌂 𑌪𑌰𑌂 𑌵𑌨𑍍𑌦𑍇 𑌶𑌿𑌕𑌾𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑍋 𑌨𑌮𑌃}

𑍐। 𑌨𑌿𑌧॑𑌨𑌪𑌤\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃। 𑌨𑌿𑌧॑𑌨𑌪𑌤𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌕𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌸𑍁𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌸𑍁𑌵𑌰𑍍𑌣𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌦𑌿𑌵𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌦𑌿𑌵𑍍𑌯𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌭𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌭𑌵𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌶𑌰𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌶𑌰𑍍𑌵𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌶𑌿𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌶𑌿𑌵𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌜𑍍𑌵𑌲𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌜𑍍𑌵𑌲𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌆𑌤𑍍𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌆𑌤𑍍𑌮𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌪𑌰𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌪𑌰𑌮𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃। 𑌏𑌤𑌥𑍍𑌸𑍋𑌮𑌸𑍍𑌯॑ 𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯}\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗\dng{ꣴ}॑ 𑌸𑍍𑌥𑌾\ul{𑌪}\ul{𑌯}\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌣𑌿𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌪\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।\\
{\scriptsize (WEST)}\\
𑌟𑌂 𑌠𑌂 𑌡𑌂 𑌢𑌂 𑌣𑌂। 𑌯𑌰𑌲𑌵𑌶𑌷𑌸𑌹𑍋𑌮𑍍।𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯। 𑌪𑌶𑍍𑌚𑌿𑌮𑌾𑌙𑍍𑌗𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃।
\medskip
\twolineshloka
{𑌵𑌾𑌹𑌨𑌂 𑌵𑍃𑌷𑌭𑍋 𑌯𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌾𑌸𑍁𑌕𑌿𑌃 𑌕𑌣𑍍𑌠𑌭𑍂𑌷𑌣𑌮𑍍}
{𑌵𑌾𑌮𑍇 𑌶𑌕𑍍𑌤𑌿𑌧𑌰𑌂 𑌵𑌨𑍍𑌦𑍇 𑌵𑌕𑌾𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑍋 𑌨𑌮𑌃}

𑌯𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌯𑍋 \ul{𑌅}𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌯 𑌓𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾𑌽𑌽\ul{𑌵𑌿}𑌵𑍇\ul{𑌶} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥ \\
{\scriptsize (NORTH)}\\
𑌤𑌂 𑌥𑌂 𑌦𑌂 𑌧𑌂 𑌨𑌂। 𑌯𑌰𑌲𑌵𑌶𑌷𑌸𑌹𑍋𑌮𑍍।𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯। 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰𑌾𑌙𑍍𑌗𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃।
\medskip
\twolineshloka
{𑌯𑌤𑍍𑌰 𑌕𑍁𑌤𑍍𑌰 𑌸𑍍𑌥𑌿𑌤𑌂 𑌦𑍇𑌵𑌂 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯𑌾𑌪𑌿𑌨𑌮𑍀𑌶𑍍𑌵𑌰𑌮𑍍}
{𑌯𑌲𑍍𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗𑌂 𑌪𑍂𑌜𑌯𑍇𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌯𑌕𑌾𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑍋 𑌨𑌮𑌃}
𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌨𑍍𑌥𑌿𑌰𑌸𑌿 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌮𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌶𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌕𑌃। 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨𑌾᳚𑌪𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯}𑌸𑍍𑌵॥ 𑌨𑌮𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿।\\
{\scriptsize (UPWARDS)}\\
𑌪𑌂 𑌫𑌂 𑌬𑌂 𑌭𑌂 𑌮𑌂। 𑌯𑌰𑌲𑌵𑌶𑌷𑌸𑌹𑍋𑌮𑍍।𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯। 𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍𑌗𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃।

{\small \closesection}

\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾𑌙𑍍𑌗𑌮𑍁𑌖𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃 𑌰𑌾𑌵𑌣𑍋𑌕𑍍𑌤𑌾 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑍁𑌖𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌥𑌨𑌾-𑌸𑌹𑌿𑌤𑌮𑍍}
\begin{center}
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍॥

\fourlineindentedshloka*
{𑌸𑌂𑌵𑌰𑍍𑌤𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿-𑌤𑌟𑌿𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌦𑍀𑌪𑍍𑌤-𑌕𑌨𑌕-𑌪𑍍𑌰𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌧𑌿-𑌤𑍇𑌜𑍋𑌰𑍁𑌣𑌮𑍍}
{𑌗𑌮𑍍𑌭𑍀𑌰𑌧𑍍𑌵𑌨𑌿-𑌸𑌾𑌮𑌵𑍇𑌦𑌜𑌨𑌕𑌂 𑌤𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾𑌧𑌰𑌂 𑌸𑍁𑌨𑍍𑌦𑌰𑌮𑍍}
{𑌅𑌰𑍍𑌧𑍇𑌨𑍍𑌦𑍁𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌿-𑌲𑍋𑌲-𑌪𑌿𑌙𑍍𑌗𑌲-𑌜𑌟𑌾𑌭𑌾𑌰-𑌪𑍍𑌰𑌬𑍋𑌦𑍍𑌧𑍋𑌦𑌕𑌮𑍍}
{𑌵𑌨𑍍𑌦𑍇 𑌸𑌿𑌦𑍍𑌧𑌸𑍁𑌰𑌾𑌸𑍁𑌰𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌨𑌮𑌿𑌤𑌂 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌮𑍁𑌖𑌂 𑌶𑍂𑌲𑌿𑌨𑌃}

𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯। 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍𑌗𑌮𑍁𑌖𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। {\scriptsize (EAST)}\\[1em]

\twolineshloka*
{\ul{𑌅}𑌘𑍋𑌰𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\ul{𑌥} 𑌘𑍋𑌰𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌘𑍋\ul{𑌰}𑌘𑍋𑌰॑𑌤𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃}
{𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌶𑌰𑍍𑌵𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌰𑍂॑𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃}

\fourlineindentedshloka*
{𑌕𑌾𑌲𑌾𑌭𑍍𑌰𑌭𑍍𑌰𑌮𑌰𑌾𑌞𑍍𑌜𑌨-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑌿𑌨𑌿𑌭𑌂 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌵𑍃𑌤𑍍𑌤𑌪𑌿𑌙𑍍𑌗𑍇𑌕𑍍𑌷𑌣𑌮𑍍}
{𑌕𑌰𑍍𑌣𑍋𑌦𑍍𑌭𑌾𑌸𑌿𑌤-𑌭𑍋𑌗𑌿𑌮𑌸𑍍𑌤𑌕𑌮𑌣𑌿-𑌪𑍍𑌰𑍋𑌦𑍍𑌭𑌿𑌨𑍍𑌨𑌦𑌂𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌾𑌙𑍍𑌕𑍁𑌰𑌮𑍍}
{𑌸𑌰𑍍𑌪𑌪𑍍𑌰𑍋𑌤𑌕𑌪𑌾𑌲-𑌶𑍁𑌕𑍍𑌤𑌿𑌶𑌕𑌲-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌕𑍀𑌰𑍍𑌣𑌤𑌾𑌶𑍇𑌖𑌰𑌮𑍍}
{𑌵𑌨𑍍𑌦𑍇 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌮𑍀𑌶𑍍𑌵𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌦𑌨𑌂 𑌚𑌾𑌥𑌰𑍍𑌵𑌨𑌾𑌦𑍋𑌦𑌯𑌮𑍍}

𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯। 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌾𑌙𑍍𑌗𑌮𑍁𑌖𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। {\scriptsize (SOUTH)}\\[1em]

\ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰॑𑌪\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿} \ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑍈 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
\ul{𑌭}𑌵𑍇 𑌭॑\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌾𑌤𑌿॑ 𑌭𑌵𑍇 𑌭𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌭}𑌵𑍋𑌦𑍍𑌭॑𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥ 

\fourlineindentedshloka*
{𑌪𑍍𑌰𑌾𑌲𑍇𑌯𑌾𑌚𑌲𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍁𑌕𑍁𑌨𑍍𑌦-𑌧𑌵𑌲𑌂 𑌗𑍋𑌕𑍍𑌷𑍀𑌰𑌫𑍇𑌨𑌪𑍍𑌰𑌭𑌮𑍍}
{𑌭𑌸𑍍𑌮𑌾𑌭𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌮𑌨𑌙𑍍𑌗𑌦𑍇𑌹𑌦𑌹𑌨-𑌜𑍍𑌵𑌾𑌲𑌾𑌵𑌲𑍀-𑌲𑍋𑌚𑌨𑌮𑍍}
{𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁-𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮-𑌮𑌰𑍁𑌦𑍍𑌗𑌣𑌾𑌰𑍍𑌚𑌿𑌤𑌪𑌦𑌂 𑌋𑌗𑍍𑌵𑍇𑌦𑌨𑌾𑌦𑍋𑌦𑌯𑌮𑍍}
{𑌵𑌨𑍍𑌦𑍇𑌽𑌹𑌂 𑌸𑌕𑌲𑌂 𑌕𑌲𑌙𑍍𑌕𑌰𑌹𑌿𑌤𑌂 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌣𑍋𑌰𑍍𑌮𑍁𑌖𑌂 𑌪𑌶𑍍𑌚𑌿𑌮𑌮𑍍}

𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯। 𑌪𑌶𑍍𑌚𑌿𑌮𑌾𑌙𑍍𑌗𑌮𑍁𑌖𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। {\scriptsize (WEST)}\\[1em]

\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋᳚ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌾𑌲𑌾॑\ul{𑌯}\\ 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲॑𑌪𑍍𑌰𑌮𑌥𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂𑌤𑌦𑌮𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮}𑌨𑍋𑌨𑍍𑌮॑𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥

\fourlineindentedshloka*
{𑌗𑍗𑌰𑌂 𑌕𑍁𑌙𑍍𑌕𑍁𑌮𑌪𑌙𑍍𑌕𑌿𑌤𑌂 𑌸𑍁𑌤𑌿𑌲𑌕𑌂 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌪𑌾𑌣𑍍𑌡𑍁𑌮𑌣𑍍𑌡𑌸𑍍𑌥𑌲𑌮𑍍}
{𑌭𑍍𑌰𑍂𑌵𑌿𑌕𑍍𑌷𑍇𑌪-𑌕𑌟𑌾𑌕𑍍𑌷𑌵𑍀𑌕𑍍𑌷𑌣-𑌲𑌸𑌤𑍍-𑌸𑌂𑌸𑌕𑍍𑌤𑌕𑌰𑍍𑌣𑍋𑌤𑍍𑌪𑌲𑌮𑍍}
{𑌸𑍍𑌨𑌿𑌗𑍍𑌧𑌂 𑌬𑌿𑌮𑍍𑌬𑌫𑌲𑌾𑌧𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌹𑌸𑌿𑌤𑌂 𑌨𑍀𑌲𑌾𑌲𑌕𑌾𑌲𑌙𑍍𑌕𑍃𑌤𑌮𑍍}
{𑌵𑌨𑍍𑌦𑍇 𑌯𑌾𑌜𑍁𑌷𑌵𑍇𑌦𑌘𑍋𑌷𑌜𑌨𑌕𑌂 𑌵𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌹𑌰𑌸𑍍𑌯𑍋𑌤𑍍𑌤𑌰𑌮𑍍}

𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯। 𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰𑌾𑌙𑍍𑌗𑌮𑍁𑌖𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। {\scriptsize (NORTH)}\\[1em]

𑌈𑌶𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌵𑌿\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍀𑌶𑍍𑌵𑌰𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂\ul{𑌤𑌾}\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍋𑌽𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑍇॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌸𑌦𑌾\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋𑌮𑍍॥

\fourlineindentedshloka*
{𑌵𑍍𑌯𑌕𑍍𑌤𑌾𑌵𑍍𑌯𑌕𑍍𑌤𑌨𑌿𑌰𑍂𑌪𑌿𑌤𑌂 𑌚 𑌪𑌰𑌮𑌂 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌂𑌶𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌧𑌿𑌕𑌮𑍍}
{𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤𑌰-𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑌕𑍍𑌷𑌰𑌮𑌿𑌤𑌿 𑌧𑍍𑌯𑍇𑌯𑌂 𑌸𑌦𑌾 𑌯𑍋𑌗𑌿𑌭𑌿𑌃}
{𑌓𑌙𑍍𑌕𑌾𑌰𑌾𑌦𑌿 𑌸𑌮𑌸𑍍𑌤𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌜𑌨𑌕𑌂 𑌸𑍂𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾𑌤𑌿𑌸𑍂𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌂 𑌪𑌰𑌮𑍍}
{𑌵𑌨𑍍𑌦𑍇 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮𑌮𑍀𑌶𑍍𑌵𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌦𑌨𑌂 𑌖𑌵𑍍𑌯𑌾𑌪𑌿 𑌤𑍇𑌜𑍋𑌮𑌯𑌮𑍍}

𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯। 𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌙𑍍𑌗𑌮𑍁𑌖𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। {\scriptsize (UPWARDS)}\\[1em]

\end{center}

%{\small \closesection}
\sect{𑌕𑍇𑌶𑌾𑌦𑌿𑌪𑌾𑌦𑌾𑌨𑍍𑌤 (𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮𑍋) 𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃}

 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌰\ul{𑌘𑍋}𑌰𑌾𑌽𑌪𑌾॑𑌪𑌕𑌾𑌶𑌿𑌨𑍀।\\
 𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁\ul{𑌵𑌾} 𑌶𑌨𑍍𑌤॑𑌮\ul{𑌯𑌾} 𑌗𑌿𑌰𑌿॑𑌶\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}𑌭𑌿𑌚𑌾॑𑌕𑌶𑍀𑌹𑌿॥\\ 𑌶𑌿𑌖𑌾𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (TUFT)}

\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌮॑\ul{𑌹}𑌤𑍍𑌯॑\ul{𑌰𑍍𑌣}𑌵𑍇᳚𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑍇 \ul{𑌭}𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿॑।\\
 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥ \\
𑌶𑌿𑌰𑌸𑍇 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (TOP OF HEAD)}

\ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌿 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌶𑍋 𑌯𑍇 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌅\ul{𑌧𑌿} 𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑌾᳚𑌮𑍍।\\
 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥\\
𑌲𑌲𑌾𑌟𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (FOREHEAD)}

\ul{𑌹}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌃 𑌶𑍁॑\ul{𑌚𑌿}𑌷𑌦𑍍𑌵𑌸𑍁॑𑌰𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌸𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾॑ 𑌵𑍇\ul{𑌦𑌿}𑌷𑌦𑌤𑌿॑𑌥𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁𑌰𑍋\ul{𑌣}𑌸𑌤𑍍।\\
\ul{𑌨𑍃}𑌷𑌦𑍍𑌵॑\ul{𑌰}𑌸𑌦𑍃॑\ul{𑌤}𑌸𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑍋॑\ul{𑌮}𑌸\ul{𑌦}𑌬𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌗𑍋}𑌜𑌾 𑌋॑\ul{𑌤}𑌜𑌾 𑌅॑\ul{𑌦𑍍𑌰𑌿}𑌜𑌾 \ul{𑌋}𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}𑌹𑌤𑍍॥\\
𑌭𑍍𑌰𑍁𑌵𑍋𑌰𑍍𑌮𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (MIDDLE OF EYEBROWS)}


𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑍍𑌬𑌕𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌗}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌵𑌰𑍍𑌧॑𑌨𑌮𑍍।\\
 \ul{𑌉}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌰𑍁}𑌕𑌮𑌿॑\ul{𑌵} 𑌬𑌨𑍍𑌧॑𑌨𑌾\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑍁॑𑌕𑍍𑌷𑍀\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌽𑌮𑍃𑌤𑌾᳚𑌤𑍍॥\\
𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (EYES)}

𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌪𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌕𑌾}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 \ul{𑌨𑍀}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} %\\
 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍂𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌸\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌨𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌵𑍈\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑌾𑌯॑ 𑌚।\\
𑌕𑌰𑍍𑌣𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (EARS)}

𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌕𑍇 𑌤𑌨॑\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁॑\ul{𑌷𑌿} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋\ul{𑌷𑍁} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑍁 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃।\\
 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍋𑌽𑌵॑𑌧𑍀𑌰𑍍‌\ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇॥ \\
𑌨𑌾𑌸𑌿𑌕𑌾𑌯𑍈\footnote{𑌨𑌾𑌸𑌿𑌕𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (NOSE)}

\ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌤\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌧\ul{𑌨𑍁}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\dng{ꣳ} 𑌸𑌹॑𑌸𑍍𑌰𑌾\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌶𑌤𑍇॑𑌷𑍁𑌧𑍇॥\\
 \ul{𑌨𑌿}𑌶𑍀𑌰𑍍𑌯॑ \ul{𑌶}𑌲𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌮𑍁𑌖𑌾॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌨𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}𑌮𑌨𑌾॑ 𑌭𑌵।\\
𑌮𑍁𑌖𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (FACE)}

 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌿\ul{𑌤𑌿}𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾𑌃᳚ \ul{𑌶}𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌧𑌃, 𑌕𑍍𑌷॑𑌮𑌾\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌃।\\
 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥\\
𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (NECK)}

𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌿\ul{𑌤𑌿}𑌕\ul{𑌣𑍍𑌠𑌾} 𑌦𑌿𑌵\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌉𑌪॑𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌾𑌃।\\
 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥\\
𑌉𑌪𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (LOWER NECK)}

𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁॑\ul{𑌧𑌾}𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌤𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇᳚।\\
 \ul{𑌉}𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇॥\\
𑌬𑌾𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (SHOULDERS)}


 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑍀॑𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟\ul{𑌮} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑।\\
 𑌤\ul{𑌯𑌾}𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮॑\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑌰𑌿॑𑌬𑍍𑌭𑍁𑌜॥\\
𑌉𑌪𑌬𑌾𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (ELBOW TO WRIST)}

𑌪𑌰𑌿॑ 𑌣𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑍃॑𑌣\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}𑌷𑌸𑍍𑌯॑ 𑌦𑍁\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌤𑌿𑌰॑\ul{𑌘𑌾}𑌯𑍋𑌃।\\
 𑌅𑌵॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑌾 \ul{𑌮}𑌘𑌵॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁\ul{𑌷𑍍𑌵} 𑌮𑍀𑌢𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌕𑌾\ul{𑌯} 𑌤𑌨॑𑌯𑌾𑌯 𑌮𑍃𑌡𑌯॥\\
𑌮𑌣𑌿𑌬𑌨𑍍𑌧𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (WRISTS)}

 𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍀}𑌰𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌚𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍃}𑌕𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑌃॑।\\
 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥\\
𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (HANDS)}


\ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰॑𑌪\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿} \ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑍈 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
\ul{𑌭}𑌵𑍇 𑌭॑\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌾𑌤𑌿॑ 𑌭𑌵𑍇 𑌭𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌭}𑌵𑍋𑌦𑍍𑌭॑𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥ \\
𑌅𑌙𑍍𑌗𑍁𑌷𑍍𑌠𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (ROLL RING FINGERS ON THUMBS)}

\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋᳚ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌾𑌲𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲॑𑌪𑍍𑌰𑌮𑌥𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂𑌤𑌦𑌮𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮}𑌨𑍋𑌨𑍍𑌮॑𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥\\
𑌤𑌰𑍍𑌜𑌨𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (ROLL THUMBS ON INDEX FINGERS)}

\ul{𑌅}𑌘𑍋𑌰𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\ul{𑌥} 𑌘𑍋𑌰𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌘𑍋\ul{𑌰}𑌘𑍋𑌰॑𑌤𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌶𑌰𑍍𑌵𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌰𑍂॑𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥\\
𑌮𑌧𑍍𑌯𑌮𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (ROLL THUMBS ON MIDDLE FINGERS)}

𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍॥\\
𑌅𑌨𑌾𑌮𑌿𑌕𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (ROLL THUMBS ON RING FINGERS)}

𑌈𑌶𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌵𑌿\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍀𑌶𑍍𑌵𑌰𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂\ul{𑌤𑌾}\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍋\-𑌽𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑍇॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌸𑌦𑌾\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋𑌮𑍍॥\\
𑌕𑌨𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿𑌕𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (ROLL THUMBS ON LITTLE FINGERS)}

𑌨𑌮𑍋 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌬𑌾𑌹𑌵𑍇 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌵𑌰𑍍𑌣𑌾𑌯 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌰𑍂𑌪𑌾𑌯 𑌹𑌿𑌰𑌣𑍍𑌯𑌪𑌤𑌯𑍇\-𑌽𑌮𑍍𑌬𑌿𑌕𑌾𑌪𑌤𑌯 𑌉𑌮𑌾𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌪𑌶𑍁𑌪𑌤𑌯𑍇॑ 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॥\\
𑌕𑌰𑌤𑌲𑌕𑌰𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥{\scriptsize (RUB PALMS OVER ONE ANOTHER, FRONT AND BACK)}

𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌃 𑌕𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥\\
𑌹𑍃𑌦𑌯𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (HEART)}

𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌗}𑌣𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌗}𑌣𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑॥\\
𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (BACK)}

𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑌕𑍍𑌷॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌰𑌥\ul{𑌕𑌾}𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑॥\\
𑌕𑌕𑍍𑌷𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (ARMPIT TO WAIST)}

𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌬𑌾𑌹𑌵𑍇 𑌸𑍇\ul{𑌨𑌾}𑌨𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌦𑌿}𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑॥\\
𑌪𑌾𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (TRUNK)}

 𑌵𑌿\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶॑\ul{𑌲𑍍𑌯𑍋} 𑌬𑌾𑌣॑𑌵𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌉}𑌤।\\
 𑌅𑌨𑍇॑𑌶\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌯𑍇𑌷॑𑌵 \ul{𑌆}𑌭𑍁𑌰॑𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌥𑌿𑌃॑॥\\
𑌜𑌠𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (STOMACH)}


\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌰}\ul{𑌣𑍍𑌯}\ul{𑌗}𑌰𑍍𑌭𑌃 𑌸𑌮॑𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤}𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌃 𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍇𑌕॑ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍।\\
𑌸𑌦𑌾॑𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍁}𑌤𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮॥\\
𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (NAVEL)}

𑌮𑍀𑌢𑍁॑𑌷𑍍𑌟\ul{𑌮} 𑌶𑌿𑌵॑𑌤𑌮 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌨𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}𑌮𑌨𑌾॑ 𑌭𑌵।\\
 \ul{𑌪}\ul{𑌰}𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷 𑌆𑌯𑍁॑𑌧𑌂 \ul{𑌨𑌿}𑌧𑌾\ul{𑌯} 𑌕𑍃\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌸𑌾॑\ul{𑌨} 𑌆 𑌚॑\ul{𑌰} 𑌪𑌿𑌨𑌾॑\ul{𑌕𑌂} 𑌬𑌿\ul{𑌭𑍍𑌰}𑌦𑌾 𑌗॑𑌹𑌿॥\\
𑌕𑌟𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (WAIST)}

 𑌯𑍇 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑌯𑍋 𑌵𑌿\ul{𑌶𑌿}𑌖𑌾𑌸𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑌃॑। \\
𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥ \\
𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (UPPER REPRODUCTIVE ORGANS)}

𑌯𑍇 𑌅𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌷𑍁 \ul{𑌵𑌿}𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇॑\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌿𑌬॑\ul{𑌤𑍋} 𑌜𑌨𑌾\sn{}।\\
𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥ \\
𑌅𑌣𑍍𑌡𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (LOWER REPRODUCTIVE ORGANS)}

𑌸 \ul{𑌶𑌿}𑌰𑌾 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌵𑍇॑𑌦𑌾 \ul{𑌅}𑌕𑍍𑌷𑌰𑌂॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑌂 \ul{𑌪}𑌦𑌮𑍍।\\
𑌵𑍇𑌦𑌾॑\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌶𑌿𑌰॑𑌸𑌿 \ul{𑌮𑌾}\ul{𑌤𑌾} \ul{𑌆}𑌯𑍁𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂॑ 𑌕𑌰𑍋\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍॥\\
𑌅𑌪𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (ANUS)}

𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌅\ul{𑌰𑍍𑌭}𑌕𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌉𑌕𑍍𑌷॑𑌨𑍍𑌤\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨॑ 𑌉\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌮𑍍।\\
 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌵𑌧𑍀𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌰𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾 𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁𑌵𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃॥\\
𑌊𑌰𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (THIGHS)}

\ul{𑌏}𑌷 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰\ul{𑌭𑌾}𑌗𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍁॑𑌷\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑍇𑌨𑌾॑\ul{𑌵}𑌸𑍇𑌨॑ \ul{𑌪}𑌰𑍋 𑌮𑍂𑌜॑\ul{𑌵}𑌤𑍋𑌽\ul{𑌤𑍀}\-𑌹𑍍𑌯𑌵॑𑌤𑌤𑌧\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌿𑌨𑌾॑𑌕𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑌃} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿॑𑌵𑌾𑌸𑌾𑌃॥\\
𑌜𑌾𑌨𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (KNEES)}

\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣳ}}\ul{𑌸𑍃}\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌜𑌿𑌥𑍍𑌸𑍋॑\ul{𑌮}𑌪𑌾 𑌬𑌾॑𑌹𑍁\ul{𑌶}𑌧𑍍𑌯𑍂᳚𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌧॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌹𑌿𑌤𑌾\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳚।\\
𑌬𑍃𑌹॑𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿॑𑌦𑍀\ul{𑌯𑌾} 𑌰𑌥𑍇॑𑌨 𑌰\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}𑌹𑌾𑌽𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌅\ul{𑌪}𑌬𑌾𑌧॑𑌮𑌾𑌨𑌃॥\\
𑌜𑌙𑍍𑌘𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (KNEE TO ANKLES)}

𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌂 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌂 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌬॑\ul{𑌹𑍁}𑌧𑌾 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌂 𑌜𑌾𑌯॑𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌤𑍍।\\
𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥\\
𑌗𑍁𑌲𑍍𑌫𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (ANKLES)}

𑌯𑍇 \ul{𑌪}𑌥𑌾𑌂 𑌪॑\ul{𑌥𑌿}𑌰𑌕𑍍𑌷॑𑌯 𑌐𑌲\ul{𑌬𑍃}𑌦𑌾 \ul{𑌯}𑌵𑍍𑌯𑍁𑌧𑌃॑।\\
𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥ \\
𑌪𑌾𑌦𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ {\scriptsize (FEET)}


𑌅𑌧𑍍𑌯॑𑌵𑍋𑌚𑌦𑌧𑌿\ul{𑌵}𑌕𑍍𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌥}𑌮𑍋 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌭𑌿}𑌷𑌕𑍍।\\
𑌅𑌹𑍀\dng{ꣴ}॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌞𑍍𑌜}𑌮𑍍𑌭\ul{𑌯}𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌯𑌾𑌤𑍁\ul{𑌧𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌃॑॥\\
𑌕𑌵𑌚𑌾𑌯 𑌹𑍁𑌮𑍍॥ {\scriptsize (CROSS HANDS ACROSS CHEST WITH TIPS OF FINGERS TOUCHING SHOULDERS)}


𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌬𑌿}𑌲𑍍𑌮𑌿𑌨𑍇॑ 𑌚 𑌕\ul{𑌵}𑌚𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤\ul{𑌸𑍇}𑌨𑌾𑌯॑ 𑌚॥\\
𑌉𑌪𑌕𑌵𑌚𑌾𑌯 𑌹𑍁𑌮𑍍॥ {\scriptsize (REPEAT THE ABOVE AT ELBOW LEVEL)}

𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌯 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯॑ \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍇᳚। \\
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑍇 𑌅॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌤𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑍋}𑌽𑌹𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌕\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌮𑌃॑॥ \\
𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌤𑍍𑌰𑌯𑌾𑌯 𑌵𑍗𑌷𑌟𑍍॥ {\scriptsize (TOUCH INDEX, MIDDLE, RING FINGERSACROSS THE THREE EYES)}


𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁॑\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑍁}𑌭\ul{𑌯𑍋}𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌨𑌿॑\ul{𑌯𑍋}𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।\\
𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌷॑\ul{𑌵𑌃} 𑌪\ul{𑌰𑌾} 𑌤𑌾 𑌭॑𑌗𑌵𑍋 𑌵𑌪॥\\ 
𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌫𑌟𑍍॥ {\scriptsize (SLAP INDEXAND MIDDLE FINGERS OF RIGHT HAND ON LEFT PALM)}

𑌯 \ul{𑌏}𑌤𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑍂𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌦𑌿𑌶𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿॑𑌤\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑍇।\\
 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥ \\
𑌇𑌤𑌿 𑌦𑌿𑌗𑍍𑌬𑌨𑍍𑌧𑌃॥ {\scriptsize (SNAP MIDDLE AND THUMB WITH CLICKING SOUNDS AROUND SELF)}

{\small \closesection}

\sect{𑌮𑍂𑌰𑍍𑌧𑌾𑌦𑌿𑌪𑌾𑌦𑌾𑌨𑍍𑌤 𑌦𑌶𑌾𑌕𑍍𑌷𑌰𑍀 𑌦𑌶𑌾𑌙𑍍𑌗 (𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯𑍋) 𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃}
𑍐 𑌮𑍂𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍇 𑌨𑌮𑌃। 𑌨𑌂 𑌨𑌾𑌸𑌿𑌕𑌾𑌯\footnote{𑌨𑌾𑌸𑌿𑌕𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌮𑌃। 𑌮𑍋𑌂 𑌲𑌲𑌾𑌟𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑌭𑌂 𑌮𑍁𑌖𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑌗𑌂 𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑌵𑌂 𑌹𑍃𑌦𑌯𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑌤𑍇𑌂 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑌰𑍁𑌂 𑌵𑌾𑌮𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑌦𑍍𑌰𑌾𑌂 𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃। 𑌯𑌂 𑌪𑌾𑌦𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।

\sect{𑌪𑌾𑌦𑌾𑌦𑌿𑌮𑍂𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑍍𑌤 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾𑌙𑍍𑌗 (𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯𑍋) 𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃}
\ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰॑𑌪\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿} \ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑍈 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
\ul{𑌭}𑌵𑍇 𑌭॑\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌾𑌤𑌿॑ 𑌭𑌵𑍇 𑌭𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌭}𑌵𑍋𑌦𑍍𑌭॑𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥ \\
𑌪𑌾𑌦𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥

\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋᳚ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌾𑌲𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲॑𑌪𑍍𑌰𑌮𑌥𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂𑌤𑌦𑌮𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮}𑌨𑍋𑌨𑍍𑌮॑𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥\\
𑌊𑌰𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥ 

\ul{𑌅}𑌘𑍋𑌰𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\ul{𑌥} 𑌘𑍋𑌰𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌘𑍋\ul{𑌰}𑌘𑍋𑌰॑𑌤𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌶𑌰𑍍𑌵𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌰𑍂॑𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥\\
𑌹𑍃𑌦𑌯𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ 

𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍॥\\
𑌮𑍁𑌖𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥ 

𑌈𑌶𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌵𑌿\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍀𑌶𑍍𑌵𑌰𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂\ul{𑌤𑌾}\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍋\-𑌽𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑍇॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌸𑌦𑌾\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋𑌮𑍍॥\\
𑌹𑌂𑌸 𑌹𑌂𑌸 𑌮𑍂𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍇 𑌨𑌮𑌃॥ \\
{\small \closesection}

\sect{𑌹𑌂𑌸𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀}
𑌅𑌸𑍍𑌯 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌹𑌂𑌸𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯। 𑌅𑌵𑍍𑌯𑌕𑍍𑌤 𑌪𑌰𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮 𑌋𑌷𑌿𑌃। 𑌅𑌵𑍍𑌯𑌕𑍍𑌤 𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃। 𑌪𑌰𑌮𑌹𑌂𑌸𑍋 𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾॥ 𑌹𑌂𑌸𑌾𑌂 𑌬𑍀𑌜𑌮𑍍। 𑌹𑌂𑌸𑍀𑌂 𑌶𑌕𑍍𑌤𑌿𑌃। 𑌹𑌂𑌸𑍂𑌂 𑌕𑍀𑌲𑌕𑌮𑍍॥\\
𑌪𑌰𑌮𑌹𑌂𑌸-𑌪𑍍𑌰𑌸𑌾𑌦-𑌸𑌿𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌰𑍍𑌥𑍇 𑌜𑌪𑍇 𑌵𑌿𑌨𑌿𑌯𑍋𑌗𑌃॥

𑌹𑌂𑌸𑌾𑌂 𑌅𑌙𑍍𑌗𑍁𑌷𑍍𑌠𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।
𑌹𑌂𑌸𑍀𑌂 𑌤𑌰𑍍𑌜𑌨𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।
𑌹𑌂𑌸𑍂𑌂 𑌮𑌧𑍍𑌯𑌮𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।
𑌹𑌂𑌸𑍈𑌂 𑌅𑌨𑌾𑌮𑌿𑌕𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।
𑌹𑌂𑌸𑍗𑌂 𑌕𑌨𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿𑌕𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।
𑌹𑌂𑌸𑌃 𑌕𑌰𑌤𑌲𑌕𑌰𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।
𑌹𑌂𑌸𑌾𑌂 𑌹𑍃𑌦𑌯𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃।
𑌹𑌂𑌸𑍀𑌂 𑌶𑌿𑌰𑌸𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।
𑌹𑌂𑌸𑍂𑌂 𑌶𑌿𑌖𑌾𑌯𑍈 𑌵𑌷𑌟𑍍।
𑌹𑌂𑌸𑍈𑌂 𑌕𑌵𑌚𑌾𑌯 𑌹𑍁𑌮𑍍।
𑌹𑌂𑌸𑍗𑌂 𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌤𑍍𑌰𑌯𑌾𑌯 𑌵𑍗𑌷𑌟𑍍।
𑌹𑌂𑌸𑌃 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌫𑌟𑍍।
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵𑌸𑍍𑌸𑍁𑌵𑌰𑍋𑌮𑍍 𑌇𑌤𑌿 𑌦𑌿𑌗𑍍𑌬𑌨𑍍𑌧𑌃॥

\centerline{\textbf{॥𑌧𑍍𑌯𑌾𑌨𑌮𑍍॥}}
\twolineshloka*
{𑌗𑌮𑌾𑌗𑌮𑌸𑍍𑌥𑌂 𑌗𑌮𑌨𑌾𑌦𑌿𑌶𑍂𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌚𑌿𑌦𑍍𑌰𑍂𑌪𑌦𑍀𑌪𑌂 𑌤𑌿𑌮𑌿𑌰𑌾𑌪𑌹𑌾𑌰𑌮𑍍}
{𑌪𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌜𑌨𑌾𑌨𑍍𑌤𑌰𑌸𑍍𑌥𑌂 𑌨𑌮𑌾𑌮𑌿 𑌹𑌂𑌸𑌂 𑌪𑌰𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌰𑍂𑌪𑌮𑍍}
\smallskip
\centerline{𑌹𑌂𑌸𑌹𑌂𑌸𑌾𑌤𑍍 𑌪𑌰𑌮𑌹𑌂𑌸𑌃 𑌸𑍋𑌽𑌹𑌂 𑌹𑌂𑌸𑌃॥}
\smallskip
\centerline{\ul{𑌹𑌂}\ul{𑌸} \ul{𑌹𑌂}𑌸𑌾𑌯॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌪𑌰𑌮\ul{𑌹𑌂}𑌸𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।}
\centerline{𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌹𑌂𑌸𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍॥ } 
\begin{flushright}
\vspace{-5.7ex}{\small (𑌏𑌵𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃)}
\end{flushright}

\twolineshloka*
{𑌹𑌂𑌸 𑌹𑌂𑌸𑍇𑌤𑌿 𑌯𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌦𑍍𑌧𑌂𑌸𑍋 𑌨𑌾𑌮 𑌸𑌦𑌾𑌶𑌿𑌵𑌃}
{𑌏𑌵𑌂 𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑌵𑌿𑌧𑌿𑌂 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌤𑌤𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍁𑌟𑌮𑌾𑌰𑌭𑍇𑌤𑍍}

{\small \closesection}

\sect{𑌦𑌿𑌕𑍍 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍁𑌟𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃}
\newcounter{dik}
\newcommand{\indradi}[9]{\refstepcounter{dik}
𑍐 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍋𑌮𑍍।\\
\lbrack#1\rbrack\  #2। #5।\\#6॥\\%
#2 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃॑। #4 #7 𑌸𑌾𑌙𑍍𑌗𑌾𑌯 𑌸𑌾𑌯𑍁𑌧𑌾𑌯 𑌸𑌶𑌕𑍍𑌤𑌿𑌪𑌰𑌿𑌵𑌾𑌰𑌾𑌯 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌲𑌙𑍍𑌕𑌾𑌰\-𑌭𑍂𑌷𑌿𑌤𑌾𑌯 𑌉𑌮𑌾𑌮𑌹𑍇𑌶𑍍𑌵𑌰\-𑌪𑌾𑌰𑍍𑌷𑌦𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃।\\%
#8𑌦𑌿𑌗𑍍𑌭𑌾𑌗𑍇 #9 #2 #4 𑌨𑌮𑌃। #3 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑍀𑌤𑍋 𑌵𑌰𑌦𑍋 𑌭𑌵𑌤𑍁॥ \lbrack#3 𑌸𑌂𑌰𑌕𑍍𑌷𑌤𑍁॥\rbrack\hfill॥\devanumber{\arabic{dik}}॥}

\indradi{𑍐}{𑌲𑌂}{𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃}{𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯}%
{\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌰}𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌮\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾\ul{𑌰}𑌮𑌿\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑌵𑍇॑𑌹𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌹\ul{𑌵}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌶𑍂\ul{𑌰}𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍᳚}%
{\ul{𑌹𑍁}𑌵𑍇 𑌨𑍁 \ul{𑌶}𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍁॑𑌰𑍁\ul{𑌹𑍂}𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\dng{ꣴ}॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑍋॑ \ul{𑌮}𑌘𑌵𑌾॑ \ul{𑌧𑌾}𑌤𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃॑}%
{𑌵𑌜𑍍𑌰𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌸𑍁𑌰𑌾𑌧𑌿𑌪𑌤𑌯 𑌐𑌰𑌾𑌵𑌤𑌵𑌾𑌹𑌨𑌾𑌯}{𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵}{𑌲𑌲𑌾𑌟𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇}

\indradi{𑌨𑌂}{𑌰𑌂}{𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃}{𑌅𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇}%
{𑌤𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍇}𑌵\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑍇𑌡𑍋𑌽𑌵॑ 𑌯𑌾𑌸𑌿𑌸𑍀𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃}%
{𑌯𑌜𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿॑𑌤\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍋𑌶𑍁॑𑌚𑌾\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁॑𑌮𑍁\ul{𑌗𑍍𑌧𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍}%
{𑌶𑌕𑍍𑌤𑌿𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌤𑍇𑌜𑍋𑌽𑌧𑌿𑌪𑌤𑌯𑍇\-𑌽𑌜𑌵𑌾𑌹𑌨𑌾𑌯}{𑌆𑌗𑍍𑌨𑍇𑌯}{𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇}

\indradi{𑌮𑍋𑌂}{𑌹𑌂}{𑌯𑌮𑌃}{𑌯𑌮𑌾𑌯}%
{\ul{𑌸𑍁}𑌗𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}𑌮𑌭॑𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁। 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌯}𑌮 𑌏\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳚}%
{𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨\ul{𑌮}𑌭𑍍𑌯𑌷𑌿॑𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃। 𑌤𑌦॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰\dng{ꣳ} \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ 𑌯𑌜𑌾𑌮}%
{𑌦𑌣𑍍𑌡𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾𑌧𑌿𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌮𑌹𑌿𑌷𑌵𑌾𑌹𑌨𑌾𑌯}{𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣}{𑌕𑌰𑍍𑌣𑌯𑍋𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇}

\indradi{𑌭𑌂}{𑌷𑌂}{𑌨𑌿𑌰𑍍‌𑌋𑌤𑌿𑌃}{𑌨𑌿𑌰𑍍‌𑌋𑌤𑌯𑍇}%
{𑌅𑌸𑍁॑𑌨𑍍𑌵\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌮𑌯॑𑌜𑌮𑌾𑌨𑌮𑌿𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}𑌨\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌕॑\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑌿}%
{\ul{𑌅}𑌨𑍍𑌯\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌦𑌿॑\ul{𑌚𑍍𑌛} 𑌸𑌾 𑌤॑ \ul{𑌇}𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌦𑍇𑌵𑌿 𑌨𑌿𑌰𑍍‌𑌋\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍁𑌭𑍍𑌯॑𑌮𑌸𑍍𑌤𑍁}%
{𑌖𑌡𑍍𑌗𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌰𑌕𑍍𑌷𑍋𑌧𑌿𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌨𑌰𑌵𑌾𑌹𑌨𑌾𑌯}{𑌨𑌿𑌰𑍍‌𑌋𑌤𑌿}{𑌮𑍁𑌖𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇}

\indradi{𑌗𑌂}{𑌵𑌂}{𑌵𑌰𑍁𑌣𑌃}{𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾𑌯}%
{𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌯𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌨𑍍𑌦॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑌦𑌾 𑌶𑌾᳚\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃॑}%
{𑌅𑌹𑍇॑𑌡𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍁\ul{𑌣𑍇}𑌹 \ul{𑌬𑍋}𑌧𑍍𑌯𑍁𑌰𑍁॑𑌶\dng{ꣳ}\ul{𑌸} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍋॑𑌷𑍀𑌃}%
{𑌪𑌾𑌶𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌜𑌲𑌾𑌧𑌿𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌮𑌕𑌰𑌵𑌾𑌹𑌨𑌾𑌯}{𑌪𑌶𑍍𑌚𑌿𑌮}{𑌬𑌾𑌹𑍍𑌵𑍋𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇}

\indradi{𑌵𑌂}{𑌯𑌂}{𑌵𑌾𑌯𑍁𑌃}{𑌵𑌾𑌯𑌵𑍇}%
{𑌆 𑌨𑍋॑ \ul{𑌨𑌿}𑌯𑍁𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃॑ \ul{𑌶}𑌤𑌿𑌨𑍀॑𑌭𑌿𑌰\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌸}\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑍀॑\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍁𑌪॑\-𑌯𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍}%
{𑌵𑌾𑌯𑍋॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌿॑ 𑌮𑌾𑌦𑌯𑌸𑍍𑌵। \ul{𑌯𑍂}𑌯𑌂 𑌪𑌾॑𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌿\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾॑ 𑌨𑌃}%
{𑌸𑌾𑌙𑍍𑌕𑍁𑌶𑌧𑍍𑌵𑌜𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌧𑌿𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌮𑍃𑌗𑌵𑌾𑌹𑌨𑌾𑌯}{𑌵𑌾𑌯𑌵𑍍𑌯}{𑌨𑌾𑌸𑌿𑌕𑌾𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇\footnote{𑌨𑌾𑌸𑌿𑌕𑌯𑍋𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇}}

\indradi{𑌤𑍇𑌂}{𑌸𑌂}{𑌸𑍋𑌮𑌃}{𑌸𑍋𑌮𑌾𑌯}%
{\ul{𑌵}𑌯\dng{ꣳ} 𑌸𑍋॑𑌮 \ul{𑌵𑍍𑌰}𑌤𑍇 𑌤𑌵॑। 𑌮𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍂\ul{𑌷𑍁} 𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰॑𑌤𑌃}%
{\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌅𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿}%। \ul{𑌇}\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍀 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}𑌭𑌗𑌾॑ \ul{𑌸𑍁}𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀᳚}%
{𑌅𑌮𑍃𑌤𑌕𑌲𑌶𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌨𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍𑌰𑌾𑌧𑌿𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌅𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾𑌹𑌨𑌾𑌯}{𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰}{𑌹𑍃𑌦𑌯𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇}

\indradi{𑌰𑍁𑌂}{𑌶𑌂}{𑌈𑌶𑌾𑌨𑌃}{𑌈𑌶𑌾𑌨𑌾𑌯}%
{(𑌋𑌕𑍍) 𑌤𑌮𑍀𑌶𑌾᳚\ul{𑌨𑌂} 𑌜𑌗॑𑌤\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌸𑍍𑌥𑍁\ul{𑌷}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍᳚। \ul{𑌧𑌿}\ul{𑌯𑌂} \ul{𑌜𑌿}𑌨𑍍𑌵𑌮𑌵॑𑌸𑍇 𑌹𑍂𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌵}𑌯𑌮𑍍}%
{\ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌯\ul{𑌥𑌾} 𑌵𑍇𑌦॑\ul{𑌸𑌾}𑌮𑌸॑\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}𑌧𑍇 𑌰॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌾 \ul{𑌪𑌾}𑌯𑍁𑌰𑌦॑𑌬𑍍𑌧𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇᳚}
{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌶𑍂𑌲𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌭𑍂𑌤𑌾𑌧𑌿𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌵𑍃𑌷𑌭𑌵𑌾𑌹𑌨𑌾𑌯}{𑌈𑌶𑌾𑌨}{𑌨𑌾𑌭𑌿𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇}

\indradi{𑌦𑍍𑌰𑌾𑌂}{𑌖𑌂}{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾}{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇}%
{(𑌋𑌕𑍍) \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌮𑍇}𑌹\ul{𑌨𑌾} 𑌪𑌰𑍍𑌵॑𑌤𑌾𑌸𑍋 𑌵𑍃\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌹\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇} 𑌭𑌰॑𑌹𑍂𑌤𑍗 \ul{𑌸}𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃᳚ }%
{𑌯𑌃 𑌶𑌂𑌸॑𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌤𑍁\ul{𑌵}𑌤𑍇 𑌧𑌾𑌯𑌿॑ \ul{𑌪}𑌜𑍍𑌰 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌁 𑌅॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃}%
{𑌪𑌦𑍍𑌮𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑌾𑌧𑌿𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌹𑌂𑌸𑌵𑌾𑌹𑌨𑌾𑌯}{𑌊𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵}{𑌮𑍂𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇}


\indradi{𑌯𑌂}{𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂}{𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃}{𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇}%
{\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}𑌨𑌾 𑌪𑍃॑𑌥𑌿\ul{𑌵𑌿} 𑌭𑌵𑌾॑𑌽𑌨𑍃\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌰𑌾 \ul{𑌨𑌿}𑌵𑍇𑌶॑𑌨𑍀}%
{𑌯𑌚𑍍𑌛𑌾॑\ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾𑌃᳚}%
{𑌚𑌕𑍍𑌰𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌯 𑌨𑌾𑌗𑌾𑌧𑌿𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌗𑌰𑍁𑌡𑌵𑌾𑌹𑌨𑌾𑌯}{𑌅𑌧𑍋}{𑌪𑌾𑌦𑌯𑍋𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇}

{\small \closesection}
%\newpage
\sect{𑌷𑍋𑌡𑌶𑌾𑌙𑍍𑌗𑌰𑍗𑌦𑍍𑌰𑍀𑌕𑌰𑌣𑌮𑍍}
\newcounter{rau}
\newcommand{\raudri}[3]{\refstepcounter{rau}%
𑍐 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃॑। 𑍐 #1। 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶}𑌮𑍍𑌭𑌵𑍇॑ 𑌚 𑌮\ul{𑌯𑍋}𑌭𑌵𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌶\ul{𑌙𑍍𑌕}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌮𑌯\ul{𑌸𑍍𑌕}𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌤॑𑌰𑌾𑌯 𑌚॥\\
#2𑌰𑍗\ul{𑌦𑍍𑌰𑍇}𑌣𑌾𑌨𑍀॑𑌕𑍇𑌨 \ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿 𑌮𑌾᳚𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑌿\ul{𑌪𑍃}𑌹𑌿 \ul{𑌮𑌾} 𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}𑌸𑍀𑌃॥
#1 [𑍐] 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\ul{𑌵}𑌰𑍋𑌮𑍍। #3𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑍇 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥\devanumber{\arabic{rau}}॥\\[1ex]}
\raudri{𑌅𑌂}{\ul{𑌵𑌿}𑌭𑍂𑌰॑𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌵𑌾𑌹॑\ul{𑌣𑍋} }{𑌶𑌿𑌖𑌾}
\raudri{𑌆𑌂}{𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿॑𑌰𑌸𑌿 𑌹\ul{𑌵𑍍𑌯}𑌵𑌾𑌹॑\ul{𑌨𑍋} }{𑌶𑌿𑌰}
\raudri{𑌇𑌂}{\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}𑌤𑍍𑌰𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇॑\ul{𑌤𑌾} }{𑌮𑍂𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑌿}
\raudri{𑌈𑌂}{\ul{𑌤𑍁}𑌥𑍋॑𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇॑\ul{𑌦𑌾} }{𑌲𑌲𑌾𑌟}
\raudri{𑌉𑌂}{\ul{𑌉}𑌶𑌿𑌗॑𑌸𑌿 \ul{𑌕}𑌵𑍀 }{𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋𑌃\footnote{𑌭𑍍𑌰𑍂} }
\raudri{𑌊𑌂}{𑌅𑌙𑍍𑌘𑌾॑𑌰𑌿𑌰\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑌮𑍍𑌭𑌾॑\ul{𑌰𑍀} }{𑌕𑌰𑍍𑌣𑌯𑍋𑌃 }
\raudri{𑌋𑌂}{\ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌯𑍁𑌰॑\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑍁𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌨𑍍 }{𑌮𑍁𑌖}
\raudri{𑍠𑌂}{\ul{𑌶𑍁}𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍂𑌰॑𑌸𑌿 𑌮𑌾\ul{𑌰𑍍𑌜𑌾}𑌲𑍀\ul{𑌯𑍋} }{𑌕𑌣𑍍𑌠}
\raudri{𑌌𑌂}{\ul{𑌸}𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡॑𑌸𑌿 \ul{𑌕𑍃}𑌶𑌾\ul{𑌨𑍂} }{𑌬𑌾𑌹𑍍𑌵𑍋𑌃 }
\raudri{𑍡𑌂}{\ul{𑌪}\ul{𑌰𑌿}𑌷𑌦𑍍𑌯𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑌵॑𑌮𑌾\ul{𑌨𑍋} }{𑌹𑍃𑌦𑌯}
\raudri{𑌏𑌂}{\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑌕𑍍𑌵𑌾॑𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑌭॑\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌨𑍍 }{𑌨𑌾𑌭𑌿}
\raudri{𑌐𑌂}{𑌅𑌸॑𑌮𑍍𑌮𑍃𑌷𑍍𑌟𑍋𑌽𑌸𑌿 𑌹\ul{𑌵𑍍𑌯}𑌸𑍂\ul{𑌦𑍋} }{𑌕𑌟𑌿}
\raudri{𑍐}{\ul{𑌋}𑌤𑌧𑌾॑𑌮𑌾𑌽\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍁𑌵॑𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑍀} }{𑌊𑌰𑍁}
\raudri{𑌔𑌂}{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌰\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑍁𑌵॑𑌰𑍍𑌧𑌾\ul{𑌮𑌾} }{𑌜𑌾𑌨𑍁}
\raudri{𑌅𑌂}{\ul{𑌅}𑌜𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌯𑍇𑌕॑\ul{𑌪𑌾}𑌦𑍍}{𑌜𑌙𑍍𑌘𑌾}
\raudri{𑌅𑌃}{𑌅𑌹𑌿॑𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌬𑍁}𑌧𑍍𑌨𑌿\ul{𑌯𑍋} }{𑌪𑌾𑌦𑌯𑍋𑌃 }
𑌤𑍍𑌵𑌗𑌸𑍍𑌥𑌿𑌗𑌤𑍈𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌪𑌾𑌪𑍈𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌭𑍂𑌤𑍇𑌷𑍍𑌵𑌪𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿।\\
𑌤𑌤𑍋 𑌭𑍂𑌤-𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤-𑌪𑌿𑌶𑌾𑌚-𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌰𑌾𑌕𑍍𑌷𑌸-𑌯𑌕𑍍𑌷-𑌯𑌮𑌦𑍂𑌤-𑌶𑌾𑌕𑌿𑌨𑍀-𑌡𑌾𑌕𑌿𑌨𑍀-𑌸𑌰𑍍𑌪-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌪𑌦-𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚𑌿𑌕-𑌤𑌸𑍍𑌕𑌰𑌾𑌦𑍍𑌯𑍁𑌪𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾𑌦𑍍𑌯𑍁𑌪𑌘𑌾𑌤𑌾𑌃। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇 𑌜𑍍𑌵𑌲𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑌮𑌾𑌂 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑌯𑌜𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌮𑌹𑌾𑌜𑌨𑌾𑌨𑍍 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑍁॥\\
{\small\closesection}

%\vfill
%\newpage
\sect{𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾𑌦𑌿 𑌮𑌸𑍍𑌤𑌕𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌷𑌡𑌙𑍍𑌗 (𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥𑍋) 𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃}

𑌮\ul{𑌨𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑𑌰𑍍𑌜𑍁𑌷\ul{𑌤𑌾}𑌮𑌾\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌿𑌚𑍍𑌛𑌿॑𑌨𑍍𑌨𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\dng{ꣳ} 𑌸\ul{𑌮𑌿}𑌮𑌂 𑌦॑𑌧𑌾𑌤𑍁।\\ 𑌯𑌾 \ul{𑌇}𑌷𑍍𑌟𑌾 \ul{𑌉}𑌷𑌸𑍋॑ \ul{𑌨𑌿}𑌮𑍍𑌰𑍁𑌚॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌤𑌾𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌦॑𑌧𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ \ul{𑌘𑍃}𑌤𑍇𑌨॑॥ 𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥1॥

𑌅𑌬𑍋᳚\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸}𑌮𑌿\ul{𑌧𑌾} 𑌜𑌨𑌾॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑ \ul{𑌧𑍇}𑌨𑍁𑌮𑌿॑𑌵𑌾𑌽𑌽\ul{𑌯}𑌤𑍀\ul{𑌮𑍁}𑌷𑌾𑌸𑌮𑍍᳚।\\
\ul{𑌯}𑌹𑍍𑌵𑌾 𑌇॑\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵}𑌯𑌾\ul{𑌮𑍁}𑌜𑍍𑌜𑌿𑌹𑌾॑\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌭𑌾}𑌨𑌵𑌃॑ 𑌸𑌿𑌸𑍍𑌰\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌾\ul{𑌕}𑌮𑌚𑍍𑌛॑॥ 𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃॥2॥

\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌃 \ul{𑌕}𑌕𑍁𑌤𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}𑌯𑌮𑍍।\\
 \ul{𑌅}𑌪𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍇𑌤𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿॥ 𑌹𑍃𑌦𑌯𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥3॥

\ul{𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂॑ \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍋 𑌅॑\ul{𑌰}𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍈᳚𑌶𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌰\ul{𑌮𑍃}𑌤𑌾𑌯॑ \ul{𑌜𑌾}𑌤\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍍।\\
\ul{𑌕}𑌵𑌿\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌮𑍍𑌰𑌾\ul{𑌜}𑌮𑌤𑌿॑\ul{𑌥𑌿𑌂} 𑌜𑌨𑌾॑𑌨𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌸𑌨𑍍𑌨𑌾 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌜𑌨𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃॥ 𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥4॥

𑌮𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌣𑌿 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌮॑𑌭𑌿𑌶𑍍𑌛𑌾𑌦𑌯𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍋𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌾\ul{𑌜𑌾}𑌽𑌮𑍃𑌤𑍇॑\ul{𑌨𑌾}𑌭𑌿\-𑌵॑𑌸𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।\\
\ul{𑌉}𑌰𑍋𑌰𑍍𑌵𑌰𑍀॑\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑌿॑𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌨𑍁॑ 𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃॥ 𑌮𑍁𑌖𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥5॥

\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌵𑍇॑\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑌦𑌿॑ 𑌵𑌾 𑌪𑌾\ul{𑌵}𑌕𑍋𑌽𑌸𑌿॑। \ul{𑌵𑍈}\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌨}𑌰𑍋 𑌯𑌦𑌿॑ 𑌵𑌾 𑌵𑍈\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌤𑍋𑌽𑌸𑌿॑।\\
𑌶𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌮𑍍। 𑌊\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌪𑍁\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌦𑌦॑\ul{𑌦}𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵॑𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵॥ 𑌶𑌿𑌰𑌸𑍇 𑌨𑌮𑌃॥6॥

{\small \closesection}

\sect{𑌆𑌤𑍍𑌮𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾}
\centerline{\normalsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌂 – 2/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 3/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 11)}

𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌵𑌦॑𑌸𑍃𑌜𑌤। 𑌤𑌦॑𑌕𑌾𑌮𑌯𑌤। 𑌸\ul{𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾॑ 𑌪\ul{𑌦𑍍𑌯𑍇}𑌯𑍇𑌤𑌿॑।\\
𑌆\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮॑𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌦\ul{𑌶}𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑍂}𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯॑𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍। 𑌸 𑌦𑌶॑𑌹𑍂𑌤𑍋𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍। 𑌦𑌶॑𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\ul{𑌮𑍈}𑌷𑌃। 𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌂 𑌦𑌶॑𑌹𑍂\ul{𑌤}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। 𑌦𑌶॑\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌣। \ul{𑌪}𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷॑𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃॥

𑌆\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮॑𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌸\ul{𑌪𑍍𑌤}𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑍂}𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯॑𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍। 𑌸 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌹𑍂॑𑌤𑍋𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍। \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌹𑍂॑𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\ul{𑌮𑍈}𑌷𑌃। 𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌹𑍂॑\ul{𑌤}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌣। \ul{𑌪}𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷॑𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃॥

𑌆\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮॑𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌷}𑌷𑍍𑌠\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑍂}𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯॑𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍। 𑌸 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍂॑𑌤𑍋𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍। 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍂॑𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\ul{𑌮𑍈}𑌷𑌃। 𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤\dng{ꣳ} 𑌷𑌡𑍍𑌢𑍂॑\ul{𑌤}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। 𑌷\ul{𑌡𑍍𑌢𑍋}𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌣। \ul{𑌪}𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷॑𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃॥

𑌆\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮॑𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌪\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑍂}𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯॑𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍। 𑌸 𑌪𑌞𑍍𑌚॑𑌹𑍂𑌤𑍋𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍। 𑌪𑌞𑍍𑌚॑𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\ul{𑌮𑍈}𑌷𑌃। 𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚॑𑌹𑍂\ul{𑌤}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। 𑌪𑌞𑍍𑌚॑\ul{𑌹𑍋}𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌣। \ul{𑌪}𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷॑𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃॥

𑌆\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌾\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌮॑𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯𑌤। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌚\ul{𑌤𑍁}𑌰𑍍𑌥\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑍂}𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯॑𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍍। 𑌸 𑌚𑌤𑍁॑𑌰𑍍‌𑌹𑍂𑌤𑍋𑌽𑌭𑌵𑌤𑍍। 𑌚𑌤𑍁॑𑌰𑍍‌𑌹𑍂𑌤𑍋 \ul{𑌹} 𑌵𑍈 𑌨𑌾\ul{𑌮𑍈}𑌷𑌃। 𑌤𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑌂 𑌚𑌤𑍁॑𑌰𑍍‌𑌹𑍂\ul{𑌤}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। 𑌚𑌤𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌹𑍋}𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇 \ul{𑌪}𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑍇॑𑌣। \ul{𑌪}𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷॑𑌪𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌇\ul{𑌵} 𑌹𑌿 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃॥

𑌤𑌮॑𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌤𑍍। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑍈 \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑍇𑌦𑌿॑𑌷𑍍𑌠\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑍂}𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌰𑍗𑌷𑍀𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌯𑍈॑𑌨𑌾𑌨𑌾\ul{𑌖𑍍𑌯𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑌿॑। 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌨𑍍𑌨𑍁 𑌹𑍈॑\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣴ}}𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁॑𑌰𑍍‌𑌹𑍋𑌤𑌾\ul{𑌰} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾𑌚॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍇। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌚𑍍𑌛𑍁\ul{𑌶𑍍𑌰𑍂}𑌷𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌾\ul{𑌣𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑍃𑌦𑍍𑌯॑𑌤𑌮𑌃। 𑌨𑍇𑌦𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌹𑍃𑌦𑍍𑌯॑𑌤𑌮𑌃। 𑌨𑍇𑌦𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿। 𑌯 \ul{𑌏}𑌵𑌂 𑌵𑍇𑌦॑।\\
𑌆𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌨𑌮𑌃॥

%{\small \closesection}

\newcounter{ssk}
\newcommand{\ssankalpa}[1]{\refstepcounter{ssk} 
#1𑌤\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌮𑌨𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌸॑\ul{𑌙𑍍𑌕}𑌲𑍍𑌪𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍁॥\devanumber{\arabic{ssk}}॥}
\newcommand{\ssankalpaalign}[2]{
\setcounter{shlokacount}{\value{ssk}}
\twolineshloka{#1}{#2𑌤\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌮𑌨𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌸॑\ul{𑌙𑍍𑌕}𑌲𑍍𑌪𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍁}
\refstepcounter{ssk}
\pagebreak[0]}

\sect{𑌶𑌿𑌵𑌸𑌙𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪𑌃}
\begin{center}
\ssankalpaalign{𑌯𑍇\ul{𑌨𑍇}𑌦𑌂 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌂 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌂 𑌭\ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌤𑍍 𑌪𑌰𑌿॑𑌗𑍃𑌹𑍀𑌤\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇॑\ul{𑌨} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍᳚}
{𑌯𑍇𑌨॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾}𑌯𑌤𑍇॑ \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌹𑍋॑\ul{𑌤𑌾} }

\ssankalpa{𑌯𑍇\ul{𑌨} 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌣𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌚𑌰॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌧𑍀\ul{𑌰𑌾} 𑌯𑌤𑍋॑ \ul{𑌵𑌾}𑌚𑌾 𑌮𑌨॑\ul{𑌸𑌾} 𑌚𑌾\ul{𑌰𑍁} 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॑। 𑌯\ul{𑌥𑍍𑌸}𑌮𑍍𑌮𑌿\ul{𑌤}𑌮𑌨𑍁॑\ul{𑌸𑌂}𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌿\ul{𑌨}𑌸𑍍}

\ssankalpa{𑌯𑍇\ul{𑌨} 𑌕𑌰𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌣𑍍𑌯}𑌪𑌸𑍋॑ 𑌮\ul{𑌨𑍀}𑌷𑌿𑌣𑍋॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌕𑍃}𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑌥𑍇॑\ul{𑌷𑍁} 𑌧𑍀𑌰𑌾𑌃᳚। 𑌯𑌦॑\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} }

\ssankalpa{𑌯\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌚𑍇\ul{𑌤𑍋} 𑌧𑍃𑌤𑌿॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌜𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌤\ul{𑌰}𑌮𑍃𑌤𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌸𑍁॑। 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌋}𑌤𑍇 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚} 𑌨 𑌕𑌰𑍍𑌮॑ \ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}𑌯\ul{𑌤𑍇} }

\ssankalpa{\ul{𑌸𑍁}\ul{𑌷𑌾}\ul{𑌰}𑌥𑌿𑌰𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿\ul{𑌵} 𑌯𑌨𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑌾᳚𑌨𑍍𑌨𑍇\ul{𑌨𑍀}𑌯\ul{𑌤𑍇}𑌽𑌭𑍀𑌶𑍁॑𑌭𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌜𑌿𑌨॑ 𑌇𑌵। 𑌹𑍃𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} 𑌯𑌦॑𑌜𑌿\ul{𑌰𑌂} 𑌜𑌵𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠𑌂} }

\ssankalpa{𑌯\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}𑌨𑍃\ul{𑌚𑌃} 𑌸𑌾\ul{𑌮} 𑌯𑌜𑍂\dng{ꣳ}॑𑌷𑌿 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}𑌨𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌾 𑌰𑌥\ul{𑌨𑌾}𑌭𑌾𑌵𑌿॑\ul{𑌵𑌾}𑌰𑌾𑌃। 𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿\dng{ꣴ}॑\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌤\dng{ꣳ} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌮𑍋𑌤𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} }

\ssankalpa{𑌯𑌦𑌤𑍍𑌰॑ \ul{𑌷}𑌷𑍍𑌠𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌶𑌤\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌸𑍁}𑌵𑍀𑌰𑌂॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌗𑍁}𑌹𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌵॑𑌨𑌾\ul{𑌵}𑌮𑌾𑌯𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। 𑌦𑌶॑ 𑌪𑌞𑍍𑌚 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑌂॑ \ul{𑌚} }

\ssankalpa{𑌯𑌜𑍍𑌜𑌾𑌗𑍍𑌰॑𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍂}𑌰\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍈\ul{𑌤𑌿} 𑌦𑍈\ul{𑌵𑌂} 𑌤𑌦𑍁॑ \ul{𑌸𑍁}𑌪𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤\ul{𑌥𑍈}𑌵𑍈𑌤𑌿॑। \ul{𑌦𑍂}\ul{𑌰}\ul{𑌙𑍍𑌗}𑌮𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍇\ul{𑌕𑌂} }

\ssankalpa{𑌯𑍇\ul{𑌨𑍇}𑌦𑌂 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌜𑌗॑𑌤𑍋 \ul{𑌬}𑌭𑍂\ul{𑌵} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌪𑌿॑ 𑌮\ul{𑌹}𑌤𑍋 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌵𑍇॑𑌦𑌾𑌃। 𑌤\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑌮॑\ul{𑌸𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍇\ul{𑌕𑌂} }

\ssankalpa{𑌯𑍇\ul{𑌨} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌚𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑍇 𑌪𑌰𑍍𑌵॑𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌦𑌿\ul{𑌶𑍋} 𑌦𑌿𑌶॑𑌶𑍍𑌚। 𑌯𑍇\ul{𑌨𑍇}𑌦𑌂 𑌜\ul{𑌗}𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌤𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} }

\ssankalpa{𑌯𑍇 𑌮॑\ul{𑌨𑍋} 𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌯𑍇 𑌚॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\ul{𑌪𑍋} 𑌯𑍇 𑌸𑍂᳚𑌰𑍍𑌯\ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌿𑌃। 𑌤𑍇 𑌶𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌷𑍀 \ul{𑌸}𑌞𑍍𑌚𑌰॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} }

\ssankalpaalign{𑌅𑌚𑌿॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌂} 𑌚𑌾𑌪𑍍𑌰॑𑌮𑍇\ul{𑌯𑌂} \ul{𑌚} \ul{𑌵𑍍𑌯}\ul{𑌕𑍍𑌤𑌾}𑌵𑍍𑌯𑌕𑍍𑌤॑𑌪𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑌤𑍍}
{𑌸𑍂𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾᳚𑌥𑍍𑌸𑍂𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌤॑𑌰𑌂 \ul{𑌜𑍍𑌞𑍇}\ul{𑌯𑌂} }

\ssankalpa{𑌏𑌕𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌦}𑌶 \ul{𑌶}𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌂॑ \ul{𑌚𑌾}𑌯𑍁𑌤𑌂॑ 𑌚\\ \ul{𑌨𑌿}𑌯𑍁𑌤𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌯𑍁\ul{𑌤𑌂} 𑌚𑌾𑌰𑍍𑌬𑍁॑𑌦𑌂 \ul{𑌚} 𑌨𑍍𑌯॑𑌰𑍍𑌬𑍁𑌦𑌂 𑌚 𑌸\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯𑌂} 𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤॑𑌶𑍍𑌚 𑌪\ul{𑌰𑌾}𑌰𑍍𑌧\ul{𑌶𑍍𑌚} }

\ssankalpa{𑌯𑍇 𑌪॑𑌞𑍍𑌚 \ul{𑌪}𑌞𑍍𑌚𑌾\ul{𑌦}𑌶 \ul{𑌶}𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑\ul{𑌮}𑌯𑍁\ul{𑌤𑌂} 𑌨𑍍𑌯॑𑌰𑍍𑌬𑍁𑌦𑌂 𑌚। 𑌤𑍇 𑌅॑𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌟॑\ul{𑌕𑌾}𑌸𑍍𑌤\dng{ꣳ} 𑌶𑌰𑍀॑\ul{𑌰𑌂} }

\ssankalpa{𑌵𑍇\ul{𑌦𑌾}𑌹\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌂 \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤॑𑌮𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌵॑\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌤𑌮॑\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰॑𑌸𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍। 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑍋\ul{𑌨𑌿𑌂} 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌪𑌶𑍍𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌧𑍀\ul{𑌰𑌾}𑌸𑍍}

\ssankalpa{𑌯\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}𑌦𑌂 𑌧𑍀𑌰𑌾𑌃᳚ \ul{𑌪𑍁}𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿॑ \ul{𑌕}𑌵𑌯𑍋᳚ \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣॑\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌵𑍃𑌣\ul{𑌤} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍁᳚𑌮𑍍। \ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\ul{𑌵}𑌰𑌂 𑌜𑌙𑍍𑌗॑\ul{𑌮𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌾॑\ul{𑌕𑌾}𑌶𑌂 }

\ssankalpaalign{𑌪𑌰𑌾᳚\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌰𑌤॑𑌰𑌂 \ul{𑌚𑍈}\ul{𑌵} \ul{𑌯}𑌤𑍍𑌪𑌰𑌾᳚𑌚𑍍𑌚𑍈\ul{𑌵} 𑌯𑌤𑍍𑌪॑𑌰𑌮𑍍}
{𑌯𑌤𑍍𑌪𑌰𑌾᳚𑌤𑍍𑌪𑌰॑𑌤𑍋 \ul{𑌜𑍍𑌞𑍇}\ul{𑌯𑌂} }

\ssankalpaalign{𑌪𑌰𑌾᳚\ul{𑌤𑍍𑌪}𑌰𑌤॑𑌰𑍋 \ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾} \ul{𑌤}𑌤𑍍𑌪𑌰𑌾᳚𑌤𑍍𑌪\ul{𑌰}𑌤𑍋 𑌹॑𑌰𑌿𑌃}
{\ul{𑌤}𑌤𑍍𑌪𑌰𑌾॑𑌤𑍍𑌪𑌰॑𑌤𑍋𑌽\ul{𑌧𑍀}\ul{𑌶}𑌸𑍍}

\ssankalpaalign{𑌯𑌾 𑌵𑍇॑\ul{𑌦𑌾}𑌦𑌿𑌷𑍁॑ 𑌗𑌾\ul{𑌯}\ul{𑌤𑍍𑌰𑍀} \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌪𑍀 \ul{𑌮}𑌹𑍇𑌶𑍍𑌵॑𑌰𑍀}
{𑌋𑌗𑍍𑌯𑌜𑍁𑌃॑ 𑌸𑌾𑌮𑌾॑𑌥\ul{𑌰𑍍𑌵𑍈}\ul{𑌶𑍍𑌚} }

\ssankalpaalign{𑌯𑍋 𑌵𑍈॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌂 𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵𑌂} \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌣𑌵𑌂॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑍇𑌶𑍍𑌵॑𑌰𑌮𑍍}
{𑌯𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑ 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌵𑍇\ul{𑌦𑍈}\ul{𑌶𑍍𑌚} }

\ssankalpaalign{𑌪𑍍𑌰𑌯॑\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌣॑𑌵𑍋\ul{𑌙𑍍𑌕𑌾}\ul{𑌰𑌂} \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌣𑌵𑌂॑ 𑌪𑍁\ul{𑌰𑍁}𑌷𑍋𑌤𑍍𑌤॑𑌮𑌮𑍍}
{𑌓𑌙𑍍𑌕𑌾॑\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌣॑𑌵𑌾\ul{𑌤𑍍𑌮𑌾}\ul{𑌨𑌂} }

\ssankalpaalign{𑌯𑍋𑌽𑌸𑍗॑ \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑍇𑌷𑍁॑ 𑌵𑍇\ul{𑌦𑍇}\ul{𑌷𑍁} \ul{𑌪}𑌠𑍍𑌯𑌤𑍇᳚ 𑌹𑍍𑌯\ul{𑌜} 𑌇𑌶𑍍𑌵॑𑌰𑌃}
{\ul{𑌅}𑌕𑌾𑌯𑍋॑ 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌗𑍁॑𑌣𑍋 \ul{𑌹𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌤𑍍𑌮𑌾} }

\ssankalpaalign{𑌗𑍋\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌜𑍁\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌧𑌨𑍇॑\ul{𑌨} 𑌹𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁॑𑌷𑌾 \ul{𑌚} 𑌬𑌲𑍇॑𑌨 𑌚}
{\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌯𑌾॑ \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌭𑌿𑌃॑ 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌕\ul{𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌂 }

\ssankalpaalign{𑌕𑍈𑌲𑌾॑\ul{𑌸}𑌶𑌿𑌖॑𑌰𑍇 \ul{𑌰}\ul{𑌮𑍍𑌯𑍇} \ul{𑌶}𑌙𑍍𑌕𑌰॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌲॑𑌯𑍇}
{\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌤𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌮𑍋\ul{𑌦}\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} }

\ssankalpa{\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤॑𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁\ul{𑌰𑍁}𑌤 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋॑𑌮𑍁𑌖𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋॑𑌹𑌸𑍍𑌤 \ul{𑌉}𑌤 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤॑𑌸𑍍𑌪𑌾𑌤𑍍। 𑌸\ul{𑌮𑍍𑌬𑌾}𑌹𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨𑌮॑\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑌤॑\ul{𑌤𑍍𑌰𑍈}𑌰𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌜}𑌨𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}𑌵 𑌏\ul{𑌕}𑌸𑍍}

\ssankalpa{𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑍍𑌬𑌕𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌗}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌵𑌰𑍍𑌧॑𑌨𑌮𑍍।\\ \ul{𑌉}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌰𑍁}𑌕𑌮𑌿॑\ul{𑌵} 𑌬𑌨𑍍𑌧॑𑌨𑌾\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑍁॑𑌕𑍍𑌷𑍀\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌽𑌮𑍃\ul{𑌤𑌾}𑌤𑍍}

\ssankalpaalign{\ul{𑌚}𑌤𑍁𑌰𑍋॑ \ul{𑌵𑍇}𑌦𑌾𑌨॑𑌧𑍀\ul{𑌯𑍀}\ul{𑌤} \ul{𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰\ul{𑌮}𑌯𑌂 𑌵𑌿॑𑌦𑍁𑌃}
{\ul{𑌇}\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌹𑌾}𑌸𑌪𑍁॑𑌰𑌾\ul{𑌣𑌾}\ul{𑌨𑌾𑌂} }

\ssankalpa{𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌅\ul{𑌰𑍍𑌭}𑌕𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌉𑌕𑍍𑌷॑𑌨𑍍𑌤\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨॑\linebreak 𑌉\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌮𑍍। 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌵𑌧𑍀𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌰𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾 𑌮𑌾\linebreak 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁𑌵𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌰𑍀𑌰𑌿\ul{𑌷}𑌸𑍍}

\ssankalpa{𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌕𑍇 𑌤𑌨॑\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁॑\ul{𑌷𑌿} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋\ul{𑌷𑍁} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋}\linebreak 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑍁 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃। \ul{𑌵𑍀}𑌰𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍋𑌽𑌵॑𑌧𑍀𑌰𑍍‌\ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 \ul{𑌤𑍇} }

\ssankalpa{\ul{𑌋}𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪॑𑌰𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮} \ul{𑌪𑍁}𑌰𑍁𑌷𑌂॑ 𑌕𑍃\ul{𑌷𑍍𑌣}𑌪𑌿𑌙𑍍𑌗॑𑌲𑌮𑍍।\\  \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌰𑍇॑𑌤𑌂 𑌵𑌿॑𑌰𑍂\ul{𑌪𑌾}\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂}  \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂॑𑌪𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑍈 𑌨\ul{𑌮𑍋}\\ 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍}

\ssankalpa{𑌕\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇॑𑌤𑌸𑍇 \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟॑𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌤𑌵𑍍𑌯॑𑌸𑍇।\\ \ul{𑌵𑍋} 𑌚𑍇\ul{𑌮} 𑌶𑌨𑍍𑌤॑𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑍃}𑌦𑍇। 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌹𑍍𑌯𑍇॑𑌷 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} }

\ssankalpa{ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌜\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌥}𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍍𑌵𑌿𑌸𑍀॑\ul{𑌮}𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌰𑍁𑌚𑍋॑ \ul{𑌵𑍇}𑌨 𑌆॑𑌵𑌃।\\ 𑌸\ul{𑌬𑍁}𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾॑ 𑌉\ul{𑌪}𑌮𑌾 𑌅॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌸}𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋\ul{𑌨𑌿}𑌮𑌸॑𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚}\\ 𑌵𑌿\ul{𑌵}𑌸𑍍}

\ssankalpa{𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌣}𑌤𑍋 𑌨𑌿॑𑌮𑌿\ul{𑌷}𑌤𑍋 𑌮॑\ul{𑌹𑌿}𑌤𑍍𑌵𑍈\ul{𑌕} 𑌇𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌜𑌾} 𑌜𑌗॑𑌤𑍋 \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑।\\ 𑌯 𑌈𑌶𑍇॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌪\ul{𑌦}𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌪\ul{𑌦𑌃} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑\\ \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ 𑌵𑌿𑌧𑍇\ul{𑌮} }

\ssankalpa{𑌯 𑌆᳚\ul{𑌤𑍍𑌮}𑌦𑌾 𑌬॑\ul{𑌲}𑌦𑌾 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑ \ul{𑌉}𑌪𑌾𑌸॑𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌶𑌿\ul{𑌷𑌂} 𑌯𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃।\\ 𑌯𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌛𑌾}𑌯𑌾𑌽𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑\\ \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ 𑌵𑌿𑌧𑍇\ul{𑌮} }

\ssankalpa{𑌯𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌯𑍋 \ul{𑌅}𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌯 𑌓𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾𑌽𑌽\ul{𑌵𑌿}𑌵𑍇\ul{𑌶} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} }

\ssankalpa{\ul{𑌗}\ul{𑌨𑍍𑌧}\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌰𑌾𑌂 𑌦𑍁॑𑌰𑌾\ul{𑌧}\ar{}\ul{𑌷𑌾𑌂} \ul{𑌨𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌪𑍁॑𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂 𑌕\ul{𑌰𑍀}𑌷𑌿𑌣𑍀᳚𑌮𑍍। \ul{𑌈}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍀\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂\ul{𑌤𑌾}\ul{𑌨𑌾𑌂}\\ 𑌤𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌹𑍋𑌪॑𑌹𑍍𑌵\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂 }

𑌯 \ul{𑌇}𑌦\dng{ꣳ} 𑌶𑌿𑌵॑𑌸𑌙𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌦𑌾 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌾𑌃।\\
 𑌤𑍇 𑌪\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑍋𑌕𑍍𑌷𑌂॑ 𑌗𑌮𑌿𑌷𑍍𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌮𑌨𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌸॑\ul{𑌙𑍍𑌕}𑌲𑍍𑌪𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍁॥

𑌹𑍃𑌦𑌯𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥
\end{center}
{\small \closesection}

\sect{𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
𑍐 \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌶𑍀𑌰𑍍‌\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃। \ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌃 \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑𑌪𑌾𑌤𑍍। 𑌸 𑌭𑍂𑌮𑌿𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌤𑍍𑌵𑌾। 𑌅𑌤𑍍𑌯॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌦𑍍𑌦𑌶𑌾\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}𑌲𑌮𑍍॥ 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷 \ul{𑌏}𑌵𑍇𑌦\dng{ꣳ} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍᳚। 𑌯\ul{𑌦𑍍𑌭𑍂}𑌤𑌂 𑌯\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। \ul{𑌉}𑌤𑌾𑌮𑍃॑\ul{𑌤}𑌤𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯𑍇𑌶𑌾॑𑌨𑌃। 𑌯𑌦𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌨𑌾\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍋𑌹॑𑌤𑌿॥ \ul{𑌏}𑌤𑌾𑌵𑌾॑𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾। 𑌅\ul{𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾\dng{ꣴ}॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑍂𑌰𑍁॑𑌷𑌃।

 𑌪𑌾𑌦𑍋᳚𑌽\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌿॑। \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌪𑌾𑌦॑\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌮𑍃𑌤𑌂॑ \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿॥ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌪𑌾\ul{𑌦𑍂}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵 𑌉\ul{𑌦𑍈}𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌃। 𑌪𑌾𑌦𑍋᳚𑌽\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}𑌹𑌾𑌽𑌽𑌭॑\ul{𑌵𑌾}𑌤𑍍𑌪𑍁𑌨𑌃॑। 𑌤\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌙𑍍𑌵𑍍𑌯॑𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍। \ul{𑌸𑌾}\ul{𑌶}\ul{𑌨𑌾}\ul{𑌨}\ul{𑌶}𑌨𑍇 \ul{𑌅}𑌭𑌿॥ 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌰𑌾𑌡॑𑌜𑌾𑌯𑌤। \ul{𑌵𑌿}𑌰𑌾\ul{𑌜𑍋} 𑌅\ul{𑌧𑌿} 𑌪𑍂𑌰𑍁॑𑌷𑌃। 𑌸 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑍋 𑌅𑌤𑍍𑌯॑𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑌤। \ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌭𑍂\ul{𑌮𑌿}𑌮𑌥𑍋॑ \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌃॥

 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑍇𑌣 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾᳚। \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌮𑌤॑𑌨𑍍𑌵𑌤। \ul{𑌵}\ul{𑌸}𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌅॑𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌸𑍀}𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}𑌷𑍍𑌮 \ul{𑌇}𑌧𑍍𑌮𑌃 \ul{𑌶}𑌰\ul{𑌦𑍍𑌧}𑌵𑌿𑌃॥ \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌽𑌽\-𑌸𑌨𑍍𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌧𑌯𑌃॑। 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌸}𑌮𑌿𑌧𑌃॑ \ul{𑌕𑍃}𑌤𑌾𑌃। \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌯\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌤॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌾𑌃। 𑌅𑌬॑\ul{𑌧𑍍𑌨}𑌨𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌂 \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌮𑍍॥ 𑌤𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌬}\ar 𑌹𑌿\ul{𑌷𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑍗𑌕𑍍𑌷\sn। 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌂 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌮॑\ul{𑌗𑍍𑌰}𑌤𑌃।

 𑌤𑍇𑌨॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌅𑌯॑𑌜𑌨𑍍𑌤। \ul{𑌸𑌾}𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌋𑌷॑𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇॥ 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌥𑍍𑌸॑\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌹𑍁𑌤𑌃॑। 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃॑𑌤𑌂 𑌪𑍃𑌷\ul{𑌦𑌾}𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌪}𑌶𑍂\dng{ꣳ}𑌸𑍍𑌤𑌾\dng{ꣳ}𑌶𑍍𑌚॑𑌕𑍍𑌰𑍇 𑌵𑌾\ul{𑌯}𑌵𑍍𑌯𑌾\sn{}। \ul{𑌆}\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌾\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇॥ 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌥𑍍𑌸॑\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌹𑍁𑌤𑌃॑। 𑌋\ul{𑌚𑌃} 𑌸𑌾𑌮𑌾॑𑌨𑌿 𑌜𑌜𑍍𑌞𑌿𑌰𑍇। 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 𑌜𑌜𑍍𑌞𑌿\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌤𑍍।

 𑌯\ul{𑌜𑍁}𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌦𑌜𑌾𑌯𑌤॥ 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑌶𑍍𑌵𑌾॑ 𑌅𑌜𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤। 𑌯𑍇 𑌕𑍇 𑌚𑍋॑\ul{𑌭}𑌯𑌾𑌦॑𑌤𑌃। 𑌗𑌾𑌵𑍋॑ 𑌹 𑌜𑌜𑍍𑌞𑌿\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚𑌤𑍍। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳚\ul{𑌜𑍍𑌜𑌾}𑌤𑌾 𑌅॑\ul{𑌜𑌾}𑌵𑌯𑌃॑॥ 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷𑌂} 𑌵𑍍𑌯॑𑌦𑌧𑍁𑌃। \ul{𑌕}\ul{𑌤𑌿}𑌧𑌾 𑌵𑍍𑌯॑𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍। 𑌮𑍁\ul{𑌖𑌂} 𑌕𑌿𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍗 \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍂। 𑌕𑌾\ul{𑌵𑍂}𑌰𑍂 𑌪𑌾𑌦𑌾॑𑌵𑍁𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇॥ \ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍋᳚𑌽\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍁𑌖॑𑌮𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍। \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍂 𑌰𑌾॑\ul{𑌜}𑌨𑍍𑌯𑌃॑ \ul{𑌕𑍃}𑌤𑌃।

 \ul{𑌊}𑌰𑍂 𑌤𑌦॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌪}𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌶𑍂}𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅॑𑌜𑌾𑌯𑌤॥ \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\ul{𑌮𑌾} 𑌮𑌨॑𑌸𑍋 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌃। 𑌚\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋॑ 𑌅𑌜𑌾𑌯𑌤। 𑌮𑍁\ul{𑌖𑌾}𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚॑। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌾\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌰॑𑌜𑌾𑌯𑌤॥ 𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑ 𑌆𑌸𑍀\ul{𑌦}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍। \ul{𑌶𑍀}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌸𑌮॑𑌵𑌰𑍍𑌤𑌤। \ul{𑌪}𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌭𑍂\ul{𑌮𑌿}𑌰𑍍𑌦𑌿\ul{𑌶𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳚𑌤𑍍। 𑌤𑌥𑌾॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑌾\dng{ꣳ} 𑌅॑𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍॥

 𑌵𑍇\ul{𑌦𑌾}𑌹\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌂 \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। \ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌵॑\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌤𑌮॑\ul{𑌸}\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} \ul{𑌪𑌾}𑌰𑍇॥ 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑𑌣𑌿 \ul{𑌰𑍂}𑌪𑌾𑌣𑌿॑ \ul{𑌵𑌿}𑌚𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌧𑍀𑌰𑌃॑। 𑌨𑌾𑌮𑌾॑𑌨𑌿 \ul{𑌕𑍃}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽\ul{𑌭𑌿}𑌵\ul{𑌦}𑌨𑍍 𑌯𑌦𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳚॥ \ul{𑌧𑌾}𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌮𑍁॑𑌦𑌾\ul{𑌜}𑌹𑌾𑌰॑। \ul{𑌶}𑌕𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰}𑌦𑌿\ul{𑌶}𑌶𑍍𑌚𑌤॑𑌸𑍍𑌰𑌃। 𑌤\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌮𑍃𑌤॑ \ul{𑌇}𑌹 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌃 𑌪\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾} 𑌅𑌯॑𑌨𑌾𑌯 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇॥ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌮॑𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃। 𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌣𑌿 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥}𑌮𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑌨𑍍। 𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌨𑌾𑌕𑌂॑ 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾𑌨𑌃॑ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇। 𑌯\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇॑ \ul{𑌸𑌾}𑌧𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃॥ 

𑌶𑌿𑌰𑌸𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॥

{\small \closesection}

\sect{𑌉𑌤𑍍𑌤𑌰𑌨𑌾𑌰𑌾𑌯𑌣𑌮𑍍}

\ul{𑌅}𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍂॑𑌤𑌃 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌰𑌸𑌾᳚𑌚𑍍𑌚। \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌕॑𑌰𑍍𑌮\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑌮॑𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤}𑌤𑌾𑌧𑌿॑। 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑌧॑\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍇॑𑌤𑌿। 𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌮𑌾𑌜𑌾॑\ul{𑌨}𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇᳚॥ 𑌵𑍇\ul{𑌦𑌾}𑌹\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌂 \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। \ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌵॑\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌤𑌮॑\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰॑𑌸𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍। 𑌤\ul{𑌮𑍇}𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌮𑍃𑌤॑ \ul{𑌇}𑌹 𑌭॑𑌵𑌤𑌿। 𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌃 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌦𑍍𑌯}𑌤𑍇𑌯॑𑌽𑌨𑌾𑌯॥ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚𑌰\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍇॑ \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌃। \ul{𑌅}𑌜𑌾𑌯॑𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌬\ul{𑌹𑍁}𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌜𑌾॑𑌯𑌤𑍇। 

𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍀\ul{𑌰𑌾𑌃} 𑌪𑌰𑌿॑𑌜𑌾𑌨\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌮𑍍᳚। 𑌮𑌰𑍀॑𑌚𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪}𑌦𑌮𑌿॑𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍇}𑌧𑌸𑌃॑॥ 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌤॑𑌪𑌤𑌿। 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌪𑍁}𑌰𑍋𑌹𑌿॑𑌤𑌃। 𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌃। 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌚𑌾\ul{𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮॑𑌯𑍇॥ 𑌰𑍁𑌚𑌂॑ \ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}𑌹𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌜}𑌨𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌃। \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌤𑌦॑𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍। 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍈}𑌵𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾᳚\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌅\ul{𑌸}𑌨𑍍 𑌵𑌶𑍇᳚॥ 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌶𑍍𑌚॑ 𑌤𑍇 \ul{𑌲}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍗᳚। \ul{𑌅}\ul{𑌹𑍋}\ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌪𑌾}𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵𑍇। 𑌨𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿 \ul{𑌰𑍂}𑌪𑌮𑍍। \ul{𑌅}𑌶𑍍𑌵𑌿\ul{𑌨𑍗} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। \ul{𑌇}𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌮॑𑌨𑌿𑌷𑌾𑌣। \ul{𑌅}𑌮𑍁𑌂 𑌮॑𑌨𑌿𑌷𑌾𑌣। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂॑ 𑌮𑌨𑌿𑌷𑌾𑌣॥ 

𑌶𑌿𑌖𑌾𑌯𑍈 𑌵𑌷𑌟𑍍॥

{\small \closesection}
\sect{𑌅𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌰𑌥𑌮𑍍}
\centerline{\normalsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌃 – 4/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 6/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 4)}

\ul{𑌆}𑌶𑍁𑌃 𑌶𑌿𑌶𑌾॑𑌨𑍋 𑌵𑍃\ul{𑌷}𑌭𑍋 𑌨 \ul{𑌯𑍁}𑌧𑍍𑌮𑍋 𑌘॑𑌨𑌾\ul{𑌘}𑌨𑌃 𑌕𑍍𑌷𑍋𑌭॑𑌣𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍‌𑌷\ul{𑌣𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸}𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦॑𑌨𑍋𑌽𑌨𑌿\ul{𑌮𑌿}𑌷 𑌏॑𑌕\ul{𑌵𑍀}𑌰𑌃 \ul{𑌶}𑌤\dng{ꣳ} 𑌸𑍇𑌨𑌾॑ 𑌅𑌜𑌯𑌤𑍍 \ul{𑌸𑌾}𑌕𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃॑। \ul{𑌸}𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦॑𑌨𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿\ul{𑌮𑌿}𑌷𑍇𑌣॑ \ul{𑌜𑌿}𑌷𑍍𑌣𑍁𑌨𑌾॑ 𑌯𑍁\ul{𑌤𑍍𑌕𑌾}𑌰𑍇𑌣॑ 𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯\ul{𑌵}𑌨𑍇𑌨॑ \ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌣𑍁𑌨𑌾᳚। 𑌤𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇॑𑌣 𑌜𑌯\ul{𑌤} 𑌤𑌥𑍍𑌸॑𑌹\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌯𑍁𑌧𑍋॑ 𑌨\ul{𑌰} 𑌇𑌷𑍁॑𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌨} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌾᳚। 𑌸 𑌇𑌷𑍁॑𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑍈𑌃} 𑌸𑌨𑌿॑\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌭𑌿॑\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌶𑍀 𑌸\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌰॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌸 𑌯𑍁\ul{𑌧} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌗}𑌣𑍇𑌨॑। \ul{𑌸}\ul{\dng{ꣳ}}\ul{𑌸𑍃}\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌜𑌿𑌥𑍍𑌸𑍋॑\ul{𑌮}𑌪𑌾 𑌬𑌾॑𑌹𑍁\ul{𑌶}𑌧𑍍𑌯𑍂᳚𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌧॑\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌹𑌿𑌤𑌾\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳚।

𑌬𑍃𑌹॑𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿॑ 𑌦𑍀\ul{𑌯𑌾} 𑌰𑌥𑍇॑𑌨 𑌰\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}𑌹𑌾𑌽𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌅\ul{𑌪}𑌬𑌾𑌧॑𑌮𑌾𑌨𑌃। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌭}𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍇𑌨𑌾𑌃᳚ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌮𑍃}𑌣𑍋 \ul{𑌯𑍁}𑌧𑌾 𑌜𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕॑𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌰𑌥𑌾॑𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌗𑍋}\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌭𑌿𑌦𑌂॑ \ul{𑌗𑍋}𑌵𑌿\ul{𑌦𑌂} 𑌵𑌜𑍍𑌰॑𑌬𑌾\ul{𑌹𑍁𑌂} 𑌜𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌮𑌜𑍍𑌮॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌮𑍃}𑌣\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌮𑍋𑌜॑𑌸𑌾। \ul{𑌇}𑌮\dng{ꣳ} 𑌸॑𑌜𑌾\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌨𑍁॑ 𑌵𑍀𑌰𑌯\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\dng{ꣳ}॑ 𑌸\ul{𑌖𑌾}𑌯𑍋𑌽\ul{𑌨𑍁} 𑌸\dng{ꣳ} 𑌰॑𑌭𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌬}\ul{𑌲}\ul{𑌵𑌿}\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿॑\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍀॑\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌹॑𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌾}𑌜𑍀 𑌸𑌹॑𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌉}𑌗𑍍𑌰𑌃। \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌵𑍀॑𑌰𑍋 \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌸॑𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\ul{𑌹𑍋}𑌜𑌾 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰॑𑌮𑌿\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌰\ul{𑌥}𑌮𑌾 𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌗𑍋}𑌵𑌿𑌤𑍍। \ul{𑌅}𑌭𑌿 \ul{𑌗𑍋}𑌤𑍍𑌰𑌾\ul{𑌣𑌿} 𑌸𑌹॑\ul{𑌸𑌾} 𑌗𑌾𑌹॑𑌮𑌾𑌨𑍋𑌽\ul{𑌦𑌾}𑌯𑍋 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑌃 \ul{𑌶}𑌤𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌯𑍁}𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃॑।

\ul{𑌦𑍁}\ul{𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯}\ul{𑌵}𑌨: 𑌪𑍃॑𑌤\ul{𑌨𑌾}𑌷𑌾𑌡॑\ul{𑌯𑍁}𑌧𑍍𑌯𑍋᳚𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌕}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑍇𑌨𑌾॑ 𑌅𑌵\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌯𑍁}𑌥𑍍𑌸𑍁। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑ 𑌆𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌨𑍇}𑌤𑌾 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌣𑌾 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍁}𑌰 𑌏॑\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍋𑌮𑌃॑। \ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵}\ul{𑌸𑍇}𑌨𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑌭𑌿𑌭𑌞𑍍𑌜\ul{𑌤𑍀}𑌨𑌾𑌂 𑌜𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌮}𑌰𑍁𑌤𑍋॑ \ul{𑌯}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗𑍍𑌰𑍇᳚। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍃\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞॑ 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ \ul{𑌮}𑌰𑍁\ul{𑌤𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌶𑌰𑍍𑌧॑ \ul{𑌉}𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌮॑𑌨𑌸𑌾𑌂 𑌭𑍁𑌵𑌨\ul{𑌚𑍍𑌯}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌘𑍋𑌷𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑌯॑\ul{𑌤𑌾}𑌮𑍁𑌦॑𑌸𑍍𑌥𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌕}𑌮𑌿\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍃॑𑌤𑍇𑌷𑍁 \ul{𑌧𑍍𑌵}𑌜𑍇\ul{𑌷𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌕𑌂} 𑌯𑌾 𑌇𑌷॑\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌜॑𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।

\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂॑ \ul{𑌵𑍀}𑌰𑌾 𑌉𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑍇 𑌭𑌵\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁॑ 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌅𑌵\ul{𑌤𑌾} 𑌹𑌵𑍇॑𑌷𑍁। 𑌉𑌦𑍍𑌧॑𑌰𑍍‌𑌷𑌯 𑌮𑌘\ul{𑌵}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌯𑍁॑\ul{𑌧𑌾}𑌨𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍 𑌸𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵॑𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾\ul{𑌮}𑌕𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌮𑌹𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿। 𑌉𑌦𑍍𑌵𑍃॑𑌤𑍍𑌰𑌹𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌾}𑌜𑌿\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑌿॑\ul{𑌨𑌾}𑌨𑍍𑌯𑍁𑌦𑍍𑌰𑌥𑌾॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑌯॑𑌤𑌾𑌮𑍇\ul{𑌤𑍁} 𑌘𑍋𑌷𑌃॑। 𑌉\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑍇\ul{𑌤} 𑌜𑌯॑𑌤𑌾 𑌨𑌰𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑌾 𑌵𑌃॑ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌬𑌾}𑌹𑌵𑌃॑। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌵𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑌾\ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌥𑌾𑌽𑌸॑𑌥। 𑌅𑌵॑𑌸𑍃\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌪𑌰𑌾॑ 𑌪\ul{𑌤} 𑌶𑌰॑\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌸\dng{ꣳ}𑌶𑌿𑌤𑌾।

𑌗\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}𑌮𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}𑌨𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿॑\ul{𑌶} 𑌮𑍈\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌕𑌂 \ul{𑌚}𑌨𑍋𑌚𑍍𑌛𑌿॑𑌷𑌃। 𑌮𑌰𑍍𑌮𑌾॑𑌣𑌿 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌮॑𑌭𑌿𑌶𑍍𑌛𑌾𑌦𑌯𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍋𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌾\ul{𑌜𑌾}𑌽𑌮𑍃𑌤𑍇॑\ul{𑌨𑌾}𑌭𑌿𑌵॑𑌸𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌉}𑌰𑍋𑌰𑍍𑌵𑌰𑍀॑\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑌿॑𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌨𑍁॑ 𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃। 𑌯𑌤𑍍𑌰॑ \ul{𑌬𑌾}𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌸}𑌮𑍍𑌪𑌤॑𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌕𑍁\ul{𑌮𑌾}𑌰𑌾 𑌵𑌿॑\ul{𑌶𑌿}𑌖𑌾 𑌇॑𑌵। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰॑ 𑌵𑍃\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌹𑌾 𑌵𑌿॑\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}𑌹𑌾 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁॥
𑌕𑌵𑌚𑌾𑌯 𑌹𑍁𑌮𑍍॥

{\small \closesection}

\sect{𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌪𑍂𑌰𑍁𑌷𑌮𑍍 (𑌸𑌂.)}
\centerline{\normalsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌃 – 1/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 8/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 6)}

\ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌪𑍂}\ul{𑌰𑍁}𑌷𑌮𑍇𑌕॑𑌕𑌪𑌾\ul{𑌲𑌾}𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵॑\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌯𑍇\ul{𑌕}𑌮𑌤𑌿॑𑌰𑌿\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌯𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌗𑍃}𑌹𑍍𑌯𑌾𑌃᳚ 𑌸𑍍𑌮𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌕𑌮॑𑌕𑌰𑌂 𑌪\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾\dng{ꣳ} 𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾॑\ul{𑌸𑌿} 𑌶\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌯}𑌚𑍍𑌛𑍈𑌕॑ \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌨 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌤𑍀𑌯𑌾॑𑌯 𑌤𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌆}𑌖𑍁𑌸𑍍𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍁॑𑌷\ul{𑌸𑍍𑌵𑍈}𑌷 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌭𑌾}𑌗𑌃 \ul{𑌸}𑌹 𑌸𑍍𑌵𑌸𑍍𑌰𑌾𑌽𑌮𑍍𑌬𑌿॑𑌕\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑌂 𑌜𑍁॑𑌷𑌸𑍍𑌵 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑌂 𑌗𑌵𑍇𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌯} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑌮𑌥𑍋॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂॑ 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜\dng{ꣳ} 𑌸𑍁𑌭𑍇॑𑌷\ul{𑌜𑌂} 𑌯𑌥𑌾𑌽𑌸॑𑌤𑌿। \ul{𑌸𑍁}𑌗𑌂 \ul{𑌮𑍇}𑌷𑌾𑌯॑ \ul{𑌮𑍇}𑌷𑍍𑌯𑌾॑ 𑌅𑌵𑌾᳚𑌮𑍍𑌬 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌮॑𑌦𑌿\ul{𑌮}𑌹𑍍𑌯𑌵॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌂 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑍍𑌬𑌕𑌮𑍍। 𑌯𑌥𑌾॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯॑\ul{𑌸𑌃} 𑌕\ul{𑌰}𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾॑ \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌸𑍍𑌯॑\ul{𑌸𑌃} 𑌕\ul{𑌰}𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾॑ 𑌨𑌃 𑌪\ul{𑌶𑍁}𑌮\ul{𑌤𑌃} 𑌕\ul{𑌰}𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾॑ 𑌨𑍋 𑌵𑍍𑌯𑌵\ul{𑌸𑌾}𑌯𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑍍𑌬𑌕𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌗}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌵𑌰𑍍𑌧॑𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌉}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌰𑍁}𑌕𑌮𑌿॑\ul{𑌵} 𑌬𑌨𑍍𑌧॑𑌨𑌾\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑍁॑𑌕𑍍𑌷𑍀\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌽𑌮𑍃𑌤𑌾᳚𑌤𑍍॥ \ul{𑌏}𑌷 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰\ul{𑌭𑌾}𑌗𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌜𑍁॑𑌷\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌤𑍇𑌨𑌾॑\ul{𑌵}𑌸𑍇𑌨॑ \ul{𑌪}𑌰𑍋 𑌮𑍂𑌜॑\ul{𑌵}𑌤𑍋𑌽\ul{𑌤𑍀}𑌹𑍍𑌯𑌵॑𑌤𑌤𑌧\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌿𑌨𑌾॑𑌕𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑌃} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿॑𑌵𑌾𑌸𑌾𑌃॥


\sect{𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌪𑍂𑌰𑍁𑌷𑌮𑍍 (𑌬𑍍𑌰𑌾.)}
\centerline{\normalsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌂 – 1/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 6/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 10)}

\ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌪𑍂}\ul{𑌰𑍁}𑌷𑌮𑍇𑌕॑𑌕𑌪𑌾\ul{𑌲𑌾}𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵॑𑌪𑌤𑌿। \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾 \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}𑌰𑌵॑𑌦𑌯𑌤𑍇। 𑌏\ul{𑌕}𑌮𑌤𑌿॑𑌰𑌿𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌜}\ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾॑𑌣𑌾 \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}𑌰𑌵॑𑌦𑌯𑌤𑍇। 𑌏𑌕॑𑌕𑌪𑌾𑌲𑌾 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌏}\ul{𑌕}𑌧𑍈𑌵 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌨𑌿}𑌰𑌵॑𑌦𑌯𑌤𑍇। 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌘𑌾॑𑌰𑌯𑌤𑌿। 𑌯𑌦॑𑌭𑌿\ul{𑌘𑌾}𑌰𑌯𑍇᳚𑌤𑍍। \ul{𑌅}\ul{𑌨𑍍𑌤}\ul{𑌰}\ul{𑌵}\ul{𑌚𑌾}𑌰𑌿𑌣\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌕𑍁॑𑌰𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌏}\ul{𑌕𑍋}\ul{𑌲𑍍𑌮𑍁}𑌕𑍇𑌨॑ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑ 𑌭𑌾\ul{𑌗}𑌧𑍇𑌯𑌮𑍍᳚। \ul{𑌇}𑌮𑌾𑌂 𑌦𑌿𑌶𑌂॑ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌏}𑌷𑌾 𑌵𑍈 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌿𑌕𑍍। 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍇}𑌵 \ul{𑌦𑌿}𑌶𑌿 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌨𑌿}𑌰𑌵॑𑌦𑌯𑌤𑍇। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌾 𑌅॑\ul{𑌪}𑌶𑍁𑌕𑌾॑\ul{𑌯𑌾} 𑌆𑌹𑍁॑\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌨𑌾𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌤। \ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌤𑍇॑ \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌰𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑌿॑\ul{𑌶𑍇}𑌦𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 𑌯\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿॑। 𑌤𑌮॑𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌦𑌿॑𑌶𑌤𑌿। 𑌯\ul{𑌦𑌿} 𑌨 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌆}𑌖𑍁𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌪}𑌶𑍁𑌰𑌿𑌤𑌿॑ 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌨 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌪}𑌶𑍂𑌨𑍍 \ul{𑌹𑌿}𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿॑। 𑌨𑌾𑌽𑌽\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌚}\ul{𑌤𑍁}\ul{𑌷𑍍𑌪}𑌥𑍇 𑌜𑍁॑𑌹𑍋𑌤𑌿। \ul{𑌏}𑌷 𑌵𑌾 𑌅॑\ul{𑌗𑍍𑌨𑍀}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌡𑍍𑌬𑍀॑\ul{𑌶𑍋} 𑌨𑌾𑌮॑। \ul{𑌅}\ul{𑌗𑍍𑌨𑌿}𑌵\ul{𑌤𑍍𑌯𑍇}𑌵 𑌜𑍁॑𑌹𑍋𑌤𑌿। \ul{𑌮}\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌮𑍇𑌨॑ \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑍇𑌨॑ 𑌜𑍁𑌹𑍋𑌤𑌿। 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌗𑍍𑌘𑍍𑌯𑍇॑𑌷𑌾। 𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌖𑌲𑍁॑। \ul{𑌅}\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌮𑍇\ul{𑌨𑍈}𑌵 𑌹𑍋॑\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। \ul{𑌅}\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌤 \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌨𑌿}𑌰𑌵॑𑌦𑌯𑌤𑍇। 
\ul{𑌏}𑌷 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌭𑌾}𑌗𑌃 \ul{𑌸}𑌹 𑌸𑍍𑌵𑌸𑍍𑌰𑌾𑌽𑌮𑍍𑌬𑌿॑\ul{𑌕}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। \ul{𑌶}𑌰𑌦𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍𑌬𑌿॑\ul{𑌕𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌸𑌾᳚। 𑌤\ul{𑌯𑌾} 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌷 𑌹𑌿॑𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿। 𑌯\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑌿}𑌨𑌸𑍍𑌤𑌿॑। 𑌤\ul{𑌯𑍈}𑌵𑍈𑌨\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌸}𑌹 𑌶॑𑌮𑌯𑌤𑌿। \ul{𑌭𑍇}\ul{𑌷}𑌜𑌂 𑌗\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। 𑌯𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌏}𑌵 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌾𑌃 \ul{𑌪}𑌶𑌵𑌃॑। 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑌂 𑌕॑𑌰𑍋𑌤𑌿। 𑌅𑌵𑌾᳚𑌮𑍍𑌬 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌮॑𑌦𑌿\ul{𑌮}𑌹𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। \ul{𑌆}𑌶𑌿𑌷॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍈𑌤𑌾𑌮𑌾𑌶𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍇। 
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑍍𑌬𑌕𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮\ul{𑌹} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹। \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑍁॑𑌕𑍍𑌷𑍀\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌽𑌮𑍃\ul{𑌤𑌾}𑌦𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌵𑍈𑌤𑌦𑌾॑𑌹। 𑌉𑌤𑍍𑌕𑌿॑𑌰𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌭𑌗॑𑌸𑍍𑌯 𑌲𑍀𑌫𑍍𑌸𑌨𑍍𑌤𑍇। 𑌮𑍂𑌤𑍇॑ \ul{𑌕𑍃}𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌸॑𑌜𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌯\ul{𑌥𑌾} 𑌜𑌨𑌂॑ \ul{𑌯}𑌤𑍇॑𑌽\ul{𑌵}𑌸𑌂 \ul{𑌕}𑌰𑍋𑌤𑌿॑। \ul{𑌤𑌾}𑌦𑍃\ul{𑌗𑍇}𑌵 𑌤𑌤𑍍। \ul{𑌏}𑌷 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌭𑌾}𑌗 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌹 \ul{𑌨𑌿}𑌰𑌵॑𑌤𑍍𑌯𑍈। 𑌅𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑍀\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌮𑌾𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌅}𑌪𑌃 𑌪𑌰𑌿॑𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑌤𑌿। \mbox{\ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍‌\mbox{}𑌹𑌿॑𑌤𑍍𑌯𑍈}। 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌾 \ul{𑌏}𑌤𑍇᳚𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌲𑍍𑌲𑍋}𑌕𑌾𑌚𑍍𑌚𑍍𑌯॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑍇। 𑌯𑍇 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑍍𑌬\ul{𑌕𑍈}𑌶𑍍𑌚𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌆}\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚}𑌰𑍁𑌂 𑌪𑍁\ul{𑌨}𑌰𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵॑𑌪𑌤𑌿। \ul{𑌇}𑌯𑌂 𑌵𑌾 𑌅𑌦𑌿॑𑌤𑌿𑌃। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌵 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑌿। 

𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌤𑍍𑌰𑌯𑌾𑌯 𑌵𑍗𑌷𑌟𑍍॥

{\small \closesection}



%\newpage
\sect{𑌶𑌤𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑍀𑌯𑌮𑍍 (𑌸𑌂.)}
\centerline{\normalsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌃 – 1/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 3/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 14)}

𑌤𑍍𑌵𑌮॑𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅𑌸𑍁॑𑌰𑍋 \ul{𑌮}𑌹𑍋 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\dng{ꣳ} 𑌶\ul{𑌰𑍍𑌧𑍋} 𑌮𑌾𑌰𑍁॑𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍃}𑌕𑍍𑌷 𑌈॑𑌶𑌿𑌷𑍇। 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍈॑𑌰\ul{𑌰𑍁}𑌣𑍈𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑌿 𑌶\ul{𑌙𑍍𑌗}𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 𑌵𑌿॑\ul{𑌧}𑌤𑌃 𑌪𑌾॑\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑍁 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾᳚।
𑌆 \ul{𑌵𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑𑌨𑌮\ul{𑌧𑍍𑌵}𑌰𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰\dng{ꣳ} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑𑌰\dng{ꣳ} 𑌸\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌯\ul{𑌜}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌰𑍋𑌦॑𑌸𑍍𑌯𑍋𑌃। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌾 𑌤॑𑌨\ul{𑌯𑌿}𑌤𑍍𑌨𑍋\ul{𑌰}𑌚𑌿\ul{𑌤𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍍𑌧𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌰𑍂\ul{𑌪}𑌮𑌵॑𑌸𑍇 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍‌𑌹𑍋\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑌿 𑌷॑𑌸𑌾\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑌜𑍀॑𑌯𑌾\ul{𑌨𑍁}𑌪𑌸𑍍𑌥𑍇॑ \ul{𑌮𑌾}𑌤𑍁𑌃 𑌸𑍁॑\ul{𑌰}𑌭𑌾𑌵𑍁॑ \ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇। 𑌯𑍁𑌵𑌾॑ \ul{𑌕}𑌵𑌿: 𑌪𑍁॑𑌰𑍁\ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌋}𑌤𑌾𑌵𑌾॑ \ul{𑌧}𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌕𑍃॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍀}𑌨𑌾\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌧𑍍𑌯॑ \ul{𑌇}𑌦𑍍𑌧𑌃। 

\ul{𑌸𑌾}𑌧𑍍𑌵𑍀𑌮॑𑌕\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌵𑍀॑𑌤𑌿𑌂 𑌨𑍋 \ul{𑌅}𑌦𑍍𑌯 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌜𑌿}𑌹𑍍𑌵𑌾𑌮॑𑌵𑌿𑌦𑌾\ul{𑌮} 𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌸 𑌆\ul{𑌯𑍁}𑌰𑌾𑌽𑌗𑌾᳚𑌥𑍍𑌸𑍁\ul{𑌰}𑌭𑌿𑌰𑍍𑌵𑌸𑌾॑𑌨𑍋 \ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌮॑𑌕\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌹𑍂॑𑌤𑌿𑌂 𑌨𑍋 \ul{𑌅}𑌦𑍍𑌯। 𑌅𑌕𑍍𑌰॑𑌨𑍍𑌦\ul{𑌦}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑌯॑𑌨𑍍𑌨𑌿\ul{𑌵} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌕𑍍𑌷𑌾\ul{𑌮𑌾} 𑌰𑍇𑌰𑌿॑𑌹\ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}𑌰𑍁𑌧𑌃॑ 𑌸\ul{𑌮}𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌨𑍍। \ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋 𑌜॑\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}𑌨𑍋 𑌵𑌿 𑌹𑍀\ul{𑌮𑌿}𑌦𑍍𑌧𑍋 𑌅\ul{𑌖𑍍𑌯}𑌦𑌾 𑌰𑍋𑌦॑𑌸𑍀 \ul{𑌭𑌾}𑌨𑍁𑌨𑌾॑ 𑌭𑌾\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑍇 𑌵𑌸𑍂॑𑌨𑌿 𑌪𑍁𑌰𑍍𑌵𑌣𑍀𑌕 𑌹𑍋𑌤\ul{𑌰𑍍𑌦𑍋}𑌷𑌾 𑌵\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌰𑍇𑌰𑌿॑𑌰𑍇 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾॑𑌸𑌃। 

𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑍇॑\ul{𑌵} 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸\dng{ꣳ} 𑌸𑍗𑌭॑𑌗𑌾𑌨𑌿 𑌦\ul{𑌧𑌿}𑌰𑍇 𑌪𑌾॑\ul{𑌵}𑌕𑍇। 𑌤𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌂} 𑌤𑌾 𑌅॑𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌸𑍍𑌤\ul{𑌮} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌃᳚ 𑌸𑍁\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍃𑌥॑𑌕𑍍। 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌕𑌾𑌮𑌾॑𑌯 𑌯𑍇𑌮𑌿𑌰𑍇। \ul{𑌅}𑌶𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮} 𑌤𑌂 𑌕𑌾𑌮॑𑌮\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤\ul{𑌵𑍋}𑌤𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮॑ \ul{𑌰}𑌯𑌿\dng{ꣳ} 𑌰॑𑌯𑌿𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍᳚। \ul{𑌅}𑌶𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮} 𑌵𑌾𑌜॑\ul{𑌮}𑌭𑌿 \ul{𑌵𑌾}𑌜𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}𑌽𑌶𑍍𑌯𑌾𑌮॑ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌮𑍍𑌨𑌮॑𑌜\ul{𑌰𑌾}𑌽𑌜𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑍇। 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌂॑ 𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌭𑌾\ul{𑌰}𑌤𑌾𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇᳚ \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌮\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌮𑌾 𑌭॑𑌰। 

𑌵𑌸𑍋॑ 𑌪𑍁\ul{𑌰𑍁}𑌸𑍍𑌪𑍃𑌹\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌰}𑌯𑌿𑌮𑍍। 𑌸 𑌶𑍍𑌵𑌿॑\ul{𑌤𑌾}𑌨𑌸𑍍𑌤॑\ul{𑌨𑍍𑌯}𑌤𑍂 𑌰𑍋॑𑌚\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌅}𑌜𑌰𑍇॑\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌨𑌾𑌨॑𑌦\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌯𑌵𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌃। 𑌯𑌃 𑌪𑌾॑\ul{𑌵}𑌕𑌃 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍁}𑌤𑌮𑌃॑ \ul{𑌪𑍁}𑌰𑍂𑌣𑌿॑ \ul{𑌪𑍃}𑌥𑍂\ul{𑌨𑍍𑌯}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰॑\ul{𑌨𑍁}𑌯𑌾\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑌰𑍍𑌵\snn{}। 𑌆𑌯𑍁॑𑌷𑍍𑌟𑍇 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋॑ 𑌦𑌧\ul{𑌦}𑌯\ul{𑌮}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇᳚𑌣𑍍𑌯𑌃। 𑌪𑍁𑌨॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣 𑌆𑌯॑\ul{𑌤𑌿} 𑌪\ul{𑌰𑌾} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑍁𑌵𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍇। \ul{𑌆}\ul{𑌯𑍁}𑌰𑍍𑌦𑌾 𑌅॑𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑍋॑ 𑌜𑍁\ul{𑌷𑌾}𑌣𑍋 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑍀𑌕𑍋 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌯𑍋॑𑌨𑌿𑌰𑍇𑌧𑌿। \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍀}𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮\ul{𑌧𑍁} 𑌚𑌾\ul{𑌰𑍁} 𑌗𑌵𑍍𑌯𑌂॑ \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍇𑌵॑ \ul{𑌪𑍁}𑌤𑍍𑌰\ul{𑌮}𑌭𑌿𑌰॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾\ul{𑌦𑌿}𑌮𑌮𑍍।

𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ 𑌤𑍇 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌹𑌰𑍍𑌯॑\ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌾𑌤॑𑌵𑍇\ul{𑌦𑍋} 𑌵𑌿𑌚॑𑌰𑍍‌𑌷𑌣𑍇। 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌜𑌨𑌾॑𑌮𑌿 𑌸𑍁\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}𑌤𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌸𑍍𑌪𑌰𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥}𑌮𑌂 𑌜॑𑌜𑍍𑌞𑍇 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌮\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌤𑍀\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌵𑍇॑𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌤𑍃}𑌤𑍀𑌯॑\ul{𑌮}𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌨𑍃}𑌮\ul{𑌣𑌾} 𑌅𑌜॑\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌮𑌿𑌨𑍍𑌧𑌾॑𑌨 𑌏𑌨𑌂 𑌜𑌰𑌤𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌧𑍀𑌃। 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃॑ 𑌪𑌾𑌵\ul{𑌕} 𑌵𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍋𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇॑ \ul{𑌬𑍃}𑌹𑌦𑍍𑌵𑌿𑌰𑍋॑𑌚𑌸𑍇। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑍇\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌾𑌹𑍁॑𑌤𑌃। \ul{𑌦𑍃}\ul{𑌶𑌾}𑌨𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌕𑍍𑌮 \ul{𑌉}𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌵𑍍𑌯॑𑌦𑍍𑌯𑍗\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}𑌰𑍍𑌮𑌰𑍍‌\ul{𑌷}𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌯𑍇 𑌰𑍁॑\ul{𑌚𑌾}𑌨𑌃। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰}𑌮𑍃𑌤𑍋॑ 𑌅𑌭\ul{𑌵}𑌦𑍍𑌵𑌯𑍋॑\ul{𑌭𑌿}𑌰𑍍𑌯𑌦𑍇॑\ul{𑌨𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑌜॑𑌨𑌯\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁}𑌰𑍇𑌤𑌾𑌃᳚। 

𑌆 𑌯\ul{𑌦𑌿}𑌷𑍇 \ul{𑌨𑍃}𑌪\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌤𑍇\ul{𑌜} 𑌆\ul{𑌨}𑌟𑍍𑌛𑍁\ul{𑌚𑌿} 𑌰𑍇\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑌿𑌷𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗\ul{𑌰}𑌭𑍀𑌕𑍇᳚।
\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌶𑌰𑍍𑌧॑𑌮𑌨\ul{𑌵}𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌯𑍁𑌵𑌾॑𑌨\dng{ꣴ} \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}𑌧𑌿𑌯𑌂॑ 𑌜𑌨𑌯\ul{𑌥𑍍𑌸𑍂}𑌦𑌯॑𑌚𑍍𑌚। 𑌸 𑌤𑍇𑌜𑍀॑𑌯\ul{𑌸𑌾} 𑌮𑌨॑\ul{𑌸𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑍋𑌤॑ \ul{𑌉}𑌤 𑌶𑌿॑𑌕𑍍𑌷 𑌸𑍍𑌵\ul{𑌪}𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌶𑌿}𑌕𑍍𑌷𑍋𑌃। 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ \ul{𑌰𑌾}𑌯𑍋 𑌨𑍃𑌤॑𑌮\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍂॑𑌤𑍗 \ul{𑌭𑍂}𑌯𑌾𑌮॑ 𑌤𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}𑌤𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌸𑍍𑌵𑌃॑। 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑌹॑\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌮𑌾 𑌭॑𑌰 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌮𑍍𑌨𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌸𑌹𑌾॑ \ul{𑌰}𑌯𑌿𑌮𑍍।

 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌯𑌶𑍍𑌚॑𑌰𑍍‌\ul{𑌷}𑌣𑍀\ul{𑌰}𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑌾 𑌵𑌾𑌜𑍇॑𑌷𑍁 \ul{𑌸𑌾}𑌸𑌹॑𑌤𑍍। 
𑌤𑌮॑𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍃𑌤\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌹\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌰}𑌯𑌿\dng{ꣳ} 𑌸॑𑌹\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌆 𑌭॑𑌰। 𑌤𑍍𑌵\dng{ꣳ} 𑌹𑌿 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌦𑍍𑌭𑍁॑𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌾}𑌤𑌾 𑌵𑌾𑌜॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌗𑍋𑌮॑𑌤𑌃। \ul{𑌉}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾॑𑌯 \ul{𑌵}𑌶𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾॑\ul{𑌯} 𑌸𑍋𑌮॑𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯 \ul{𑌵𑍇}𑌧𑌸𑍇᳚। 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍈᳚𑌰𑍍𑌵𑌿𑌧𑍇\ul{𑌮𑌾}𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳚। \ul{𑌵}𑌦𑍍𑌮𑌾 𑌹𑌿 𑌸𑍂॑\ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌸𑍍𑌯॑\ul{𑌦𑍍𑌮}𑌸𑌦𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌚}𑌕𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌜}𑌨𑍁𑌷𑌾𑌽𑌜𑍍𑌮𑌾𑌽𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍᳚। 𑌸 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨॑ 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌸\ul{𑌨} 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂॑ \ul{𑌧𑌾}  𑌰𑌾𑌜𑍇॑𑌵 𑌜𑍇𑌰\ul{𑌵𑍃}𑌕𑍇 𑌕𑍍𑌷𑍇᳚\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑌃।

𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍂\dng{ꣳ}॑𑌷𑌿 𑌪𑌵\ul{𑌸} 𑌆 \ul{𑌸𑍁}𑌵𑍋\ul{𑌰𑍍𑌜}𑌮𑌿𑌷𑌂॑ 𑌚 𑌨𑌃। \ul{𑌆}𑌰𑍇 𑌬𑌾॑𑌧𑌸𑍍𑌵 \ul{𑌦𑍁}𑌚𑍍𑌛𑍁𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑍍𑌵𑌪𑌾॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌵𑌰𑍍𑌚𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। 𑌦\ul{𑌧}𑌤𑍍𑌪𑍋𑌷\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌰}𑌯𑌿𑌂 𑌮𑌯𑌿॑।
𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇॑ 𑌪𑌾𑌵𑌕 \ul{𑌰𑍋}𑌚𑌿𑌷𑌾॑ \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾॑ 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌜𑌿}𑌹𑍍𑌵𑌯𑌾᳚। 𑌆 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌵॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿} 𑌯𑌕𑍍𑌷𑌿॑ 𑌚। 𑌸 𑌨𑌃॑ 𑌪𑌾𑌵𑌕 𑌦𑍀\ul{𑌦𑌿}𑌵𑍋𑌽𑌗𑍍𑌨𑍇॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌇}𑌹𑌾𑌽𑌽𑌵॑𑌹। 𑌉𑌪॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞\dng{ꣳ} \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌶𑍍𑌚॑ 𑌨𑌃। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌶𑍁𑌚𑌿॑ 𑌵𑍍𑌰𑌤𑌤\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍁\ul{𑌚𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌿\ul{𑌪𑍍𑌰𑌃} 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃॑ \ul{𑌕}𑌵𑌿𑌃। 𑌶𑍁𑌚𑍀॑ 𑌰𑍋𑌚\ul{𑌤} 𑌆𑌹𑍁॑𑌤𑌃। 𑌉𑌦॑\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌶𑍁𑌚॑\ul{𑌯}𑌸𑍍𑌤𑌵॑ \ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌰𑌾 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜॑𑌨𑍍𑌤 𑌈𑌰𑌤𑍇। 𑌤\ul{𑌵} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑍀\dng{ꣴ}॑\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌰𑍍𑌚𑌯𑌃॑॥


%\dng{ꣳ} \dng{ꣳ}॑ \ul{\dng{ꣳ}}
\sect{𑌶𑌤𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑍀𑌯𑌮𑍍 (𑌬𑍍𑌰𑌾.)}
\centerline{\normalsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌕𑌾𑌠𑌕𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 2/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 2)}
 𑌤𑍍𑌵𑌮॑𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅𑌸𑍁॑𑌰𑍋 \ul{𑌮}𑌹𑍋 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌃। 𑌤𑍍𑌵\dng{ꣳ} 𑌶\ul{𑌰𑍍𑌧𑍋} 𑌮𑌾𑌰𑍁॑𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍃}𑌕𑍍𑌷 𑌈॑𑌶𑌿𑌷𑍇।
 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍈॑𑌰\ul{𑌰𑍁}𑌣𑍈𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌸𑌿 𑌶\ul{𑌙𑍍𑌗}𑌯𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 𑌵𑌿॑\ul{𑌧}𑌤𑌃 𑌪𑌾॑\ul{𑌸𑌿} 𑌨𑍁 𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾᳚।
 𑌦𑍇𑌵𑌾॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌪𑍍𑌰𑌥॑𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌤𑍀𑌯𑍇॑𑌷𑍁 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀॑𑌯𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤𑍃}𑌤𑍀𑌯𑍇॑𑌷𑍁 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌤𑍃𑌤𑍀॑𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚\ul{𑌤𑍁}𑌰𑍍𑌥𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
 \ul{𑌚}\ul{𑌤𑍁}𑌰𑍍𑌥𑌾𑌃 𑌪॑\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌮𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪}\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌮𑌾𑌃 \ul{𑌷}𑌷𑍍𑌠𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍॥
%%
 \ul{𑌷}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 𑌸॑\ul{𑌪𑍍𑌤}𑌮𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌸}\ul{𑌪𑍍𑌤}𑌮𑌾 𑌅॑\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌮𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
 \ul{𑌅}\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌵}𑌮𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌨}\ul{𑌵}𑌮𑌾 𑌦॑\ul{𑌶}𑌮𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
 \ul{𑌦}\ul{𑌶}𑌮𑌾 𑌏॑𑌕𑌾\ul{𑌦}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌏}\ul{𑌕𑌾}\ul{𑌦}𑌶𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌦}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌦}𑌶𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰॑𑌯𑍋\ul{𑌦}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌤𑍍𑌰}\ul{𑌯𑍋}\ul{𑌦}𑌶𑌾𑌶𑍍𑌚॑𑌤𑍁\ul{𑌰𑍍𑌦}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
 \ul{𑌚}\ul{𑌤𑍁}\ul{𑌰𑍍𑌦}𑌶𑌾𑌃 𑌪॑𑌞𑍍𑌚\ul{𑌦}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪}\ul{𑌞𑍍𑌚}\ul{𑌦}𑌶𑌾𑌃 𑌷𑍋॑\ul{𑌡}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍॥
%%
 \ul{𑌷𑍋}\ul{𑌡}𑌶𑌾𑌃 𑌸॑𑌪𑍍𑌤\ul{𑌦}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌸}\ul{𑌪𑍍𑌤}\ul{𑌦}𑌶𑌾 𑌅॑𑌷𑍍𑌟𑌾\ul{𑌦}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌅}\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\ul{𑌦}𑌶𑌾 𑌏॑𑌕𑌾𑌨𑍍𑌨\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌏}\ul{𑌕𑌾}\ul{𑌨𑍍𑌨}\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾 \ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾 𑌏॑𑌕\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌏}\ul{𑌕}\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰॑𑌯𑍋\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇॑𑌷𑍁 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌤𑍍𑌰}\ul{𑌯𑍋}\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾𑌶𑍍𑌚॑𑌤𑍁\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌚}\ul{𑌤𑍁}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾𑌃 𑌪॑𑌞𑍍𑌚\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪}\ul{𑌞𑍍𑌚}\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾𑌃 𑌷॑\ul{𑌡𑍍𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍॥
%%
 \ul{𑌷}\ul{𑌡𑍍𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾𑌃 𑌸॑𑌪𑍍𑌤\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌸}\ul{𑌪𑍍𑌤}\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾 𑌅॑𑌷𑍍𑌟𑌾\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
 \ul{𑌅}\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾}\ul{𑌵𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾 𑌏॑𑌕𑌾𑌨𑍍𑌨\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌏}\ul{𑌕𑌾}\ul{𑌨𑍍𑌨}\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾 𑌏॑𑌕\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌏}\ul{𑌕}\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍।
 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰॑𑌯\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍇𑌷𑍁॑ 𑌶𑍍𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌦𑍇𑌵𑌾᳚𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌰𑍇𑌕𑌾𑌦\ul{𑌶𑌾}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰॑𑌯𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌾𑌃।
 𑌉𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑍇 𑌭𑌵𑌤। 𑌉𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑌵𑌰𑍍𑌤𑍍𑌮𑌾\ul{𑌨} 𑌉𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑌸𑌤𑍍𑌵𑌾𑌨𑌃।
 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾॑𑌮 \ul{𑌇}𑌦𑌂 \ul{𑌜𑍁}𑌹𑍋𑌮𑌿॑। 𑌤\ul{𑌨𑍍𑌮𑍇} 𑌸𑌮𑍃॑𑌧𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
 \ul{𑌵}𑌯\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮} 𑌪𑌤॑𑌯𑍋 𑌰\ul{𑌯𑍀}𑌣𑌾𑌮𑍍। 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃॑ 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥\\
𑍐 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵𑌸𑍍𑌸𑍁𑌵𑌰𑍋𑌮𑌿𑌤𑌿 𑌦𑌿𑌗𑍍𑌬𑌨𑍍𑌧𑌃॥ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌫𑌟𑍍॥

%{\small \closesection}
%\clearpage

\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾𑌙𑍍𑌗𑌮𑍍}
\ul{𑌹}\ul{\dng{ꣳ}}𑌸𑌃 𑌶𑍁॑\ul{𑌚𑌿}𑌷𑌦𑍍𑌵𑌸𑍁॑𑌰𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌸𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾॑ 𑌵𑍇\ul{𑌦𑌿}𑌷𑌦𑌤𑌿॑𑌥𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁𑌰𑍋\ul{𑌣}𑌸𑌤𑍍।\\
\ul{𑌨𑍃}𑌷𑌦𑍍𑌵॑\ul{𑌰}𑌸𑌦𑍃॑\ul{𑌤}𑌸𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑍋॑\ul{𑌮}𑌸\ul{𑌦}𑌬𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌗𑍋}𑌜𑌾 𑌋॑\ul{𑌤}𑌜𑌾 𑌅॑\ul{𑌦𑍍𑌰𑌿}𑌜𑌾 \ul{𑌋}𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}𑌹𑌤𑍍॥

𑌪𑍍𑌰𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃॑ 𑌸𑍍𑌤𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌮𑍃}𑌗𑍋 𑌨 \ul{𑌭𑍀}𑌮𑌃 𑌕𑍁॑\ul{𑌚}𑌰𑍋 𑌗𑌿॑\ul{𑌰𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।\\
 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}𑌰𑍁𑌷𑍁॑ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌷𑍁 \ul{𑌵𑌿}𑌕𑍍𑌰𑌮॑𑌣𑍇𑌷𑍁। 𑌅𑌧𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳚॥

 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑍍𑌬𑌕𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌗}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌵𑌰𑍍𑌧॑𑌨𑌮𑍍।\\
 \ul{𑌉}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌰𑍁}𑌕𑌮𑌿॑\ul{𑌵} 𑌬𑌨𑍍𑌧॑𑌨𑌾\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑍁॑𑌕𑍍𑌷𑍀\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌽𑌮𑍃𑌤𑌾᳚𑌤𑍍॥ 

 𑌤𑌥𑍍𑌸॑\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑍃॑𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌵}𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑍋𑌜॑𑌨𑌮𑍍‌।\\
 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠\dng{ꣳ}॑ 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌧𑌾𑌤॑𑌮𑌮𑍍‌। 𑌤𑍁\ul{𑌰𑌂} 𑌭𑌗॑𑌸𑍍𑌯 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿॥ 

𑌵𑌿\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}𑌰𑍍𑌯𑍋𑌨𑌿𑌂॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌤𑍁। 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑ \ul{𑌰𑍂}𑌪𑌾𑌣𑌿॑ 𑌪𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑍁।\\
𑌆𑌸𑌿॑𑌞𑍍𑌚𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌃। \ul{𑌧𑌾}𑌤𑌾 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂॑ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁 𑌤𑍇॥

{\small \closesection}

\sect{𑌅𑌷𑍍𑌟𑌾𑌙𑍍𑌗-𑌨𑌮𑌸𑍍𑌕𑌾𑌰𑌾𑌃}
\resetShloka
\newcounter{ashtanga}
\newcommand{\um}[1]{\refstepcounter{ashtanga}\centerline{\lbrack#1\rbrack\  𑌉𑌮𑌾𑌮𑌹𑍇𑌶𑍍𑌵𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃॥\devanumber{\arabic{ashtanga}}॥}\smallskip}

\twolineshloka*
{\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌰}\ul{𑌣𑍍𑌯}\ul{𑌗}𑌰𑍍𑌭𑌃 𑌸𑌮॑𑌵\ul{𑌰𑍍𑌤}𑌤𑌾𑌗𑍍𑌰𑍇॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌃 𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍇𑌕॑ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍}
{𑌸𑌦𑌾॑𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀𑌂 𑌦𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑍁}𑌤𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮}
\um{𑌉𑌰𑌸𑌾}


\twolineshloka*
{𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌣}𑌤𑍋 𑌨𑌿॑𑌮𑌿\ul{𑌷}𑌤𑍋 𑌮॑\ul{𑌹𑌿}𑌤𑍍𑌵𑍈\ul{𑌕} 𑌇𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌜𑌾} 𑌜𑌗॑𑌤𑍋 \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑}
{𑌯 𑌈𑌶𑍇॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌪\ul{𑌦}𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌪\ul{𑌦𑌃} 𑌕𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮}
\um{𑌶𑌿𑌰𑌸𑌾}

\twolineshloka
{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌜\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌥}𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍍𑌵𑌿𑌸𑍀॑\ul{𑌮}𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌰𑍁𑌚𑍋॑ \ul{𑌵𑍇}𑌨 𑌆॑𑌵𑌃}
{𑌸\ul{𑌬𑍁}𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾॑ 𑌉\ul{𑌪}𑌮𑌾 𑌅॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌸}𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋\ul{𑌨𑌿}𑌮𑌸॑𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿𑌵𑌃॑}
\um{𑌦𑍃𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾}

\ul{𑌮}𑌹𑍀 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 𑌚॑ 𑌨 \ul{𑌇}𑌮𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌮𑌿॑𑌮𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪𑌿}\ul{𑌪𑍃}𑌤𑌾\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌭𑌰𑍀॑𑌮𑌭𑌿𑌃॥\\
\um{𑌮𑌨𑌸𑌾}

\twolineshloka*
{𑌉𑌪॑𑌶𑍍𑌵𑌾𑌸𑌯 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍁}𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌮𑌨𑍁\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿॑\ul{𑌤𑌂} 𑌜𑌗॑𑌤𑍍}
{𑌸 𑌦𑍁॑𑌨𑍍𑌦𑍁𑌭𑍇 \ul{𑌸}𑌜𑍂𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇॑𑌣 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍈\ul{𑌰𑍍𑌦𑍂}𑌰𑌾𑌦𑍍𑌦𑌵𑍀॑\ul{𑌯𑍋} 𑌅𑌪॑𑌸𑍇\ul{𑌧} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂\sn{}}
\um{𑌵𑌚𑌸𑌾}

𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌨𑌯॑ \ul{𑌸𑍁}𑌪𑌥𑌾॑ \ul{𑌰𑌾}𑌯𑍇 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌵}𑌯𑍁𑌨𑌾॑𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। 
\ul{𑌯𑍁}\ul{𑌯𑍋}𑌧𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌮𑌜𑍍𑌜𑍁॑𑌹𑍁\ul{𑌰𑌾}𑌣𑌮𑍇\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑍂𑌯𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮॑ 𑌉𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮॥\\
\um{𑌪𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍}

𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌅\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨𑌃 𑌪𑌾\ul{𑌹𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳚\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥
\um{𑌕𑌰𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍}

\ul{𑌇}𑌮𑌂 𑌯॑𑌮𑌪𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌰𑌮𑌾𑌹𑌿 𑌸𑍀𑌦𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿॑𑌰𑍋𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃𑌭𑌿𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵𑌿\ul{𑌦𑌾}𑌨𑌃। 𑌆\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃᳚ 𑌕𑌵𑌿\ul{𑌶}𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌵॑𑌹\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}𑌨𑌾 𑌰𑌾॑𑌜𑌨𑍍 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ 𑌮𑌾𑌦𑌯𑌸𑍍𑌵॥\\
\um{𑌕𑌰𑍍𑌣𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍}
{\small \closesection}
%\pagebreak[4]

\sect{𑌲𑌘𑍁𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑍇 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌧𑍍𑌯𑌾𑌨𑌮𑍍}
𑌅𑌥𑌾𑌽𑌽𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌶𑌿𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌰𑍂𑌪𑌂 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑍇𑌤𑍍॥

𑌶𑍁𑌦𑍍𑌧𑌸𑍍𑌫𑌟𑌿𑌕𑌸𑌙𑍍𑌕𑌾𑌶𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌵𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑌕𑌮𑍍।\\
𑌗𑌙𑍍𑌗𑌾𑌧𑌰𑌂 𑌦𑌶𑌭𑍁𑌜𑌂 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌭𑌰𑌣𑌭𑍂𑌷𑌿𑌤𑌮𑍍॥

𑌨𑍀𑌲𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌂 𑌶𑌶𑌾𑌙𑍍𑌕𑌾𑌙𑍍𑌕𑌂 𑌨𑌾𑌗𑌯𑌜𑍍𑌞𑍋𑌪𑌵𑍀𑌤𑌿𑌨𑌮𑍍।\\
𑌵𑍍𑌯𑌾𑌘𑍍𑌰𑌚𑌰𑍍𑌮𑍋𑌤𑍍𑌤𑌰𑍀𑌯𑌂 𑌚 𑌵𑌰𑍇𑌣𑍍𑌯𑌮𑌭𑌯𑌪𑍍𑌰𑌦𑌮𑍍॥

𑌕𑌮𑌣𑍍𑌡𑌲𑍍𑌵𑌕𑍍𑌷𑌸𑍂𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌂 𑌧𑌾𑌰𑌿𑌣𑌂 𑌶𑍂𑌲𑌪𑌾𑌣𑌿𑌨𑌮𑍍।\\
𑌜𑍍𑌵𑌲𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌪𑌿𑌙𑍍𑌗𑌲𑌜𑌟𑌾𑌶𑌿𑌖𑌾𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯𑍋𑌤𑌧𑌾𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॥

𑌵𑍃𑌷𑌸𑍍𑌕𑌨𑍍𑌧𑌸𑌮𑌾𑌰𑍂𑌢𑌮𑍍 𑌉𑌮𑌾𑌦𑍇𑌹𑌾𑌰𑍍𑌧𑌧𑌾𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍।\\
𑌅𑌮𑍃𑌤𑍇  𑌨𑌾𑌪𑍍𑌲𑍁𑌤𑌂 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌦𑌿𑌵𑍍𑌯𑌭𑍋𑌗𑌸𑌮𑌨𑍍𑌵𑌿𑌤𑌮𑍍॥

𑌦𑌿𑌗𑍍𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌸𑌮𑌾𑌯𑍁𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌸𑍁𑌰𑌾𑌸𑍁𑌰𑌨𑌮𑌸𑍍𑌕𑍃𑌤𑌮𑍍।\\
𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚 𑌶𑌾𑌶𑍍𑌵𑌤𑌂 𑌶𑍁𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌧𑍍𑌰𑍁𑌵𑌮𑌕𑍍𑌷𑌰𑌮𑌵𑍍𑌯𑌯𑌮𑍍॥

𑌸𑌰𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯𑌾𑌪𑌿𑌨𑌮𑍀𑌶𑌾𑌨𑌂 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍈 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂𑌪𑌿𑌣𑌮𑍍।\\
𑌏𑌵𑌂 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌦𑍍𑌵𑌿𑌜𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌯𑌕𑍍 𑌤𑌤𑍋 𑌯𑌜𑌨𑌮𑌾𑌰𑌭𑍇𑌤𑍍॥

𑌅𑌥𑌾𑌤𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌸𑍍𑌨𑌾𑌨𑌾𑌰𑍍𑌚𑌨𑌾𑌭𑌿𑌷𑍇𑌕𑌵𑌿𑌧𑌿𑌂 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌖𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮𑌃। 𑌆𑌦𑌿𑌤 𑌏𑌵 𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍇 𑌸𑍍𑌨𑌾𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌉𑌦𑍇𑌤𑍍𑌯 𑌶𑍁𑌚𑌿𑌃
𑌪𑍍𑌰𑌯𑌤𑍋 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌚𑌾𑌰𑍀 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌲𑌵𑌾𑌸𑌾 𑌈𑌶𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌕𑍃𑌤𑌿𑌂 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌤𑌸𑍍𑌯 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌦𑍇𑌶𑍇 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌭𑌿𑌮𑍁𑌖𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌿𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌆𑌤𑍍𑌮𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌯𑍇𑌤𑍍॥

\sect{𑌲𑌘𑍁𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑍇 𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌨𑌮𑍍}
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌨𑌨𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 𑌪𑌾𑌦𑌯𑍋𑌰𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 
𑌹𑌸𑍍𑌤𑌯𑍋𑌰𑍍𑌹𑌰𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 𑌬𑌾𑌹𑍍𑌵𑍋𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 
𑌜𑌠𑌰𑍇 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 𑌹𑍃𑌦𑌯𑍇 𑌶𑌿𑌵𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 
𑌕𑌣𑍍𑌠𑍇 𑌵𑌸𑌵𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑌵𑌕𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 
𑌨𑌾𑌸𑌿𑌕𑌯𑍋𑌰𑍍\-𑌵𑌾𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 𑌨𑌯𑌨𑌯𑍋𑌶𑍍𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑍗 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌕𑌰𑍍𑌣𑌯𑍋𑌰𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍। 𑌲𑌲𑌾𑌟𑍇 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍁। 
𑌮𑍂𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑍍𑌯𑌾𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑌶𑌿𑌰𑌸𑌿 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 
𑌶𑌿𑌖𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌾𑌮𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌪𑌿𑌨𑌾𑌕𑍀 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 
𑌪𑍁𑌰𑌤𑌃 𑌶𑍂𑌲𑍀 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵𑌯𑍋𑌃 𑌶𑌿𑌵𑌾𑌶𑌙𑍍𑌕𑌰𑍗 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌤𑍋 𑌵𑌾𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁। 𑌤𑌤𑍋 𑌬𑌹𑌿𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌤𑍋𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌜𑍍𑌵𑌾𑌲𑌾𑌮𑌾𑌲𑌾-𑌪𑌰𑌿𑌵𑍃𑌤𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌤𑍁।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌙𑍍𑌗𑍇𑌷𑍁 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾 𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌯𑌥𑌾𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌂 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑌮𑌾𑌂 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑍁।
\lbrack 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌮𑌹𑌾𑌜𑌨𑌾𑌨𑍍 𑌸𑌕𑍁𑌟𑍁𑌮𑍍𑌬𑌂 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍𑌤𑍁॥\rbrack

\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑍇॑ \ul{𑌵𑌾}𑌚𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌃।   𑌵𑌾𑌗𑍍𑌘𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।   \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। (𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑌾)

 \ul{𑌵𑌾}𑌯𑍁𑌰𑍍𑌮𑍇᳚ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌃।   \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।   \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। (𑌨𑌾𑌸𑌿𑌕𑌾)

   𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌷𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌃।   𑌚\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}𑌰𑍍‌॒𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।   \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। (𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑍇)

   \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌨॑𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌃।   𑌮\ul{𑌨𑍋} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।   \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। (𑌵𑌕𑍍𑌷𑌃)

   𑌦𑌿𑌶𑍋॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳚ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌾𑌃।   𑌶𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤𑍍𑌰}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।   \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। (𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇)

   𑌆𑌪𑍋॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌰𑍇𑌤॑𑌸𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌾𑌃।   𑌰𑍇\ul{𑌤𑍋} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।   \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। (𑌗𑍁𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍)

   \ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌾।   𑌶𑌰𑍀॑\ul{𑌰}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।   \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। (𑌶𑌰𑍀𑌰𑌮𑍍)

   \ul{𑌓}\ul{𑌷}\ul{𑌧𑌿}\ul{𑌵}\ul{𑌨}\ul{𑌸𑍍𑌪}𑌤𑌯𑍋॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌲𑍋𑌮॑𑌸𑍁 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌾𑌃।   𑌲𑍋𑌮𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।   \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। (𑌲𑍋𑌮𑌾𑌨𑌿)

   𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑌲𑍇᳚ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌃।   𑌬\ul{𑌲}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।   \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। (𑌬𑌾𑌹𑍂)

   \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌨𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌃।   \ul{𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।   \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। (𑌶𑌿𑌰𑌃)

   𑌈𑌶𑌾॑𑌨𑍋 𑌮𑍇 \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑍗 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌃।   \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍‌𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।    \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿। (𑌹𑍃𑌦𑌯𑌮𑍍)

   \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌮॑ \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌨𑌿॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌃।   \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇।   𑌹𑍃𑌦॑\ul{𑌯𑌂} 𑌮𑌯𑌿॑।   \ul{𑌅}𑌹\ul{𑌮}𑌮𑍃𑌤𑍇᳚।   \ul{𑌅}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌿।
(𑌹𑍃𑌦𑌯𑌮𑍍)

   𑌪𑍁𑌨॑𑌰𑍍𑌮 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌪𑍁\ul{𑌨}𑌰𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌰𑌾𑌗𑌾᳚𑌤𑍍।   𑌪𑍁𑌨𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌃 𑌪𑍁\ul{𑌨}𑌰𑌾𑌕𑍂॑\ul{𑌤}𑌮𑌾𑌗𑌾᳚𑌤𑍍।   \ul{𑌵𑍈}\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌨}𑌰𑍋 \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌵𑌾𑌵𑍃\ul{𑌧𑌾}𑌨𑌃।   \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌮𑍃𑌤॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}𑌪𑌾𑌃॥ (𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌣𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌾𑌨𑌿 𑌸𑌂𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑍍𑌯 𑌸𑍍𑌥𑌾𑌪𑌨𑌂 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌮𑌾𑌨𑌸𑍈𑌰𑌾𑌰𑌾𑌧𑌯𑍇𑌤𑍍॥)
{\small \closesection}

\sect{𑌆𑌤𑍍𑌮𑌪𑍂𑌜𑌾}

\twolineshloka*
{𑌆𑌰𑌾𑌧𑌿𑌤𑍋 𑌮𑌨𑍁𑌷𑍍𑌯𑍈𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌸𑌿𑌦𑍍𑌧𑍈𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵𑌾𑌸𑍁𑌰𑌾𑌦𑌿𑌭𑌿𑌃}
{𑌆𑌰𑌾𑌧𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌭𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌨𑍁𑌗𑍍𑌰𑌹𑌾𑌣 𑌮𑌹𑍇𑌶𑍍𑌵𑌰}

\sect{𑌕𑌲𑌶𑍇𑌷𑍁 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌬𑌪𑌰𑌮𑍇𑌶𑍍𑌵𑌰 𑌧𑍍𑌯𑌾𑌨𑌮𑍍}


\twolineshloka
{𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑍇𑌨𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌮𑌯𑌂 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍁𑌂 𑌸𑌰𑍍𑌗𑌸𑍍𑌥𑌿𑌤𑌿𑌲𑌯𑌾𑌦𑌿𑌕𑌮𑍍}
{𑌨𑌿𑌰𑍍𑌗𑍁𑌣𑌂 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑌲𑌂 𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌨𑍋𑌵𑌾𑌚𑌾𑌮𑌗𑍋𑌚𑌰𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌗𑌙𑍍𑌗𑌾𑌧𑌰𑌂 𑌶𑌶𑌿𑌧𑌰𑌂 𑌜𑌟𑌾𑌮𑌕𑍁𑌟𑌶𑍋𑌭𑌿𑌤𑌮𑍍}
{𑌶𑍍𑌵𑍇𑌤𑌭𑍂𑌤𑌿𑌤𑍍𑌰𑌿𑌪𑍁𑌣𑍍𑌡𑍍𑌰𑍇𑌣 𑌵𑌿𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤𑌲𑌲𑌾𑌟𑌕𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌲𑍋𑌚𑌨𑌤𑍍𑌰𑌯𑌸𑌮𑍍𑌪𑌨𑍍𑌨𑌂 𑌸𑍍𑌵𑌰𑍍𑌣𑌕𑍁𑌣𑍍𑌡𑌲𑌶𑍋𑌭𑌿𑌤𑌮𑍍}
{𑌸𑍍𑌮𑍇𑌰𑌾𑌨𑌨𑌂 𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌬𑌾𑌹𑍁𑌂 𑌮𑍁𑌕𑍍𑌤𑌾𑌹𑌾𑌰𑍋𑌪𑌶𑍋𑌭𑌿𑌤𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌅𑌕𑍍𑌷𑌮𑌾𑌲𑌾𑌂 𑌸𑍁𑌧𑌾𑌕𑍁𑌮𑍍𑌭𑌂 𑌚𑌿𑌨𑍍𑌮𑌯𑍀𑌂 𑌮𑍁𑌦𑍍𑌰𑌿𑌕𑌾𑌮𑌪𑌿}
{𑌪𑍁𑌸𑍍𑌤𑌕𑌂 𑌚 𑌭𑍁𑌜𑍈𑌰𑍍𑌦𑌿𑌵𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾𑌨𑌂 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌵𑌤𑍀𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌶𑍍𑌵𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍𑌬𑌰𑌧𑌰𑌂 𑌶𑍍𑌵𑍇𑌤𑌂 𑌰𑌤𑍍𑌨𑌸𑌿𑌂𑌹𑌾𑌸𑌨𑌸𑍍𑌥𑌿𑌤𑌮𑍍}
{𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌭𑍀𑌷𑍍𑌟𑌪𑍍𑌰𑌦𑌾𑌤𑌾𑌰𑌂 𑌵𑌟𑌮𑍂𑌲𑌨𑌿𑌵𑌾𑌸𑌿𑌨𑌮𑍍}

\threelineshloka
{𑌵𑌾𑌮𑌾𑌙𑍍𑌕𑌸𑌂𑌸𑍍𑌥𑌿𑌤𑌾𑌂 𑌗𑍗𑌰𑍀𑌂 𑌬𑌾𑌲𑌾𑌰𑍍𑌕𑌾𑌯𑍁𑌤𑌸𑌨𑍍𑌨𑌿𑌭𑌾𑌮𑍍}
{𑌜𑌪𑌾𑌕𑍁𑌸𑍁𑌮𑌸𑌾𑌹𑌸𑍍𑌰𑌸𑌮𑌾𑌨𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍀𑌶𑍍𑌵𑌰𑍀𑌮𑍍}
{𑌸𑍁𑌵𑌰𑍍𑌣𑌰𑌤𑍍𑌨𑌖𑌚𑌿𑌤𑌮𑌕𑍁𑌟𑍇𑌨 𑌵𑌿𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤𑌾𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌲𑌲𑌾𑌟𑌪𑌟𑍍𑌟𑌸𑌂𑌰𑌾𑌜𑌤𑍍𑌸𑌂𑌲𑌗𑍍𑌨𑌤𑌿𑌲𑌕𑌾𑌞𑍍𑌚𑌿𑌤𑌾𑌮𑍍}
{𑌰𑌾𑌜𑍀𑌵𑌾𑌯𑌤𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 𑌨𑍀𑌲𑍋𑌤𑍍𑌪𑌲𑌦𑌲𑍇𑌕𑍍𑌷𑌣𑌾𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌸𑌨𑍍𑌤𑌪𑍍𑌤𑌹𑍇𑌮𑌖𑌚𑌿𑌤 𑌤𑌾𑌟𑌙𑍍𑌕𑌾𑌭𑌰𑌣𑌾𑌨𑍍𑌵𑌿𑌤𑌾𑌮𑍍}
{𑌤𑌾𑌮𑍍𑌬𑍂𑌲𑌚𑌰𑍍𑌵𑌣𑌰𑌤𑌰𑌕𑍍𑌤𑌜𑌿𑌹𑍍𑌵𑌾𑌵𑌿𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤𑌾𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌪𑌤𑌾𑌕𑌾𑌭𑌰𑌣𑍋𑌪𑍇𑌤𑌾𑌂 𑌮𑍁𑌕𑍍𑌤𑌾𑌹𑌾𑌰𑍋𑌪𑌶𑍋𑌭𑌿𑌤𑌾𑌮𑍍}
{𑌸𑍍𑌵𑌰𑍍𑌣𑌕𑌙𑍍𑌕𑌣𑌸𑌂𑌯𑍁𑌕𑍍𑌤𑍈𑌶𑍍𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌭𑌿𑌰𑍍𑌬𑌾𑌹𑍁𑌭𑌿𑌰𑍍𑌯𑍁𑌤𑌾𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌸𑍁𑌵𑌰𑍍𑌣𑌰𑌤𑍍𑌨𑌖𑌚𑌿𑌤-𑌕𑌾𑌞𑍍𑌚𑍀𑌦𑌾𑌮𑌵𑌿𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤𑌾𑌮𑍍}
{𑌕𑌦𑌲𑍀𑌲𑌲𑌿𑌤𑌸𑍍𑌤𑌮𑍍𑌭-𑌸𑌨𑍍𑌨𑌿𑌭𑍋𑌰𑍁𑌯𑍁𑌗𑌾𑌨𑍍𑌵𑌿𑌤𑌾𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌵𑌿𑌰𑌾𑌜𑌿𑌤𑌪𑌦𑌾𑌂 𑌭𑌕𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌪𑌰𑌾𑌯𑌣𑌾𑌮𑍍}
{𑌅𑌨𑍍𑌯𑍋𑌨𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌲𑌿𑌷𑍍𑌟𑌹𑍃𑌦𑍍𑌬𑌾𑌹𑍂 𑌗𑍗𑌰𑍀𑌶𑌙𑍍𑌕𑌰𑌸𑌂𑌜𑍍𑌞𑌕𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌸𑌨𑌾𑌤𑌨𑌂 𑌪𑌰𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮 𑌪𑌰𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌮𑌵𑍍𑌯𑌯𑌮𑍍}
{𑌆𑌵𑌾𑌹𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌜𑌗𑌤𑌾𑌮𑍀𑌶𑍍𑌵𑌰𑌂 𑌪𑌰𑌮𑍇𑌶𑍍𑌵𑌰𑌮𑍍}

\twolineshloka
{𑌮𑌙𑍍𑌗𑌲𑌾𑌯𑌤𑌨𑌂 𑌦𑍇𑌵𑌂 𑌯𑍁𑌵𑌾𑌨𑌂 𑌅𑌤𑌿 𑌸𑍁𑌨𑍍𑌦𑌰𑌮𑍍}
{𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑍇𑌤𑍍𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌰𑍋𑌰𑍍𑌮𑍂𑌲𑍇 𑌸𑍁𑌖𑌾𑌸𑍀𑌨𑌂 𑌸𑌹𑍋𑌮𑌯𑌾}

\twolineshloka
{𑌆𑌗𑌚𑍍𑌛𑌾𑌽𑌽𑌗𑌚𑍍𑌛 𑌭𑌗𑌵𑌨𑍍 𑌦𑍇𑌵𑍇𑌶 𑌪𑌰𑌮𑍇𑌶𑍍𑌵𑌰}
{𑌸𑌚𑍍𑌚𑌿𑌦𑌾𑌨𑌨𑍍𑌦 𑌭𑍂𑌤𑍇𑌶 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌵𑌤𑍀𑌶 𑌨𑌮𑍋𑌽𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌤𑍇}

{\small \closesection}


\sect{𑌷𑍋𑌡𑌶𑍋𑌪𑌚𑌾𑌰 𑌪𑍂𑌜𑌾}

𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑌵॑ \ul{𑌉}𑌤𑍋 \ul{𑌤} 𑌇𑌷॑\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇 \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰॑𑌪\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿}।

𑌯𑌾 \ul{𑌤} 𑌇𑌷𑍁𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌤॑𑌮𑌾 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌂 \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 𑌶॑\ul{𑌰}𑌵𑍍𑌯𑌾॑ 𑌯𑌾 𑌤\ul{𑌵} 𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌮𑍃𑌡𑌯॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑍈 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌆𑌸𑌨𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥2॥

𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌰\ul{𑌘𑍋}𑌰𑌾𑌽𑌪𑌾॑𑌪𑌕𑌾𑌶𑌿𑌨𑍀। 𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁\ul{𑌵𑌾} 𑌶𑌨𑍍𑌤॑𑌮\ul{𑌯𑌾} 𑌗𑌿𑌰𑌿॑𑌶\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌭𑌿𑌚𑌾॑𑌕𑌶𑍀𑌹𑌿॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌭}𑌵𑍇 𑌭॑\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌾𑌤𑌿॑ 𑌭𑌵𑍇 𑌭𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌾𑌦𑌯𑍋𑌃 𑌪𑌾𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥3॥

𑌯𑌾𑌮𑌿𑌷𑍁𑌂॑ 𑌗𑌿𑌰𑌿𑌶\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌬𑌿\ul{𑌭}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤॑𑌵𑍇। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌂 𑌗𑌿॑𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌤𑌾𑌂 𑌕𑍁॑\ul{𑌰𑍁} 𑌮𑌾 𑌹𑌿\dng{ꣳ}॑\ul{𑌸𑍀𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷𑌂} 𑌜𑌗॑𑌤𑍍॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌭}𑌵𑍋𑌦𑍍𑌭॑𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥ 𑌅𑌰𑍍𑌘𑍍𑌯𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥4॥

\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍇\ul{𑌨} 𑌵𑌚॑𑌸𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌗𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌶𑌾𑌚𑍍𑌛𑌾॑𑌵𑌦𑌾𑌮𑌸𑌿। 𑌯𑌥𑌾॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌮𑌿𑌜𑍍𑌜𑌗॑𑌦\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌮\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌸॑𑌤𑍍॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌵𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌆𑌚𑌮𑌨𑍀𑌯𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥5॥

𑌅𑌧𑍍𑌯॑𑌵𑍋𑌚𑌦𑌧𑌿\ul{𑌵}𑌕𑍍𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌥}𑌮𑍋 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌭𑌿}𑌷𑌕𑍍। 𑌅𑌹𑍀\dng{ꣴ}॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌞𑍍𑌜}𑌮𑍍𑌭\ul{𑌯}𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌯𑌾𑌤𑍁\ul{𑌧𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌃॑॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌮𑌧𑍁𑌪𑌰𑍍𑌕𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥6॥

\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌮𑍍𑌰𑍋 𑌅॑\ul{𑌰𑍁}𑌣 \ul{𑌉}𑌤 \ul{𑌬}𑌭𑍍𑌰𑍁𑌃 𑌸𑍁॑\ul{𑌮}𑌙𑍍𑌗𑌲𑌃॑। 𑌯𑍇 \ul{𑌚𑍇}𑌮𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌤𑍋॑ \ul{𑌦𑌿}𑌕𑍍𑌷𑍁 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌾𑌃 𑌸॑𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌶𑍋𑌽𑌵𑍈॑\ul{𑌷𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑍇𑌡॑ 𑌈𑌮𑌹𑍇॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌸𑍍𑌨𑌾𑌨𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿। 𑌸𑍍𑌨𑌾𑌨𑌾𑌨𑌨𑍍𑌤𑌰𑌮𑍍 𑌆𑌚𑌮𑌨𑍀𑌯𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥7॥

\ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌯𑍋॑𑌽\ul{𑌵}𑌸𑌰𑍍𑌪॑\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌲𑍋॑𑌹𑌿𑌤𑌃। \ul{𑌉}𑌤𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌗𑍋}𑌪𑌾 𑌅॑𑌦𑍃\ul{𑌶}\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌦𑍃॑𑌶𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦\ul{𑌹𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌉}𑌤𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌸 \ul{𑌦𑍃}𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌮𑍃॑𑌡𑌯𑌾𑌤𑌿 𑌨𑌃॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌤𑌰𑍀𑌯𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥8॥

𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌯 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯॑ \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍇᳚। 𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑍇 𑌅॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌤𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑍋}𑌽𑌹𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌕\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌮𑌃॑॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। 𑌕𑌾𑌲𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌯𑌜𑍍𑌞𑍋𑌪𑌵𑍀𑌤𑌾𑌭𑌰𑌣𑌾𑌨𑌿 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥9॥

𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁॑\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑍁}𑌭\ul{𑌯𑍋}𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌨𑌿॑\ul{𑌯𑍋}𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌷॑\ul{𑌵𑌃} 𑌪\ul{𑌰𑌾} 𑌤𑌾 𑌭॑𑌗𑌵𑍋 𑌵𑌪॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। 𑌕𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌦𑌿𑌵𑍍𑌯𑌪𑌰𑌿𑌮𑌲𑌗𑌨𑍍𑌧𑌾𑌨𑍍 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌾𑌮𑌿। 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌸𑍍𑌯𑍋𑌪𑌰𑌿 𑌅𑌕𑍍𑌷𑌤𑌾𑌨𑍍 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥10॥

\ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌤\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌧\ul{𑌨𑍁}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\dng{ꣳ} 𑌸𑌹॑𑌸𑍍𑌰𑌾\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌶𑌤𑍇॑𑌷𑍁𑌧𑍇। \ul{𑌨𑌿}𑌶𑍀𑌰𑍍𑌯॑ \ul{𑌶}𑌲𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌮𑍁𑌖𑌾॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌨𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}𑌮𑌨𑌾॑ 𑌭𑌵॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। 𑌬𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌪𑍈𑌃 𑌪𑍂𑌜𑌯𑌾𑌮𑌿॥11॥


𑍐 𑌭𑌵𑌾𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌶𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌈𑌶𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌪𑌶𑍁𑌪𑌤𑌯𑍇 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌉𑌗𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌭𑍀𑌮𑌾𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌮𑌹𑌤𑍇 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃॥
𑍐 𑌭𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌶𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌈𑌶𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌪𑌶𑍁𑌪𑌤𑍇𑌰𑍍𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌉𑌗𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌭𑍀𑌮𑌸𑍍𑌯 𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃। 𑍐 𑌮𑌹𑌤𑍋 𑌦𑍇𑌵𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃॥ 

𑌵𑌿\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶॑\ul{𑌲𑍍𑌯𑍋} 𑌬𑌾𑌣॑𑌵𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌉}𑌤। 𑌅𑌨𑍇॑𑌶\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌷॑𑌵 \ul{𑌆}𑌭𑍁𑌰॑𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌥𑌿𑌃॑॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। 𑌬𑌲𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌧𑍂𑌪𑌮𑌾𑌘𑍍𑌰𑌾𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥12॥

𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑍀॑𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟\ul{𑌮} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑। 𑌤\ul{𑌯𑌾}𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮॑\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑌰𑌿॑𑌬𑍍𑌭𑍁𑌜॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। 𑌬𑌲॑𑌪𑍍𑌰𑌮𑌥𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌅𑌲𑌙𑍍𑌕𑌾𑌰𑌦𑍀𑌪𑌂 𑌸𑌨𑍍𑌦𑌰𑍍𑌶𑌯𑌾𑌮𑌿॥13॥

𑍐 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃॑। + \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮\ul{𑌣𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚। 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁॑\ul{𑌧𑌾}𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌤𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇᳚। \ul{𑌉}𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂𑌤𑌦𑌮𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। () 𑌨𑌿𑌵𑍇𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿। 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇 𑌅𑌮𑍃𑌤𑌪𑌾𑌨𑍀𑌯𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿। 𑌅𑌮𑍃𑌤𑌾𑌪𑌿𑌧𑌾𑌨𑌮𑌸𑌿।\\
𑌹𑌸𑍍𑌤𑌪𑍍𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑌲𑌨𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿। 𑌪𑌾𑌦𑌪𑍍𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑌲𑌨𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿। 𑌨𑌿𑌵𑍇𑌦𑌨𑌾𑌨𑌨𑍍𑌤𑌰𑌮𑍍 𑌆𑌚𑌮𑌨𑍀𑌯𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥14॥

𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍋 \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌵𑍃॑𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃॑। 𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌯 𑌇॑\ul{𑌷𑍁}𑌧𑌿𑌸𑍍𑌤\ul{𑌵𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌰𑍇 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌧𑍇॑\ul{𑌹𑌿} 𑌤𑌮𑍍॥ 𑍐 𑌹𑍍𑌰𑍀𑌂 \ul{𑌨}𑌮𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌮}𑌨𑍋𑌨𑍍𑌮॑𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌕𑌰𑍍𑌪𑍂𑌰𑌤𑌾𑌮𑍍𑌬𑍂𑌲𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥15॥

𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌭𑌗𑌵𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯\ul{𑌮𑍍𑌬}𑌕𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌪𑍁𑌰𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌕𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌕𑌾}𑌲𑌾𑌯॑ 𑌕𑌾𑌲𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ 𑌨𑍀𑌲\ul{𑌕}𑌣𑍍𑌠𑌾𑌯॑ 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌞𑍍𑌜}𑌯𑌾𑌯॑ 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌸𑌦𑌾\ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌮𑌨𑍍𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥ 𑌕𑌰𑍍𑌪𑍂𑌰𑌨𑍀𑌰𑌾𑌜𑌨𑌂 𑌦𑌰𑍍𑌶𑌯𑌾𑌮𑌿॥16॥

\dnsub{𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾}
\ul{𑌬𑍃}𑌹𑌥𑍍𑌸𑌾𑌮॑ 𑌕𑍍𑌷\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌭𑍃\ul{𑌦𑍍𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧 𑌵𑍃॑𑌷𑍍𑌣𑌿𑌯𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}𑌷𑍍𑌟𑍁𑌭𑍗𑌜𑌃॑ 𑌶𑍁\ul{𑌭𑌿}𑌤\ul{𑌮𑍁}𑌗𑍍𑌰𑌵𑍀॑𑌰𑌮𑍍।
𑌇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍇॑𑌨 𑌪𑌞𑍍𑌚\ul{𑌦}𑌶𑍇\ul{𑌨} 𑌮𑌧𑍍𑌯॑\ul{𑌮𑌿}𑌦𑌂 𑌵𑌾𑌤𑍇॑\ul{𑌨} 𑌸𑌗॑𑌰𑍇𑌣 𑌰𑌕𑍍𑌷॥

𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑌂 𑌧𑌾𑌰𑌯𑌾𑌮𑌿॥


{\small \closesection}


\sect{𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌨𑌾𑌮 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌶𑌤𑍀}
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌬𑌾𑌹\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍇}\ul{𑌨𑌾}𑌨𑍍𑌯𑍇॑  𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌦𑌿}𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇𑌶𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}  𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪}\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇}  𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪𑌿𑌞𑍍𑌜॑𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑍀॑𑌮\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌪}\ul{𑌥𑍀}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌬\ul{𑌭𑍍𑌲𑍁}𑌶𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌵𑌿}\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿\ul{𑌨𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌾॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑।  \\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇𑌶𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌉}\ul{𑌪}\ul{𑌵𑍀}𑌤𑌿\ul{𑌨𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌪𑍁}𑌷𑍍𑌟𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌭}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌜𑌗॑\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌆}\ul{𑌤}\ul{𑌤𑌾}𑌵𑌿\ul{𑌨𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑।  \\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌅𑌹॑𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌵𑌨𑌾॑\ul{𑌨𑌾𑌂}  𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑍋𑌹𑌿॑𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌸𑍍𑌥}𑌪𑌤॑𑌯𑍇 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑌾\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\ul{𑌣𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑌾}\ul{𑌣𑌿}𑌜𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌕𑌕𑍍𑌷𑌾॑\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌭𑍁\ul{𑌵}𑌨𑍍𑌤\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌵}\ul{𑌸𑍍𑌕𑍃}𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌓𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑ \ul{𑌉}𑌚𑍍𑌚𑍈𑌰𑍍𑌘𑍋॑𑌷𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}\ul{𑌕𑍍𑌰}𑌨𑍍𑌦𑌯॑\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌪}\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨\ul{𑌵𑍀}𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌧𑌾𑌵॑\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌸𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑॥\\
\\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌹॑𑌮𑌾𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿\ul{𑌨𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌆}\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍀॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕\ul{𑌕𑍁}𑌭𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌨𑌿}\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿\ul{𑌣𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}𑌨𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿\ul{𑌣𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌇}\ul{𑌷𑍁}\ul{𑌧𑌿}𑌮\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌤𑌸𑍍𑌕॑𑌰𑌾\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌞𑍍𑌚॑\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌪}\ul{𑌰𑌿}𑌵𑌞𑍍𑌚॑\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\ul{𑌯𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌨𑌿\ul{𑌚𑍇}𑌰\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌚}𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌅𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑍃\ul{𑌕𑌾}𑌵𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌜𑌿𑌘𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌮𑍁}\ul{𑌷𑍍𑌣}𑌤𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿}𑌮\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌚𑌰॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌕𑍃}𑌨𑍍𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮॑ 𑌉\ul{𑌷𑍍𑌣𑍀}𑌷𑌿\ul{𑌨𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌗𑌿}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌚}𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕𑍁}\ul{𑌲𑍁}𑌞𑍍𑌚𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇}  𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮} 𑌇𑌷𑍁॑𑌮\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋}  𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌧}\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚}  𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋}  𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑ 𑌆𑌤\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}𑌦𑌧𑌾॑𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚}  𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮॑ \ul{𑌆}𑌯𑌚𑍍𑌛॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋}  𑌨𑌮𑌃॑।  \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌸𑍃}𑌜𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚}  𑌨𑌮𑌃॑।  \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑍋𑌽𑌸𑍍𑌯॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋}  𑌨𑌮𑌃॑। 𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚}  𑌨𑌮𑌃॑।  \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮} 𑌆𑌸𑍀॑𑌨𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}  𑌨𑌮𑌃॑। 𑌶𑌯𑌾॑𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚}  𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌪\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋}  𑌨𑌮𑌃॑। 𑌜𑌾𑌗𑍍𑌰॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚}  𑌨𑌮𑌃॑।  \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋}  𑌨𑌮𑌃॑। 𑌧𑌾𑌵॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚}  𑌨𑌮𑌃॑।  \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸}𑌭𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}  𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸}𑌭𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}  𑌨𑌮𑌃॑। 𑌅𑌶𑍍𑌵॑𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚}  𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑॥\\
\\
𑌨𑌮॑ 𑌆\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍀᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}  𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑌿}𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚}  𑌨𑌮𑌃॑।  \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮} 𑌉𑌗॑𑌣𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌤𑍃}\ul{\dng{ꣳ}}\ul{𑌹}𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌗𑍃}𑌥𑍍𑌸𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌗𑍃}𑌥𑍍𑌸𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤॑𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌗}𑌣𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌗}𑌣𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌿𑌰𑍂॑𑌪𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂॑𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮}𑌹\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\ul{𑌲𑍍𑌲}𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰}𑌥𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌰}𑌥𑍇𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌥𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌰𑌥॑𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍇𑌨𑌾᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍇}\ul{𑌨𑌾}𑌨𑌿𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌤𑍃\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸}\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍀}𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌰}\ul{𑌥}\ul{𑌕𑌾}𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑍁𑌲𑌾॑𑌲𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕}𑌰𑍍𑌮𑌾𑌰𑍇᳚𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪𑍁}𑌞𑍍𑌜𑌿𑌷𑍍𑌟𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌷𑌾}𑌦𑍇𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑ 𑌇\ul{𑌷𑍁}𑌕𑍃\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌧}\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌕𑍃𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌮𑍃\ul{𑌗}𑌯𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶𑍍𑌵}𑌨𑌿𑌭𑍍𑌯॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍍𑌵\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌶𑍍𑌵𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑॥ \\
\\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌭}𑌵𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶}𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪}\ul{𑌶𑍁}𑌪𑌤॑𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶𑌿}\ul{𑌤𑌿}𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌵𑍍𑌯𑍁॑𑌪𑍍𑌤𑌕𑍇𑌶𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶}𑌤𑌧॑𑌨𑍍𑌵𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌗𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌶𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶𑌿}\ul{𑌪𑌿}\ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌟𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟॑𑌮𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌇𑌷𑍁॑𑌮𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋᳚ \ul{𑌹𑍍𑌰}𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑌾}\ul{𑌮}𑌨𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌵𑌰𑍍𑌷𑍀॑𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑌂}𑌵𑍃𑌧𑍍𑌵॑𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌗𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌥}𑌮𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑ \ul{𑌆}𑌶𑌵𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌜𑌿}𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍀𑌘𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌶𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑ \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌵}\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌦𑍍𑌵𑍀𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑॥\\
\\
𑌨𑌮𑍋᳚ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕}\ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ 𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌜𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌪}\ul{𑌰}𑌜𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌮𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌪}\ul{𑌗}𑌲𑍍𑌭𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌜\ul{𑌘}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌨𑌿॑𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸𑍋}𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌸}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑ 𑌉\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌖𑌲𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌵}\ul{𑌸𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌕𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰}𑌵𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌵𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑ \ul{𑌆}𑌶𑍁𑌷𑍇॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}𑌶𑍁𑌰॑𑌥𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍂𑌰𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌵}\ul{𑌭𑌿}\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵}𑌰𑍍𑌮𑌿𑌣𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵}\ul{𑌰𑍂}𑌥𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌬𑌿}𑌲𑍍𑌮𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕}\ul{𑌵}𑌚𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\ul{𑌤}\ul{𑌸𑍇}𑌨𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑॥ \\
\\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌦𑍁\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}\ul{𑌹}\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌮𑍃}𑌶𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌦𑍂}𑌤𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌪𑍍𑌰𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌇}\ul{𑌷𑍁}\ul{𑌧𑌿}𑌮𑌤𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑍇𑌷॑𑌵𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}\ul{𑌯𑍁}𑌧𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌧𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍁}𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌪𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌕𑌾}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌨𑍀}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍂𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸}\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌨𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍈}\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।  \\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑍂𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮𑍇}𑌘𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮॑ \ul{𑌈}𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}\ul{𑌤}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌰𑍇𑌷𑍍𑌮𑌿॑𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑌾}\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}𑌪𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑॥ \\
\\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌮𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶}𑌙𑍍𑌗𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪}\ul{𑌶𑍁}𑌪𑌤॑𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑ \ul{𑌉}𑌗𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌭𑍀}𑌮𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇\ul{𑌵}𑌧𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌦𑍂}\ul{𑌰𑍇}\ul{𑌵}𑌧𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌹}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌹𑌨𑍀॑𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇𑌶𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶}𑌮𑍍𑌭𑌵𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌮}\ul{𑌯𑍋}𑌭𑌵𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌶\ul{𑌙𑍍𑌕}𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌮}\ul{𑌯}\ul{𑌸𑍍𑌕}𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑  \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑌤॑𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌕𑍂𑌲𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌅}\ul{𑌵𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑌰॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌉}𑌤𑍍𑌤𑌰॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮॑ 𑌆\ul{𑌤𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌆}\ul{𑌲𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑌷𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌫𑍇𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑌿\ul{𑌕}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌵𑌾}𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑॥ \\
\\
𑌨𑌮॑ 𑌇\ul{𑌰𑌿}𑌣𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌪}𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌶𑌿}𑌲𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌕𑍍𑌷𑌯॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑍁}\ul{𑌲}𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌗𑍋𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑌲𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌗𑍇𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌕𑌾}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌗}\ul{𑌹𑍍𑌵}\ul{𑌰𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨𑌮𑍋᳚ 𑌹𑍍𑌰\ul{𑌦}𑌯𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌵𑍇}𑌷𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ 𑌪𑌾\dng{ꣳ}\ul{𑌸}𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌰}\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌕𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌹}\ul{𑌰𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌲𑍋𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌉}\ul{𑌲}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑ \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍂}𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪}\ul{𑌰𑍍𑌣}\ul{𑌶}𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑𑌽𑌪\ul{𑌗𑍁}𑌰𑌮𑌾॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌭𑌿}\ul{𑌘𑍍𑌨}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑ 𑌆𑌖𑍍𑌖𑌿\ul{𑌦}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌖𑍍𑌖𑌿}\ul{𑌦}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
\ul{𑌕𑌿}\ul{𑌰𑌿}𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌿𑌕𑍍𑌷𑍀\ul{𑌣}𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌿𑌚𑌿\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌤𑍍𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
𑌨𑌮॑ 𑌆𑌨𑌿𑌰𑍍‌\ul{𑌹}𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮॑ 𑌆𑌮𑍀\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। \\
{\small \closesection}

\sect{𑌪𑍍𑌰𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌮𑍍}

𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌪𑍇} 𑌅𑌨𑍍𑌧॑𑌸𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌰𑌿॑\ul{𑌦𑍍𑌰}𑌨𑍍𑌨𑍀𑌲॑𑌲𑍋𑌹𑌿𑌤। \ul{𑌏}𑌷𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌣𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌷𑌾𑌂 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾𑌽\ul{𑌰𑍋} 𑌮𑍋 𑌏॑\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚}𑌨𑌾𑌽𑌽𑌮॑𑌮𑌤𑍍॥ 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹॑𑌭𑍇𑌷𑌜𑍀। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑ 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑍀 𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨𑍋 𑌮𑍃𑌡 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌸𑍇᳚॥ \ul{𑌇}𑌮𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌤}𑌵𑌸𑍇॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇᳚ \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭॑𑌰𑌾𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌮}𑌤𑌿𑌮𑍍॥ 𑌯𑌥𑌾॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌮𑌸॑\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌪\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌪\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ \ul{𑌪𑍁}𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌨𑌾॑𑌤𑍁𑌰𑌮𑍍॥ \ul{𑌮𑍃}𑌡𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑍋}𑌤 \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌯॑𑌸𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮॑𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇। 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑍋\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌨𑍁॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌜𑍇 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾 𑌤𑌦॑𑌶𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮} 𑌤𑌵॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀॑𑌤𑍗॥ 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌅\ul{𑌰𑍍𑌭}𑌕𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌉𑌕𑍍𑌷॑𑌨𑍍𑌤\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨॑ 𑌉\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌮𑍍। 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌵𑌧𑍀𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌰𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾 𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁𑌵𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃॥ 𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌕𑍇 𑌤𑌨॑\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁॑\ul{𑌷𑌿} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋\ul{𑌷𑍁} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑍁 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃। \ul{𑌵𑍀}𑌰𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍋𑌽𑌵॑𑌧𑍀𑌰𑍍‌\ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇॥ \ul{𑌆}𑌰𑌾𑌤𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌗𑍋}𑌘𑍍𑌨 \ul{𑌉}𑌤 𑌪𑍂॑𑌰𑍁\ul{𑌷}𑌘𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍁}𑌮𑍍𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌤𑍇॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌧𑌿॑ 𑌚 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}𑌹𑍍𑌯𑌧𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ 𑌯𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌬𑌰𑍍‌𑌹𑌾𑌃᳚॥ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}𑌹𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌂 𑌗॑\ul{𑌰𑍍𑌤}𑌸\ul{𑌦𑌂} 𑌯𑍁𑌵𑌾॑𑌨𑌂 \ul{𑌮𑍃}𑌗𑌂 𑌨 \ul{𑌭𑍀}𑌮𑌮𑍁॑𑌪\ul{𑌹}𑌤𑍍𑌨𑍁\ul{𑌮𑍁}𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌮𑍃}𑌡𑌾 𑌜॑\ul{𑌰𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌰𑍁॑\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌤𑌵𑌾॑𑌨𑍋 \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿𑌵॑𑌪\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌃᳚॥ 𑌪𑌰𑌿॑𑌣𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑍃॑𑌣\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}𑌷𑌸𑍍𑌯॑ 𑌦𑍁\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌤𑌿𑌰॑\ul{𑌘𑌾}𑌯𑍋𑌃। 𑌅𑌵॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑌾 \ul{𑌮}𑌘𑌵॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁\ul{𑌷𑍍𑌵} 𑌮𑍀𑌢𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌕𑌾\ul{𑌯} 𑌤𑌨॑𑌯𑌾𑌯 𑌮𑍃𑌡𑌯॥ 𑌮𑍀𑌢𑍁॑𑌷𑍍𑌟\ul{𑌮} 𑌶𑌿𑌵॑𑌤𑌮 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌨𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}𑌮𑌨𑌾॑ 𑌭𑌵। \ul{𑌪}\ul{𑌰}𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷 𑌆𑌯𑍁॑𑌧𑌂 \ul{𑌨𑌿}𑌧𑌾\ul{𑌯} 𑌕𑍃\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌸𑌾॑\ul{𑌨} 𑌆 𑌚॑\ul{𑌰} 𑌪𑌿𑌨𑌾॑\ul{𑌕𑌂} 𑌬𑌿\ul{𑌭𑍍𑌰}𑌦𑌾 𑌗॑𑌹𑌿॥ 𑌵𑌿𑌕𑌿॑𑌰𑌿\ul{𑌦} 𑌵𑌿𑌲𑍋॑𑌹𑌿\ul{𑌤} 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌭𑌗𑌵𑌃। 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤\ul{𑌯𑍋}𑌽𑌨𑍍𑌯\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿𑌵॑𑌪\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑌾𑌃॥ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌿 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌧𑌾 𑌬𑌾॑\ul{𑌹𑍁}𑌵𑍋𑌸𑍍𑌤𑌵॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌯𑌃॑। 𑌤𑌾\ul{𑌸𑌾}𑌮𑍀𑌶𑌾॑𑌨𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌃 𑌪\ul{𑌰𑌾}𑌚𑍀\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑍁𑌖𑌾॑ 𑌕𑍃𑌧𑌿॥
𑌪𑍍𑌰𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿𑌣𑌂 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑌾॥


{\small \closesection}


\sect{𑌨𑌮𑌸𑍍𑌕𑌾𑌰𑌾𑌃}

\ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌿 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌶𑍋 𑌯𑍇 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌅\ul{𑌧𑌿} 𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇\-𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥1॥

\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌮॑\ul{𑌹}𑌤𑍍𑌯॑\ul{𑌰𑍍𑌣}𑌵𑍇᳚𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑍇 \ul{𑌭}𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿॑। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇\-𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥2॥

𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌿\ul{𑌤𑌿}𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾𑌃᳚ \ul{𑌶}𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌧𑌃, 𑌕𑍍𑌷॑𑌮𑌾\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌃। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇\-𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥3॥

𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌿\ul{𑌤𑌿}𑌕\ul{𑌣𑍍𑌠𑌾} 𑌦𑌿𑌵\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌉𑌪॑𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌾𑌃। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇\-𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥4॥

𑌯𑍇 \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇𑌷𑍁॑ \ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪𑌿𑌞𑍍𑌜॑\ul{𑌰𑌾} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌲𑍋॑𑌹𑌿𑌤𑌾𑌃। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇\-𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥5॥

𑌯𑍇 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑌯𑍋 𑌵𑌿\ul{𑌶𑌿}𑌖𑌾𑌸𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑌃॑। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇\-𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥6॥

𑌯𑍇 𑌅𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌷𑍁 \ul{𑌵𑌿}𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇॑\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌿𑌬॑\ul{𑌤𑍋} 𑌜𑌨𑌾\sn। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇\-𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥7॥

𑌯𑍇 \ul{𑌪}𑌥𑌾𑌂 𑌪॑\ul{𑌥𑌿}𑌰𑌕𑍍𑌷॑𑌯 𑌐𑌲\ul{𑌬𑍃}𑌦𑌾 \ul{𑌯}𑌵𑍍𑌯𑍁𑌧𑌃॑। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇\-𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥8॥

𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍀}𑌰𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌚𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍃}𑌕𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑌃॑। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇\-𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥9॥

𑌯 \ul{𑌏}𑌤𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑍂𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌦𑌿𑌶𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿॑𑌤\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑍇। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇\-𑌽\ul{𑌵}𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥10॥

𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍇 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌯𑍇\ul{𑌷𑌾}𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮𑌿𑌷॑\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦\ul{𑌶} 𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦𑌶॑ 𑌦\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑌾 𑌦𑌶॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍀\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦𑌶𑍋\-𑌦𑍀॑\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦\ul{𑌶𑍋}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋॑ 𑌮𑍃𑌡𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇॑ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥11॥ 

𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍇᳚𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌯𑍇\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌵𑌾\ul{𑌤} 𑌇𑌷॑\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦\ul{𑌶} 𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦𑌶॑ 𑌦\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑌾 𑌦𑌶॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍀\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦𑌶𑍋\-𑌦𑍀॑\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦\ul{𑌶𑍋}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋॑ 𑌮𑍃𑌡𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇॑ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥12॥ 

𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿 𑌯𑍇𑌷𑌾𑌂᳚ \ul{𑌵}\ar 𑌷𑌮𑌿𑌷॑\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦\ul{𑌶} 𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦𑌶॑ 𑌦\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑌾 𑌦𑌶॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍀\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦𑌶𑍋\-𑌦𑍀॑\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦\ul{𑌶𑍋}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋॑ 𑌮𑍃𑌡𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇॑ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿। 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥13॥ 

𑌨𑌮𑌸𑍍𑌕𑌾𑌰𑌾𑌨𑍍 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌵𑌾॥

{\small \closesection}

\sect{𑌚𑌮𑌕𑌾𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑍈𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌥𑌨𑌾}

𑌅𑌗𑍍𑌨𑌾॑𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍂 \ul{𑌸}𑌜𑍋𑌷॑\ul{𑌸𑍇}𑌮𑌾 𑌵॑𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌗𑌿𑌰𑌃॑। \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌮𑍍𑌨𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾𑌜𑍇॑\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌾\-𑌗॑𑌤𑌮𑍍॥ 
𑌵𑌾𑌜॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌸}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌯॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍀}𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍁𑌵॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽\ul{𑌪𑌾}𑌨𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌸𑍁॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌆𑌧𑍀॑𑌤𑌂 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌨॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑌲𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌓𑌜॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌹॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌯𑍁॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜}𑌰𑌾 𑌚॑ 𑌮 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌮॑ \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾॑𑌨𑌿 𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌰𑍂\dng{ꣳ}॑𑌷𑌿 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌾𑌣𑌿 𑌚 𑌮𑍇॥1॥ 

𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑍁𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌾𑌮॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌮॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌮𑍍𑌭॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑍇}𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌵\ul{𑌰𑌿}𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥𑌿}𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌘𑍁}𑌯𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑌗॑𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑌨𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌶॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}𑌡𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍋𑌦॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌜\ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾॑𑌣𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌕𑍃}𑌤𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌭\ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌗𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌪𑌥𑌂॑ 𑌚 𑌮 \ul{𑌋}𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌋𑌦𑍍𑌧𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌮}𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇॥2॥ 

𑌶𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌯॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌨𑍁\ul{𑌕𑌾}𑌮𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾𑌮॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌸𑍗𑌮\ul{𑌨}𑌸𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌸𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌶॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌗॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿॑𑌣𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌯}𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌧}𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑍃𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌹॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑌂}𑌵𑌿𑌚𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍀𑌰𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌲}𑌯𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮 \ul{𑌋}𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇𑌽\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌨𑌾॑𑌮𑌯𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌾𑌤𑍁॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌨\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌭॑𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌗𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌯॑𑌨𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}𑌷𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌦𑌿𑌨𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇॥3॥ 

𑌊𑌰𑍍𑌕𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}𑌨𑍃𑌤𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌸॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌧𑍁॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌗𑍍𑌧𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌪𑍀॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍃}𑌷𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌔𑌦𑍍𑌭𑌿॑𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌰}𑌯𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌾𑌯॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍁}𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑌿}𑌭𑍁 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌭𑍁 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌬}𑌹𑍁 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑍂𑌯॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌣𑌤॑𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍂𑌯॑𑌵𑌾\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂॑ \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}𑌹𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌵𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌾𑌷𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑌿𑌲𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌗𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌖}𑌲𑍍𑌵𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍋}𑌧𑍂𑌮𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}𑌸𑍁𑌰𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌙𑍍𑌗॑𑌵\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌣॑𑌵𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌾𑌕𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌨𑍀}𑌵𑌾𑌰𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥4॥ 

𑌅𑌶𑍍𑌮𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿॑𑌕𑌾 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑌿}𑌰𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌰𑍍𑌵॑𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌿𑌕॑𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌪𑌤॑𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍀𑌸𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌪𑍁॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}𑌹𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌆𑌪॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍁𑌧॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌓𑌷॑𑌧𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌟\ul{𑌪}𑌚𑍍𑌯𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌕𑍃𑌷𑍍𑌟\ul{𑌪}𑌚𑍍𑌯𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪}𑌶𑌵॑ 𑌆\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑍂𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌸𑍁॑ 𑌚 𑌮𑍇 𑌵\ul{𑌸}𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌰𑍍𑌮॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑌿॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌰𑍍𑌥॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌮॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌗𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥5॥ 

\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍋𑌮॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌰॑𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑌾}𑌤𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}𑌰𑍁𑌤॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌶॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥6॥ 

\ul{𑌅}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍁𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌿\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌦𑌾᳚𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌉\ul{𑌪𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍁𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌨𑍍𑌤\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮 𑌐𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾\ul{𑌯}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮 𑌆\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}𑌨𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌥𑍀 𑌚॑ 𑌮 𑌆𑌗𑍍𑌰\ul{𑌯}𑌣𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮 𑌋𑌤𑍁\ul{𑌗𑍍𑌰}𑌹𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌤𑌿\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌹𑍍𑌯𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌐\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌗𑍍𑌨𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌮𑌰𑍁\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌤𑍀𑌯𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌮𑌾\ul{𑌹𑍇}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌸𑌾\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌸𑌾𑌰\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌤𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍗}𑌷𑍍𑌣𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌨𑍀\ul{𑌵}𑌤𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌹𑌾𑌰𑌿𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇॥7॥ 

\ul{𑌇}𑌧𑍍𑌮𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌬}𑌰𑍍𑌹𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍇𑌦𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌣𑌿॑𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌚\ul{𑌮}𑌸𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾॑𑌣𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌰॑𑌵𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌉𑌪\ul{𑌰}𑌵𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽\ul{𑌧𑌿}𑌷𑌵॑𑌣𑍇 𑌚 𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌰𑍋𑌣𑌕\ul{𑌲}𑌶𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌵𑌾\ul{𑌯}𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑌿 𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍂\ul{𑌤}𑌭𑍃𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮 𑌆𑌧\ul{𑌵}𑌨𑍀𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌗𑍍𑌨𑍀᳚𑌧𑍍𑌰𑌂 𑌚 𑌮𑍇 𑌹\ul{𑌵𑌿}𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍃}𑌹𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌦॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍁\ul{𑌰𑍋}𑌡𑌾𑌶𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪\ul{𑌚}𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌵\ul{𑌭𑍃}𑌥𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌗𑌾\ul{𑌕𑌾}𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇॥8॥ 

\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌰𑍍𑌕𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌶𑍍𑌵\ul{𑌮𑍇}𑌧𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌦𑌿॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌕𑍍𑌵॑𑌰𑍀\ul{𑌰}𑌙𑍍𑌗𑍁𑌲॑\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌿𑌶॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}𑌮𑍃𑌕𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌾𑌮॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌜𑍁॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍀}𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑌪॑𑌶𑍍𑌚 𑌮 \ul{𑌋}𑌤𑍁𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌹𑍋\ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳚\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾 𑌬𑍃॑𑌹𑌦𑍍𑌰𑌥\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌰𑍇 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍॥9॥ 

𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌵𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯}𑌵𑍀 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌦𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌵𑌾𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌦𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑍗}𑌹𑍀 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾॑𑌵𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}𑌵𑍀 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿\ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿\ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌤𑍁\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌵𑌾𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌤𑍁\ul{𑌰𑍍𑌯𑍗}𑌹𑍀 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌵𑌾𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}𑌹𑍀 𑌚॑ 𑌮 \ul{𑌉}𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵}𑌶𑌾 𑌚॑ 𑌮 𑌋\ul{𑌷}𑌭𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍇}𑌹𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽\ul{𑌨}𑌡𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍇}𑌨𑍁𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌆𑌯𑍁\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮\ul{𑌪𑌾}𑌨𑍋 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨𑍋 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪\ul{𑌤𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌮𑌨𑍋॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌾\ul{𑌗𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍॥10॥ 

𑌏𑌕𑌾॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌤𑌿}𑌸𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕𑌾॑𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋॑𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑𑌦𑌶 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌦॑𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵॑𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕॑𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋॑𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵॑𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕॑𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤॑𑌸𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦॑𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌷𑍋𑌡॑𑌶 𑌚 𑌮𑍇 𑌵𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌶}𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤𑍁॑𑌰𑍍𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\ul{𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌚𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤𑍁॑𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚॑𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌾𑌜॑𑌶𑍍𑌚 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌸}𑌵𑌶𑍍𑌚𑌾॑\ul{𑌪𑌿}𑌜\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍁𑌵॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍍𑌨𑌿॑𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯}𑌨𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 𑌭𑍗\ul{𑌵}𑌨\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑍁𑌵॑\ul{𑌨}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॥11॥ 

𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥ 𑌸𑌮𑌸𑍍𑌤𑍋𑌪𑌚𑌾𑌰𑌾𑌨𑍍 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥

𑌇𑌡𑌾॑ 𑌦𑍇\ul{𑌵}𑌹𑍂𑌰𑍍𑌮𑌨𑍁॑𑌰𑍍𑌯\ul{𑌜𑍍𑌞}𑌨𑍀𑌰𑍍𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌰𑍁𑌕𑍍𑌥𑌾\ul{𑌮}𑌦𑌾𑌨𑌿॑ 𑌶\dng{ꣳ}𑌸𑌿\ul{𑌷}𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍂᳚\ul{𑌕𑍍𑌤}𑌵𑌾\ul{𑌚𑌃} 𑌪𑍃𑌥𑌿॑𑌵𑌿 𑌮𑌾\ul{𑌤}𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌸𑍀}𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁॑ 𑌮𑌨𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌮𑌧𑍁॑ 𑌜𑌨𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌮𑌧𑍁॑ 𑌵𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌧𑍁॑ 𑌵𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌧𑍁॑𑌮𑌤𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾𑌚॑𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯𑌾𑌸\dng{ꣳ} 𑌶𑍁\ul{𑌶𑍍𑌰𑍂}𑌷𑍇𑌣𑍍𑌯𑌾𑌂᳚ 𑌮\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌮𑌾॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌅॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌶𑍋}𑌭𑌾𑌯𑍈॑ \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑍋𑌽𑌨𑍁॑𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁॥ 

\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥}

{\small \closesection}

\ul{𑌅}𑌘𑍋𑌰𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\ul{𑌥} 𑌘𑍋𑌰𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌘𑍋\ul{𑌰}𑌘𑍋𑌰॑𑌤𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌶𑌰𑍍𑌵𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌰𑍂॑𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥

𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍॥

𑌈𑌶𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌵𑌿\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍀𑌶𑍍𑌵𑌰𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂\ul{𑌤𑌾}\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍋\-𑌽𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑍇॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌸𑌦𑌾\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋𑌮𑍍॥

𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍॥ (𑌦𑌶𑌵𑌾𑌰𑌂 𑌜𑌪𑍇𑌤𑍍।)

𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌦𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌮𑌃॥ 𑌸𑌮𑌸𑍍𑌤𑍋𑌪𑌚𑌾𑌰𑌾𑌨𑍍 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿॥

{\small \closesection}

\sect{𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌥𑌨𑌾}

{\small \closesection}

\sect{𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌜𑌪𑌃}

𑌅𑌸𑍍𑌯 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯-𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨-𑌮𑌹𑌾𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯। 𑌅𑌘𑍋𑌰 𑌋𑌷𑌿𑌃।\\
𑌅𑌨𑍁𑌷𑍍𑌟𑍁𑌪𑍍 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃। 𑌸𑌙𑍍𑌕𑌰𑍍𑌷𑌣𑌮𑍂𑌰𑍍𑌤𑌿𑌸𑍍𑌵𑌰𑍂𑌪𑍋 𑌯𑍋𑌽𑌸𑌾𑌵𑌾𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌃 𑌪𑌰𑌮𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑌃 𑌸 𑌏𑌷 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾॥

𑌨𑌮𑌃 𑌶𑌿𑌵𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿 𑌬𑍀𑌜𑌮𑍍। 𑌶𑌿𑌵𑌤𑌰𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿 𑌶𑌕𑍍𑌤𑌿𑌃।\\
𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿 𑌕𑍀𑌲𑌕𑌮𑍍।\\
𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌬𑌸𑌦𑌾𑌶𑌿𑌵𑌪𑍍𑌰𑌸𑌾𑌦𑌸𑌿𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌰𑍍𑌥𑍇 𑌜𑌪𑍇 𑌵𑌿𑌨𑌿𑌯𑍋𑌗𑌃॥\\


\centerline{॥𑌕𑌰𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃॥}
𑍐 𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌅𑌙𑍍𑌗𑍁𑌷𑍍𑌠𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।\\
𑌦𑌰𑍍𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾𑌸𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌤𑌰𑍍𑌜𑌨𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।\\
𑌚𑌾𑌤𑍁𑌰𑍍𑌮𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌮𑌧𑍍𑌯𑌮𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।\\
𑌨𑌿𑌰𑍂𑌢𑌪𑌶𑍁𑌬𑌨𑍍𑌧𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌅𑌨𑌾𑌮𑌿𑌕𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।\\
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌷𑍍𑌟𑍋𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌕𑌨𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿𑌕𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌨𑌮𑌃।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌕𑍍𑌰𑌤𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌕𑌰𑌤𑌲𑌕𑌰𑌪𑍃𑌷𑍍𑌠𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂  𑌨𑌮𑌃।\\
%\pagebreak[4]


\centerline{॥𑌅𑌙𑍍𑌗𑌨𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃॥}
𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌹𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌹𑍄𑌦𑌯𑌾𑌯 𑌨𑌮𑌃।\\
𑌦𑌰𑍍𑌶𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣𑌮𑌾𑌸𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌶𑌿𑌰𑌸𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌚𑌾𑌤𑍁𑌰𑍍𑌮𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌶𑌿𑌖𑌾𑌯𑍈 𑌵𑌷𑌟𑍍।\\
𑌨𑌿𑌰𑍂𑌢𑌪𑌶𑍁𑌬𑌨𑍍𑌧𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌕𑌵𑌚𑌾𑌯 𑌹𑍁𑌂।\\
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌷𑍍𑌟𑍋𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌤𑍍𑌰𑌯𑌾𑌯 𑌵𑍗𑌷𑌟𑍍।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌕𑍍𑌰𑌤𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌫𑌟𑍍।\\
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁𑌵𑌸𑍍𑌸𑍁𑌵𑌰𑍋𑌮𑌿𑌤𑌿 𑌦𑌿𑌗𑍍𑌬𑌨𑍍𑌧𑌃।\\

\sect{𑌧𑍍𑌯𑌾𑌨𑌮𑍍}
\setlength{\shlokaspaceskip}{2pt}
\fourlineindentedshloka*
{𑌆𑌪𑌾𑌤𑌾𑌲-𑌨𑌭𑌃-𑌸𑍍𑌥𑌲𑌾𑌨𑍍𑌤-𑌭𑍁𑌵𑌨-𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑍍𑌡𑌮𑌾𑌵𑌿𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰𑌤𑍍}
{𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌫𑌾𑌟𑌿𑌕-𑌲𑌿𑌙𑍍𑌗-𑌮𑍗𑌲𑌿-𑌵𑌿𑌲𑌸𑌤𑍍-𑌪𑍂𑌰𑍍𑌣𑍇𑌨𑍍𑌦𑍁-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍃𑌤𑍈𑌃}
{𑌅𑌸𑍍𑌤𑍋𑌕𑌾𑌪𑍍𑌲𑍁𑌤𑌮𑍇𑌕𑌮𑍀𑌶𑌮𑌨𑌿𑌶𑌂 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌾𑌨𑍍 𑌜𑌪𑌨𑍍}
{𑌧𑍍𑌯𑌾𑌯𑍇𑌦𑍀𑌪𑍍𑌸𑌿𑌤𑌸𑌿𑌦𑍍𑌧𑌯𑍇 𑌧𑍍𑌰𑍁𑌵𑌪𑌦𑌂 𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑍋𑌽𑌭𑌿𑌷𑌿𑌞𑍍𑌚𑍇𑌚𑍍𑌛𑌿𑌵𑌮𑍍}

\fourlineindentedshloka*
{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑍍𑌡-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌪𑍍𑌤-𑌦𑍇𑌹𑌾 𑌭𑌸𑌿𑌤-𑌹𑌿𑌮𑌰𑍁𑌚𑌾 𑌭𑌾𑌸𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌭𑍁𑌜𑌙𑍍𑌗𑍈𑌃}
{𑌕𑌣𑍍𑌠𑍇 𑌕𑌾𑌲𑌾𑌃 𑌕𑌪𑌰𑍍𑌦𑌾-𑌕𑌲𑌿𑌤-𑌶𑌶𑌿-𑌕𑌲𑌾𑌶𑍍𑌚𑌣𑍍𑌡-𑌕𑍋𑌦𑌣𑍍𑌡-𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃}
{𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌕𑍍𑌷𑌮𑌾𑌲𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌕𑌟𑌿𑌤-𑌵𑌿𑌭𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌾𑌮𑍍𑌭𑌵𑌾 𑌮𑍂𑌰𑍍𑌤𑌿𑌭𑍇𑌦𑌾𑌃}
{𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤-𑌪𑍍𑌰𑌕𑌟𑌿𑌤-𑌵𑌿𑌭𑌵𑌾 𑌨𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌯𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌸𑍗𑌖𑍍𑌯𑌮𑍍}

\centerline{॥𑌪𑌞𑍍𑌚𑌪𑍂𑌜𑌾॥}

𑌲𑌂 𑌪𑍃𑌥𑌿𑌵𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌗𑌨𑍍𑌧𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌹𑌂 𑌆𑌕𑌾𑌶𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌪𑍂𑌷𑍍𑌪𑍈𑌃 𑌪𑍂𑌜𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌯𑌂 𑌵𑌾𑌯𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌧𑍂𑌪𑌮𑌾𑌘𑍍𑌰𑌾𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌰𑌂 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌦𑍀𑌪𑌂 𑌦𑌰𑍍𑌶𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌵𑌂 𑌅𑌮𑍃𑌤𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌅𑌮𑍃𑌤𑌂 𑌮𑌹𑌾𑌨𑍈𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌨𑌿𑌵𑍇𑌦𑌯𑌾𑌮𑌿।\\
𑌸𑌂 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌨𑍇 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍋𑌪𑌚𑌾𑌰𑌪𑍂𑌜𑌾𑌂 𑌸𑌮𑌰𑍍𑌪𑌯𑌾𑌮𑌿।

𑍐 \ul{𑌗}𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌗}𑌣𑌪॑𑌤𑌿\dng{ꣳ} 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌕}𑌵𑌿𑌂 𑌕॑\ul{𑌵𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍁॑\ul{𑌪}\-𑌮𑌶𑍍𑌰॑𑌵𑌸𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍। \\
\ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌰𑌾\ul{𑌜𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌾𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤} 𑌆 𑌨𑌃॑ \ul{𑌶𑍃}𑌣𑍍𑌵\ul{𑌨𑍍𑌨𑍂}𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃॑ 𑌸𑍀\ul{𑌦} 𑌸𑌾𑌦॑𑌨𑌮𑍍॥ \\
𑍐 𑌮𑌹𑌾𑌗𑌣𑌪𑌤\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॥ 


𑌶𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌯॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌨𑍁\ul{𑌕𑌾}𑌮𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾𑌮॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌸𑍗𑌮\ul{𑌨}𑌸𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌸𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌶॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌗॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿॑𑌣𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌯}𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌧}𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑍃𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌹॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑌂}𑌵𑌿𑌚𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍀𑌰𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌲}𑌯𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮 \ul{𑌋}𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇𑌽\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌨𑌾॑𑌮𑌯𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌾𑌤𑍁॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌨\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌭॑𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌗𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌯॑𑌨𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}𑌷𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌦𑌿𑌨𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇॥3॥ 
\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥}

{\small \closesection}


\sect{𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}

𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯॥\\
 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑌵॑ \ul{𑌉}𑌤𑍋 \ul{𑌤} 𑌇𑌷॑\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇 \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑॥ 𑌯𑌾 \ul{𑌤} 𑌇𑌷𑍁𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌤॑𑌮𑌾 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌂 \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 𑌶॑\ul{𑌰}𑌵𑍍𑌯𑌾॑ 𑌯𑌾 𑌤\ul{𑌵} 𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌮𑍃𑌡𑌯॥ 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌰\ul{𑌘𑍋}𑌰𑌾𑌽𑌪𑌾॑𑌪𑌕𑌾𑌶𑌿𑌨𑍀। 𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁\ul{𑌵𑌾} 𑌶𑌨𑍍𑌤॑𑌮\ul{𑌯𑌾} 𑌗𑌿𑌰𑌿॑𑌶\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌭𑌿𑌚𑌾॑𑌕𑌶𑍀𑌹𑌿॥ 𑌯𑌾𑌮𑌿𑌷𑍁𑌂॑ 𑌗𑌿𑌰𑌿𑌶\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌬𑌿\ul{𑌭}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤॑𑌵𑍇। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌂 𑌗𑌿॑𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌤𑌾𑌂 𑌕𑍁॑\ul{𑌰𑍁} 𑌮𑌾 𑌹𑌿\dng{ꣳ}॑\ul{𑌸𑍀𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷𑌂} 𑌜𑌗॑𑌤𑍍॥ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍇\ul{𑌨} 𑌵𑌚॑𑌸𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌗𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌶𑌾𑌚𑍍𑌛𑌾॑𑌵𑌦𑌾𑌮𑌸𑌿। 𑌯𑌥𑌾॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌮𑌿𑌜𑍍𑌜𑌗॑𑌦\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌮\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌸॑𑌤𑍍॥ 𑌅𑌧𑍍𑌯॑𑌵𑍋𑌚𑌦𑌧𑌿\ul{𑌵}𑌕𑍍𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌥}𑌮𑍋 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌭𑌿}𑌷𑌕𑍍।  𑌅𑌹𑍀\dng{ꣴ}॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌞𑍍𑌜}𑌮𑍍𑌭\ul{𑌯}𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌯𑌾𑌤𑍁\ul{𑌧𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌃॑॥ \ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌮𑍍𑌰𑍋 𑌅॑\ul{𑌰𑍁}𑌣 \ul{𑌉}𑌤 \ul{𑌬}𑌭𑍍𑌰𑍁𑌃 𑌸𑍁॑\ul{𑌮}𑌙𑍍𑌗𑌲𑌃॑। 𑌯𑍇 \ul{𑌚𑍇}𑌮𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌤𑍋॑ \ul{𑌦𑌿}𑌕𑍍𑌷𑍁 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌾𑌃 𑌸॑𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌶𑍋𑌽𑌵𑍈॑\ul{𑌷𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑍇𑌡॑ 𑌈𑌮𑌹𑍇॥ \ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌯𑍋॑𑌽\ul{𑌵}𑌸𑌰𑍍𑌪॑\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌲𑍋॑𑌹𑌿𑌤𑌃। \ul{𑌉}𑌤𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌗𑍋}𑌪𑌾 𑌅॑𑌦𑍃\ul{𑌶}\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌦𑍃॑𑌶𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦\ul{𑌹𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌃॑॥ \ul{𑌉}𑌤𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌸 \ul{𑌦𑍃}𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌮𑍃॑𑌡𑌯𑌾𑌤𑌿 𑌨𑌃। 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌯 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯॑ \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍇᳚॥ 𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑍇 𑌅॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌤𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑍋}𑌽𑌹𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌕\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁॑\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑍁}𑌭\ul{𑌯𑍋}𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌨𑌿॑\ul{𑌯𑍋}𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥ 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌷॑\ul{𑌵𑌃} 𑌪\ul{𑌰𑌾} 𑌤𑌾 𑌭॑𑌗𑌵𑍋 𑌵𑌪। \ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌤\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌧\ul{𑌨𑍁}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\dng{ꣳ} 𑌸𑌹॑𑌸𑍍𑌰𑌾\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌶𑌤𑍇॑𑌷𑍁𑌧𑍇॥ \ul{𑌨𑌿}𑌶𑍀𑌰𑍍𑌯॑ \ul{𑌶}𑌲𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌮𑍁𑌖𑌾॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌨𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}𑌮𑌨𑌾॑ 𑌭𑌵। 𑌵𑌿\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶॑\ul{𑌲𑍍𑌯𑍋} 𑌬𑌾𑌣॑𑌵𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌉}𑌤॥
 𑌅𑌨𑍇॑𑌶\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌷॑𑌵 \ul{𑌆}𑌭𑍁𑌰॑𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌥𑌿𑌃॑। 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑍀॑𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟\ul{𑌮} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑॥ 𑌤\ul{𑌯𑌾}𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮॑\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑌰𑌿॑𑌬𑍍𑌭𑍁𑌜। 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁॑\ul{𑌧𑌾}𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌤𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇᳚॥ \ul{𑌉}𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇। 𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍋 \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌵𑍃॑𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃॑॥ 𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌯 𑌇॑\ul{𑌷𑍁}𑌧𑌿𑌸𑍍𑌤\ul{𑌵𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌰𑍇 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌧𑍇॑\ul{𑌹𑌿} 𑌤𑌮𑍍॥1॥

 
\lbrack 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌭𑌗𑌵𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯\ul{𑌮𑍍𑌬}𑌕𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌪𑍁𑌰𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌕𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕𑌾\lbrack 𑌲𑌾\rbrack 𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌕𑌾}𑌲𑌾𑌯॑ 𑌕𑌾𑌲𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ 𑌨𑍀𑌲\ul{𑌕}𑌣𑍍𑌠𑌾𑌯॑ 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌞𑍍𑌜}𑌯𑌾𑌯॑ 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌸𑌦𑌾\ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌮𑌨𑍍𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥\rbrack

𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌬𑌾𑌹𑌵𑍇 𑌸𑍇\ul{𑌨𑌾}𑌨𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌦𑌿}𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇𑌶𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪𑌿𑌞𑍍𑌜॑𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑍀॑𑌮𑌤𑍇 𑌪\ul{𑌥𑍀}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌬\ul{𑌭𑍍𑌲𑍁}𑌶𑌾𑌯॑ 𑌵𑌿\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌾॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇𑌶𑌾𑌯𑍋𑌪\ul{𑌵𑍀}𑌤𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌪𑍁}𑌷𑍍𑌟𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌭}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌜𑌗॑\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾॑𑌤\ul{𑌤𑌾}𑌵𑌿\ul{𑌨𑍇} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸𑍂}𑌤𑌾𑌯𑌾𑌹॑𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑌨𑌾॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑍋𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌥}𑌪𑌤॑𑌯𑍇 \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑌾\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍇॑ 𑌵𑌾\ul{𑌣𑌿}𑌜𑌾\ul{𑌯} 𑌕𑌕𑍍𑌷𑌾॑\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌭𑍁\ul{𑌵}𑌨𑍍𑌤𑌯𑍇॑ 𑌵𑌾𑌰𑌿𑌵\ul{𑌸𑍍𑌕𑍃}𑌤𑌾𑌯𑍗𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌉}𑌚𑍍𑌚𑍈𑌰𑍍𑌘𑍋॑𑌷𑌾\-𑌯𑌾\ul{𑌕𑍍𑌰}𑌨𑍍𑌦𑌯॑𑌤𑍇 𑌪\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨\ul{𑌵𑍀}𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌧𑌾𑌵॑\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌤𑍍𑌵॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑॥2॥ 


𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌹॑𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌨𑌿\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨॑ 𑌆\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍀॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕\ul{𑌕𑍁}𑌭𑌾𑌯॑ 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑍇᳚ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}𑌨𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣॑ 𑌇𑌷𑍁\ul{𑌧𑌿}𑌮\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌕॑𑌰𑌾\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌞𑍍𑌚॑𑌤𑍇 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌵𑌞𑍍𑌚॑𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌤𑌾\ul{𑌯𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌨𑌿\ul{𑌚𑍇}𑌰𑌵𑍇॑ 𑌪𑌰𑌿\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌯𑌾𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑍃\ul{𑌕𑌾}𑌵𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑌿𑌘𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍁\ul{𑌷𑍍𑌣}𑌤𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿}𑌮\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌚𑌰॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌕𑍃}𑌨𑍍𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮॑ 𑌉\ul{𑌷𑍍𑌣𑍀}𑌷𑌿𑌣𑍇॑ 𑌗𑌿𑌰𑌿\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌕𑍁\ul{𑌲𑍁}𑌞𑍍𑌚𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮} 𑌇𑌷𑍁॑𑌮𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌧\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮॑ 𑌆𑌤\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌦𑌧𑌾॑𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌆}𑌯𑌚𑍍𑌛॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿\ul{𑌸𑍃}𑌜𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋𑌽𑌸𑍍𑌯॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮} 𑌆𑌸𑍀॑𑌨𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑌯𑌾॑𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌪\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑌾𑌗𑍍𑌰॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌧𑌾𑌵॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸}𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃॑ \ul{𑌸}𑌭𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌅\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌶𑍍𑌵॑𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑॥3॥ 

𑌨𑌮॑ 𑌆\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍀᳚𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮} 𑌉𑌗॑𑌣𑌾𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍃\dng{ꣳ}\-\ul{𑌹}𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌗𑍃}𑌥𑍍𑌸𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌗𑍃}𑌥𑍍𑌸𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤॑𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌗}𑌣𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌗}𑌣𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌿𑌰𑍂॑𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂॑𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮}𑌹𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃॑, 𑌕𑍍𑌷𑍁\ul{𑌲𑍍𑌲}𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰}𑌥𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋॑𑌽\ul{𑌰}𑌥𑍇𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌥𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌰𑌥॑𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍇𑌨𑌾᳚𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍇\ul{𑌨𑌾}𑌨𑌿𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑, \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃॑ 𑌸𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\ul{𑌹𑍀}𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑌕𑍍𑌷॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌰𑌥\ul{𑌕𑌾}𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑍁𑌲𑌾॑𑌲𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌕}𑌰𑍍𑌮𑌾𑌰𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪𑍁}𑌞𑍍𑌜𑌿𑌷𑍍𑌟𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌿\ul{𑌷𑌾}𑌦𑍇𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮॑ 𑌇\ul{𑌷𑍁}𑌕𑍃𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋॑ 𑌧\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌕𑍃𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌮𑍃\ul{𑌗}𑌯𑍁𑌭𑍍𑌯𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌵}𑌨𑌿𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍍𑌵\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍍𑌵𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑॥4॥ 

𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌭}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶}𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌪\ul{𑌶𑍁}𑌪𑌤॑𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌯 𑌚 𑌶𑌿\ul{𑌤𑌿}𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑍁॑𑌪𑍍𑌤𑌕𑍇𑌶𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌶}𑌤𑌧॑𑌨𑍍𑌵𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌗𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌶𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌶𑌿𑌪𑌿\ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌟𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟॑𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌚𑍇𑌷𑍁॑𑌮𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳚ \ul{𑌹𑍍𑌰}𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌵𑌾\ul{𑌮}𑌨𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍍‌𑌷𑍀॑𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌸𑌂}𑌵𑍃𑌧𑍍𑌵॑𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌗𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥}𑌮𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌆}𑌶𑌵𑍇॑ 𑌚𑌾\ul{𑌜𑌿}𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍀𑌘𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌶𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌦𑍍𑌵𑍀𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚॥5॥ 

𑌨𑌮𑍋᳚ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌕\ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌜𑌾𑌯॑ 𑌚𑌾𑌪\ul{𑌰}𑌜𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌮𑌾𑌯॑ 𑌚𑌾𑌪\ul{𑌗}𑌲𑍍𑌭𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌜\ul{𑌘}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌨𑌿॑𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸𑍋}𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\ul{𑌸}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ 𑌉\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌖𑌲𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌵\ul{𑌸𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌕𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌵𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌆}𑌶𑍁𑌷𑍇॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚𑌾}𑌶𑍁𑌰॑𑌥𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍂𑌰𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌵𑌭𑌿\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵}𑌰𑍍𑌮𑌿𑌣𑍇॑ 𑌚 𑌵\ul{𑌰𑍂}𑌥𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌬𑌿}𑌲𑍍𑌮𑌿𑌨𑍇॑ 𑌚 𑌕\ul{𑌵}𑌚𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤\ul{𑌸𑍇}𑌨𑌾𑌯॑ 𑌚॥6॥ 

𑌨𑌮𑍋॑ 𑌦𑍁\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌽𑌽𑌹\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇॑ 𑌚 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌮𑍃}𑌶𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌦𑍂}𑌤𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑍇॑ 𑌚𑍇𑌷𑍁\ul{𑌧𑌿}𑌮𑌤𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑍇𑌷॑𑌵𑍇 𑌚𑌾𑌽𑌽\ul{𑌯𑍁}𑌧𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌧𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌸𑍁}𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌪𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌕𑌾}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 \ul{𑌨𑍀}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍂𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌸\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌨𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌵𑍈\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑍂𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾\ul{𑌵}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮𑍇}𑌘𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌵𑌿\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌈}𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌽𑌽\ul{𑌤}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌰𑍇𑌷𑍍𑌮𑌿॑𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}𑌪𑌾𑌯॑ 𑌚॥7॥ 

𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌾॑𑌯 𑌚 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌮𑍍𑌰𑌾𑌯॑ 𑌚𑌾\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶}𑌙𑍍𑌗𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌪\ul{𑌶𑍁}𑌪𑌤॑𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌉}𑌗𑍍𑌰𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌭𑍀}𑌮𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇\ul{𑌵}𑌧𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌦𑍂𑌰𑍇\ul{𑌵}𑌧𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌹}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌚} 𑌹𑌨𑍀॑𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇𑌶𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑  \ul{𑌶}𑌮𑍍𑌭𑌵𑍇॑ 𑌚 𑌮\ul{𑌯𑍋}𑌭𑌵𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌶\ul{𑌙𑍍𑌕}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌮𑌯\ul{𑌸𑍍𑌕}𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌤॑𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌕𑍂𑌲𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾\ul{𑌵𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑌰॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚𑍋}𑌤𑍍𑌤𑌰॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ 𑌆\ul{𑌤𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌽𑌽\ul{𑌲𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑌷𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌫𑍇𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑌿\ul{𑌕}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑌾}𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚॥8॥ 

𑌨𑌮॑ 𑌇\ul{𑌰𑌿}𑌣𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌪}𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌶𑌿}𑌲𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌕𑍍𑌷𑌯॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇॑ 𑌚 𑌪𑍁\ul{𑌲}𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌗𑍋𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑌲𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌗𑍇𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌕𑌾}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌗𑌹𑍍𑌵\ul{𑌰𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳚ 𑌹𑍍𑌰\ul{𑌦}𑌯𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌨𑌿\ul{𑌵𑍇}𑌷𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌪𑌾\dng{ꣳ}\ul{𑌸}𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌰\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌕𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌹\ul{𑌰𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌲𑍋𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑍋\ul{𑌲}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 \ul{𑌸𑍂}𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌪𑌰𑍍𑌣\ul{𑌶}𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑𑌽𑌪\ul{𑌗𑍁}𑌰𑌮𑌾॑𑌣𑌾𑌯 𑌚𑌾𑌭𑌿\ul{𑌘𑍍𑌨}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ 𑌆𑌖𑍍𑌖𑌿\ul{𑌦}𑌤𑍇 𑌚॑ 𑌪𑍍𑌰𑌖𑍍𑌖𑌿\ul{𑌦}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌃 𑌕𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌿𑌕𑍍𑌷𑍀\ul{𑌣}𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌿𑌚𑌿\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌤𑍍𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑ 𑌆𑌨𑌿𑌰𑍍‌\ul{𑌹}𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑ 𑌆𑌮𑍀\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑॥9॥ 

𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌪𑍇} 𑌅𑌨𑍍𑌧॑𑌸𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌰𑌿॑\ul{𑌦𑍍𑌰}𑌨𑍍𑌨𑍀𑌲॑𑌲𑍋𑌹𑌿𑌤। \ul{𑌏}𑌷𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌣𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌷𑌾𑌂 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾𑌽\ul{𑌰𑍋} 𑌮𑍋 𑌏॑\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚}𑌨𑌾𑌽𑌽𑌮॑𑌮𑌤𑍍॥ 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹॑𑌭𑍇𑌷𑌜𑍀। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑ 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑍀 𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨𑍋 𑌮𑍃𑌡 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌸𑍇᳚॥ \ul{𑌇}𑌮𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌤}𑌵𑌸𑍇॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇᳚ \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭॑𑌰𑌾𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌮}𑌤𑌿𑌮𑍍॥ 𑌯𑌥𑌾॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌮𑌸॑\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌪\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌪\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ \ul{𑌪𑍁}𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌨𑌾॑𑌤𑍁𑌰𑌮𑍍॥ \ul{𑌮𑍃}𑌡𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑍋}𑌤 \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌯॑𑌸𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮॑𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇। 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑍋\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌨𑍁॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌜𑍇 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾 𑌤𑌦॑𑌶𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮} 𑌤𑌵॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀॑𑌤𑍗॥ 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌅\ul{𑌰𑍍𑌭}𑌕𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌉𑌕𑍍𑌷॑𑌨𑍍𑌤\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨॑ 𑌉\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌮𑍍। 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌵𑌧𑍀𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌰𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾 𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁𑌵𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃॥ 𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌕𑍇 𑌤𑌨॑\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁॑\ul{𑌷𑌿} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋\ul{𑌷𑍁} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑍁 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃। \ul{𑌵𑍀}𑌰𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍋 𑌵॑𑌧𑍀𑌰𑍍‌\ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇॥ \ul{𑌆}𑌰𑌾𑌤𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌗𑍋}𑌘𑍍𑌨 \ul{𑌉}𑌤 𑌪𑍂॑𑌰𑍁\ul{𑌷}𑌘𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍁}𑌮𑍍𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌤𑍇॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌧𑌿॑ 𑌚 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}𑌹𑍍𑌯𑌧𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ 𑌯𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌬𑌰𑍍‌𑌹𑌾𑌃᳚॥ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}𑌹𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌂 𑌗॑\ul{𑌰𑍍𑌤}𑌸\ul{𑌦𑌂} 𑌯𑍁𑌵𑌾॑𑌨𑌂 \ul{𑌮𑍃}𑌗𑌂 𑌨 \ul{𑌭𑍀}𑌮𑌮𑍁॑𑌪\ul{𑌹}𑌤𑍍𑌨𑍁\ul{𑌮𑍁}𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌮𑍃}𑌡𑌾 𑌜॑\ul{𑌰𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌰𑍁॑\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌤𑌵𑌾॑𑌨𑍋 \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌵॑𑌪\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌃᳚॥ 𑌪𑌰𑌿॑𑌣𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑍃॑𑌣\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}𑌷𑌸𑍍𑌯॑ 𑌦𑍁\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌤𑌿𑌰॑\ul{𑌘𑌾}𑌯𑍋𑌃। 𑌅𑌵॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑌾 \ul{𑌮}𑌘𑌵॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁\ul{𑌷𑍍𑌵} 𑌮𑍀𑌢𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌕𑌾\ul{𑌯} 𑌤𑌨॑𑌯𑌾𑌯 𑌮𑍃𑌡𑌯॥ 𑌮𑍀𑌢𑍁॑𑌷𑍍𑌟\ul{𑌮} 𑌶𑌿𑌵॑𑌤𑌮 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌨𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}𑌮𑌨𑌾॑ 𑌭𑌵। \ul{𑌪}\ul{𑌰}𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷 𑌆𑌯𑍁॑𑌧𑌂 \ul{𑌨𑌿}𑌧𑌾\ul{𑌯} 𑌕𑍃\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌸𑌾॑\ul{𑌨} 𑌆 𑌚॑\ul{𑌰} 𑌪𑌿𑌨𑌾॑\ul{𑌕𑌂} 𑌬𑌿\ul{𑌭𑍍𑌰}𑌦𑌾 𑌗॑𑌹𑌿॥ 𑌵𑌿𑌕𑌿॑𑌰𑌿\ul{𑌦} 𑌵𑌿𑌲𑍋॑𑌹𑌿\ul{𑌤} 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌭𑌗𑌵𑌃। 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤\ul{𑌯𑍋}𑌽𑌨𑍍𑌯\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌵॑𑌪\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑌾𑌃॥ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌿 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌧𑌾 𑌬𑌾॑\ul{𑌹𑍁}𑌵𑍋𑌸𑍍𑌤𑌵॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌯𑌃॑। 𑌤𑌾\ul{𑌸𑌾}𑌮𑍀𑌶𑌾॑𑌨𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌃 𑌪\ul{𑌰𑌾}𑌚𑍀\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑍁𑌖𑌾॑ 𑌕𑍃𑌧𑌿॥10॥

\ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌿 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌶𑍋 𑌯𑍇 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌅\ul{𑌧𑌿} 𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌮॑\ul{𑌹}𑌤𑍍𑌯॑\ul{𑌰𑍍𑌣}𑌵𑍇᳚\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑍇 \ul{𑌭}𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿॑॥ 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌿\ul{𑌤𑌿}𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾𑌃᳚ \ul{𑌶}𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌧𑌃, 𑌕𑍍𑌷॑𑌮𑌾\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌃॥ 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌿\ul{𑌤𑌿}𑌕\ul{𑌣𑍍𑌠𑌾} 𑌦𑌿𑌵\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌉𑌪॑𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌾𑌃॥ 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇𑌷𑍁॑ \ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪𑌿𑌞𑍍𑌜॑\ul{𑌰𑌾} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌲𑍋॑𑌹𑌿𑌤𑌾𑌃॥ 𑌯𑍇 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑌯𑍋 𑌵𑌿\ul{𑌶𑌿}𑌖𑌾𑌸𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑌃॑॥ 𑌯𑍇 𑌅𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌷𑍁 \ul{𑌵𑌿}𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇॑\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌿𑌬॑\ul{𑌤𑍋} 𑌜𑌨𑌾\sn ॥ 𑌯𑍇 \ul{𑌪}𑌥𑌾𑌂 𑌪॑\ul{𑌥𑌿}𑌰𑌕𑍍𑌷॑𑌯 𑌐𑌲\ul{𑌬𑍃}𑌦𑌾 \ul{𑌯}𑌵𑍍𑌯𑍁𑌧𑌃॑॥ 𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍀}𑌰𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌚𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍃}𑌕𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑌃॑॥ 𑌯 \ul{𑌏}𑌤𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑍂𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌦𑌿𑌶𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿॑𑌤\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑍇॥ 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥ 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍇 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌯𑍇᳚𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿 𑌯𑍇\ul{𑌷𑌾}𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌾𑌤𑍋॑ \ul{𑌵}\ar 𑌷𑌮𑌿𑌷॑\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦\ul{𑌶} 𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦𑌶॑ 𑌦\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑌾 𑌦𑌶॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍀\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦𑌶𑍋\-𑌦𑍀॑\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦\ul{𑌶𑍋}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋॑ 𑌮𑍃𑌡𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇॑ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿॥11॥ 

\lbrack 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑍍𑌬𑌕𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌗}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌵𑌰𑍍𑌧॑𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌉}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌰𑍁}𑌕𑌮𑌿॑\ul{𑌵} 𑌬𑌨𑍍𑌧॑𑌨𑌾\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑍁॑𑌕𑍍𑌷𑍀\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌽𑌮𑍃𑌤𑌾᳚𑌤𑍍॥ 𑌯𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌯𑍋 \ul{𑌅}𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌯 𑌓𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾𑌽𑌽\ul{𑌵𑌿}𑌵𑍇\ul{𑌶} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥ 𑌤𑌮𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍁𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌧\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾} 𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌷𑌯॑𑌤𑌿 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑌸𑍍𑌯॑। 

(𑌋𑌕𑍍)   𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌮}𑌹𑍇 𑌸𑍗᳚𑌮\ul{𑌨}𑌸𑌾𑌯॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌮𑍋᳚𑌭𑌿\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌮𑌸𑍁॑𑌰𑌂 𑌦𑍁𑌵𑌸𑍍𑌯॥ \ul{𑌅}𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋} 𑌭𑌗॑𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌗॑𑌵𑌤𑍍𑌤𑌰𑌃। \ul{𑌅}𑌯𑌂 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇᳚𑌷\ul{𑌜𑍋}𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌭𑌿॑𑌮𑌰𑍍𑌶𑌨𑌃॥

𑌯𑍇 𑌤𑍇॑ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑\ul{𑌮}𑌯𑍁\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑌾\ul{𑌶𑌾} 𑌮𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌯} 𑌹𑌨𑍍𑌤॑𑌵𑍇। 𑌤𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌮𑌾}𑌯\ul{𑌯𑌾} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌵॑ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥ 𑌓𑌂 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿। 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌨𑍍𑌥𑌿𑌰𑌸𑌿 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌮𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌶𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌕𑌃। 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨𑌾᳚𑌪𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯}𑌸𑍍𑌵॥ 𑌨𑌮𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿॥\rbrack
 
\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥}

{\small \closesection}

\sect{𑌚𑌮𑌕𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}
\newcounter{cj}%chamakajapa
\newcommand{\cham}[3]{\refstepcounter{cj}%
#1\\
𑌅𑌨𑍇𑌨 #2-𑌵𑌾𑌰-𑌜𑌪𑍇𑌨 𑌭𑌗𑌵𑌾𑌨𑍍 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌕𑌃 \underline{#3} 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑍀𑌤𑌃 𑌸𑍁𑌪𑍍𑌰𑌸𑌨𑍍𑌨𑍋 𑌵𑌰𑌦𑍋 𑌭𑌵𑌤𑍁॥\devanumber{\arabic{cj}}॥}

𑌅𑌗𑍍𑌨𑌾॑𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍂 \ul{𑌸}𑌜𑍋𑌷॑\ul{𑌸𑍇}𑌮𑌾 𑌵॑𑌰𑍍𑌧𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌗𑌿𑌰𑌃॑। \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌮𑍍𑌨𑍈𑌰𑍍𑌵𑌾𑌜𑍇॑\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌾\-𑌗॑𑌤𑌮𑍍॥ 
𑌵𑌾𑌜॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌸}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌯॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍀}𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌾}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍁𑌵॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽\ul{𑌪𑌾}𑌨𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌸𑍁॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌆𑌧𑍀॑𑌤𑌂 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌨॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑌲𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌓𑌜॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌹॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌯𑍁॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜}𑌰𑌾 𑌚॑ 𑌮 \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌮॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌙𑍍𑌗𑌾॑𑌨𑌿 𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌰𑍂\dng{ꣳ}॑𑌷𑌿 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌰𑍀॑𑌰𑌾𑌣𑌿 𑌚 𑌮𑍇॥

\cham{𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥}𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}𑌧𑌿𑌯𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌮𑌹𑌰𑍍‌𑌷𑌿𑌃॑।\\
\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌰}\ul{𑌣𑍍𑌯}\ul{𑌗}𑌰𑍍𑌭𑌂 𑌪॑𑌶𑍍𑌯\ul{𑌤} 𑌜𑌾𑌯॑𑌮𑌾\ul{𑌨}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸 𑌨𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌃 \ul{𑌶𑍁}𑌭\ul{𑌯𑌾} 𑌸𑍍𑌮𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃} 𑌸𑌂𑌯𑍁॑𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁॥}{𑌪𑍍𑌰𑌥𑌮}{𑌮𑌹𑌾𑌦𑍇𑌵𑌃}

𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑍁𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌾𑌮॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌮॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌮𑍍𑌭॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑍇}𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌵\ul{𑌰𑌿}𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥𑌿}𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌮𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌘𑍁}𑌯𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌰}𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑌗॑𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑌨𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌶॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌰𑍀}𑌡𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍋𑌦॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌜\ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌮𑌾॑𑌣𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}𑌕𑍍𑌤𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌕𑍃}𑌤𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍇𑌦𑍍𑌯𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌭\ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌯𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌗𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌪𑌥𑌂॑ 𑌚 𑌮 \ul{𑌋}𑌦𑍍𑌧𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌋𑌦𑍍𑌧𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌕𑍢॒𑌪𑍍𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍢𑌪𑍍𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌮}𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇॥

\cham{𑌯\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌪\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌾𑌪॑\ul{𑌰}𑌮\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌿\ul{𑌞𑍍𑌚𑌿}𑌦𑍍𑌯\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌣𑍀॑\ul{𑌯𑍋} 𑌨 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑍋᳚\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌶𑍍𑌚𑌿॑𑌤𑍍।\\
\ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷 𑌇॑𑌵 𑌸𑍍𑌤𑌬𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿 𑌤𑌿॑\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌤𑍍𑌯𑍇\ul{𑌕}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌨𑍇}𑌦𑌂 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑍇\ul{𑌣} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍᳚॥}{𑌦𑍍𑌵𑌿𑌤𑍀𑌯}{𑌶𑌿𑌵𑌃}

𑌶𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌯॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌨𑍁\ul{𑌕𑌾}𑌮𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾𑌮॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌸𑍗𑌮\ul{𑌨}𑌸𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌭}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌸𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌶॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌗॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿॑𑌣𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌯}𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌧}𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑍃𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌹॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑌂}𑌵𑌿𑌚𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍀𑌰𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌲}𑌯𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮 \ul{𑌋}𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇𑌽\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌨𑌾॑𑌮𑌯𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌾𑌤𑍁॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌨\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌭॑𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌗𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌯॑𑌨𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}𑌷𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}𑌦𑌿𑌨𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇॥

\cham{𑌨 𑌕𑌰𑍍𑌮॑𑌣𑌾 𑌨 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜\ul{𑌯𑌾} 𑌧𑌨𑍇॑𑌨 𑌤𑍍𑌯𑌾𑌗𑍇॑𑌨𑍈𑌕𑍇 𑌅𑌮𑍃\ul{𑌤}𑌤𑍍𑌵𑌮𑌾॑\ul{𑌨}𑌶𑍁𑌃।\\
𑌪𑌰𑍇॑\ul{𑌣} 𑌨𑌾\ul{𑌕𑌂} 𑌨𑌿𑌹𑌿॑\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑍁𑌹𑌾॑𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜॑\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌦𑍍𑌯𑌤॑𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑌨𑍍𑌤𑌿॑॥}{𑌤𑍃𑌤𑍀𑌯}{𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃}

𑌊𑌰𑍍𑌕𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}𑌨𑍃𑌤𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌸॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌧𑍁॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌗𑍍𑌧𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌪𑍀॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍃}𑌷𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌔𑌦𑍍𑌭𑌿॑𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌰}𑌯𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌰𑌾𑌯॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍁}𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑌿}𑌭𑍁 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌭𑍁 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌬}𑌹𑍁 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑍂𑌯॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌣𑌤॑𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌕𑍍𑌷𑌿॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍂𑌯॑𑌵𑌾\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂॑ \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰𑍀}𑌹𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌵𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌾𑌷𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑌿𑌲𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌗𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌖}𑌲𑍍𑌵𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍋}𑌧𑍂𑌮𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}𑌸𑍁𑌰𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌙𑍍𑌗॑𑌵\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌣॑𑌵𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌕𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌨𑍀}𑌵𑌾𑌰𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥ 

\cham{\ul{𑌵𑍇}\ul{𑌦𑌾}\ul{𑌨𑍍𑌤}\ul{𑌵𑌿}𑌜𑍍𑌞𑌾\ul{𑌨}𑌸𑍁𑌨𑌿॑𑌶𑍍𑌚𑌿\ul{𑌤𑌾}𑌰𑍍𑌥𑌾𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌸 \ul{𑌯𑍋}𑌗𑌾𑌦𑍍𑌯𑌤॑𑌯𑌃 𑌶𑍁\ul{𑌦𑍍𑌧}𑌸𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌃᳚।\\
𑌤𑍇 𑌬𑍍𑌰॑𑌹𑍍𑌮\ul{𑌲𑍋}𑌕𑍇 \ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌰𑌾᳚𑌨𑍍𑌤𑌕𑌾\ul{𑌲𑍇} 𑌪𑌰𑌾॑𑌮𑍃\ul{𑌤𑌾}𑌤𑍍𑌪𑌰𑌿॑𑌮𑍁𑌚𑍍𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳚॥}{𑌚𑌤𑍁𑌰𑍍𑌥}{𑌶𑌙𑍍𑌕𑌰𑌃}

𑌅𑌶𑍍𑌮𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿॑𑌕𑌾 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑌿}𑌰𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌰𑍍𑌵॑𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌿𑌕॑𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌪𑌤॑𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍀𑌸𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌪𑍁॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}𑌹𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌆𑌪॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍁𑌧॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌓𑌷॑𑌧𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌕𑍃𑌷𑍍𑌟\ul{𑌪}𑌚𑍍𑌯𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌕𑍃𑌷𑍍𑌟\ul{𑌪}𑌚𑍍𑌯𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪}𑌶𑌵॑ 𑌆\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌂 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑍂𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌸𑍁॑ 𑌚 𑌮𑍇 𑌵\ul{𑌸}𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌰𑍍𑌮॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌕𑍍𑌤𑌿॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌰𑍍𑌥॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌮॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌗𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥

\cham{\ul{𑌦}\ul{𑌹𑍍𑌰𑌂} \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌪𑌾}𑌪𑌂 \ul{𑌪}𑌰𑌮𑍇᳚𑌽𑌶𑍍𑌮𑌭𑍂\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁॑𑌣𑍍𑌡\ul{𑌰𑍀}𑌕𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌮॑𑌧𑍍𑌯\ul{𑌸}\ul{\dng{ꣴ}}𑌸𑍍𑌥𑌮𑍍।\\
\ul{𑌤}\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\ul{𑌪𑌿} \ul{𑌦}𑌹𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌗}𑌗𑌨𑌂॑ 𑌵𑌿𑌶𑍋\ul{𑌕}𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿॑𑌨𑍍 𑌯\ul{𑌦}𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌤𑌦𑍁𑌪𑌾॑𑌸𑌿\ul{𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॥}{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌮}{𑌨𑍀𑌲𑌲𑍋𑌹𑌿𑌤𑌃}

\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍋𑌮॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌰॑𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍂}𑌷𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑌾}𑌤𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮}𑌰𑍁𑌤॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌶॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌜𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇॥

\cham{𑌯𑍋 𑌵𑍇𑌦𑌾𑌦𑍗 𑌸𑍍𑌵॑𑌰𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\ul{𑌕𑍍𑌤𑍋} \ul{𑌵𑍇}𑌦𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇॑ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌿॑𑌤𑌃।\\
𑌤𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌕𑍃𑌤𑌿॑𑌲𑍀\ul{𑌨}\ul{𑌸𑍍𑌯} \ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌃॑ 𑌸 \ul{𑌮}𑌹𑍇𑌶𑍍𑌵॑𑌰𑌃॥}{𑌷𑌷𑍍𑌠𑌮}{𑌈𑌶𑌾𑌨𑌃}

\ul{𑌅}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍁𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌿\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌦𑌾᳚𑌭𑍍𑌯\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌉\ul{𑌪𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑍁𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌨𑍍𑌤\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮 𑌐𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾\ul{𑌯}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌮𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮 𑌆\ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}𑌨𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌥𑍀 𑌚॑ 𑌮 𑌆𑌗𑍍𑌰\ul{𑌯}𑌣𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮 𑌋𑌤𑍁\ul{𑌗𑍍𑌰}𑌹𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌤𑌿\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾}𑌹𑍍𑌯𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌐\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌗𑍍𑌨𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌮𑌰𑍁\ul{𑌤𑍍𑌵}𑌤𑍀𑌯𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌮𑌾\ul{𑌹𑍇}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮 𑌆\ul{𑌦𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌸𑌾\ul{𑌵𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌸𑌾𑌰\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌤𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍗}𑌷𑍍𑌣𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌨𑍀\ul{𑌵}𑌤𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌹𑌾𑌰𑌿𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇॥ 

\cham{\ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰॑𑌪\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌮𑌿} \ul{𑌸}𑌦𑍍𑌯𑍋\ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑍈 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑।\\
\ul{𑌭}𑌵𑍇 𑌭॑\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌾𑌤𑌿॑ 𑌭𑌵𑍇 𑌭𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌮𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌭}𑌵𑍋𑌦𑍍𑌭॑𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥}{𑌸𑌪𑍍𑌤𑌮}{𑌵𑌿𑌜𑌯𑌃}

\ul{𑌇}𑌧𑍍𑌮𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌬}𑌰𑍍𑌹𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑍇𑌦𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑌿𑌷𑍍𑌣𑌿॑𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌚॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌚\ul{𑌮}𑌸𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾॑𑌣𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌰॑𑌵𑌶𑍍𑌚 𑌮 𑌉𑌪\ul{𑌰}𑌵𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽\ul{𑌧𑌿}𑌷𑌵॑𑌣𑍇 𑌚 𑌮𑍇 𑌦𑍍𑌰𑍋𑌣𑌕\ul{𑌲}𑌶𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌵𑌾\ul{𑌯}𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑌿 𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍂\ul{𑌤}𑌭𑍃𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮 𑌆𑌧\ul{𑌵}𑌨𑍀𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌆𑌗𑍍𑌨𑍀᳚𑌧𑍍𑌰𑌂 𑌚 𑌮𑍇 𑌹\ul{𑌵𑌿}𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌗𑍃}𑌹𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌦॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪𑍁\ul{𑌰𑍋}𑌡𑌾𑌶𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪\ul{𑌚}𑌤𑌾𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌵\ul{𑌭𑍃}𑌥𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌗𑌾\ul{𑌕𑌾}𑌰𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇॥ 

\cham{\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋᳚ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌾𑌲𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲॑𑌵𑌿𑌕𑌰𑌣𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲𑌾॑\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑌲॑𑌪𑍍𑌰𑌮𑌥𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂𑌤𑌦𑌮𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮}𑌨𑍋𑌨𑍍𑌮॑𑌨𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥}{𑌅𑌷𑍍𑌟𑌮}{𑌭𑍀𑌮𑌃}

\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌘}𑌰𑍍𑌮𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌰𑍍𑌕𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌶𑍍𑌵\ul{𑌮𑍇}𑌧𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌦𑌿॑𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑌿𑌤𑌿॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌕𑍍𑌵॑𑌰𑍀\ul{𑌰}𑌙𑍍𑌗𑍁𑌲॑\ul{𑌯𑍋} 𑌦𑌿𑌶॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}𑌮𑍃𑌕𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑌾𑌮॑ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌜𑍁॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌦𑍀}𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑌪॑𑌶𑍍𑌚 𑌮 \ul{𑌋}𑌤𑍁𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽𑌹𑍋\ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋᳚\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾 𑌬𑍃॑𑌹𑌦𑍍𑌰𑌥\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌰𑍇 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑍇𑌤𑌾𑌮𑍍॥ 

\cham{\ul{𑌅}𑌘𑍋𑌰𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽\ul{𑌥} 𑌘𑍋𑌰𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌘𑍋\ul{𑌰}𑌘𑍋𑌰॑𑌤𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃।\\
𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌶𑌰𑍍𑌵𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌰𑍂॑𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॥}{𑌨𑌵𑌮}{𑌦𑍇𑌵𑌦𑍇𑌵𑌃}

𑌗𑌰𑍍𑌭𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌵𑌿॑𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯}𑌵𑍀 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌦𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌵𑌾𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌦𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑍗}𑌹𑍀 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚𑌾॑𑌵𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌪\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}𑌵𑍀 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿\ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌤𑍍𑌰𑌿\ul{𑌵}𑌥𑍍𑌸𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌤𑍁\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌵𑌾𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌤𑍁\ul{𑌰𑍍𑌯𑍗}𑌹𑍀 𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌵𑌾𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 𑌪\ul{𑌷𑍍𑌠𑍗}𑌹𑍀 𑌚॑ 𑌮 \ul{𑌉}𑌕𑍍𑌷𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵}𑌶𑌾 𑌚॑ 𑌮 𑌋\ul{𑌷}𑌭𑌶𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍇}𑌹𑌚𑍍𑌚॑ 𑌮𑍇𑌽\ul{𑌨}𑌡𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌚॑ 𑌮𑍇 \ul{𑌧𑍇}𑌨𑍁𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮} 𑌆𑌯𑍁\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍋 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮\ul{𑌪𑌾}𑌨𑍋 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌨𑍋 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑𑌰𑍍‌\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪\ul{𑌤𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌮𑌨𑍋॑ \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌾\ul{𑌗𑍍𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾\ul{𑌮𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍋 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨॑ 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍॥ 

\cham{𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍॥}{𑌦𑌶𑌮}{𑌭𑌵𑍋𑌦𑍍𑌭𑌵𑌃}

𑌏𑌕𑌾॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌤𑌿}𑌸𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵॑ 𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕𑌾॑𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋॑𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑𑌦𑌶 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌦॑𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵॑𑌦𑌶 𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕॑𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯𑍋॑𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌪𑌞𑍍𑌚॑𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌤𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌨𑌵॑𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮} 𑌏𑌕॑𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌤𑍍𑌰𑌯॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤॑𑌸𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌷𑍍𑌟𑍗 𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌦॑𑌶 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌷𑍋𑌡॑𑌶 𑌚 𑌮𑍇 𑌵𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌶}𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤𑍁॑𑌰𑍍𑌵𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌵𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌷𑌟𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\dng{ꣳ}॑𑌶𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾\ul{𑌰𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}𑌶𑌚𑍍𑌚॑ \ul{𑌮𑍇} 𑌚𑌤𑍁॑𑌶𑍍𑌚𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇}𑌽𑌷𑍍𑌟𑌾𑌚॑𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌿\dng{ꣳ}𑌶𑌚𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌾𑌜॑𑌶𑍍𑌚 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌸}𑌵𑌶𑍍𑌚𑌾॑\ul{𑌪𑌿}𑌜\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍁𑌵॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑌶𑍍𑌨𑌿॑𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯}𑌨𑌶𑍍𑌚𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 𑌭𑍗\ul{𑌵}𑌨\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑍁𑌵॑\ul{𑌨}𑌶𑍍𑌚𑌾𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚॥ 

\cham{𑌈𑌶𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌵𑌿\ul{𑌦𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍀𑌶𑍍𑌵𑌰𑌃 𑌸𑌰𑍍𑌵॑𑌭𑍂\ul{𑌤𑌾}\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮}𑌣𑍋\-𑌽𑌧𑌿॑𑌪\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌮𑍇॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌸𑌦𑌾\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋𑌮𑍍॥}{𑌏𑌕𑌾𑌦𑌶}{𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌮𑌕𑌃 𑌶𑍍𑌰𑍀 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌃}

\lbrack 𑌇𑌡𑌾॑ 𑌦𑍇\ul{𑌵}𑌹𑍂𑌰𑍍𑌮𑌨𑍁॑𑌰𑍍𑌯\ul{𑌜𑍍𑌞}𑌨𑍀𑌰𑍍𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿॑𑌰𑍁𑌕𑍍𑌥𑌾\ul{𑌮}𑌦𑌾𑌨𑌿॑ 𑌶\dng{ꣳ}𑌸𑌿\ul{𑌷}𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑\-\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌃 𑌸𑍂᳚\ul{𑌕𑍍𑌤}𑌵𑌾\ul{𑌚𑌃} 𑌪𑍃𑌥𑌿॑𑌵𑌿 𑌮𑌾\ul{𑌤}𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌮𑌾॑ 𑌹𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌸𑍀}𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁॑ 𑌮𑌨𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌮𑌧𑍁॑ 𑌜𑌨𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌮𑌧𑍁॑ 𑌵𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌧𑍁॑ 𑌵𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌧𑍁॑𑌮𑌤𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾𑌚॑𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯𑌾𑌸\dng{ꣳ} 𑌶𑍁\ul{𑌶𑍍𑌰𑍂}𑌷𑍇𑌣𑍍𑌯𑌾𑌂᳚ 𑌮\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯}𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌮𑌾॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾 𑌅॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌶𑍋}𑌭𑌾𑌯𑍈॑ \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑍋𑌽𑌨𑍁॑𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁॥\rbrack

\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥}

{\small \closesection}
