% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex
\let\oldparskip\parskip
\parskip=0ex
\chapt{𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁𑌞𑍍𑌜𑌯𑌹𑍋𑌮-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
%1
𑌅𑌪𑍈᳴𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌨} 𑌆𑌗᳴𑌨𑍍𑌵𑍈𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌤𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑌂 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌭𑌿𑌨𑌃᳴ 𑌶𑍀𑌯𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌃 𑌸𑌚᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌶\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌪𑌤𑌿𑌃᳴॥1॥
𑌪𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾𑌂} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵 𑌇𑌤᳴𑌰𑍋 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌤𑍍।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌤𑍇 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍇 𑌤𑍇॑ 𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌰𑍀᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌨𑍍॥2॥

%3
𑌵𑌾𑌤𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌽𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌰᳴𑌭𑌾𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌯𑍋 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
𑌸 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌗𑍍𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 \ul{𑌜}\-𑌰𑌾𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿॥3॥

%4
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌧} 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌰𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌃।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍗᳴𑌹𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌭𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌜𑌾} 𑌶𑌚𑍀᳴𑌭𑌿𑌃॥4॥

%5
𑌹\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌨𑍁᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌶𑌾᳴𑌨𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪}\-𑌮𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌦𑌮𑌾\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑌯᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑌾 𑌵𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑌸𑍍𑌵॥5॥

%6
𑌶𑌲𑍍𑌕𑍈᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}\-𑌨 \ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍗 𑌸᳴𑌨𑍇\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌯𑍋॑\-\ul{𑌰𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑌯𑍋𑌰𑍍᳴-\-\ul{𑌋}\-𑌧𑍍𑌵𑌾𑌽𑌤𑌿᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌤᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌹𑌮𑍍॥6॥

%7
𑌮𑌾 𑌛𑌿᳴𑌦𑍋 𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌾 𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌮𑍇} 𑌬\-\ul{𑌲𑌂} 𑌵𑌿𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌹𑍋} 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍋᳴𑌷𑍀𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌮𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌰𑍀𑌰𑌿\-\ul{𑌷} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑍁𑌗𑍍𑌰 \ul{𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮॥7॥

%8
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌰𑍍𑌭}\-𑌕𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌉𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌾 𑌨᳴ 𑌉\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
 𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌵𑌧𑍀𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 𑌮𑌾 𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃॥8॥
 𑌮𑌾 𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑍇 𑌤𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌿} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋\-\ul{𑌷𑍁} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳴𑌷𑍁 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃।
 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍋 𑌵᳴𑌧𑍀𑌰𑍍‌\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌮᳴𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇॥9॥

%10
𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾 𑌬᳴𑌭𑍂𑌵।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾᳴𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌮𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍॥10॥

%11
𑌯𑌤᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌭𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿।
𑌮𑌘᳴𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌛}\-𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌤𑌨𑍍𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑌿𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌜𑌹𑌿॥11॥
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌿𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌶𑍀।
𑌵𑍃𑌷𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴𑌤𑍁 𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴𑌭𑌯\-\ul{𑌙𑍍𑌕}\-𑌰𑌃॥12॥

%13
𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯᳴𑌮𑍍𑌬𑌕𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌧𑌿𑌂 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌵𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌮𑍍।
 \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌬𑌨𑍍𑌧᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑍁᳴𑌕𑍍𑌷𑍀\-\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌽𑌮𑍃𑌤𑌾॑𑌤𑍍॥13॥

%14
𑌅𑌪᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌮\-\ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑌮𑍍॑।   𑌅\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌤𑌃 \ul{𑌶}\-𑌪𑌥𑌂᳴ 𑌜𑌹𑌿।
𑌅𑌧𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌵᳴𑌹।   \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌿𑌣𑌮𑍍॑॥14॥

%15
𑌯𑍇 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑌾𑌶𑌾𑌃॑।   𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑍇।
𑌤𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌯𑌾॑।   𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌵᳴𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇॥15॥

%16
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑍇 𑌸𑍁𑌨𑌵𑌾\-\ul{𑌮} 𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌮𑌰𑌾𑌤𑍀\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍋 𑌨𑌿𑌦᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍇𑌦𑌃᳴।
𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌰𑍍‌\-\ul{𑌷}\-𑌦𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌗𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌵} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧𑍁𑌂᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌽\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃॥16॥

%17
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌃᳴।
𑌓\-\ul{𑌜𑍋} 𑌬𑌲𑌮𑍍॑।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍।
𑌯𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌤\-\ul{𑌪𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑌮𑍍॑।
𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑।
𑌮\-\ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁𑌃᳴।
𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌯𑌶𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑌂 𑌤\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹\-\ul{𑌰𑍋} 𑌭𑌾𑌃।
\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌵𑌾 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍋𑌽𑌸𑌿᳴।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌵𑌾 𑌵𑍈\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌤𑍋𑌽𑌸𑌿᳴।
𑌶𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌦𑌦᳴\-\ul{𑌦}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌵𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌵॥17॥
   
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌭𑍂𑌃।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌭𑍁𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑍍𑌵𑌰𑍍𑌧𑌤𑌾𑌮𑍍॥

\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥}
\let\parskip\oldparskip

\closesection
\centerline{\scriptsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌾𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕𑌮𑍍 – 4/𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 – 3/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 15)}
%15.1
𑌹\-\ul{𑌰𑌿}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌨𑍁᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌶𑌾᳴𑌨𑌂 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌮᳴\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪}\-𑌮𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌦𑌮𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍। 𑌅𑌯᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌮𑌾 𑌵𑌿𑌵᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰᳴𑌮𑌸𑍍𑌵। 𑌮𑌾 𑌛𑌿᳴𑌦𑍋 𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌾 𑌵᳴𑌧𑍀𑌃। 𑌮𑌾 \ul{𑌮𑍇} 𑌬\-\ul{𑌲𑌂}  𑌵𑌿𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌹𑍋} 𑌮𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍋᳴𑌷𑍀𑌃। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌮𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌰𑍀𑌰𑌿\-\ul{𑌷} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑍁𑌗𑍍𑌰। \ul{𑌨𑍃}\-𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। \ul{𑌸}\-𑌦𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴𑌕\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌾𑌯᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌵𑍇॑॥1॥

%15.2
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌆𑌶𑌾᳴ 𑌅𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍। 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨𑌾𑌜𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴𑌨 \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮} 𑌆𑌗𑌾॑𑌤𑍍। 𑌹𑍃𑌦᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌧𑍃𑌦᳴𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌃। 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍀𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍। 𑌤𑌦𑍈𑌤𑍂\-\ul{𑌪}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿। 𑌪𑌰𑌂᳴ 𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌅\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌹𑌿} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾॑𑌮𑍍। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵 𑌇𑌤᳴𑌰𑍋 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌤𑍍। 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌤𑍇 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍇 𑌤𑍇॑ 𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀𑌮𑌿। 𑌮𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌰𑍀᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌨𑍍। 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। 𑌨𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 𑌚᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌕}\-𑌰𑌾𑌣𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍀𑌣𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌯᳴𑌜𑍇 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴॥2॥
