% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex

\chapt{𑌨𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍𑌰𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
\vspace{-1ex}
\centerline{\scriptsize(𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌮𑍍 -- 3/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 -- 1)}\mbox{}\\[-2em]

\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌃।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌾᳴𑌸𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌨।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌵𑌃᳴।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑।
𑌸 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌭𑌿\-\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁॥1॥ 

\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁𑌃।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌜𑍀𑌵𑍇᳴𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍋𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥2॥ 

𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-\ul{𑌰𑍍}‌𑌷𑍇\-\ul{𑌣} 𑌆𑌗𑌨𑍍।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌮᳴।
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁।
𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-\ul{𑌰𑍍}‌𑌷𑌮𑌸𑍍𑌤𑌿᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜𑌨𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮।
𑌶𑌂 𑌨᳴ 𑌏𑌧𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇॥3॥ 

\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾 𑌨 𑌏𑌤𑌿।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮।
𑌮𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌰𑍀᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌣𑍋 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌮𑌾᳴𑌨𑍗 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌅\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌘𑌶𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍॥4॥ 

𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇𑌤𑌾𑌂॑ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌰𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌵𑌾।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌜𑌗᳴𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾।
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌾𑌥𑌃᳴॥5॥ 

𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌬᳴𑌭𑍂𑌵।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌨𑌃᳴।
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍।
𑌬𑌾𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤᳴𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥6॥ 

\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾 𑌯𑍇𑌷𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌚𑍇𑌤𑌃᳴।
𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌯𑍇 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾𑌃।
𑌯𑍇 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴ \ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑍇𑌷𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌜𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿॥7॥ 

𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑍇 \ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌸𑍁᳴।
𑌮𑌨𑍋᳴𑌜𑌵𑌸𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌯𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌧𑌾 𑌯𑍇𑌽𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌦𑌗𑍍𑌧𑌾𑌃।
𑌯𑍇᳴𑌽𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮 𑌯𑌾𑍞 𑌉᳴ \ul{𑌚} 𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮।
\-\ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥8॥ 

𑌗\-\ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍।
𑌤𑌦᳴𑌰𑍍𑌯𑌮𑌨𑍍𑌵𑌰𑍁𑌣𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌚𑌾𑌰𑍁᳴।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 𑌜𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑍇𑌮।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌤𑌾।
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌨𑍁 \ul{𑌸𑌂} 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌚𑍇𑌤𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-\-𑌽𑌜\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍁𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍।
𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌨𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰𑍋᳴𑌰𑌵𑍀𑌤𑌿॥9॥ 

𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌗𑌵𑍋 𑌭𑌗𑌾𑌸𑌿।
𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍁𑌃} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌗𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍁᳴\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌹।
𑌭𑌗𑍋᳴ 𑌹 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌭\-\ul{𑌗} 𑌇𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾।
𑌭𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌃 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑌾 𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶।
𑌭\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌗᳴𑌮𑍇𑌮।
𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮॥10॥ 

𑌆𑌯𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌨।
𑌵\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌂᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌮}\-𑌨𑌾𑌪᳴𑌸𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌪𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌿𑌂} 𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑌚𑍍𑌛᳴।
𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌃।
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑍀𑌮 𑌏𑌨𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿᳴𑌦𑍇𑌯।
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥11॥ 

𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑍞 𑌸᳴𑌸𑌂 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑍞 𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑍟᳴𑌶𑍍𑌚।
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌨𑍍 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌤𑌦𑍁᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑍞 𑌸𑌨𑍋𑌤𑍁।
𑌗𑍋𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥12॥ 

\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌶𑍃᳴𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰𑍋𑌰𑍁᳴𑌵𑌾𑌣𑌃।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾 𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑍁} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌜𑌾𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌤𑌰𑍇᳴𑌮 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑॥13॥ 

\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍𑌰᳴𑌵𑍋 𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌭𑍀}\-𑌤𑌾𑌃।
𑌤𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑍇।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌭᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑍇।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍗।
𑌵𑌿𑌷𑍂᳴\-\ul{𑌚𑌃} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂᳴𑌨\-\ul{𑌪} 𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑍗।
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑌂᳴ 𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍॥14॥ 

\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌉𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑌃 𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀 𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌯।
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴ \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇 𑌨𑌾𑌕᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍋𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌾।
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥15॥ 

\-\ul{𑌋}\-𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌨𑌮᳴𑌸𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯᳴।
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍀᳴𑌵𑍇𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌏᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈𑌃॑।
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑍈\-\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇॥16॥ 

𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑍇𑌤𑌿।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌤𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌤𑌾𑌰᳴।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑌂᳴ 𑌤𑌰𑍇\-\ul{𑌮} 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇॑।
𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍॥17॥ 

𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌵𑌿𑌦𑍇𑌯।
𑌪𑌰𑌾॑𑌚𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍‌𑌋᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑌾।
𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
𑌅𑌹᳴𑌰𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑।
𑌅𑌹᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁।
𑌮𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑌰𑌾᳴𑌚𑍀𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍‌𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌨𑍁𑌦𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥18॥ 

𑌯𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑍁𑌃।
𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯𑌾𑌸𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑।
𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌕𑍂\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌃॑।
𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌚𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃।
𑌯𑌾𑌸𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥19॥ 

𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌉𑌪᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸𑌂𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌕}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾𑌃 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥20॥ 

𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}\-\-𑌽𑌭𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌯}\-𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍂᳴ \ul{𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍॑।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯᳴।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌹𑍃᳴𑌣𑍀𑌯\-𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍗 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌮𑍗।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑌞𑍍𑌜᳴𑌯𑍇𑌮।
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌜𑌾𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑॥21॥ 

\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌮𑍍।
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌉𑌪᳴𑌶𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌾𑌚𑌮𑍍॑।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌮\-\ul{𑌜𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴𑌮𑍇𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌃।
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌂 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑌵᳴ \ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌾।
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌲𑍋\-\ul{𑌕𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍀॥22॥ 

\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃᳴।
𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌰𑌾𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌰𑌜᳴𑌸𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋᳴𑌽𑌭𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌾𑌮।
𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌘\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌽𑌗𑌨𑍍{}॥23॥ 

\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋𑌽𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌃।
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌗𑍍𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃।
𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌃।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴𑌷𑌗𑍍𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌮𑍍।
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌰𑌦𑍍𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌾𑌨𑌿᳴॥24॥ 

\-\ul{𑌅}\-𑌜 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑍋𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌃।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌃।
𑌆𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌦\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌮𑍇𑌕᳴𑌪𑌾𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑॥25॥ 

𑌅𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾𑌨 𑌏𑌤𑌿।
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌃 𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰} 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴।
𑌅𑌹𑌿𑍞᳴ 𑌰𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯᳴॥26॥ 

\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌪𑌤𑍀᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴𑌬𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍗।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌾 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌰𑍁𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍।
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍁 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀᳴ 𑌨𑌃।
𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾।
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑍗 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑌮𑍍।
𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥27॥ 

𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌜𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌶𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌙𑍍𑌗𑌮𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍗 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍗।
𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍗} 𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌕𑍍𑌤𑍗।
𑌯𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑍗᳴ 𑌹𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑍗।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍗।
𑌤𑍗 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌨\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌮𑍋𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍॥28॥ 

𑌅𑌪᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌰𑍍𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑍋 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌭𑌗᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍 𑌹𑌿।
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌮𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌮 𑌏\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮।
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌰𑍍𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑍁॥29॥ 

\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴𑌨𑍀 \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌸𑍂॑𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭\-\ul{𑌗𑌾} 𑌰𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾॥ 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌦᳴𑌧𑍁𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌮𑌾᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌹𑌿 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾𑌰𑍇 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿 𑌸𑍁𑌭𑌗𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑॥30॥ 
