% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex


\chapt{𑌨𑌾𑌰𑌾𑌯𑌣𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
\vspace{-1ex}
\centerline{\normalsize(𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌾𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕𑌮𑍍/𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 – 10/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 13)}

\ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌶𑍀\sr%
𑌷𑌂 \ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵𑌂} \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌕𑍍𑌷𑌂॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌶॑𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑌮𑍍। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ \ul{𑌨𑌾}𑌰𑌾𑌯॑𑌣𑌂 \ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵}\ul{𑌮}𑌕𑍍𑌷𑌰𑌂॑ 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑌂 \ul{𑌪}𑌦𑌮𑍍। 
\ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑌰॑𑌮𑌾\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\ul{𑌤𑍍𑌯𑌂} \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌾॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣\dng{ꣳ} 𑌹॑𑌰𑌿𑌮𑍍। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌮𑍇}𑌵𑍇𑌦𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷}𑌸𑍍𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌮𑍁𑌪॑𑌜𑍀𑌵𑌤𑌿। 
𑌪\ul{𑌤𑌿𑌂}   𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌤𑍍𑌮𑍇𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌰}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌶𑌾𑌶𑍍𑌵॑𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌮॑𑌚𑍍𑌯𑍁𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌨𑌾}𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌂 𑌮॑𑌹𑌾\ul{𑌜𑍍𑌞𑍇}\ul{𑌯𑌂} \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾॑𑌨𑌂 \ul{𑌪}𑌰𑌾𑌯॑𑌣𑌮𑍍। \ul{𑌨𑌾}𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌪॑𑌰𑍋 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍋}\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌰𑌾}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌨𑌾॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌃 𑌪॑𑌰𑌃। \ul{𑌨𑌾}𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣 𑌪॑𑌰𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮} \ul{𑌤}𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌾॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌃 𑌪॑𑌰𑌃। \ul{𑌨𑌾}𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌪॑𑌰𑍋 \ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌤𑌾} \ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌨𑌂 𑌨𑌾॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌃 𑌪॑𑌰𑌃। 𑌯𑌚𑍍𑌚॑ \ul{𑌕𑌿}𑌞𑍍𑌚𑌿𑌜𑍍𑌜॑𑌗\ul{𑌥𑍍𑌸}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} \ul{𑌦𑍃}𑌶𑍍𑌯𑌤𑍇᳚ 𑌶𑍍𑌰𑍂\ul{𑌯}𑌤𑍇𑌽𑌪𑌿॑ 𑌵𑌾॥ 

𑌅𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌰𑍍𑌬}𑌹𑌿𑌶𑍍𑌚॑ 𑌤\ul{𑌥𑍍𑌸}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌪𑍍𑌯 𑌨𑌾॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌣𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌿॑𑌤𑌃। 𑌅𑌨॑\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌮𑌵𑍍𑌯॑𑌯𑌂 \ul{𑌕}𑌵𑌿\dng{ꣳ} 𑌸॑\ul{𑌮𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍇𑌽𑌨𑍍𑌤𑌂॑  \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌶॑𑌮𑍍𑌭𑍁𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪}\ul{𑌦𑍍𑌮}\ul{𑌕𑍋}𑌶 𑌪𑍍𑌰॑𑌤𑍀\ul{𑌕𑌾}\ul{𑌶}\ul{\dng{ꣳ}} \ul{𑌹𑍃}𑌦𑌯𑌂॑ 𑌚𑌾\ul{𑌪𑍍𑌯}𑌧𑍋𑌮𑍁॑𑌖𑌮𑍍। 𑌅𑌧𑍋॑ \ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌿॑𑌤\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} \ul{𑌨𑌾}𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁॑𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॑𑌤𑌿। \ul{𑌜𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌲}\ul{𑌮𑌾}𑌲𑌾𑌕𑍁॑𑌲𑌂 \ul{𑌭𑌾}\ul{𑌤𑍀} \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌽𑌽𑌯\ul{𑌤}𑌨𑌂 𑌮॑𑌹𑌤𑍍। 𑌸𑌨𑍍𑌤॑𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌶𑌿}𑌲𑌾𑌭𑌿॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌲𑌮𑍍𑌬॑𑌤𑍍𑌯𑌾𑌕𑍋\ul{𑌶}𑌸𑌨𑍍𑌨𑌿॑𑌭𑌮𑍍। 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍇॑ 𑌸𑍁\ul{𑌷𑌿}𑌰\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍂}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌂 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳚\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}𑌰𑍍𑌵𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌿𑌤𑌮𑍍। 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨॑\-𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌰𑍍𑌚𑌿॑\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋॑𑌮𑍁𑌖𑌃। 𑌸𑍋𑌽𑌗𑍍𑌰॑\ul{𑌭𑍁}𑌗𑍍𑌵𑌿𑌭॑𑌜\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿}\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌹𑌾॑𑌰𑌮\ul{𑌜}𑌰𑌃 \ul{𑌕}𑌵𑌿𑌃। \ul{𑌤𑌿}\ul{𑌰𑍍𑌯}\ul{𑌗𑍂}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌮॑𑌧𑌃 \ul{𑌶𑌾}\ul{𑌯𑍀} \ul{𑌰}𑌶𑍍𑌮𑌯॑𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌨𑍍𑌤॑𑌤𑌾। \ul{𑌸}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}𑌪𑌯॑𑌤𑌿 𑌸𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌹𑌮𑌾𑌪𑌾॑𑌦𑌤\ul{𑌲}𑌮𑌸𑍍𑌤॑𑌕𑌃। 𑌤\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌹𑍍𑌨𑌿॑𑌶𑌿𑌖𑌾 \ul{𑌅}𑌣𑍀𑌯𑍋᳚𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯}𑌵𑌸𑍍𑌥𑌿॑𑌤𑌃। \ul{𑌨𑍀}𑌲𑌤𑍋॑𑌯𑌦॑\-𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯}\ul{𑌸𑍍𑌥𑌾}\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌯𑍁𑌲𑍍𑌲𑍇॑𑌖𑍇\ul{𑌵}  𑌭𑌾𑌸𑍍𑌵॑𑌰𑌾। \ul{𑌨𑍀}𑌵𑌾\ul{𑌰}𑌶𑍂𑌕॑𑌵\ul{𑌤𑍍𑌤}\ul{𑌨𑍍𑌵𑍀} \ul{𑌪𑍀}𑌤𑌾 𑌭𑌾᳚𑌸𑍍𑌵\ul{𑌤𑍍𑌯}𑌣𑍂𑌪॑𑌮𑌾। 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃᳚ 𑌶𑌿\ul{𑌖𑌾}𑌯𑌾 𑌮॑𑌧𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌪}𑌰𑌮𑌾᳚𑌤𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯}𑌵𑌸𑍍𑌥𑌿॑𑌤𑌃। 𑌸 𑌬𑍍𑌰\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸 𑌶𑌿\ul{𑌵𑌃} 𑌸 𑌹\ul{𑌰𑌿𑌃} 𑌸𑍇\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑍋𑌽𑌕𑍍𑌷॑𑌰𑌃 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌰𑌾𑌟𑍍॥ 
\ul{𑌋}𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪॑𑌰𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮} \ul{𑌪𑍁}𑌰𑍁𑌷𑌂॑ 𑌕𑍃\ul{𑌷𑍍𑌣}𑌪𑌿𑌙𑍍𑌗॑𑌲𑌮𑍍। \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌰𑍇॑𑌤𑌂 𑌵𑌿॑𑌰𑍂\ul{𑌪𑌾}\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂॑𑌪𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑍈 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑। 

\ul{𑌨𑌾}\ul{𑌰𑌾}\ul{𑌯}𑌣𑌾𑌯॑ \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇॑ 𑌵𑌾𑌸𑍁\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌚𑍋}𑌦𑌯𑌾᳚𑌤𑍍। 

𑌵𑌿\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋}𑌰𑍍𑌨𑍁 𑌕𑌂॑ \ul{𑌵𑍀}𑌰𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌣𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍋॑\ul{𑌚𑌂} 𑌯𑌃 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿॑𑌵𑌾𑌨𑌿 𑌵𑌿\ul{𑌮}𑌮𑍇 𑌰𑌜𑌾\dng{ꣳ}॑\ul{𑌸𑌿} 𑌯𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌕॑𑌭𑌾\ul{𑌯}𑌦𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌰\dng{ꣳ} \ul{𑌸}𑌧𑌸𑍍𑌥𑌂॑ 𑌵𑌿𑌚𑌕𑍍𑌰\ul{𑌮𑌾}𑌣\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇}𑌧𑍋𑌰𑍁॑\ul{𑌗𑌾}𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋॑\ul{𑌰}𑌰𑌾𑌟॑𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃᳚ \ul{𑌪𑍃}𑌷𑍍𑌠𑌮॑\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌶𑍍𑌨𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇᳚\ul{𑌸𑍍𑌥𑍋} 𑌵𑌿\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑍂𑌰॑\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳚\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}𑌵𑌮॑𑌸𑌿 𑌵𑍈\ul{𑌷𑍍𑌣}𑌵𑌮॑\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣॑𑌵𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾॥ 

\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥}
