% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex

\chapt{𑌨𑌵𑌗𑍍𑌰𑌹𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}

𑌆 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍇\ul{𑌨} 𑌰𑌜॑\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌤॑𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌨𑌿\ul{𑌵𑍇}𑌶𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌂॑ 𑌚। \ul{𑌹𑌿}\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌯𑌯𑍇॑𑌨 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌰\ul{𑌥𑍇}𑌨𑌾𑌽\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍋 𑌯𑌾॑\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌪𑌶𑍍𑌯\sn{}। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌦𑍂}𑌤𑌂 𑌵𑍃॑𑌣𑍀𑌮\ul{𑌹𑍇} 𑌹𑍋𑌤𑌾॑𑌰𑌂 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇॑𑌦𑌸𑌮𑍍। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌸𑍁}𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁𑌮𑍍᳚॥ 𑌯𑍇\ul{𑌷𑌾}𑌮𑍀𑌶𑍇॑ 𑌪\ul{𑌶𑍁}𑌪𑌤𑌿𑌃॑ 𑌪\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌪𑌦𑌾\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌚॑ \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌪𑌦𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌕𑍍𑌰𑍀॑\ul{𑌤𑍋}𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌂॑ \ul{𑌭𑌾}𑌗𑌮𑍇॑𑌤𑍁 \ul{𑌰𑌾}𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁॥ \\
𑌅𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌸𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯 𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮:॥1॥ 

\ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌃 \ul{𑌕}𑌕𑍁𑌤𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌅}𑌪𑌾\dng{ꣳ} 𑌰𑍇𑌤𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌿 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿। \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}𑌨𑌾 𑌪𑍃॑𑌥𑌿\ul{𑌵𑌿} 𑌭𑌵𑌾॑𑌽𑌨𑍃\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌰𑌾 \ul{𑌨𑌿}𑌵𑍇𑌶॑𑌨𑍀। 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌾॑\ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ \ul{𑌸}𑌪𑍍𑌰𑌥𑌾𑌃᳚। 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤𑌿॑𑌨𑌾 \ul{𑌵}𑌯\dng{ꣳ} \ul{𑌹𑌿}𑌤𑍇 𑌨𑍇॑𑌵 𑌜𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿। 𑌗𑌾𑌮𑌶𑍍𑌵𑌂॑ 𑌪𑍋𑌷\ul{𑌯𑌿}𑌤𑍍𑌨𑍍𑌵𑌾 𑌸 𑌨𑍋॑ 𑌮𑍃𑌡𑌾\ul{𑌤𑍀}𑌦𑍃𑌶𑍇᳚॥ \\
𑌅𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌸𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯 𑌅𑌙𑍍𑌗𑌾𑌰𑌕𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮:॥2॥ 

𑌪𑍍𑌰 𑌵𑌃॑ \ul{𑌶𑍁}𑌕𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌭𑌾}𑌨𑌵𑍇॑ 𑌭𑌰𑌧𑍍𑌵\dng{ꣳ} \ul{𑌹}𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌮}𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌚𑌾}𑌗𑍍𑌨\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍁𑌪𑍂॑𑌤𑌮𑍍॥ 𑌯𑍋 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌨𑌿} 𑌮𑌾𑌨𑍁॑𑌷𑌾 \ul{𑌜}𑌨𑍂\dng{ꣴ}\ul{𑌷𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮\ul{𑌨𑌾} 𑌜𑌿𑌗𑌾॑𑌤𑌿॥ \ul{𑌇}\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌣𑍀\ul{𑌮𑌾}𑌸𑍁 𑌨𑌾𑌰𑌿॑𑌷𑍁 \ul{𑌸𑍁}𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑\ul{𑌮}𑌹𑌮॑𑌶𑍍𑌰𑌵𑌮𑍍। 𑌨 𑌹𑍍𑌯॑𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅\ul{𑌪}𑌰\ul{𑌞𑍍𑌚}𑌨 \ul{𑌜}𑌰\ul{𑌸𑌾} 𑌮𑌰॑\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌤𑌿𑌃॑॥ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂॑ 𑌵𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌹𑌵𑌾॑𑌮\ul{𑌹𑍇} 𑌜𑌨𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕॑𑌮\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑍇𑌵॑𑌲𑌃॥ \\
𑌅𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌸𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯 𑌶𑍁𑌕𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮:॥3॥ 

𑌆𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌸𑌮𑍇॑𑌤𑍁 𑌤𑍇 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃॑ 𑌸𑍋\ul{𑌮} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌿॑𑌯𑌮𑍍। 𑌭\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌾𑌜॑𑌸𑍍𑌯 𑌸\ul{𑌙𑍍𑌗}𑌥𑍇॥ \ul{𑌅}𑌫𑍍𑌸𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍋𑌮𑍋॑ 𑌅𑌬𑍍𑌰𑌵𑍀\ul{𑌦}𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑌾। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌚॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌶॑𑌮𑍍𑌭𑍁\ul{𑌵}𑌮𑌾𑌪॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇॑𑌷𑌜𑍀𑌃। \ul{𑌗𑍗}𑌰𑍀 𑌮𑌿॑𑌮𑌾𑌯 𑌸\ul{𑌲𑌿}𑌲𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌤\ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍀। 𑌏𑌕॑𑌪𑌦𑍀 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌪\ul{𑌦𑍀} 𑌸𑌾 𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌪𑌦𑍀। \ul{𑌅}𑌷𑍍𑌟𑌾𑌪॑\ul{𑌦𑍀} 𑌨𑌵॑𑌪𑌦𑍀 𑌬\ul{𑌭𑍂}𑌵𑍁𑌷𑍀। \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳚𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾 𑌪\ul{𑌰}𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋॑𑌮𑌨𑍍। \\
𑌅𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌸𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯 𑌸𑍋𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮:॥4॥ 

𑌉𑌦𑍍𑌬𑍁॑𑌧𑍍𑌯𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿॑𑌜𑌾𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑍇𑌨𑌮𑌿𑌷𑍍𑌟𑌾\ul{𑌪𑍂}𑌰𑍍𑌤𑍇 𑌸\dng{ꣳ}𑌸𑍃॑𑌜𑍇𑌥𑌾\ul{𑌮}𑌯𑌂 𑌚॑। 𑌪𑍁𑌨𑌃॑ \ul{𑌕𑍃}𑌣𑍍𑌵\dng{ꣴ}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌪𑌿}𑌤\ul{𑌰𑌂} 𑌯𑍁𑌵𑌾॑𑌨\ul{𑌮}𑌨𑍍𑌵𑌾𑌤𑌾\dng{ꣳ}॑\ul{𑌸𑍀}𑌤𑍍𑌵\ul{𑌯𑌿} 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁॑\ul{𑌮𑍇}𑌤𑌮𑍍॥ \ul{𑌇}𑌦𑌂 𑌵𑌿\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}𑌰𑍍𑌵𑌿𑌚॑𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}𑌧𑌾 𑌨𑌿𑌦॑𑌧𑍇 \ul{𑌪}𑌦𑌮𑍍। 𑌸𑌮𑍂॑𑌢𑌮𑌸𑍍𑌯𑌪𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌰𑍇॥ 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋॑ \ul{𑌰}𑌰𑌾𑌟॑𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃᳚ \ul{𑌪𑍃}𑌷𑍍𑌠𑌮॑\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌶𑍍𑌨𑌪𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇᳚\ul{𑌸𑍍𑌥𑍋} 𑌵𑌿\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋𑌃} 𑌸𑍍𑌯𑍂𑌰॑\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍋᳚\ul{𑌰𑍍𑌧𑍍𑌰𑍁}𑌵𑌮॑𑌸𑌿 𑌵𑍈\ul{𑌷𑍍𑌣}𑌵𑌮॑\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣॑𑌵𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾। \\
𑌅𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌸𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯 𑌬𑍁𑌧𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮:॥5॥ 

𑌬𑍃𑌹॑𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌅\ul{𑌤𑌿}𑌯\ul{𑌦}𑌰𑍍𑌯𑍋 𑌅𑌰𑍍𑌹𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌮\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌭𑌾\ul{𑌤𑌿} 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁॑\ul{𑌮}𑌜𑍍𑌜𑌨𑍇॑𑌷𑍁। 𑌯\ul{𑌦𑍍𑌦𑍀}𑌦\ul{𑌯}𑌚𑍍𑌛𑌵॑𑌸𑌰𑍍𑌤\-𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾\ul{𑌤} 𑌤\ul{𑌦}𑌸𑍍𑌮𑌾\ul{𑌸𑍁} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿॑𑌣𑌂 𑌧𑍇𑌹𑌿 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॥ 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑𑌮𑌰𑍁𑌤𑍍𑌵 \ul{𑌇}𑌹 𑌪𑌾॑\ul{𑌹𑌿} 𑌸𑍋\ul{𑌮𑌂} 𑌯𑌥𑌾॑ 𑌶𑌾\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}𑌤𑍇 𑌅𑌪𑌿॑𑌬𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌤𑌸𑍍𑌯॑। 𑌤\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀॑\ul{𑌤𑍀} 𑌤𑌵॑ 𑌶𑍂\ul{𑌰}𑌶\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌨𑍍𑌨𑌾𑌵𑌿॑𑌵𑌾𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕}𑌵𑌯𑌃॑ 𑌸𑍁\ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌾𑌃॥ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌜\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌥}𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌦𑍍𑌵𑌿𑌸𑍀॑\ul{𑌮}𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌰𑍁𑌚𑍋॑ \ul{𑌵𑍇}𑌨 𑌆॑𑌵𑌃। 𑌸\ul{𑌬𑍁}𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾॑ 𑌉\ul{𑌪}𑌮𑌾 𑌅॑𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 \ul{𑌸}𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋\ul{𑌨𑌿}𑌮𑌸॑𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿𑌵𑌃॑॥\\
𑌅𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌸𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯 𑌬𑍃𑌹𑌸𑍍𑌪𑌤\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮:॥6॥ 

𑌶𑌂 𑌨𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀\ul{𑌰}𑌭𑌿𑌷𑍍𑌟॑\ul{𑌯} 𑌆𑌪𑍋॑ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍀}𑌤𑌯𑍇᳚। 𑌶𑌂𑌯𑍋\ul{𑌰}𑌭𑌿𑌸𑍍𑌰॑𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃॥ 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾॑𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌤𑍍𑌵\ul{𑌦𑍇}𑌤𑌾\ul{𑌨𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌤𑌾 𑌬॑𑌭𑍂𑌵। 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌾॑𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌜𑍁\ul{𑌹𑍁}𑌮𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵}𑌯\dng{ꣴ} 𑌸𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮} 𑌪𑌤॑𑌯𑍋 𑌰\ul{𑌯𑍀}𑌣𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌇}𑌮𑌂 𑌯॑𑌮𑌪𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌰𑌮𑌾𑌹𑌿 𑌸𑍀𑌦𑌾𑌽𑌙𑍍𑌗𑌿॑𑌰𑍋𑌭𑌿𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍃𑌭𑌿𑌃॑ 𑌸𑌂𑌵𑌿\ul{𑌦𑌾}𑌨𑌃। 𑌆\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃᳚ 𑌕𑌵𑌿\ul{𑌶}𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌵॑𑌹\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇}𑌨𑌾 𑌰𑌾॑𑌜𑌨𑍍 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑌾॑ 𑌮𑌾𑌦𑌯𑌸𑍍𑌵॥ \\
𑌅𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌸𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯 𑌶𑌨𑍈𑌶𑍍𑌚𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮:॥7॥ 

𑌕𑌯𑌾॑ 𑌨\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰 𑌆𑌭𑍁॑𑌵\ul{𑌦𑍂}𑌤𑍀 \ul{𑌸}𑌦𑌾𑌵𑍃॑\ul{𑌧𑌃} 𑌸𑌖𑌾᳚। 𑌕\ul{𑌯𑌾} 𑌶𑌚𑌿॑𑌷𑍍𑌠𑌯𑌾 \ul{𑌵𑍃}𑌤𑌾। 𑌆𑌽𑌯𑌙𑍍𑌗𑍗𑌃 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌨𑌿॑𑌰𑌕𑍍𑌰\ul{𑌮𑍀}𑌦𑌸॑𑌨\ul{𑌨𑍍𑌮𑌾}𑌤\ul{𑌰𑌂} 𑌪𑍁𑌨𑌃॑। \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑌂॑ 𑌚 \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌯𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁𑌵𑌃॑। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑍀 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌋॑𑌤𑌿𑌰𑌾\ul{𑌬}𑌬\ul{𑌨𑍍𑌧} 𑌦𑌾𑌮॑ \ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}𑌵𑌾𑌸𑍍𑌵॑𑌵𑌿\ul{𑌚}𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌇}𑌦𑌂  \ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿\ul{𑌷𑍍𑌯𑌾}𑌮𑍍𑌯𑌾𑌯𑍁॑\ul{𑌷𑍋} 𑌨 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌦𑌥𑌾॑\ul{𑌜𑍀}𑌵𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑍁𑌮॑\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍁॑𑌕𑍍𑌤𑌃॥ \\
𑌅𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌸𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯 𑌰𑌾𑌹\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌮:॥8॥ 

\ul{𑌕𑍇}𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌕𑍃}𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌨॑\ul{𑌕𑍇}𑌤\ul{𑌵𑍇} 𑌪𑍇𑌶𑍋॑ 𑌮𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌅\ul{𑌪𑍇}𑌶𑌸𑍇᳚। 𑌸\ul{𑌮𑍁}𑌷𑌦𑍍𑌭𑌿॑𑌰𑌜𑌾𑌯𑌥𑌾𑌃॥ \ul{𑌬𑍍𑌰}𑌹𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌪\ul{𑌦}𑌵𑍀𑌃 𑌕॑\ul{𑌵𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍃\ul{𑌷𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌾𑌂 𑌮\ul{𑌹𑌿}𑌷𑍋 \ul{𑌮𑍃}𑌗𑌾𑌣𑌾᳚𑌮𑍍। \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}𑌨𑍋 𑌗𑍃𑌧𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌣𑌾}\ul{\dng{ꣴ}} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿॑\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍍𑌵𑌨𑌾॑\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑍋𑌮𑌃॑ \ul{𑌪}𑌵𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰}𑌮𑌤𑍍𑌯𑍇॑\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑍇𑌭\sn{}। (𑌋𑌕𑍍) 𑌸𑌚𑌿॑𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑌯𑌨𑍍᳚ 𑌤\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌰॑𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍𑌰 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌤॑𑌮𑌂 𑌵\ul{𑌯𑍋}𑌧𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌰}𑌯𑌿𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌰𑍁}𑌵𑍀𑌰𑌂᳚ \ul{𑌬𑍃}𑌹\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌚𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰॑\ul{𑌚}𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌭𑌿॑𑌰𑍍𑌗𑍃\ul{𑌣}𑌤𑍇 𑌯𑍁॑𑌵𑌸𑍍𑌵॥ \\
𑌅𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾 𑌸𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯 𑌕𑍇𑌤\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌮:॥9॥ 

\centerline{॥𑍐 𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾𑌦𑌿 𑌨𑌵𑌗𑍍𑌰𑌹𑌦𑍇𑌵॑𑌤𑌾\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑॥ }

\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥}
