% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex

\chapt{𑌪𑌵𑌮𑌾𑌨𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
\vspace{-1ex}
\centerline{\scriptsize(𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑌮𑍍 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌮𑍍 -- 1/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 -- 4/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 -- 8)}\mbox{}\\[-2em]
\centerline{\scriptsize(𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯 𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌮𑍍 -- 5/𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 -- 6/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 -- 1)}


𑍐 𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌯𑍋𑌰𑌾𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴। \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌯𑍇। 𑌦𑍈𑌵𑍀𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌤𑍁 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍। 𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑍇॑। 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇॥
𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥

\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌅𑌕𑌾𑌰𑌿𑌷𑌮𑍍। \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍋𑌰𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑍁𑌖𑌾᳴𑌕𑌰𑌤𑍍। 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌤𑌾𑌰𑌿𑌷𑌤𑍍।

𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑌿 𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌨।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍇𑌰𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇। 𑌯𑍋 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑌾𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍀𑌰𑌿᳴𑌵 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌃᳴। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅𑌰𑌂 𑌗𑌮𑌾𑌮 \ul{𑌵𑍋} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌥।
𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌥𑌾 𑌚 𑌨𑌃॥

𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾𑌃} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾 𑌯𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 \ul{𑌕}\-𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑍋} 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌯𑌾 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌰𑍇 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥

𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌸𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇 𑌅᳴\-\ul{𑌵}\-𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥

𑌯𑌾𑌸𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥

\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌾 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑌾𑌽𑌽𑌪𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶\-\ul{𑌤} 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌮𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑍞᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑍋᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇 \ul{𑌵𑍋} 𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍋\-\ul{𑌜𑍋} 𑌨𑌿 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤॥

𑌪𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑌃᳴। \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌿𑌚᳴𑌰𑍍‌𑌷𑌣𑌿𑌃। 𑌯𑌃 𑌪𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸 𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌮𑌾। \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ 𑌮𑌾 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌨᳴𑌵𑍋 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾। \ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌆}\-𑌯𑌵𑌃᳴। 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌵𑌤𑍍। \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌹𑌿 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑍍। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍂}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌨𑍁᳴। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌷𑌿᳴। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇𑌵𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃। \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌚। \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍। 𑌯𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌪𑍃᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁। \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁। 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑍂𑌃।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌯𑍋᳴𑌭𑌿𑌃। \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌰𑍀 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑍇᳴ 𑌮𑌾 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍃𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌵𑌰𑍍{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍈𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌨𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑍈𑌃॑ 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌹𑌿 𑌮𑌾। 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪𑍁᳴𑌨𑌤।
𑌯𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌕𑌶𑌃᳴। 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾। \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇। 𑌯𑌃 𑌪𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌮𑍍॑। 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌮᳴𑌶𑍍𑌞𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌂 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌨𑌾। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌰𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌮𑍍॑। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌦𑍁𑌹𑍇। \ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌰𑍍𑌮𑌧𑍂᳴\-\ul{𑌦}\-𑌕𑌮𑍍॥
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍀𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌹𑌿 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌸𑌃᳴। \ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌮𑍃𑌤𑍞᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌰𑍍𑌦𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌮𑍍।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌭𑍃᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍀𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌹𑌿 𑌘𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌸𑌃᳴। \ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌮𑍃𑌤𑍞᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣। \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌦𑌾॑।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾𑌰𑍇𑌣। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁᳴𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌶}\-𑌤𑍋𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌮𑍞 𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌮𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌤𑍀 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌮𑌾᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁। 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍍𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍋 𑌰𑌾𑌜𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣𑌾𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌮𑌾। \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾 \ul{𑌮𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁। 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।

𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌯𑍋𑌰𑌾𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴। \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌯𑍇। 𑌦𑍈𑌵𑍀𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌤𑍁 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍। 𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑍇॑। 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇॥

\centerline{𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥}
