% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex

\chapt{𑌪𑍁𑌰𑍁𑌷𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}

\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌶𑍀𑌰𑍍‌\-\ul{𑌷𑌾} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃। 
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌪𑌾𑌤𑍍। 
𑌸 𑌭𑍂𑌮𑌿𑌂᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾। 
𑌅𑌤𑍍𑌯᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠𑌦𑍍𑌦𑌶𑌾\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍁}\-𑌲𑌮𑍍॥ 
% 
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷 \ul{𑌏}\-𑌵𑍇𑌦𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍॑। 
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑌾𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌵𑌸𑍍𑌯𑍇𑌶𑌾᳴𑌨𑌃। 
𑌯𑌦𑌨𑍍𑌨𑍇᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍋𑌹᳴𑌤𑌿॥ 
% 
\-\ul{𑌏}\-𑌤𑌾𑌵𑌾᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾। 
𑌅\-\ul{𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾𑍟᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑍂𑌰𑍁᳴𑌷𑌃। 
𑌪𑌾𑌦𑍋॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴। 
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌪𑌾𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿॥ 
% 
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵 𑌉\-\ul{𑌦𑍈}\-𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌃। 
𑌪𑌾𑌦𑍋॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌹𑌾𑌽𑌽𑌭᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍁𑌨𑌃᳴। 
𑌤\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌙𑍍𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌰𑌾𑌮𑌤𑍍। 
\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿॥ 
% 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌜𑌾𑌯𑌤। 
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍋} 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌪𑍂𑌰𑍁᳴𑌷𑌃। 
𑌸 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌅𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑌿𑌚𑍍𑌯𑌤। 
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌥𑍋᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌃॥ 
% 
 𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇𑌣 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾॑। 
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌤᳴𑌨𑍍𑌵𑌤। 
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 
\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮 \ul{𑌇}\-𑌧𑍍𑌮𑌃 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌧}\-𑌵𑌿𑌃॥ 
% 
 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌽𑌽𑌸𑌨𑍍  𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌧𑌯𑌃᳴। 
𑌤𑍍𑌰𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌃। 
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌾𑌃। 
𑌅𑌬᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌨}\-𑌨𑍍 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌮𑍍॥ 
% 
 𑌤𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌬}\-\ul{𑌰𑍍}‌𑌹𑌿\-\ul{𑌷𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑍗𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍। 
𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰}\-𑌤𑌃। 
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌯᳴𑌜𑌨𑍍𑌤। 
\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌋𑌷᳴𑌯\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇॥ 
% 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌹𑍁𑌤𑌃᳴। 
𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌂 𑌪𑍃𑌷\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑍟𑌸𑍍𑌤𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑍇 𑌵𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍। 
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍇॥ 
% 
 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌹𑍁𑌤𑌃᳴। 
𑌋\-\ul{𑌚𑌃} 𑌸𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 𑌜𑌜𑍍𑌞𑌿𑌰𑍇। 
𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍। 
𑌯\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴𑌦𑌜𑌾𑌯𑌤॥ 
% 
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌅𑌜𑌾𑌯𑌨𑍍𑌤। 
𑌯𑍇 𑌕𑍇 𑌚𑍋᳴\-\ul{𑌭}\-𑌯𑌾𑌦᳴𑌤𑌃। 
𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ 𑌹 𑌜𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌰𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑𑌤𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾॑\-\ul{𑌜𑍍𑌜𑌾}\-𑌤𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌵𑌯𑌃᳴॥ 
% 
𑌯𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌂} 𑌵𑍍𑌯᳴𑌦𑌧𑍁𑌃। 
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌧𑌾 𑌵𑍍𑌯᳴𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍। 
𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑌂} 𑌕𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍗 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂। 
𑌕𑌾\-\ul{𑌵𑍂}\-𑌰𑍂 𑌪𑌾𑌦𑌾᳴𑌵𑍁𑌚𑍍𑌯𑍇𑌤𑍇॥ 
% 
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋॑𑌽\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑍁𑌖᳴𑌮𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍। 
\-\ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌃। 
\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍂 𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑍈𑌶𑍍𑌯𑌃᳴। 
\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑍞 \ul{𑌶𑍂}\-𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌅᳴𑌜𑌾𑌯𑌤॥ 
% 
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑌾} 𑌮𑌨᳴𑌸𑍋 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃। 
𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌅𑌜𑌾𑌯𑌤। 
𑌮𑍁\-\ul{𑌖𑌾}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴। 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴𑌜𑌾𑌯𑌤॥ 
% 
𑌨𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌆𑌸𑍀\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃 𑌸𑌮᳴𑌵𑌰𑍍𑌤𑌤। 
\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌭𑍂\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌶𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌤𑍍। 
𑌤𑌥𑌾᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑍞 𑌅᳴𑌕𑌲𑍍𑌪𑌯𑌨𑍍॥ 
% 
𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑। 
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍇॥ 
% 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌧𑍀𑌰𑌃᳴। 
𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌵\-\ul{𑌦}\-𑌨𑍍 𑌯𑌦𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑॥ 
% 
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌮𑍁᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌹𑌾𑌰᳴। 
\-\ul{𑌶}\-𑌕𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍  \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑌃। 
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍃𑌤᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿। 
𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌃 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾} 𑌅𑌯᳴𑌨𑌾𑌯 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇॥ 
% 
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌨᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮᳴𑌯𑌜𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾᳴𑌸𑌨𑍍। 
𑌤𑍇 \ul{𑌹} 𑌨𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨𑌃᳴ 𑌸𑌚𑌨𑍍𑌤𑍇। 
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃॥ 
% 
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍂᳴𑌤𑌃 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌰𑌸𑌾॑𑌚𑍍𑌚। 
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴𑌰𑍍𑌮\-\ul{𑌣𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑌾𑌧𑌿᳴। 
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑌾᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌧᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍇᳴𑌤𑌿। 
𑌤𑌤𑍍𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇॑॥ 
% 
𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌹\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑। 
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌪𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍। 
𑌤\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍃𑌤᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌭᳴𑌵𑌤𑌿। 
𑌨𑌾𑌨𑍍𑌯𑌃 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑍇𑌽𑌯᳴𑌨𑌾𑌯॥ 
% 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌰𑍍𑌭𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌃। 
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌜𑌾᳴𑌯𑌤𑍇। 
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑍀\-\ul{𑌰𑌾𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌜𑌾𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑍋𑌨𑌿𑌮𑍍॑। 
𑌮𑌰𑍀᳴𑌚𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌦𑌮𑌿᳴𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸𑌃᳴॥ 
% 
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌆𑌤᳴𑌪𑌤𑌿। 
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌃। 
𑌪𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍋} 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃। 
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾\-\ul{𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮᳴𑌯𑍇॥ 
% 
𑌰𑍁𑌚𑌂᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃। 
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌤𑌦᳴𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵𑌨𑍍। 
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍈}\-𑌵𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍 𑌵𑌶𑍇॑॥ 
% 
𑌹𑍍𑌰𑍀𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌲}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍗॑। 
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌰𑍍𑌶𑍍𑌵𑍇। 
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍗} 𑌵𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤𑌮𑍍॑। 
\-\ul{𑌇}\-𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌮᳴𑌨𑌿𑌷𑌾𑌣। 
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌮᳴𑌨𑌿𑌷𑌾𑌣। 
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌮𑌨𑌿𑌷𑌾𑌣॥ 
% 


\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥}
