% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex

\chapt{𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌪𑌦𑌪𑌾𑌠𑌃}
𑍐। \ul{𑌗}𑌣𑌾𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}। \ul{𑌗}𑌣𑌪॑\ul{𑌤𑌿}𑌮𑌿𑌤𑌿॑ \ul{𑌗}𑌣-\ul{𑌪}\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌮𑍍}। \ul{𑌹}\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌹𑍇}। \ul{𑌕}𑌵𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌕}\ul{𑌵𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌉}\ul{𑌪}𑌮𑌶𑍍𑌰॑𑌵𑌸𑍍𑌤\ul{𑌮}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑍁॑\ul{𑌪}𑌮𑌶𑍍𑌰॑𑌵𑌃-\ul{𑌤}\ul{𑌮}\ul{𑌮𑍍}॥ 
\ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌰𑌾\ul{𑌜}𑌮𑌿𑌤𑌿॑ 𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠-𑌰𑌾𑌜𑌮𑍍᳚। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌬𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍍𑌮}\ul{𑌣𑌃}। \ul{𑌪}\ul{𑌤𑍇}। 𑌏𑌤𑌿॑। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌶𑍃}𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍। \ul{𑌊}𑌤𑌿\ul{𑌭𑌿}𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯𑍂}𑌤𑌿-\ul{𑌭𑌿𑌃}। \ul{𑌸𑍀}\ul{𑌦}। 𑌸𑌾𑌦॑𑌨𑌮𑍍॥ 


𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌰𑍁}\ul{𑌦𑍍𑌰}। \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑌵𑍇᳚। \ul{𑌉}𑌤𑍋 𑌇𑌤𑌿॑। \ul{𑌤𑍇}। 𑌇𑌷॑𑌵𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑॥ 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌅}\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}। 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇। \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌿𑌤𑌿॑ \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌮𑍍}। \ul{𑌉}𑌤। \ul{𑌤𑍇}। 𑌨𑌮𑌃॑॥ 
𑌯𑌾। \ul{𑌤𑍇}। 𑌇𑌷𑍁𑌃॑। \ul{𑌶𑌿}𑌵\ul{𑌤}𑌮𑍇𑌤𑌿॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵-\ul{𑌤}\ul{𑌮𑌾}। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑। \ul{𑌤𑍇}। 𑌧𑌨𑍁𑌃॑॥ 
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾। \ul{𑌶}\ul{𑌰}𑌵𑍍𑌯𑌾᳚। 𑌯𑌾। 𑌤𑌵॑। 𑌤𑌯𑌾᳚। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌰𑍁}\ul{𑌦𑍍𑌰}। \ul{𑌮𑍃}\ul{𑌡}\ul{𑌯}॥ 
𑌯𑌾। \ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌰𑍁}\ul{𑌦𑍍𑌰}। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾। \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌃। 𑌅𑌘𑍋॑𑌰𑌾। 𑌅𑌪𑌾॑𑌪𑌕𑌾\ul{𑌶𑌿}𑌨𑍀𑌤𑍍𑌯𑌪𑌾॑𑌪-\ul{𑌕𑌾}\ul{𑌶𑌿}\ul{𑌨𑍀}॥ 
𑌤𑌯𑌾᳚। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌤}𑌨𑍁𑌵𑌾᳚। 𑌶𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌮}𑌯𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌮𑍍-\ul{𑌤}\ul{𑌮}\ul{𑌯𑌾}। 𑌗𑌿𑌰𑌿॑\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑌿𑌰𑌿॑-\ul{𑌶}\ul{𑌨𑍍𑌤}। 𑌅𑌭𑍀𑌤𑌿॑। \ul{𑌚𑌾}\ul{𑌕}\ul{𑌶𑍀}\ul{𑌹𑌿}॥ 
𑌯𑌾𑌮𑍍। 𑌇𑌷𑍁𑌮𑍍᳚। \ul{𑌗𑌿}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑍇𑌤𑌿॑ 𑌗𑌿𑌰𑌿-\ul{𑌶}\ul{𑌨𑍍𑌤}। 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳚। (1)


𑌬𑌿𑌭॑𑌰𑍍𑌷𑌿। 𑌅𑌸𑍍𑌤॑𑌵𑍇॥ 
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌗𑌿}\ul{𑌰𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍇𑌤𑌿॑ 𑌗𑌿𑌰𑌿-\ul{𑌤𑍍𑌰}। 𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌕𑍁}\ul{𑌰𑍁}। 𑌮𑌾। \ul{𑌹𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}\ul{𑌸𑍀𑌃}। 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌮𑍍। 𑌜𑌗॑𑌤𑍍॥ 
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑍇𑌨॑। 𑌵𑌚॑𑌸𑌾। \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾}। 𑌗𑌿𑌰𑌿॑𑌶। 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾॑। \ul{𑌵}\ul{𑌦𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌸𑌿}॥ 
𑌯𑌥𑌾᳚। \ul{𑌨𑌃}। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍᳚। 𑌇𑌤𑍍। 𑌜𑌗॑𑌤𑍍। \ul{𑌅}\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌮𑍍। \ul{𑌸𑍁}𑌮\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑍁-𑌮𑌨𑌾𑌃᳚। 𑌅𑌸॑𑌤𑍍॥ 
𑌅𑌧𑍀𑌤𑌿॑। \ul{𑌅}\ul{𑌵𑍋}\ul{𑌚}\ul{𑌤𑍍}। \ul{𑌅}\ul{𑌧𑌿}\ul{𑌵}𑌕𑍍𑌤𑍇𑌤𑍍𑌯॑𑌧𑌿-\ul{𑌵}𑌕𑍍𑌤𑌾। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌥}𑌮𑌃। 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌭𑌿}𑌷𑌕𑍍॥ 
𑌅𑌹𑍀𑌨𑍍। \ul{𑌚}। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌜}𑌮𑍍𑌭𑌯𑌨𑍍। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃᳚। \ul{𑌚}। \ul{𑌯𑌾}\ul{𑌤𑍁}\ul{𑌧𑌾}𑌨𑍍𑌯॑ 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌯𑌾𑌤𑍁-\ul{𑌧𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌃॑॥ 
𑌅𑌸𑍗। 𑌯𑌃। \ul{𑌤𑌾}𑌮𑍍𑌰𑌃। \ul{𑌅}\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌃। \ul{𑌉}𑌤। \ul{𑌬}𑌭𑍍𑌰𑍁𑌃। \ul{𑌸𑍁}\ul{𑌮}𑌙𑍍𑌗\ul{𑌲} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑍁-\ul{𑌮}𑌙𑍍𑌗𑌲𑌃॑॥ 
𑌯𑍇। \ul{𑌚}। \ul{𑌇}𑌮𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃। \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌤𑌃॑। \ul{𑌦𑌿}𑌕𑍍𑌷𑍁। (2)


\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌾𑌃। \ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌶 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰-𑌶𑌃। 𑌅𑌵𑍇𑌤𑌿॑। \ul{𑌏}\ul{𑌷𑌾}𑌮𑍍। 𑌹𑍇𑌡𑌃॑। \ul{𑌈}\ul{𑌮}\ul{𑌹𑍇}॥ 
𑌅𑌸𑍗। 𑌯𑌃। \ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌸\ul{𑌰𑍍𑌪}𑌤𑍀𑌤𑍍𑌯॑𑌵-𑌸𑌰𑍍𑌪॑𑌤𑌿। 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍀𑌲॑-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\ul{𑌵𑌃}। 𑌵𑌿𑌲𑍋॑𑌹𑌿\ul{𑌤} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿-\ul{𑌲𑍋}\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌤𑌃}॥ 
\ul{𑌉}𑌤। \ul{𑌏}\ul{𑌨}\ul{𑌮𑍍}। \ul{𑌗𑍋}𑌪𑌾 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌗𑍋-𑌪𑌾𑌃। \ul{𑌅}\ul{𑌦𑍃}\ul{𑌶}𑌨𑍍। 𑌅𑌦𑍃॑𑌶𑌨𑍍। \ul{𑌉}\ul{𑌦}\ul{𑌹𑌾}𑌰𑍍𑌯॑ 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌦-\ul{𑌹𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌃॑॥ 
\ul{𑌉}𑌤। \ul{𑌏}\ul{𑌨}𑌮𑍍। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳚। \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌿॑। 𑌸𑌃। \ul{𑌦𑍃}𑌷𑍍𑌟𑌃। \ul{𑌮𑍃}\ul{𑌡}\ul{𑌯𑌾}\ul{𑌤𑌿}। \ul{𑌨𑌃}॥ 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}। 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍀𑌲॑-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰-\ul{𑌅}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯॑। \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍇᳚॥
𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌇𑌤𑌿॑। 𑌯𑍇। \ul{𑌅}\ul{𑌸𑍍𑌯}। 𑌸𑌤𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌃। \ul{𑌅}𑌹𑌮𑍍। 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌕}\ul{𑌰}𑌮𑍍। 𑌨𑌮𑌃॑॥ 
𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤𑌿॑। \ul{𑌮𑍁}\ul{𑌞𑍍𑌚}। 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑌃। 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌉}𑌭𑌯𑍋𑌃᳚। 𑌆𑌰𑍍𑌤𑍍𑌨𑌿॑𑌯𑍋𑌃। 𑌜𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥ 
𑌯𑌾𑌃। \ul{𑌚}। \ul{𑌤𑍇}। 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳚। 𑌇𑌷॑𑌵𑌃। (3)


𑌪𑌰𑍇𑌤𑌿॑। 𑌤𑌾𑌃। \ul{𑌭}\ul{𑌗}\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌭𑌗-\ul{𑌵𑌃}। \ul{𑌵}\ul{𑌪}॥ 
\ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌤𑌤𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯॑𑌵-𑌤𑌤𑍍𑌯॑। 𑌧𑌨𑍁𑌃॑। 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌸𑌹॑\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌹॑𑌸𑍍𑌰-\ul{𑌅}\ul{𑌕𑍍𑌷}। 𑌶𑌤𑍇॑𑌷𑍁\ul{𑌧} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌤॑-\ul{𑌇}\ul{𑌷𑍁}\ul{𑌧𑍇}॥ 
\ul{𑌨𑌿}𑌶𑍀𑌰𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌨𑌿-𑌶𑍀𑌰𑍍𑌯॑। \ul{𑌶}𑌲𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌮𑍁𑌖𑌾᳚। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌃। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌸𑍁}𑌮\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑍁-𑌮𑌨𑌾𑌃᳚। \ul{𑌭}\ul{𑌵}॥ 
𑌵𑌿\ul{𑌜𑍍𑌯}𑌮𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿-\ul{𑌜𑍍𑌯}𑌮𑍍। 𑌧𑌨𑍁𑌃॑। \ul{𑌕}\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑌃॑। 𑌵𑌿𑌶॑\ul{𑌲𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿-\ul{𑌶}\ul{𑌲𑍍𑌯𑌃}। 𑌬𑌾𑌣॑\ul{𑌵𑌾}𑌨𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌬𑌾𑌣॑-\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌨𑍍}। \ul{𑌉}𑌤॥ 
𑌅𑌨𑍇॑𑌶𑌨𑍍। \ul{𑌅}\ul{𑌸𑍍𑌯}। 𑌇𑌷॑𑌵𑌃। \ul{𑌆}𑌭𑍁𑌃। \ul{𑌅}\ul{𑌸𑍍𑌯}। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌥𑌿𑌃॑॥ 
𑌯𑌾। \ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿𑌃। \ul{𑌮𑍀}\ul{𑌢𑍁}\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌮𑍇𑌤𑌿॑ 𑌮𑍀𑌢𑍁𑌃-\ul{𑌤}\ul{𑌮}। 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇᳚। \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑। \ul{𑌤𑍇}। 𑌧𑌨𑍁𑌃॑॥ 
𑌤𑌯𑌾᳚। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃॑। 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌅}\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌯𑌾᳚। 𑌪𑌰𑍀𑌤𑌿॑। \ul{𑌭𑍁}\ul{𑌜}॥ 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌅}\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}। 𑌆𑌯𑍁॑𑌧𑌾𑌯। 𑌅𑌨𑌾॑𑌤\ul{𑌤𑌾}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌨𑌾᳚-\ul{𑌤}\ul{𑌤𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇᳚॥ 
\ul{𑌉}𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌉𑌤। \ul{𑌤𑍇}। 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}𑌮𑌿𑌤𑌿॑ \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌮𑍍}। 𑌤𑌵॑। 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇॥ 
𑌪𑌰𑍀𑌤𑌿॑। \ul{𑌤𑍇}। 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑌃। \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿𑌃। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌵𑍃}\ul{𑌣}\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁}। \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃॑॥
 𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌇𑌤𑌿॑। 𑌯𑌃। \ul{𑌇}\ul{𑌷𑍁}𑌧𑌿𑌰𑌿𑌤𑍀॑𑌷𑍁-𑌧𑌿𑌃। 𑌤𑌵॑। \ul{𑌆}𑌰𑍇। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍। 𑌨𑍀𑌤𑌿॑। \ul{𑌧𑍇}\ul{𑌹𑌿}। 𑌤𑌮𑍍॥ (4)


𑌨𑌮𑌃॑। 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌬𑌾𑌹\ul{𑌵} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯-\ul{𑌬𑌾}\ul{𑌹}\ul{𑌵𑍇}। \ul{𑌸𑍇}\ul{𑌨𑌾}𑌨𑍍𑌯॑ 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑍇𑌨𑌾-𑌨𑍍𑌯𑍇᳚। \ul{𑌦𑌿}𑌶𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌚}। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇𑌶𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌰𑌿॑-\ul{𑌕𑍇}\ul{𑌶𑍇}\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌪}\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪𑌿𑌞𑍍𑌜॑𑌰𑌾𑌯। 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑍀॑𑌮\ul{𑌤} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑍀॑-\ul{𑌮}\ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌪}\ul{𑌥𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌬}\ul{𑌭𑍍𑌲𑍁}𑌶𑌾𑌯॑। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌵𑌿-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍇᳚। 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌾॑𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇\ul{𑌶𑌾}𑌯𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌰𑌿॑-\ul{𑌕𑍇}\ul{𑌶𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌉}\ul{𑌪}\ul{𑌵𑍀}𑌤𑌿\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌪-\ul{𑌵𑍀}𑌤𑌿𑌨𑍇᳚। \ul{𑌪𑍁}𑌷𑍍𑌟𑌾𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌭}𑌵𑌸𑍍𑌯॑। \ul{𑌹𑍇}𑌤𑍍𑌯𑍈। 𑌜𑌗॑𑌤𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑। \ul{𑌆}\ul{𑌤}\ul{𑌤𑌾}𑌵𑌿\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳚-\ul{𑌤}\ul{𑌤𑌾}𑌵𑌿𑌨𑍇᳚। 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍂}𑌤𑌾𑌯॑। 𑌅𑌹॑𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯। 𑌵𑌨𑌾॑𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। (5)


𑌰𑍋𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌯। \ul{𑌸𑍍𑌥}𑌪𑌤॑𑌯𑍇। \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌣𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍇᳚। \ul{𑌵𑌾}\ul{𑌣𑌿}𑌜𑌾𑌯॑। 𑌕𑌕𑍍𑌷𑌾॑𑌣𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌭𑍁}\ul{𑌵}𑌨𑍍𑌤𑌯𑍇᳚। \ul{𑌵𑌾}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌵}\ul{𑌸𑍍𑌕𑍃}𑌤𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌵𑌾𑌰𑌿𑌵𑌃-\ul{𑌕𑍃}𑌤𑌾𑌯॑। 𑌓𑌷॑𑌧𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌉}𑌚𑍍𑌚𑍈𑌰𑍍𑌘𑍋॑\ul{𑌷𑌾}𑌯𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯𑍁}𑌚𑍍𑌚𑍈𑌃-\ul{𑌘𑍋}\ul{𑌷𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌆}\ul{𑌕𑍍𑌰}𑌨𑍍𑌦𑌯॑\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳚-\ul{𑌕𑍍𑌰}𑌨𑍍𑌦𑌯॑𑌤𑍇। \ul{𑌪}\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕𑍃}\ul{𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨}\ul{𑌵𑍀}𑌤𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌕𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨-\ul{𑌵𑍀}𑌤𑌾𑌯॑। 𑌧𑌾𑌵॑𑌤𑍇। 𑌸𑌤𑍍𑌵॑𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑॥ (6)


𑌨𑌮𑌃॑। 𑌸𑌹॑𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌨𑌿-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍇᳚। \ul{𑌆}\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍀॑\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌾᳚-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍀॑𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕}\ul{𑌕𑍁}𑌭𑌾𑌯॑। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌨𑌿-\ul{𑌸}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌨𑍇᳚। \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}𑌨𑌾𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌨𑌿-\ul{𑌸}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌨𑍇᳚। \ul{𑌇}\ul{𑌷𑍁}\ul{𑌧𑌿}𑌮\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍀॑𑌷𑍁𑌧𑌿-𑌮𑌤𑍇᳚। 𑌤𑌸𑍍𑌕॑𑌰𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌵𑌞𑍍𑌚॑𑌤𑍇। \ul{𑌪}\ul{𑌰𑌿}𑌵𑌞𑍍𑌚॑\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌪𑌰𑌿-𑌵𑌞𑍍𑌚॑𑌤𑍇। \ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\ul{𑌯𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌚𑍇}𑌰\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌨𑌿-\ul{𑌚𑍇}𑌰𑌵𑍇᳚। \ul{𑌪}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌪𑌰𑌿-\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌯॑। 𑌅𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍃}\ul{𑌕𑌾}𑌵𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑍃\ul{𑌕𑌾}𑌵𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। 𑌜𑌿𑌘𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌿𑌘𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌮𑍁}\ul{𑌷𑍍𑌣}𑌤𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌸𑌿}𑌮\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯॑\ul{𑌸𑌿}𑌮𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍᳚। 𑌚𑌰॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑌰॑𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌕𑍃}𑌨𑍍𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌿𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰-\ul{𑌕𑍃}𑌨𑍍𑌤𑌾𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌉}\ul{𑌷𑍍𑌣𑍀}𑌷𑌿𑌣𑍇᳚। \ul{𑌗𑌿}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌗𑌿𑌰𑌿-\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌯॑। \ul{𑌕𑍁}\ul{𑌲𑍁}𑌞𑍍𑌚𑌾𑌨𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌪𑌤॑𑌯𑍇। 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑। (7)


𑌇𑌷𑍁॑𑌮\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍀𑌷𑍁॑𑌮𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌧}\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌵𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌧\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌵𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}\ul{𑌤}\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳚-\ul{𑌤}\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}𑌦𑌧𑌾॑𑌨𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿-𑌦𑌧𑌾॑𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}𑌯𑌚𑍍𑌛॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌯𑌚𑍍𑌛॑𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌸𑍃}𑌜\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌵𑌿\ul{𑌸𑍃}𑌜𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌅𑌸𑍍𑌯॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯॑𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। 𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌆𑌸𑍀॑𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃। 𑌶𑌯𑌾॑𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌪\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌪𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। 𑌜𑌾𑌗𑍍𑌰॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌾𑌗𑍍𑌰॑𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॑𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। 𑌧𑌾𑌵॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌧𑌾𑌵॑𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸}𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌸}𑌭𑌾𑌪॑𑌤𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌸}𑌭𑌾𑌪॑𑌤𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃। 𑌅𑌶𑍍𑌵॑𑌪𑌤𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵॑𑌪𑌤𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑॥ (8)


𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍀᳚\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾᳚-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍀᳚𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌵𑌿}𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍀\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌵𑌿-𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌉𑌗॑𑌣𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌤𑍃}\ul{\dng{ꣳ}}\ul{𑌹}𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌗𑍃}𑌥𑍍𑌸𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌗𑍃}𑌥𑍍𑌸𑌪॑𑌤𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌗𑍃}𑌥𑍍𑌸𑌪॑𑌤𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃। 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤॑𑌪𑌤𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤॑𑌪𑌤𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌗}𑌣𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌗}𑌣𑌪॑𑌤𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌗}𑌣𑌪॑𑌤𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌵𑌿𑌰𑍂॑𑌪𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌵𑌿-\ul{𑌰𑍂}\ul{𑌪𑍇}\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂॑𑌪𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵-\ul{𑌰𑍂}\ul{𑌪𑍇}\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌮}𑌹\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌮}𑌹𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\ul{𑌲𑍍𑌲}𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌰}𑌥𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌰}𑌥𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌅}\ul{𑌰}𑌥𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌰𑌥𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃। (9)


𑌰𑌥॑𑌪𑌤𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌥॑𑌪𑌤𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌸𑍇𑌨𑌾᳚𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌸𑍇}\ul{𑌨𑌾}𑌨𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑍇\ul{𑌨𑌾}𑌨𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌤𑍃\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌤𑍃-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌸}\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰}\ul{𑌹𑍀}𑌤𑍃\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\ul{𑌹𑍀}𑌤𑍃-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌤𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌤𑌕𑍍𑌷॑-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌰}\ul{𑌥}\ul{𑌕𑌾}𑌰𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌰𑌥-\ul{𑌕𑌾}𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌕𑍁𑌲𑌾॑𑌲𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌕}𑌰𑍍𑌮𑌾𑌰𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑍁}𑌞𑍍𑌜𑌿𑌷𑍍𑌟𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌷𑌾}𑌦𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌇}\ul{𑌷𑍁}𑌕𑍃\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍀॑\ul{𑌷𑍁}𑌕𑍃𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌧}\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌕𑍃\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌧\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌕𑍃𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌮𑍃}\ul{𑌗}𑌯𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌮𑍃\ul{𑌗}𑌯𑍁-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌶𑍍𑌵}𑌨𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌶𑍍𑌵}𑌨𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌶𑍍𑌵\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑍍𑌵-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। 𑌶𑍍𑌵𑌪॑𑌤𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑍍𑌵𑌪॑𑌤𑌿-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌃}। 𑌨𑌮𑌃॑॥ (10)


𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌭}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶}𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌪}\ul{𑌶𑍁}𑌪𑌤॑\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌪𑌶𑍁-𑌪𑌤॑𑌯𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵𑌾}𑌯𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍀𑌲॑-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\ul{𑌵𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌚}। \ul{𑌶𑌿}\ul{𑌤𑌿}𑌕\ul{𑌣𑍍𑌠𑌾}𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌶𑌿𑌤𑌿-𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕}\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇᳚। \ul{𑌚}। 𑌵𑍍𑌯𑍁॑𑌪𑍍𑌤𑌕𑍇\ul{𑌶𑌾}𑌯𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑍍𑌯𑍁॑𑌪𑍍𑌤-\ul{𑌕𑍇}\ul{𑌶𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰-\ul{𑌅}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌶}\ul{𑌤}𑌧॑𑌨𑍍𑌵\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌶}𑌤-\ul{𑌧}\ul{𑌨𑍍𑌵}\ul{𑌨𑍇}। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌗𑌿}\ul{𑌰𑌿}𑌶𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌶𑌿}\ul{𑌪𑌿}\ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌟𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌶𑌿𑌪𑌿-\ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌟𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟॑\ul{𑌮𑌾}𑌯𑍇𑌤𑌿॑ \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌃-\ul{𑌤}\ul{𑌮𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌚}। 𑌇𑌷𑍁॑𑌮\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍀𑌷𑍁॑-\ul{𑌮}\ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌹𑍍𑌰}𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌾}\ul{𑌮}𑌨𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌬𑍃}\ul{𑌹}𑌤𑍇। \ul{𑌚}। 𑌵𑌰𑍍‌𑌷𑍀॑𑌯𑌸𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌸𑌂}𑌵𑍃𑌧𑍍𑌵॑\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑌮𑍍-𑌵𑍃𑌧𑍍𑌵॑𑌨𑍇। \ul{𑌚}। (11)


𑌨𑌮𑌃॑। 𑌅𑌗𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌥}𑌮𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}𑌶𑌵𑍇᳚। \ul{𑌚}। \ul{𑌅}\ul{𑌜𑌿}𑌰𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌶𑍀𑌘𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾𑌯। \ul{𑌚}। 𑌶𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌅}\ul{𑌵}\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯॑𑌵-\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍍𑌰𑍋}\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 𑌦𑍍𑌵𑍀𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}॥ (12)


𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌕}\ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑍂}\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌜𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵-𑌜𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌅}\ul{𑌪}\ul{𑌰}𑌜𑌾𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯॑𑌪𑌰-𑌜𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌮}\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌮𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌅}\ul{𑌪}\ul{𑌗}𑌲𑍍𑌭𑌾𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯॑𑌪-\ul{𑌗}𑌲𑍍𑌭𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌜}\ul{𑌘}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌨𑌿॑𑌯𑌾𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍋}𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌸}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿-\ul{𑌸}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌉}\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 𑌖𑌲𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌅}\ul{𑌵}\ul{𑌸𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯॑𑌵-\ul{𑌸𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌵𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 𑌕𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶𑍍𑌰}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌤𑌿}\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌵𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿-\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। (13)


𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}𑌶𑍁𑌷𑍇॑\ul{𑌣𑌾}𑌯𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌶𑍁-\ul{𑌸𑍇}\ul{𑌨𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌚}। \ul{𑌆}\ul{𑌶𑍁}𑌰॑\ul{𑌥𑌾}𑌯𑍇\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}𑌶𑍁-\ul{𑌰}\ul{𑌥𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌶𑍂𑌰𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌅}\ul{𑌵}\ul{𑌭𑌿}\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌤 𑌇𑌤𑍍𑌯॑𑌵-\ul{𑌭𑌿}\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌤𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵}𑌰𑍍𑌮𑌿𑌣𑍇। \ul{𑌚}। \ul{𑌵}\ul{𑌰𑍂}𑌥𑌿𑌨𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌬𑌿}𑌲𑍍𑌮𑌿𑌨𑍇। \ul{𑌚}। \ul{𑌕}\ul{𑌵}𑌚𑌿𑌨𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\ul{𑌤}\ul{𑌸𑍇}𑌨𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤-\ul{𑌸𑍇}\ul{𑌨𑌾}𑌯॑। \ul{𑌚}॥ (14)


𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌦𑍁}\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌆}\ul{𑌹}\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾-\ul{𑌹}\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇। \ul{𑌚}। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌮𑍃}𑌶𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰-\ul{𑌮𑍃}𑌶𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌦𑍂}𑌤𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 𑌪𑍍𑌰𑌹𑌿॑\ul{𑌤𑌾}𑌯𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰-\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌤𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌨𑌿-\ul{𑌸}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌨𑍇। \ul{𑌚}। \ul{𑌇}\ul{𑌷𑍁}\ul{𑌧𑌿}𑌮\ul{𑌤} 𑌇𑌤𑍀॑𑌷𑍁𑌧𑌿-𑌮𑌤𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌤𑍀}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑍇𑌷॑\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌤𑍀}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣-\ul{𑌇}\ul{𑌷}\ul{𑌵𑍇}। \ul{𑌚}। \ul{𑌆}\ul{𑌯𑍁}𑌧𑌿𑌨𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌯𑍁}𑌧𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌸𑍁-\ul{𑌆}\ul{𑌯𑍁}𑌧𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌸𑍁}𑌧𑌨𑍍𑌵॑\ul{𑌨} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑍁-𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 𑌪𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕𑌾}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌨𑍀}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌸𑍂𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌸}\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌨𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑍈}\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। (15)


𑌨𑌮𑌃॑। 𑌕𑍂𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌮𑍇}𑌘𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌵𑌿-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌈}𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌆}\ul{𑌤}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾-\ul{𑌤}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌵𑌾𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 𑌰𑍇𑌷𑍍𑌮𑌿॑𑌯𑌾𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑌾}\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌵𑌾}\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}𑌪𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍁-𑌪𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}॥ (16)


𑌨𑌮𑌃॑। 𑌸𑍋𑌮𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌤𑌾}𑌮𑍍𑌰𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌅}\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶}𑌙𑍍𑌗𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌪}\ul{𑌶𑍁}𑌪𑌤॑\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌪𑌶𑍁-𑌪𑌤॑𑌯𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌉}𑌗𑍍𑌰𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌭𑍀}𑌮𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇}\ul{𑌵}𑌧𑌾𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯॑𑌗𑍍𑌰𑍇-\ul{𑌵}𑌧𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌦𑍂}\ul{𑌰𑍇}\ul{𑌵}𑌧𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌦𑍂𑌰𑍇-\ul{𑌵}𑌧𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌹}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇। \ul{𑌚}। 𑌹𑌨𑍀॑𑌯𑌸𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇𑌶𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌹𑌰𑌿॑-\ul{𑌕𑍇}\ul{𑌶𑍇}\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌤𑌾}𑌰𑌾𑌯॑। 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶}𑌮𑍍𑌭\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌶𑌮𑍍-𑌭𑌵𑍇। \ul{𑌚}। \ul{𑌮}\ul{𑌯𑍋}𑌭\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌮𑌯𑌃-𑌭𑌵𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶}\ul{𑌙𑍍𑌕}𑌰𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌶𑌮𑍍-\ul{𑌕}𑌰𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌮}\ul{𑌯}\ul{𑌸𑍍𑌕}𑌰𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌮𑌯𑌃-\ul{𑌕}𑌰𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌤॑\ul{𑌰𑌾}𑌯𑍇𑌤𑌿॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵-\ul{𑌤}\ul{𑌰𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌚}। (17)


𑌨𑌮𑌃॑। 𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 𑌕𑍂𑌲𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌅}\ul{𑌵𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑌰॑\ul{𑌣𑌾}𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰-𑌤𑌰॑𑌣𑌾𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌉}\ul{𑌤𑍍𑌤}𑌰॑\ul{𑌣𑌾}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌤𑍍-𑌤𑌰॑𑌣𑌾𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}\ul{𑌤𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾-\ul{𑌤𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌆}\ul{𑌲𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾-\ul{𑌲𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌶𑌷𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 𑌫𑍇𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌸𑌿}\ul{𑌕}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌵𑌾}𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰-\ul{𑌵𑌾}𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}॥ (18)


𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌇}\ul{𑌰𑌿}𑌣𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌪𑍍𑌰}\ul{𑌪}𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰-\ul{𑌪}𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕𑌿}\ul{\dng{ꣳ}}\ul{𑌶𑌿}𑌲𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 𑌕𑍍𑌷𑌯॑𑌣𑌾𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕}\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇। \ul{𑌚}। \ul{𑌪𑍁}\ul{𑌲}𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌗𑍋\ul{𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾}𑌯𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌗𑍋-\ul{𑌸𑍍𑌥𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌚}। 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌤𑌲𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 𑌗𑍇𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌕𑌾}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌗}\ul{𑌹𑍍𑌵}\ul{𑌰𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌗𑌹𑍍𑌵𑌰𑍇-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌯॑। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌹𑍍𑌰}\ul{𑌦}𑌯𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌵𑍇}𑌷𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌨𑌿-\ul{𑌵𑍇}𑌷𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪𑌾}\ul{\dng{ꣳ}}\ul{𑌸}𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌰}\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌕𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌹}\ul{𑌰𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। 𑌲𑍋𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌉}\ul{𑌲}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। (19)


𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌸𑍂}𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌪}\ul{𑌰𑍍𑌣}\ul{𑌶}𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌪𑌰𑍍𑌣-\ul{𑌶}𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌪}\ul{𑌗𑍁}𑌰𑌮𑌾॑\ul{𑌣𑌾}𑌯𑍇𑌤𑍍𑌯॑𑌪-\ul{𑌗𑍁}𑌰𑌮𑌾॑𑌣𑌾𑌯। \ul{𑌚}। \ul{𑌅}\ul{𑌭𑌿}\ul{𑌘𑍍𑌨}𑌤 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌭𑌿-\ul{𑌘𑍍𑌨}𑌤𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \mbox{\ul{𑌆}\akhkhi{}\ul{𑌦}𑌤} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾-\ul{𑌖𑌿}\ul{𑌦}𑌤𑍇। \ul{𑌚}। \mbox{\ul{𑌪𑍍𑌰}\akhkhi{}\ul{𑌦}𑌤} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰-\ul{𑌖𑌿}\ul{𑌦}𑌤𑍇। \ul{𑌚}। 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑌃}। \ul{𑌕𑌿}\ul{𑌰𑌿}𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃। 𑌨𑌮𑌃॑। 
\ul{𑌵𑌿}\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\ul{𑌣}𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌵𑌿-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\ul{𑌣}𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌚𑌿}\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌤𑍍𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌵𑌿-\ul{𑌚𑌿}\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌤𑍍𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑। 
\ul{𑌆}\ul{𑌨𑌿}\ar{}\ul{𑌹}𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑌿𑌃-\ul{𑌹}𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌆}\ul{𑌮𑍀}\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾-\ul{𑌮𑍀}\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑॥ (20)


𑌦𑍍𑌰𑌾𑌪𑍇। 𑌅𑌨𑍍𑌧॑𑌸𑌃। \ul{𑌪}\ul{𑌤𑍇}। 𑌦𑌰𑌿॑𑌦𑍍𑌰𑌤𑍍। 𑌨𑌿𑌲॑𑌲𑍋\ul{𑌹𑌿}𑌤𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍀𑌲॑-\ul{𑌲𑍋}\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌤}॥ 
\ul{𑌏}𑌷𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌏}𑌷𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪}\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌮𑌾। 𑌭𑍇𑌃। 𑌮𑌾। \ul{𑌅}\ul{𑌰𑌃}। 𑌮𑍋 𑌇𑌤𑌿॑। \ul{𑌏}\ul{𑌷𑌾}𑌮𑍍। 𑌕𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌚}𑌨। \ul{𑌆}\ul{𑌮}\ul{𑌮}\ul{𑌤𑍍}॥ 
𑌯𑌾। \ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌰𑍁}\ul{𑌦𑍍𑌰}। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾। \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌃। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾। \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹॑𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑍀𑌤𑌿॑ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹॑-\ul{𑌭𑍇}\ul{𑌷}\ul{𑌜𑍀}॥ 
\ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑। \ul{𑌭𑍇}\ul{𑌷}𑌜𑍀। 𑌤𑌯𑌾। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌮𑍃}\ul{𑌡}। \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌸𑍇᳚॥ 
\ul{𑌇}𑌮𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑। \ul{𑌤}𑌵𑌸𑍇। \ul{𑌕}\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇᳚। \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑\ul{𑌰𑌾}𑌯𑍇𑌤𑌿॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌤𑍍-\ul{𑌵𑍀}\ul{𑌰𑌾}\ul{𑌯}। 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌤𑌿॑। \ul{𑌭}\ul{𑌰𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌹𑍇}। \ul{𑌮}𑌤𑌿𑌮𑍍॥ 
𑌯𑌥𑌾। \ul{𑌨𑌃}। 𑌶𑌮𑍍। 𑌅𑌸॑𑌤𑍍। \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌪\ul{𑌦} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌦𑍍𑌵𑌿-𑌪𑌦𑍇। 𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌪\ul{𑌦} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌚𑌤𑍁𑌃॑-\ul{𑌪}\ul{𑌦𑍇}। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍁}𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍। 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍। (21)


𑌅𑌨𑌾॑𑌤𑍁\ul{𑌰}𑌮𑌿𑌤𑍍𑌯𑌨𑌾-\ul{𑌤𑍁}\ul{𑌰}\ul{𑌮𑍍}॥ 
\ul{𑌮𑍃}𑌡𑌾। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌰𑍁}\ul{𑌦𑍍𑌰}। \ul{𑌉}𑌤। \ul{𑌨𑌃}। 𑌮𑌯𑌃॑। \ul{𑌕𑍃}\ul{𑌧𑌿}। \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑\ul{𑌰𑌾}𑌯𑍇𑌤𑌿॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌤𑍍-\ul{𑌵𑍀}\ul{𑌰𑌾}\ul{𑌯}। 𑌨𑌮॑𑌸𑌾। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌧𑍇}\ul{𑌮}। \ul{𑌤𑍇}॥ 
𑌯𑌤𑍍। 𑌶𑌮𑍍। \ul{𑌚}। 𑌯𑍋𑌃। \ul{𑌚}। 𑌮𑌨𑍁𑌃॑। \ul{𑌆}\ul{𑌯}𑌜 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌾-\ul{𑌯}𑌜𑍇। \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾। 𑌤𑌤𑍍। \ul{𑌅}\ul{𑌶𑍍𑌯𑌾}\ul{𑌮}। 𑌤𑌵॑। \ul{𑌰𑍁}\ul{𑌦𑍍𑌰}। 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀॑\ul{𑌤𑌾}𑌵𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍍𑌰-\ul{𑌨𑍀}\ul{𑌤𑍗}॥ 
𑌮𑌾। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌉}𑌤। 𑌮𑌾। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌅}\ul{𑌰𑍍𑌭}𑌕𑌮𑍍। 𑌮𑌾। \ul{𑌨𑌃}। 𑌉𑌕𑍍𑌷॑𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌉}𑌤। 𑌮𑌾। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌉}\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌮𑍍॥ 
𑌮𑌾। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌵}\ul{𑌧𑍀𑌃}। \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌰𑌮𑍍। 𑌮𑌾। \ul{𑌉}𑌤। \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾𑌃। 𑌮𑌾। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌤}𑌨𑍁𑌵𑌃॑। (22)


\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌦𑍍𑌰}। \ul{𑌰𑍀}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌷𑌃}॥ 
𑌮𑌾। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌤𑍋}𑌕𑍇। 𑌤𑌨॑𑌯𑍇। 𑌮𑌾। \ul{𑌨𑌃}। 𑌆𑌯𑍁॑𑌷𑌿। 𑌮𑌾। \ul{𑌨𑌃}। 𑌗𑍋𑌷𑍁॑। 𑌮𑌾। \ul{𑌨𑌃}। 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑍁। \ul{𑌰𑍀}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌷𑌃}॥ 
\ul{𑌵𑍀}𑌰𑌾𑌨𑍍। 𑌮𑌾। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌰𑍁}\ul{𑌦𑍍𑌰}। \ul{𑌭𑌾}\ul{𑌮𑌿}𑌤𑌃। \ul{𑌵}\ul{𑌧𑍀𑌃}। \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮॑𑌨𑍍𑌤𑌃। 𑌨𑌮॑𑌸𑌾। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌧𑍇}\ul{𑌮}। \ul{𑌤𑍇}॥ 
\ul{𑌆}𑌰𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌗𑍋}𑌘𑍍𑌨 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌗𑍋-𑌘𑍍𑌨𑍇। \ul{𑌉}𑌤। \ul{𑌪𑍂}\ul{𑌰𑍁}\ul{𑌷}𑌘𑍍𑌨 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌪𑍂𑌰𑍁𑌷-𑌘𑍍𑌨𑍇। \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑\ul{𑌰𑌾}𑌯𑍇𑌤𑌿॑ \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌤𑍍-\ul{𑌵𑍀}\ul{𑌰𑌾}\ul{𑌯}। \ul{𑌸𑍁}𑌮𑍍𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌇𑌤𑌿॑। \ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌅}\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}॥ 
𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌨𑌃}। 𑌅𑌧𑍀𑌤𑌿॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌦𑍇}\ul{𑌵}। \ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}\ul{𑌹𑌿}। 𑌅𑌧𑌾॑। \ul{𑌚}। \ul{𑌨𑌃}। 𑌶𑌰𑍍𑌮॑। \ul{𑌯}\ul{𑌚𑍍𑌛}। \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌬\ul{𑌰𑍍𑌹𑌾} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌦𑍍𑌵𑌿-𑌬𑌰𑍍𑌹𑌾𑌃᳚॥ 
\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}𑌹𑌿। (23)


\ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌗}\ul{𑌰𑍍𑌤}𑌸\ul{𑌦}𑌮𑌿𑌤𑌿॑ 𑌗𑌰𑍍𑌤-𑌸𑌦𑌮𑍍। 𑌯𑍁𑌵𑌾॑𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌮𑍃}𑌗𑌮𑍍। 𑌨। \ul{𑌭𑍀}𑌮𑌮𑍍। \ul{𑌉}\ul{𑌪}\ul{𑌹}𑌤𑍍𑌨𑍁𑌮𑍍। \ul{𑌉}𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍॥ 
\ul{𑌮𑍃}𑌡𑌾। \ul{𑌜}\ul{𑌰𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍇। \ul{𑌰𑍁}\ul{𑌦𑍍𑌰}। 𑌸𑍍𑌤𑌵𑌾॑𑌨𑌃। \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍। 𑌨𑍀𑌤𑌿॑। \ul{𑌵}\ul{𑌪}\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}। 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌃᳚॥ 
𑌪𑌰𑍀𑌤𑌿॑। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑। \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿𑌃। \ul{𑌵𑍃}\ul{𑌣}\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁}। 𑌪𑌰𑍀𑌤𑌿॑। \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}𑌷𑌸𑍍𑌯॑। \ul{𑌦𑍁}\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌤𑌿𑌰𑌿𑌤𑌿॑ 𑌦𑍁𑌃-\ul{𑌮}𑌤𑌿𑌃। \ul{𑌅}\ul{𑌘𑌾}𑌯𑍋𑌰𑌿𑌤𑍍𑌯॑𑌘𑌾-𑌯𑍋𑌃॥ 
𑌅𑌵𑍇𑌤𑌿॑। \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑌾। \ul{𑌮}𑌘𑌵॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌮}𑌘𑌵॑𑌤𑍍-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃}। \ul{𑌤}\ul{𑌨𑍁}\ul{𑌷𑍍𑌵}। 𑌮𑍀𑌢𑍍𑌵𑌃॑। \ul{𑌤𑍋}𑌕𑌾𑌯॑। 𑌤𑌨॑𑌯𑌾𑌯। \ul{𑌮𑍃}\ul{𑌡}\ul{𑌯}॥ 
𑌮𑍀𑌢𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌟}𑌮𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑍀𑌢𑍁𑌃॑-\ul{𑌤}\ul{𑌮}। 𑌶𑌿𑌵॑\ul{𑌤}𑌮𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌶𑌿𑌵॑-\ul{𑌤}\ul{𑌮}। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌃। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌸𑍁}𑌮\ul{𑌨𑌾} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑍁-𑌮𑌨𑌾𑌃᳚। \ul{𑌭}\ul{𑌵}॥ 
\ul{𑌪}\ul{𑌰}𑌮𑍇। \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇। 𑌆𑌯𑍁॑𑌧𑌮𑍍। \ul{𑌨𑌿}𑌧𑌾𑌯𑍇𑌤𑌿॑ 𑌨𑌿-𑌧𑌾𑌯॑। 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿𑌮𑍍। 𑌵𑌸𑌾॑𑌨𑌃। 𑌏𑌤𑌿॑। \ul{𑌚}\ul{𑌰}। 𑌪𑌿𑌨𑌾॑𑌕𑌮𑍍। (24)


𑌬𑌿𑌭𑍍𑌰॑𑌤𑍍। 𑌏𑌤𑌿॑। \ul{𑌗}\ul{𑌹𑌿}॥ 
𑌵𑌿𑌕𑌿॑\ul{𑌰𑌿}𑌦𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿-\ul{𑌕𑌿}\ul{𑌰𑌿}\ul{𑌦}। 𑌵𑌿𑌲𑍋॑\ul{𑌹𑌿}𑌤𑍇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿-\ul{𑌲𑍋}\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌤}। 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌅}\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}। \ul{𑌭}\ul{𑌗}\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌭𑌗-\ul{𑌵𑌃}॥ 
𑌯𑌾𑌃। \ul{𑌤𑍇}। \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌯𑌃॑। \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍। 𑌨𑍀𑌤𑌿॑। \ul{𑌵}\ul{𑌪}\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}। 𑌤𑌾𑌃॥ 
\ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌿। \ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌧𑍇𑌤𑌿॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰-𑌧𑌾। \ul{𑌬𑌾}\ul{𑌹𑍁}𑌵𑍋𑌃। 𑌤𑌵॑। \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌯𑌃॑॥ 
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌮𑍍। 𑌈𑌶𑌾॑𑌨𑌃। \ul{𑌭}\ul{𑌗}\ul{𑌵} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌭𑌗-\ul{𑌵𑌃}। \ul{𑌪}\ul{𑌰𑌾}𑌚𑍀𑌨𑌾। 𑌮𑍁𑌖𑌾। \ul{𑌕𑍃}\ul{𑌧𑌿}॥ (25)


\ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌿। \ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌶 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰-𑌶𑌃। 𑌯𑍇। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃। 𑌅𑌧𑍀𑌤𑌿॑। 𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑌾᳚𑌮𑍍॥ 
𑌤𑍇𑌷𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰}\ul{𑌯𑍋}\ul{𑌜}𑌨 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰-\ul{𑌯𑍋}\ul{𑌜}𑌨𑍇। 𑌅𑌵𑍇𑌤𑌿॑। 𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿। \ul{𑌤}\ul{𑌨𑍍𑌮}\ul{𑌸𑌿}॥ 
\ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍। \ul{𑌮}\ul{𑌹}𑌤𑌿। \ul{𑌅}\ul{𑌰𑍍𑌣}𑌵𑍇। \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑍇। \ul{𑌭}𑌵𑌾𑌃। 𑌅𑌧𑌿॑॥ 
𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵𑌾} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍀𑌲॑-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\ul{𑌵𑌾𑌃}। \ul{𑌶𑌿}\ul{𑌤𑌿}𑌕\ul{𑌣𑍍𑌠𑌾} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌶𑌿𑌤𑌿-𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾𑌃᳚। \ul{𑌶}𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃। \ul{𑌅}𑌧𑌃। \ul{𑌕𑍍𑌷}\ul{𑌮𑌾}\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌃॥ 
𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵𑌾} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍀𑌲॑-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\ul{𑌵𑌾𑌃}। \ul{𑌶𑌿}\ul{𑌤𑌿}𑌕\ul{𑌣𑍍𑌠𑌾} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌶𑌿𑌤𑌿-𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾𑌃᳚। 𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃। 𑌉𑌪॑𑌶𑍍𑌰𑌿\ul{𑌤𑌾} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑍁𑌪॑-\ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\ul{𑌤𑌾𑌃}॥ 
𑌯𑍇। \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇𑌷𑍁॑। \ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪𑌿𑌞𑍍𑌜॑𑌰𑌾𑌃। 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵𑌾} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍀𑌲॑-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\ul{𑌵𑌾𑌃}। 𑌵𑌿𑌲𑍋॑𑌹𑌿\ul{𑌤𑌾} 𑌇\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿-\ul{𑌲𑍋}\ul{𑌹𑌿}\ul{𑌤𑌾𑌃}॥ 
𑌯𑍇। \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌅𑌧𑌿॑𑌪𑌤\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑍍𑌯𑌧𑌿॑-\ul{𑌪}\ul{𑌤}\ul{𑌯𑌃}। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌶𑌿}𑌖𑌾\ul{𑌸} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌵𑌿-\ul{𑌶𑌿}𑌖𑌾𑌸𑌃॑। \ul{𑌕}\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑌃॑॥ 
𑌯𑍇। 𑌅𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌷𑍁। \ul{𑌵𑌿}𑌵𑌿\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿॑ 𑌵𑌿-𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇॑𑌷𑍁। 𑌪𑌿𑌬॑𑌤𑌃। 𑌜𑌨𑌾𑌨𑍍॥ 
𑌯𑍇। \ul{𑌪}𑌥𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪}\ul{𑌥𑌿}𑌰𑌕𑍍𑌷॑\ul{𑌯} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌪𑌥𑌿-𑌰𑌕𑍍𑌷॑𑌯𑌃। \ul{𑌐}\ul{𑌲}\ul{𑌬𑍃}𑌦𑌾𑌃। \ul{𑌯}𑌵𑍍𑌯𑍁𑌧𑌃॑॥ 
𑌯𑍇। \ul{𑌤𑍀}𑌰𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿॑। (26)


\ul{𑌪𑍍𑌰}𑌚\ul{𑌰}𑌨𑍍𑌤𑍀𑌤𑌿॑ 𑌪𑍍𑌰-𑌚𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌸𑍃}𑌕𑌾𑌵॑\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇𑌤𑌿॑ \ul{𑌸𑍃}𑌕𑌾-\ul{𑌵}\ul{𑌨𑍍𑌤𑌃}। \ul{𑌨𑌿}\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿\ul{𑌣} 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌨𑌿-\ul{𑌸}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌨𑌃॑॥ 
𑌯𑍇। \ul{𑌏}𑌤𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑌃। \ul{𑌚}। 𑌭𑍂𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌃। \ul{𑌚}। 𑌦𑌿𑌶𑌃॑। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃। \ul{𑌵𑌿}\ul{𑌤}\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌵𑌿-\ul{𑌤}\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑍇॥ 
𑌤𑍇𑌷𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸}\ul{𑌹}\ul{𑌸𑍍𑌰}\ul{𑌯𑍋}\ul{𑌜}𑌨 𑌇𑌤𑌿॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰-\ul{𑌯𑍋}\ul{𑌜}𑌨𑍇। 𑌅𑌵𑍇𑌤𑌿॑। 𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿। \ul{𑌤}\ul{𑌨𑍍𑌮}\ul{𑌸𑌿}॥ 
𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 𑌯𑍇। \ul{𑌪𑍃}\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑍇। \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑍇। 𑌯𑍇। \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿। 𑌯𑍇𑌷𑌾𑌮𑍍। 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍। 𑌵𑌾𑌤𑌃॑। \ul{𑌵}\ar{}𑌷𑌮𑍍।
 𑌇𑌷॑𑌵𑌃। 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 𑌦𑌶॑। 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍀:। 𑌦𑌶॑। \ul{𑌦}\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑌾। 𑌦𑌶॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍀𑌚𑍀:। 𑌦𑌶॑। 𑌉𑌦𑍀॑𑌚𑍀𑌃। 𑌦𑌶॑। \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌃।
  𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑। 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌤𑍇। \ul{𑌨𑌃}। \ul{𑌮𑍃}\ul{𑌡}\ul{𑌯}\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}। 𑌤𑍇। 𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌮𑌃। 𑌯𑌃। \ul{𑌚}। \ul{𑌨𑌃}। 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿॑। 𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌵𑌃}। 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇। \ul{𑌦}\ul{𑌧𑌾}\ul{𑌮𑌿}॥ (27)

𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑍍𑌬\ul{𑌕}𑌮𑌿\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑍍𑌰𑌿-\ul{𑌅}\ul{𑌮𑍍𑌬}\ul{𑌕}\ul{𑌮𑍍}। \ul{𑌯}\ul{𑌜𑌾}\ul{𑌮}\ul{𑌹𑍇}। \ul{𑌸𑍁}\ul{𑌗}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌮𑌿𑌤𑌿॑ 𑌸𑍁-\ul{𑌗}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍁}\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌵𑌰𑍍𑌧॑\ul{𑌨}𑌮𑌿𑌤𑌿॑ 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿-𑌵𑌰𑍍𑌧॑𑌨𑌮𑍍॥ 
\ul{𑌉}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌰𑍁}𑌕𑌮𑍍। \ul{𑌇}\ul{𑌵}। 𑌬𑌨𑍍𑌧॑𑌨𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌃। \ul{𑌮𑍁}\ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\ul{𑌯}। 𑌮𑌾। \ul{𑌅}𑌮𑍃𑌤𑌾᳚𑌤𑍍॥ 
𑌯𑌃। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌃। \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍗। 𑌯𑌃। \ul{𑌅}𑌫𑍍𑌸𑍍𑌵𑌿𑌤𑍍𑌯॑𑌪𑍍-𑌸𑍁। 𑌯𑌃। 𑌓𑌷॑𑌧𑍀𑌷𑍁। 𑌯𑌃। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌃। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾। 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾। \ul{𑌆}\ul{𑌵𑌿}𑌵𑍇𑌶𑍇𑌤𑍍𑌯𑌾-\ul{𑌵𑌿}𑌵𑍇𑌶॑। 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈। \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑। 𑌨𑌮𑌃॑। \ul{𑌅}\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}॥

\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥}


