% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex

\newpage
\chapt{𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃}

𑍐 \ul{𑌗}𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂᳚ 𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌗}𑌣𑌪॑𑌤𑌿\dng{ꣳ} 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌕}𑌵𑌿𑌂 𑌕॑\ul{𑌵𑍀}𑌨𑌾𑌮𑍁॑\ul{𑌪}𑌮𑌶𑍍𑌰॑\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍। 
\ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\ul{𑌷𑍍𑌠}𑌰𑌾\ul{𑌜𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑𑌣𑌾𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌣𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤} 𑌆 𑌨𑌃॑ \ul{𑌶𑍃}𑌣𑍍𑌵\ul{𑌨𑍍𑌨𑍂}𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃॑ 𑌸𑍀\ul{𑌦} 𑌸𑌾𑌦॑𑌨𑌮𑍍॥ \\
𑍐 𑌮𑌹𑌾𑌗𑌣𑌪𑌤\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॥ 

𑍐 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑌾}𑌯॥\\
 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌯𑌵॑ \ul{𑌉}𑌤𑍋 \ul{𑌤} 𑌇𑌷॑\ul{𑌵𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇 \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑॥ 𑌯𑌾 \ul{𑌤} 𑌇𑌷𑍁𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌤॑𑌮𑌾 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌂 \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 𑌶॑\ul{𑌰}𑌵𑍍𑌯𑌾॑ 𑌯𑌾 𑌤\ul{𑌵} 𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌮𑍃𑌡𑌯॥ 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌰\ul{𑌘𑍋}𑌰𑌾𑌽𑌪𑌾॑𑌪𑌕𑌾𑌶𑌿𑌨𑍀। 𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁\ul{𑌵𑌾} 𑌶𑌨𑍍𑌤॑𑌮\ul{𑌯𑌾} 𑌗𑌿𑌰𑌿॑𑌶\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌭𑌿𑌚𑌾॑𑌕𑌶𑍀𑌹𑌿॥ 𑌯𑌾𑌮𑌿𑌷𑍁𑌂॑ 𑌗𑌿𑌰𑌿𑌶\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌬𑌿\ul{𑌭}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤॑𑌵𑍇। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌂 𑌗𑌿॑𑌰𑌿\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌤𑌾𑌂 𑌕𑍁॑\ul{𑌰𑍁} 𑌮𑌾 𑌹𑌿\dng{ꣳ}॑\ul{𑌸𑍀𑌃} 𑌪𑍁𑌰𑍁॑\ul{𑌷𑌂} 𑌜𑌗॑𑌤𑍍॥ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍇\ul{𑌨} 𑌵𑌚॑𑌸𑌾 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌗𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌶𑌾𑌚𑍍𑌛𑌾॑𑌵𑌦𑌾𑌮𑌸𑌿। 𑌯𑌥𑌾॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌮𑌿𑌜𑍍𑌜𑌗॑𑌦\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮\dng{ꣳ} \ul{𑌸𑍁}𑌮\ul{𑌨𑌾} 𑌅𑌸॑𑌤𑍍॥ 𑌅𑌧𑍍𑌯॑𑌵𑍋𑌚𑌦𑌧𑌿\ul{𑌵}𑌕𑍍𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰॑\ul{𑌥}𑌮𑍋 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌭𑌿}𑌷𑌕𑍍।  𑌅𑌹𑍀\dng{ꣴ}॑\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌞𑍍𑌜}𑌮𑍍𑌭\ul{𑌯}𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳚𑌶𑍍𑌚 𑌯𑌾𑌤𑍁\ul{𑌧𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌃॑॥ \ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌯\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌮𑍍𑌰𑍋 𑌅॑\ul{𑌰𑍁}𑌣 \ul{𑌉}𑌤 \ul{𑌬}𑌭𑍍𑌰𑍁𑌃 𑌸𑍁॑\ul{𑌮}𑌙𑍍𑌗𑌲𑌃॑। 𑌯𑍇 \ul{𑌚𑍇}𑌮𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌅}𑌭𑌿𑌤𑍋॑ \ul{𑌦𑌿}𑌕𑍍𑌷𑍁 \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}𑌤𑌾𑌃 𑌸॑𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌶𑍋𑌽𑌵𑍈॑\ul{𑌷𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑍇𑌡॑ 𑌈𑌮𑌹𑍇॥ \ul{𑌅}𑌸𑍗 𑌯𑍋॑𑌽\ul{𑌵}𑌸𑌰𑍍𑌪॑\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵𑍋} 𑌵𑌿𑌲𑍋॑𑌹𑌿𑌤𑌃। \ul{𑌉}𑌤𑍈𑌨𑌂॑ \ul{𑌗𑍋}𑌪𑌾 𑌅॑𑌦𑍃\ul{𑌶}\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌦𑍃॑𑌶𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦\ul{𑌹𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌃॑॥ \ul{𑌉}𑌤𑍈\ul{𑌨𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑ \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌿} 𑌸 \ul{𑌦𑍃}𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌮𑍃॑𑌡𑌯𑌾𑌤𑌿 𑌨𑌃। 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌯 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯॑ \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍇᳚॥ 𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌯𑍇 𑌅॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸𑌤𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌨𑍋}𑌽𑌹𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌕\ul{𑌰𑌂} 𑌨𑌮𑌃॑। 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁॑\ul{𑌞𑍍𑌚} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\ul{𑌮𑍁}𑌭\ul{𑌯𑍋}𑌰𑌾𑌰𑍍𑌤𑍍𑌨𑌿॑\ul{𑌯𑍋}𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍॥ 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌷॑\ul{𑌵𑌃} 𑌪\ul{𑌰𑌾} 𑌤𑌾 𑌭॑𑌗𑌵𑍋 𑌵𑌪। \ul{𑌅}\ul{𑌵}𑌤\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌧\ul{𑌨𑍁}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\dng{ꣳ} 𑌸𑌹॑𑌸𑍍𑌰𑌾\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌶𑌤𑍇॑𑌷𑍁𑌧𑍇॥ \ul{𑌨𑌿}𑌶𑍀𑌰𑍍𑌯॑ \ul{𑌶}𑌲𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌮𑍁𑌖𑌾॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌨𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}𑌮𑌨𑌾॑ 𑌭𑌵। 𑌵𑌿\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶॑\ul{𑌲𑍍𑌯𑍋} 𑌬𑌾𑌣॑𑌵𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌉}𑌤॥
 𑌅𑌨𑍇॑𑌶\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌷॑𑌵 \ul{𑌆}𑌭𑍁𑌰॑𑌸𑍍𑌯 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌥𑌿𑌃॑। 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑍀॑𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟\ul{𑌮} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌬}𑌭𑍂𑌵॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍁𑌃॑॥ 𑌤\ul{𑌯𑌾}𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮॑\ul{𑌯}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮\ul{𑌯𑌾} 𑌪𑌰𑌿॑𑌬𑍍𑌭𑍁𑌜। 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁॑\ul{𑌧𑌾}𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌤𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇᳚॥ \ul{𑌉}𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 \ul{𑌤𑍇} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌬𑌾}𑌹𑍁\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌤\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇। 𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍋 \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌵𑍃॑𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃॑॥ 𑌅\ul{𑌥𑍋} 𑌯 𑌇॑\ul{𑌷𑍁}𑌧𑌿𑌸𑍍𑌤\ul{𑌵𑌾}𑌽॒𑌽॒𑌰𑍇 \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌧𑍇॑\ul{𑌹𑌿} 𑌤𑌮𑍍॥1॥

 
𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌭𑌗𑌵𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯\ul{𑌮𑍍𑌬}𑌕𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌪𑍁𑌰𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤}𑌕𑌾𑌯॑ 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌕𑌾𑌲𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌕𑌾}𑌲𑌾𑌯॑ 𑌕𑌾𑌲𑌾𑌗𑍍𑌨𑌿\ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ 𑌨𑍀𑌲\ul{𑌕}𑌣𑍍𑌠𑌾𑌯॑ 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁\ul{𑌞𑍍𑌜}𑌯𑌾𑌯॑ 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇\ul{𑌶𑍍𑌵}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌸𑌦𑌾\ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌮𑌨𑍍𑌮𑌹𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑॥ 

𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌿𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌬𑌾𑌹𑌵𑍇 𑌸𑍇\ul{𑌨𑌾}𑌨𑍍𑌯𑍇॑ \ul{𑌦𑌿}𑌶𑌾𑌂 \ul{𑌚} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇𑌶𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪𑌿𑌞𑍍𑌜॑𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑍀॑𑌮𑌤𑍇 𑌪\ul{𑌥𑍀}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌬\ul{𑌭𑍍𑌲𑍁}𑌶𑌾𑌯॑ 𑌵𑌿\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍇\-𑌽𑌨𑍍𑌨𑌾॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇𑌶𑌾𑌯𑍋𑌪\ul{𑌵𑍀}𑌤𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌪𑍁}𑌷𑍍𑌟𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌭}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑍍𑌯𑍈 𑌜𑌗॑\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯𑌾॑𑌤\ul{𑌤𑌾}𑌵𑌿\ul{𑌨𑍇} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾॑\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸𑍂}𑌤𑌾𑌯𑌾𑌹॑𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯} 𑌵𑌨𑌾॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑍋𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍍𑌥}𑌪𑌤॑𑌯𑍇 \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑌾\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍇॑ 𑌵𑌾\ul{𑌣𑌿}𑌜𑌾\ul{𑌯} 𑌕𑌕𑍍𑌷𑌾॑\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌭𑍁\ul{𑌵}𑌨𑍍𑌤𑌯𑍇॑ 𑌵𑌾𑌰𑌿𑌵\ul{𑌸𑍍𑌕𑍃}𑌤𑌾𑌯𑍗𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌉}𑌚𑍍𑌚𑍈𑌰𑍍𑌘𑍋॑𑌷𑌾\-𑌯𑌾\ul{𑌕𑍍𑌰}𑌨𑍍𑌦𑌯॑𑌤𑍇 𑌪\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕𑍃𑌥𑍍𑌸𑍍𑌨\ul{𑌵𑍀}𑌤𑌾\ul{𑌯} 𑌧𑌾𑌵॑\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌤𑍍𑌵॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃॑॥2॥ 

𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑌹॑𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌨𑌿\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨॑ 𑌆\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍀॑\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕\ul{𑌕𑍁}𑌭𑌾𑌯॑ 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑍇᳚ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}𑌨𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣॑ 𑌇𑌷𑍁\ul{𑌧𑌿}𑌮\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌕॑𑌰𑌾\ul{𑌣𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌞𑍍𑌚॑𑌤𑍇 𑌪\ul{𑌰𑌿}𑌵𑌞𑍍𑌚॑𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌤𑌾\ul{𑌯𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌨𑌿\ul{𑌚𑍇}𑌰𑌵𑍇॑ 𑌪𑌰𑌿\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌯𑌾𑌰॑𑌣𑍍𑌯𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑍃\ul{𑌕𑌾}𑌵𑌿\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑌿𑌘𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮𑍁\ul{𑌷𑍍𑌣}𑌤𑌾𑌂 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑𑌽\ul{𑌸𑌿}𑌮\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌚𑌰॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌕𑍃}𑌨𑍍𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮॑ 𑌉\ul{𑌷𑍍𑌣𑍀}𑌷𑌿𑌣𑍇॑ 𑌗𑌿𑌰𑌿\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌕𑍁\ul{𑌲𑍁}𑌞𑍍𑌚𑌾\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤॑\ul{𑌯𑍇} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮} 𑌇𑌷𑍁॑𑌮𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌧\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮॑ 𑌆𑌤\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾}𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌤𑌿}𑌦𑌧𑌾॑𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌆}𑌯𑌚𑍍𑌛॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿\ul{𑌸𑍃}𑌜𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋𑌽𑌸𑍍𑌯॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮} 𑌆𑌸𑍀॑𑌨𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑌯𑌾॑𑌨𑍇𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}𑌪\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌜𑌾𑌗𑍍𑌰॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠॑\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌧𑌾𑌵॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸}𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃॑ \ul{𑌸}𑌭𑌾𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌅\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇}𑌭𑍍𑌯𑍋𑌽𑌶𑍍𑌵॑𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑॥3॥ 

𑌨𑌮॑ 𑌆\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}𑌧𑌿𑌨𑍀᳚𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑𑌨𑍍𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮} 𑌉𑌗॑𑌣𑌾𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑍃\dng{ꣳ}\-\ul{𑌹}𑌤𑍀𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌗𑍃}𑌥𑍍𑌸𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌗𑍃}𑌥𑍍𑌸𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑍍𑌰𑌾𑌤॑𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌗}𑌣𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌗}𑌣𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌿𑌰𑍂॑𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂॑𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮}𑌹𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃॑, 𑌕𑍍𑌷𑍁\ul{𑌲𑍍𑌲}𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰}𑌥𑌿𑌭𑍍𑌯𑍋॑𑌽\ul{𑌰}𑌥𑍇𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌥𑍇᳚\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌰𑌥॑𑌪𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍇𑌨𑌾᳚𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍇\ul{𑌨𑌾}𑌨𑌿𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑, \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌤𑍍𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃॑ 𑌸𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰\ul{𑌹𑍀}𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑌕𑍍𑌷॑𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌰𑌥\ul{𑌕𑌾}𑌰𑍇𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑍁𑌲𑌾॑𑌲𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃 \ul{𑌕}𑌰𑍍𑌮𑌾𑌰𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪𑍁}𑌞𑍍𑌜𑌿𑌷𑍍𑌟𑍇᳚𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌨𑌿\ul{𑌷𑌾}𑌦𑍇𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮॑ 𑌇\ul{𑌷𑍁}𑌕𑍃𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋॑ 𑌧\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌕𑍃𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌮𑍃\ul{𑌗}𑌯𑍁𑌭𑍍𑌯𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌵}𑌨𑌿𑌭𑍍𑌯॑𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍍𑌵\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑍍𑌵𑌪॑𑌤𑌿𑌭𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌮𑌃॑॥4॥ 

𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌭}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶}𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌪\ul{𑌶𑍁}𑌪𑌤॑𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌯 𑌚 𑌶𑌿\ul{𑌤𑌿}𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌵𑍍𑌯𑍁॑𑌪𑍍𑌤𑌕𑍇𑌶𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌶}𑌤𑌧॑𑌨𑍍𑌵𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌗𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌶𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌶𑌿𑌪𑌿\ul{𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌟𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮𑍀}𑌢𑍁𑌷𑍍𑌟॑𑌮𑌾\ul{𑌯} 𑌚𑍇𑌷𑍁॑𑌮𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳚ \ul{𑌹𑍍𑌰}𑌸𑍍𑌵𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌵𑌾\ul{𑌮}𑌨𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌬𑍃\ul{𑌹}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌵𑌰𑍍‌𑌷𑍀॑𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌸𑌂}𑌵𑍃𑌧𑍍𑌵॑𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌅𑌗𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌥}𑌮𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌆}𑌶𑌵𑍇॑ 𑌚𑌾\ul{𑌜𑌿}𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍀𑌘𑍍𑌰𑌿॑𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌶𑍀𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌵\ul{𑌸𑍍𑌵}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑍍𑌰𑍋\ul{𑌤}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌦𑍍𑌵𑍀𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚॥5॥ 

𑌨𑌮𑍋᳚ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌕\ul{𑌨𑌿}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌪𑍂\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌜𑌾𑌯॑ 𑌚𑌾𑌪\ul{𑌰}𑌜𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯}𑌮𑌾𑌯॑ 𑌚𑌾𑌪\ul{𑌗}𑌲𑍍𑌭𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌜\ul{𑌘}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌬𑍁𑌧𑍍𑌨𑌿॑𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌸𑍋}𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\ul{𑌸}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌯𑌾𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ 𑌉\ul{𑌰𑍍𑌵}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌖𑌲𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌵\ul{𑌸𑌾}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌕𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿\ul{𑌶𑍍𑌰}𑌵𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌆}𑌶𑍁𑌷𑍇॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚𑌾}𑌶𑍁𑌰॑𑌥𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍂𑌰𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌵𑌭𑌿\ul{𑌨𑍍𑌦}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵}𑌰𑍍𑌮𑌿𑌣𑍇॑ 𑌚 𑌵\ul{𑌰𑍂}𑌥𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌬𑌿}𑌲𑍍𑌮𑌿𑌨𑍇॑ 𑌚 𑌕\ul{𑌵}𑌚𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤\ul{𑌸𑍇}𑌨𑌾𑌯॑ 𑌚॥6॥ 

𑌨𑌮𑍋॑ 𑌦𑍁\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌽𑌽𑌹\ul{𑌨}𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌧𑍃}𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇॑ 𑌚 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌮𑍃}𑌶𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌦𑍂}𑌤𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌪𑍍𑌰𑌹𑌿॑𑌤𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑍇॑ 𑌚𑍇𑌷𑍁\ul{𑌧𑌿}𑌮𑌤𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍀}𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑍇𑌷॑𑌵𑍇 𑌚𑌾𑌽𑌽\ul{𑌯𑍁}𑌧𑌿𑌨𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑍍𑌵𑌾\ul{𑌯𑍁}𑌧𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌸𑍁}𑌧𑌨𑍍𑌵॑𑌨𑍇 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌪𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌕𑌾}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 \ul{𑌨𑍀}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍂𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌸\ul{𑌰}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌨𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌵𑍈\ul{𑌶}𑌨𑍍𑌤𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌕𑍂𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾\ul{𑌵}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾\ul{𑌵}𑌰𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌮𑍇}𑌘𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌵𑌿\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌈}𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌽𑌽\ul{𑌤}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌾𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌰𑍇𑌷𑍍𑌮𑌿॑𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌵𑌾\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}𑌪𑌾𑌯॑ 𑌚॥7॥ 

𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌾॑𑌯 𑌚 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌮𑍍𑌰𑌾𑌯॑ 𑌚𑌾\ul{𑌰𑍁}𑌣𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶}𑌙𑍍𑌗𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌪\ul{𑌶𑍁}𑌪𑌤॑𑌯𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌉}𑌗𑍍𑌰𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌭𑍀}𑌮𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅𑌗𑍍𑌰𑍇\ul{𑌵}𑌧𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌦𑍂𑌰𑍇\ul{𑌵}𑌧𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌹}𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌚} 𑌹𑌨𑍀॑𑌯𑌸𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑌰𑌿॑𑌕𑍇𑌶𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑌃॑  \ul{𑌶}𑌮𑍍𑌭𑌵𑍇॑ 𑌚 𑌮\ul{𑌯𑍋}𑌭𑌵𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌶\ul{𑌙𑍍𑌕}𑌰𑌾𑌯॑ 𑌚 𑌮𑌯\ul{𑌸𑍍𑌕}𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌯॑ 𑌚 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌤॑𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑍀𑌰𑍍𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌕𑍂𑌲𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾\ul{𑌵𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑌰॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚𑍋}𑌤𑍍𑌤𑌰॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ 𑌆\ul{𑌤𑌾}𑌰𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑌾𑌽𑌽\ul{𑌲𑌾}𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑌷𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌫𑍇𑌨𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌸𑌿\ul{𑌕}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌵𑌾}𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚॥8॥ 

𑌨𑌮॑ 𑌇\ul{𑌰𑌿}𑌣𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌪}𑌥𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕𑌿\dng{ꣳ}\ul{𑌶𑌿}𑌲𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌕𑍍𑌷𑌯॑𑌣𑌾𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇॑ 𑌚 𑌪𑍁\ul{𑌲}𑌸𑍍𑌤𑌯𑍇॑ \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌗𑍋𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑌲𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌗𑍇𑌹𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌕𑌾}𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌗𑌹𑍍𑌵\ul{𑌰𑍇}𑌷𑍍𑌠𑌾𑌯॑ \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋᳚ 𑌹𑍍𑌰\ul{𑌦}𑌯𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌨𑌿\ul{𑌵𑍇}𑌷𑍍𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ 𑌪𑌾\dng{ꣳ}\ul{𑌸}𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌰\ul{𑌜}𑌸𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑌃} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌕𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌹\ul{𑌰𑌿}𑌤𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨\ul{𑌮𑍋} 𑌲𑍋𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚𑍋\ul{𑌲}𑌪𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ \ul{𑌊}𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 \ul{𑌸𑍂}𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑌃॑ \ul{𑌪}𑌰𑍍𑌣𑍍𑌯𑌾॑𑌯 𑌚 𑌪𑌰𑍍𑌣\ul{𑌶}𑌦𑍍𑌯𑌾॑𑌯 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑𑌽𑌪\ul{𑌗𑍁}𑌰𑌮𑌾॑𑌣𑌾𑌯 𑌚𑌾𑌭𑌿\ul{𑌘𑍍𑌨}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮॑ 𑌆𑌖𑍍𑌖𑌿\ul{𑌦}𑌤𑍇 𑌚॑ 𑌪𑍍𑌰𑌖𑍍𑌖𑌿\ul{𑌦}𑌤𑍇 \ul{𑌚} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌃 𑌕𑌿\ul{𑌰𑌿}𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌹𑍃𑌦॑𑌯𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌿𑌕𑍍𑌷𑍀\ul{𑌣}𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌵𑌿𑌚𑌿\ul{𑌨𑍍𑌵}𑌤𑍍𑌕𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑ 𑌆𑌨𑌿𑌰𑍍‌\ul{𑌹}𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮॑ 𑌆𑌮𑍀\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌕𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃॑॥9॥ 

𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌪𑍇} 𑌅𑌨𑍍𑌧॑𑌸𑌸𑍍𑌪\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌰𑌿॑\ul{𑌦𑍍𑌰}𑌨𑍍𑌨𑍀𑌲॑𑌲𑍋𑌹𑌿𑌤। \ul{𑌏}𑌷𑌾𑌂 𑌪𑍁𑌰𑍁॑𑌷𑌾𑌣𑌾\ul{𑌮𑍇}𑌷𑌾𑌂 𑌪॑\ul{𑌶𑍂}𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾 𑌭𑍇𑌰𑍍𑌮𑌾𑌽\ul{𑌰𑍋} 𑌮𑍋 𑌏॑\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚}𑌨𑌾𑌽𑌽𑌮॑𑌮𑌤𑍍॥ 𑌯𑌾 𑌤𑍇॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌤}𑌨𑍂𑌃 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌾𑌹॑𑌭𑍇𑌷𑌜𑍀। \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑ 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑍀 𑌤𑌯𑌾॑ 𑌨𑍋 𑌮𑍃𑌡 \ul{𑌜𑍀}𑌵𑌸𑍇᳚॥ \ul{𑌇}𑌮𑌾\dng{ꣳ} \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯॑ \ul{𑌤}𑌵𑌸𑍇॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑍇᳚ \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌭॑𑌰𑌾𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌮}𑌤𑌿𑌮𑍍॥ 𑌯𑌥𑌾॑ \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌮𑌸॑\ul{𑌦𑍍𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌪\ul{𑌦𑍇} 𑌚𑌤𑍁॑𑌷𑍍𑌪\ul{𑌦𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂॑ \ul{𑌪𑍁}𑌷𑍍𑌟𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌮𑍇॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨𑌨𑌾॑𑌤𑍁𑌰𑌮𑍍॥ \ul{𑌮𑍃}𑌡𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰𑍋}𑌤 \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌯॑𑌸𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮॑𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇। 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌂 \ul{𑌚} 𑌯𑍋\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌨𑍁॑𑌰𑌾\ul{𑌯}𑌜𑍇 \ul{𑌪𑌿}𑌤𑌾 𑌤𑌦॑𑌶𑍍𑌯𑌾\ul{𑌮} 𑌤𑌵॑ 𑌰𑍁\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀॑𑌤𑍗॥ 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ \ul{𑌮}𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤॑\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌅\ul{𑌰𑍍𑌭}𑌕𑌂 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌉𑌕𑍍𑌷॑𑌨𑍍𑌤\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌮𑌾 𑌨॑ 𑌉\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌤𑌮𑍍। 𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌵𑌧𑍀𑌃 \ul{𑌪𑌿}𑌤\ul{𑌰𑌂} 𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌮𑌾}𑌤𑌰𑌂॑ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾 𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌨𑍁𑌵𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃॥ 𑌮𑌾 𑌨॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌕𑍇 𑌤𑌨॑\ul{𑌯𑍇} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁॑\ul{𑌷𑌿} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌗𑍋\ul{𑌷𑍁} 𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌷𑍁 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃। \ul{𑌵𑍀}𑌰𑌾𑌨𑍍𑌮𑌾 𑌨𑍋॑ 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍋 𑌵॑𑌧𑍀𑌰𑍍‌\ul{𑌹}𑌵𑌿𑌷𑍍𑌮॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨𑌮॑𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮 𑌤𑍇॥ \ul{𑌆}𑌰𑌾𑌤𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌗𑍋}𑌘𑍍𑌨 \ul{𑌉}𑌤 𑌪𑍂॑𑌰𑍁\ul{𑌷}𑌘𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌷}𑌯𑌦𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌸𑍁}𑌮𑍍𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌤𑍇॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌧𑌿॑ 𑌚 𑌦𑍇𑌵 \ul{𑌬𑍍𑌰𑍂}𑌹𑍍𑌯𑌧𑌾॑ 𑌚 \ul{𑌨𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮॑ 𑌯𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌬𑌰𑍍‌𑌹𑌾𑌃᳚॥ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}𑌹𑌿 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}𑌤𑌂 𑌗॑\ul{𑌰𑍍𑌤}𑌸\ul{𑌦𑌂} 𑌯𑍁𑌵𑌾॑𑌨𑌂 \ul{𑌮𑍃}𑌗𑌂 𑌨 \ul{𑌭𑍀}𑌮𑌮𑍁॑𑌪\ul{𑌹}𑌤𑍍𑌨𑍁\ul{𑌮𑍁}𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌮𑍃}𑌡𑌾 𑌜॑\ul{𑌰𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌰𑍁॑\ul{𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑍍𑌤𑌵𑌾॑𑌨𑍋 \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌤𑍇॑ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌵॑𑌪\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌃᳚॥ 𑌪𑌰𑌿॑𑌣𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑍃॑𑌣\ul{𑌕𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑌰𑌿॑ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}𑌷𑌸𑍍𑌯॑ 𑌦𑍁\ul{𑌰𑍍𑌮}𑌤𑌿𑌰॑\ul{𑌘𑌾}𑌯𑍋𑌃। 𑌅𑌵॑ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑌾 \ul{𑌮}𑌘𑌵॑𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌸𑍍𑌤𑌨𑍁\ul{𑌷𑍍𑌵} 𑌮𑍀𑌢𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋}𑌕𑌾\ul{𑌯} 𑌤𑌨॑𑌯𑌾𑌯 𑌮𑍃𑌡𑌯॥ 𑌮𑍀𑌢𑍁॑𑌷𑍍𑌟\ul{𑌮} 𑌶𑌿𑌵॑𑌤𑌮 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑍋 𑌨𑌃॑ \ul{𑌸𑍁}𑌮𑌨𑌾॑ 𑌭𑌵। \ul{𑌪}\ul{𑌰}𑌮𑍇 \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷 𑌆𑌯𑍁॑𑌧𑌂 \ul{𑌨𑌿}𑌧𑌾\ul{𑌯} 𑌕𑍃\ul{𑌤𑍍𑌤𑌿𑌂} 𑌵𑌸𑌾॑\ul{𑌨} 𑌆 𑌚॑\ul{𑌰} 𑌪𑌿𑌨𑌾॑\ul{𑌕𑌂} 𑌬𑌿\ul{𑌭𑍍𑌰}𑌦𑌾 𑌗॑𑌹𑌿॥ 𑌵𑌿𑌕𑌿॑𑌰𑌿\ul{𑌦} 𑌵𑌿𑌲𑍋॑𑌹𑌿\ul{𑌤} 𑌨𑌮॑𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌭𑌗𑌵𑌃। 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇॑ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤\ul{𑌯𑍋}𑌽𑌨𑍍𑌯\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌮𑌨𑍍𑌨𑌿 𑌵॑𑌪\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑌾𑌃॥ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌿 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌧𑌾 𑌬𑌾॑\ul{𑌹𑍁}𑌵𑍋𑌸𑍍𑌤𑌵॑ \ul{𑌹𑍇}𑌤𑌯𑌃॑। 𑌤𑌾\ul{𑌸𑌾}𑌮𑍀𑌶𑌾॑𑌨𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌃 𑌪\ul{𑌰𑌾}𑌚𑍀\ul{𑌨𑌾} 𑌮𑍁𑌖𑌾॑ 𑌕𑍃𑌧𑌿॥10॥ 

\ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾॑𑌣𑌿 𑌸𑌹\ul{𑌸𑍍𑌰}𑌶𑍋 𑌯𑍇 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌅\ul{𑌧𑌿} 𑌭𑍂𑌮𑍍𑌯𑌾᳚𑌮𑍍। 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥ \ul{𑌅}𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌮॑\ul{𑌹}𑌤𑍍𑌯॑\ul{𑌰𑍍𑌣}𑌵𑍇᳚\-𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑𑌕𑍍𑌷𑍇 \ul{𑌭}𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿॑॥ 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌿\ul{𑌤𑌿}𑌕𑌣𑍍𑌠𑌾𑌃᳚ \ul{𑌶}𑌰𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌅}𑌧𑌃, 𑌕𑍍𑌷॑𑌮𑌾\ul{𑌚}𑌰𑌾𑌃॥ 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑌾𑌃 𑌶𑌿\ul{𑌤𑌿}𑌕\ul{𑌣𑍍𑌠𑌾} 𑌦𑌿𑌵\dng{ꣳ}॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌉𑌪॑𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌾𑌃॥ 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑍃}𑌕𑍍𑌷𑍇𑌷𑍁॑ \ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪𑌿𑌞𑍍𑌜॑\ul{𑌰𑌾} 𑌨𑍀𑌲॑𑌗𑍍𑌰𑍀\ul{𑌵𑌾} 𑌵𑌿𑌲𑍋॑𑌹𑌿𑌤𑌾𑌃॥ 𑌯𑍇 \ul{𑌭𑍂}𑌤𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑌧𑌿॑𑌪𑌤𑌯𑍋 𑌵𑌿\ul{𑌶𑌿}𑌖𑌾𑌸𑌃॑ 𑌕\ul{𑌪}𑌰𑍍𑌦𑌿𑌨𑌃॑॥ 𑌯𑍇 𑌅𑌨𑍍𑌨𑍇॑𑌷𑍁 \ul{𑌵𑌿}𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌤𑍍𑌰𑍇॑\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑌿𑌬॑\ul{𑌤𑍋} 𑌜𑌨𑌾\sn ॥ 𑌯𑍇 \ul{𑌪}𑌥𑌾𑌂 𑌪॑\ul{𑌥𑌿}𑌰𑌕𑍍𑌷॑𑌯 𑌐𑌲\ul{𑌬𑍃}𑌦𑌾 \ul{𑌯}𑌵𑍍𑌯𑍁𑌧𑌃॑॥ 𑌯𑍇 \ul{𑌤𑍀}𑌰𑍍𑌥𑌾𑌨𑌿॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌚𑌰॑𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍃}𑌕𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌨𑌿\ul{𑌷}𑌙𑍍𑌗𑌿𑌣𑌃॑॥ 𑌯 \ul{𑌏}𑌤𑌾𑌵॑𑌨𑍍𑌤\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌭𑍂𑌯𑌾\dng{ꣳ}॑𑌸\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌦𑌿𑌶𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿॑𑌤\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}𑌰𑍇॥ 𑌤𑍇𑌷𑌾\dng{ꣳ}॑ 𑌸𑌹𑌸𑍍𑌰𑌯𑍋\ul{𑌜}𑌨𑍇𑌽\ul{𑌵} 𑌧𑌨𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑌿 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌸𑌿॥ 𑌨𑌮𑍋॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍇 𑌪𑍃॑\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌯𑍇᳚𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑌿}𑌵𑌿 𑌯𑍇\ul{𑌷𑌾}𑌮\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵𑌾𑌤𑍋॑ \ul{𑌵}\ar 𑌷𑌮𑌿𑌷॑\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌦\ul{𑌶} 𑌪𑍍𑌰𑌾\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦𑌶॑ 𑌦\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}𑌣𑌾 𑌦𑌶॑ \ul{𑌪𑍍𑌰}𑌤𑍀\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦𑌶𑍋\-𑌦𑍀॑\ul{𑌚𑍀}𑌰𑍍𑌦\ul{𑌶𑍋}𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\ul{𑌮}𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋॑ 𑌮𑍃𑌡𑌯\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚॑ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇॑ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿॥11॥ 

𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯॑𑌮𑍍𑌬𑌕𑌂 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇 𑌸𑍁\ul{𑌗}𑌨𑍍𑌧𑌿𑌂 𑌪𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}𑌵𑌰𑍍𑌧॑𑌨𑌮𑍍। \ul{𑌉}\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌰𑍁}𑌕𑌮𑌿॑\ul{𑌵} 𑌬𑌨𑍍𑌧॑𑌨𑌾\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑍁॑𑌕𑍍𑌷𑍀\ul{𑌯} 𑌮𑌾𑌽𑌮𑍃𑌤𑌾᳚𑌤𑍍॥ 𑌯𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌅}𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌯𑍋 \ul{𑌅}𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌯 𑌓𑌷॑𑌧𑍀\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑍋 \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌵𑌿\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾𑌽𑌽\ul{𑌵𑌿}𑌵𑍇\ul{𑌶} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌾\ul{𑌯} 𑌨𑌮𑍋॑ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥ 𑌤𑌮𑍁॑\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\ul{𑌹𑌿} 𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}𑌷𑍁𑌃 \ul{𑌸𑍁}𑌧\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾} 𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵॑\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌷𑌯॑𑌤𑌿 𑌭𑍇\ul{𑌷}𑌜𑌸𑍍𑌯॑। 

(𑌋𑌕𑍍)   𑌯𑌕𑍍𑌷𑍍𑌵𑌾᳚\ul{𑌮}𑌹𑍇 𑌸𑍗᳚𑌮\ul{𑌨}𑌸𑌾𑌯॑ \ul{𑌰𑍁}𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌮𑍋᳚𑌭𑌿\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌮𑌸𑍁॑𑌰𑌂 𑌦𑍁𑌵𑌸𑍍𑌯॥ \ul{𑌅}𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌹\ul{𑌸𑍍𑌤𑍋} 𑌭𑌗॑𑌵𑌾\ul{𑌨}𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌗॑𑌵𑌤𑍍𑌤𑌰𑌃। \ul{𑌅}𑌯𑌂 𑌮𑍇᳚ \ul{𑌵𑌿}𑌶𑍍𑌵𑌭𑍇᳚𑌷\ul{𑌜𑍋}𑌽𑌯𑌂 \ul{𑌶𑌿}𑌵𑌾𑌭𑌿॑𑌮𑌰𑍍𑌶𑌨𑌃॥

𑌯𑍇 𑌤𑍇॑ \ul{𑌸}𑌹𑌸𑍍𑌰॑\ul{𑌮}𑌯𑍁\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑌾\ul{𑌶𑌾} 𑌮𑍃\ul{𑌤𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾॑\ul{𑌯} 𑌹𑌨𑍍𑌤॑𑌵𑍇। 𑌤𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌯}𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯॑ \ul{𑌮𑌾}𑌯\ul{𑌯𑌾} 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌨𑌵॑ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑ \ul{𑌮𑍃}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳚॥ 𑌓𑌂 𑌨𑌮𑍋 𑌭𑌗𑌵𑌤𑍇 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿। 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌗𑍍𑌰𑌨𑍍𑌥𑌿𑌰𑌸𑌿 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑍋 𑌮𑌾॑ 𑌵𑌿\ul{𑌶𑌾}𑌨𑍍𑌤𑌕𑌃। 𑌤𑍇𑌨𑌾𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨𑌾᳚𑌪𑍍𑌯𑌾\ul{𑌯}𑌸𑍍𑌵॥ 𑌨𑌮𑍋 𑌰𑍁𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇 𑌮𑍃𑌤𑍍𑌯𑍁॑𑌰𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}𑌹𑌿॥
 
\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃॑॥}


