% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex
\sect{𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌵𑌨𑍍𑌦𑌨𑌮𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑌨𑌮𑍍}

𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌾 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪𑌤𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁᳴𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌭𑍍𑌯𑌃। 𑌪𑌾𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑌦𑍍𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾 𑌪𑌾𑌪᳴𑌮\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍‌𑌷𑌮𑍍। 𑌮𑌨𑌸𑌾 𑌵𑌾𑌚𑌾᳴ 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌦𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌞𑌾। 𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌦᳴𑌵\-\ul{𑌲𑍁}\-𑌮𑍍𑌪𑌤𑍁। 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴। 𑌇𑌦𑌮𑌹𑌂 𑌮𑌾𑌮𑌮𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌨𑍗। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌷𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋᳴𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌹𑌾॥

\sect{𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌹𑍍𑌨𑌿𑌕𑌮𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑌨𑌮𑍍}

𑌆𑌪𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌾 𑌪𑍁᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌾 𑌪𑍁᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑌦𑍁𑌚𑍍𑌛𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌮𑌭𑍋॑\-\ul{𑌜𑍍𑌯𑌂} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌮᳴। 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑌾𑌪𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸}\-𑌤𑌾𑌂 𑌚᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌰\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥

\sect{𑌸𑌾𑌯𑌂 𑌸𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌵𑌨𑍍𑌦𑌨𑌮𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌶𑌨𑌮𑍍}

𑌅𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌾 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁𑌪𑌤𑌯𑌶𑍍𑌚 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍁᳴𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌭𑍍𑌯𑌃। 𑌪𑌾𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑌦𑌹𑍍𑌨𑌾 𑌪𑌾𑌪᳴𑌮\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌰𑍍‌𑌷𑌮𑍍। 𑌮𑌨𑌸𑌾 𑌵𑌾𑌚𑌾᳴ 𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। 𑌪𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍁𑌦𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌶𑌿}\-𑌶𑍍𑌞𑌾। 𑌅\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑌦᳴𑌵\-\ul{𑌲𑍁}\-𑌮𑍍𑌪𑌤𑍁। 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 𑌚᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌂 𑌮𑌯𑌿᳴। 𑌇𑌦𑌮𑌹𑌂 𑌮𑌾𑌮𑌮𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌨𑍗। 𑌸𑌤𑍍𑌯𑍇 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿𑌷𑌿 𑌜𑍁𑌹𑍋᳴𑌮𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌹𑌾॥48॥


\sect{𑌪𑍁𑌨𑌰𑍍𑌮𑌾𑌰𑍍𑌜𑌨𑌮𑍍}

\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌅𑌕𑌾𑌰𑌿𑌷𑌮𑍍।\\
 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍋𑌰𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌃᳴।\\
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑍁𑌖𑌾᳴𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍।\\
𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌤𑌾𑌰𑌿𑌷𑌤𑍍॥\\



𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑌿 𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑍁𑌵𑌃᳴।\\
𑌤𑌾 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌨।\\
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍇𑌰𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇।\\
𑌯𑍋 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌸𑌃᳴।\\
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑌾𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌨𑌃᳴।\\
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍀𑌰𑌿᳴𑌵 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌃᳴।\\
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅𑌰𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌾𑌮 𑌵𑌃।\\
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌥।\\
𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌥𑌾 𑌚 𑌨𑌃॥\\

\sect{𑌪𑍍𑌰𑌣𑌵𑌜𑌪𑌃—𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑌯𑌾𑌮𑌃}

𑌓𑌂 𑌭𑍂𑌃। 𑌓𑌂 𑌭𑍁𑌵:। 𑌓𑍞 𑌸𑍁𑌵:। 𑌓𑌂 𑌮𑌹:। 𑌓𑌂 𑌜𑌨:। 𑌓𑌂 𑌤𑌪:। 𑌓𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍॥
𑌓𑌂 𑌤𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾॑𑌤𑍍॥
𑌓𑌮𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍋𑌮𑍍॥

\sect{𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀-𑌆𑌵𑌾𑌹𑌨𑌮𑍍}

𑌆𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌵𑌰᳴𑌦𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑍀} \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌂᳴ 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌗𑌾}\-\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀𑌂॑ 𑌛𑌨𑍍𑌦᳴𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍇𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰᳴𑌹𑍍𑌮 \ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌸𑍍𑌵᳴ 𑌨𑌃॥

𑌓𑌜𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸𑌹𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌸𑌿} 𑌬𑌲᳴𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜𑍋᳴𑌽𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌧𑌾\-\ul{𑌮} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑌸𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁𑌰𑌭𑌿𑌭𑍂𑌰𑍋𑌂 𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮𑌾𑌵𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑌾𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍀𑌮𑌾𑌵𑌾᳴𑌹\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑌰𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌮𑌾𑌵𑌾᳴𑌹\-\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑌾𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌋𑌷𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌃। 𑌨𑌿𑌚𑍃𑌦𑍍𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌛𑌨𑍍𑌦𑌃। 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌾 𑌦𑍇𑌵𑌤𑌾।

\sect{𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀-𑌜𑌪𑌃}

𑌓𑌂।\\
𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।\\
𑌤𑌥𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇॑𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।\\
𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾॑𑌤𑍍॥

\sect{𑌗𑌾𑌯𑌤𑍍𑌰𑍀-𑌉𑌪𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌮𑍍}

\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍍𑌤𑌮𑍇 𑌶𑌿𑌖᳴𑌰𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵𑍀} \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌪᳴𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍂𑌰𑍍𑌧᳴𑌨𑌿।\\
\-\ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇᳴᳴𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌹𑍍𑌯᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌂} \ul{𑌗}\-𑌚𑍍𑌛 𑌦𑍇᳴𑌵𑌿 \ul{𑌯}\-𑌥𑌾 𑌸𑍁᳴𑌖𑌮𑍍॥


\sect{𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋𑌪𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌮𑍍}
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀} 𑌧𑍃\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌰᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍॥ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜𑌨𑌾𑌨𑍍᳴ 𑌯𑌾𑌤𑌯𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌦𑌾᳴𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍀𑌰𑌨𑌿᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌭𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌵᳴𑌦𑍍𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮॥ 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑍍 𑌯𑌸𑍍𑌤᳴ 𑌆𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇𑌨᳴। 𑌨 𑌹᳴𑌨𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌜𑍀᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍋\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑍈\-\ul{𑌨}\-𑌮𑍞𑌹𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌨𑍋}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨 \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑌾𑌤𑍍॥


\sect{𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌹𑍍𑌨𑌿𑌕 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋𑌪𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌮𑍍}
𑌆 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌰𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌤᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌨𑌿\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚। \ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍇᳴𑌨 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌰\-\ul{𑌥𑍇}\-𑌨𑌾\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍᳴। 𑌉\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌮𑍍। 𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌵𑌃᳴। \ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌕𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃। 𑌆 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌜𑌗᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁𑌷᳴𑌶𑍍𑌚। 𑌤𑌚𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}\-𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌚𑍍𑌚𑌰᳴𑌤𑍍॥

𑌪𑌶𑍍𑌯𑍇᳴𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍀𑌵𑍇᳴𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌨𑌨𑍍𑌦𑌾᳴𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌮𑍋𑌦𑌾᳴𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌾᳴𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑍞 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑌵𑌾᳴𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑌾𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌮𑌜𑍀᳴𑌤𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰𑌦𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌕𑍍𑌚} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇। 𑌯 𑌉𑌦᳴𑌗𑌾𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋𑌰𑍍𑌣𑌵𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}\-𑌥𑍍𑌸 𑌮𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌲𑍋᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌿𑌨𑍍𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁॥

\sect{𑌸𑌾𑌯𑌂 𑌸𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋𑌪𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌮𑍍}
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌮𑍇᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌶𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌧𑍀} 𑌹𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌰𑌾𑌚᳴𑌕𑍇॥ 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑌾𑌶𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌅𑌹𑍇᳴𑌡𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌹 \ul{𑌬𑍋}\-𑌧𑍍𑌯𑍁𑌰𑍁᳴𑌶𑍞\-\ul{𑌸} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍋᳴𑌷𑍀𑌃॥
𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚𑌿}\-𑌦𑍍𑌧𑌿\-\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌦𑍇᳴𑌵 𑌵𑌰𑍁𑌣 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌯𑌵𑌿॥ 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚𑍇}\-𑌦𑌂 𑌵᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇} 𑌜𑌨𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍋}\-𑌹𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚𑌰𑌾᳴𑌮𑌸𑌿। 𑌅𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀}\-𑌯𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌯𑍋\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌮 𑌮𑌾 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑍋 𑌦𑍇𑌵 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃॥ \ul{𑌕𑌿}\-\-\ul{𑌤}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑍁𑌰𑍍𑌨\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌵𑌿 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌘𑌾 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌯𑌂 𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮। 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑌾𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯᳴ 𑌶𑌿\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑍇𑌵 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌥𑌾᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮 𑌵𑌰𑍁𑌣 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑌃᳴॥

\sect{𑌹𑌰𑌿𑌹𑌰-𑌵𑌨𑍍𑌦𑌨𑌮𑍍}

\twolineshloka*
{\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌪᳴𑌰𑌂 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮} \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍁𑌷𑌂᳴ 𑌕𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣}\-𑌪𑌿𑌙𑍍𑌗᳴𑌲𑌮𑍍}
{\-\ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌰𑍇᳴𑌤𑌂 𑌵𑌿᳴𑌰𑍂\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌯} 𑌵𑍈 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴}



\sect{𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾}

\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑍀𑌃} 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌮𑍍।\\
𑌪𑌰𑌾᳴ \ul{𑌦𑍁𑌃}\-𑌷𑍍𑌵𑌪𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑍞 𑌸𑍁𑌵।\\
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌰𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌸𑍁𑌵।\\
𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆 𑌸𑍁᳴𑌵।


\sect{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌯𑌜𑍍𑌞𑌃}
𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯𑍁᳴𑌦\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌯᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌾𑌤𑍍 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁𑌪𑍈᳴𑌮𑌿।


𑍐 𑌭𑍂𑌃 । 𑌤𑌤𑍍 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇᳴᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍।\
𑍐 𑌭𑍁𑌵𑌃। 𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
𑌓𑍞 𑌸𑍁𑌵𑌃। 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾᳴᳴𑌤𑍍।\\
𑍐 𑌭𑍂𑌃 𑌤𑌤𑍍 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇᳴᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
𑍐 𑌭𑍁𑌵𑌃। 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾᳴᳴𑌤𑍍।\\
𑌓𑍞𑌸𑍁𑌵𑌃। 𑌤𑌤𑍍 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌵𑌰𑍇᳴᳴𑌣𑍍𑌯𑌮𑍍। 𑌭𑌰𑍍𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿। 𑌧𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾᳴᳴𑌤𑍍।\\

\dnsub{𑌵𑍇𑌦𑌾𑌦𑌯𑌃}
𑌹𑌰𑌿𑌃 𑍐। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌮𑍀॑𑌳𑍇 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌜𑌮𑍍॑। 𑌹𑍋𑌤𑌾॑𑌰𑌂 𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌨}\--𑌧𑌾𑌤᳴𑌮𑌮𑍍॥ 𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑍐॥\\

𑌹𑌰𑌿𑌃 𑍐। \ul{𑌇}\-𑌷𑍇\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥𑍋 \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌥 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌰𑍍𑌪᳴𑌯\-\ul{𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠᳴𑌤𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌣𑍇॥ 𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑍐॥ \\

𑌹𑌰𑌿𑌃 𑍐। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑌾᳴𑌹𑌿 \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌯𑍇᳴ 𑌗𑍃\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌾᳴𑌤𑌯𑍇। 𑌨𑌿 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌸𑌥𑍍𑌸𑌿 \ul{𑌬}\-𑌰𑍍𑌹𑌿𑌷𑌿᳴॥ 𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑍐॥\\

𑌹𑌰𑌿𑌃 𑍐। 𑌶𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌯} 𑌆𑌪𑍋᳴ 𑌭𑌵𑍁𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍀}\-𑌤𑌯𑍇॑। 𑌶𑌂 𑌯𑍋\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃॥ 𑌹𑌰𑌿𑌃᳴ 𑍐॥\\

𑍐 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।

𑌸𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌤𑌪𑌃 𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌧𑌾𑌯𑌾𑌂᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑌿॥

\dnsub{𑌪𑌰𑌿𑌧𑌾𑌨𑍀𑌯𑌾}

𑍐॥ 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍇 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌕᳴𑌰𑍋𑌮𑌿॥

𑌵𑍃𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑍃𑌶𑍍𑌚᳴𑌮𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾𑌨᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍁𑌪𑌾᳴𑌗𑌾𑌮𑍍॥
