% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex
\sect{𑌸𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑍋𑌪𑌾𑌸𑌨-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
%\dng{ꣳ}\dng{ꣳ}॑\ul{\dng{ꣳ}}\dng{ꣴ}\ul{\dng{ꣴ}}\dng{ꣴ}॑
\dnsub{𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌃 𑌸𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋𑌪𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌮𑍍}
\ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯॑ 𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\ul{𑌣𑍀} 𑌧𑍃\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌸𑍍𑌯॑ 𑌸𑌾\ul{𑌨}𑌸𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌰॑𑌵𑌸𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍॥ \ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌜𑌨𑌾𑌨𑍍॑ 𑌯𑌾𑌤𑌯𑌤𑌿 𑌪𑍍𑌰\ul{𑌜𑌾}𑌨\ul{𑌨𑍍𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌦𑌾॑𑌧𑌾𑌰 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀\ul{𑌮𑍁}𑌤𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌃 \ul{𑌕𑍃}𑌷𑍍𑌟𑍀𑌰𑌨𑌿॑𑌮𑌿\ul{𑌷𑌾}𑌭𑌿𑌚॑𑌷𑍍𑌟𑍇 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑌾𑌯॑ \ul{𑌹}𑌵𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌘𑍃}𑌤𑌵॑𑌦𑍍𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮॥ 𑌪𑍍𑌰 𑌸𑌮𑌿॑\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍋॑ 𑌅\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌯॑\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\ul{𑌨𑍍} 𑌯𑌸𑍍𑌤॑ 𑌆𑌦𑌿\ul{𑌤𑍍𑌯} 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷॑𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌰}𑌤𑍇𑌨॑। 𑌨 𑌹॑𑌨𑍍𑌯\ul{𑌤𑍇} 𑌨 𑌜𑍀॑𑌯\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑍋\ul{𑌤𑍋} 𑌨𑍈\ul{𑌨}𑌮\dng{ꣳ}𑌹𑍋॑ 𑌅\ul{𑌶𑍍𑌨𑍋}𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿॑\ul{𑌤𑍋} 𑌨 \ul{𑌦𑍂}𑌰𑌾𑌤𑍍॥

\dnsub{𑌮𑌾𑌧𑍍𑌯𑌾𑌹𑍍𑌨𑌿𑌕 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋𑌪𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌮𑍍}
𑌆 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯𑍇\ul{𑌨} 𑌰𑌜॑\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌰𑍍𑌤॑𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌨𑌿\ul{𑌵𑍇}𑌶𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌨}𑌮𑍃\ul{𑌤𑌂} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌂॑ 𑌚। \ul{𑌹𑌿}\ul{𑌰}𑌣𑍍𑌯𑌯𑍇॑𑌨 𑌸\ul{𑌵𑌿}𑌤𑌾 𑌰\ul{𑌥𑍇}𑌨𑌾\ul{𑌦𑍇}𑌵𑍋 𑌯𑌾॑\ul{𑌤𑌿} 𑌭𑍁𑌵॑𑌨𑌾 \ul{𑌵𑌿}𑌪𑌶𑍍𑌯𑌨𑍍॑। 𑌉\ul{𑌦𑍍𑌵}𑌯𑌂 𑌤𑌮॑\ul{𑌸}𑌸𑍍𑌪\ul{𑌰𑌿} 𑌪𑌶𑍍𑌯॑\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌤𑌿}𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤॑𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌂 𑌦𑍇॑\ul{𑌵}𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌸𑍂\ul{𑌰𑍍𑌯}𑌮𑌗॑\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿॑𑌰𑍁\ul{𑌤𑍍𑌤}𑌮𑌮𑍍। 𑌉\ul{𑌦𑍁}𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌜𑌾}𑌤𑌵𑍇॑𑌦𑌸𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌂 𑌵॑𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕𑍇}𑌤𑌵𑌃॑। \ul{𑌦𑍃}𑌶𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑\ul{𑌯} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍᳚। \ul{𑌚𑌿}𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾\ul{𑌨𑌾}𑌮𑍁𑌦॑\ul{𑌗𑌾}𑌦𑌨𑍀॑\ul{𑌕𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}𑌤𑍍𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍁॑𑌣\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃। 𑌆 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾॑ 𑌪𑍃\ul{𑌥𑌿}𑌵𑍀 \ul{𑌅}𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿॑\ul{𑌕𑍍𑌷}\ul{\dng{ꣳ}} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯॑ \ul{𑌆}𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌜𑌗॑𑌤\ul{𑌸𑍍𑌤}𑌸𑍍𑌥𑍁𑌷॑𑌶𑍍𑌚। 𑌤𑌚𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁॑\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}𑌵𑌹𑌿॑𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍁}𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳚\ul{𑌚𑍍𑌛𑍁}𑌕𑍍𑌰\ul{𑌮𑍁}𑌚𑍍𑌚𑌰॑𑌤𑍍॥

𑌪𑌶𑍍𑌯𑍇॑𑌮 \ul{𑌶}𑌰𑌦𑌃॑ \ul{𑌶}𑌤𑌂 𑌜𑍀𑌵𑍇॑𑌮 \ul{𑌶}𑌰𑌦𑌃॑ \ul{𑌶}𑌤𑌂 𑌨𑌨𑍍𑌦𑌾॑𑌮 \ul{𑌶}𑌰𑌦𑌃॑ \ul{𑌶}𑌤𑌂 𑌮𑍋𑌦𑌾॑𑌮 \ul{𑌶}𑌰𑌦𑌃॑ \ul{𑌶}𑌤𑌂 𑌭𑌵𑌾॑𑌮 \ul{𑌶}𑌰𑌦𑌃॑ \ul{𑌶}𑌤\dng{ꣳ} \ul{𑌶𑍃}𑌣𑌵𑌾॑𑌮 \ul{𑌶}𑌰𑌦𑌃॑ \ul{𑌶}𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌬𑍍𑌰॑𑌵𑌾𑌮 \ul{𑌶}𑌰𑌦𑌃॑ \ul{𑌶}𑌤𑌮𑌜𑍀॑𑌤𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮 \ul{𑌶}𑌰𑌦𑌃॑ \ul{𑌶}𑌤𑌂 𑌜𑍍𑌯𑍋\ul{𑌕𑍍𑌚} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂॑ \ul{𑌦𑍃}𑌶𑍇। 𑌯 𑌉𑌦॑𑌗𑌾𑌨𑍍𑌮\ul{𑌹}𑌤𑍋𑌰𑍍𑌣𑌵𑌾᳚\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸\ul{𑌰𑌿}𑌰\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾}𑌥𑍍𑌸 𑌮𑌾॑ 𑌵𑍃\ul{𑌷}𑌭𑍋 𑌲𑍋॑𑌹𑌿\ul{𑌤𑌾}𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋॑ 𑌵𑌿\ul{𑌪}𑌶𑍍𑌚𑌿𑌨𑍍𑌮𑌨॑𑌸𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁॥

\dnsub{𑌸𑌾𑌯𑌂 𑌸𑌨𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋𑌪𑌸𑍍𑌥𑌾𑌨𑌮𑍍}
\ul{𑌇}𑌮𑌂 𑌮𑍇॑ 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌶𑍍𑌰𑍁\ul{𑌧𑍀} 𑌹𑌵॑\ul{𑌮}𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌚॑ 𑌮𑍃𑌡𑌯। 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮॑\ul{𑌵}𑌸𑍍𑌯𑍁𑌰𑌾𑌚॑𑌕𑍇॥ 𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾॑ 𑌯𑌾\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮॑\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌨𑍍𑌦॑𑌮𑌾\ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤𑌦𑌾𑌶𑌾᳚\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌜॑𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌹}𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃॑। 𑌅𑌹𑍇॑𑌡𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍁\ul{𑌣𑍇}𑌹 \ul{𑌬𑍋}𑌧𑍍𑌯𑍁𑌰𑍁॑𑌶\dng{ꣳ}\ul{𑌸} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍋॑𑌷𑍀𑌃॥
𑌯\ul{𑌚𑍍𑌚𑌿}𑌦𑍍𑌧𑌿\ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍋॑ 𑌯\ul{𑌥𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌦𑍇॑𑌵 𑌵𑌰𑍁𑌣 \ul{𑌵𑍍𑌰}𑌤𑌮𑍍। \ul{𑌮𑌿}\ul{𑌨𑍀}𑌮\ul{𑌸𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌵𑌿॑𑌦𑍍𑌯𑌵𑌿॥ 𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚𑍇}𑌦𑌂 𑌵॑𑌰𑍁\ul{𑌣} 𑌦𑍈\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇} 𑌜𑌨𑍇॑𑌭𑌿\ul{𑌦𑍍𑌰𑍋}𑌹𑌂 𑌮\ul{𑌨𑍁}𑌷𑍍𑌯𑌾᳚𑌶𑍍𑌚𑌰𑌾॑𑌮𑌸𑌿। 𑌅𑌚𑌿॑\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀}𑌯𑌤𑍍𑌤\ul{𑌵} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾॑ 𑌯𑍁𑌯𑍋\ul{𑌪𑌿}𑌮 𑌮𑌾 \ul{𑌨}𑌸𑍍𑌤\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}𑌦𑍇𑌨॑𑌸𑍋 𑌦𑍇𑌵 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃॥ \ul{𑌕𑌿}\ul{𑌤}𑌵𑌾\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌰𑌿॑\ul{𑌰𑌿}𑌪𑍁𑌰𑍍𑌨\ul{𑌦𑍀}𑌵𑌿 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾॑ 𑌘𑌾 \ul{𑌸}𑌤𑍍𑌯\ul{𑌮𑍁}𑌤 𑌯𑌂 𑌨 \ul{𑌵𑌿}𑌦𑍍𑌮। 𑌸\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}𑌤𑌾𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯॑ 𑌶𑌿\ul{𑌥𑌿}𑌰𑍇𑌵॑ \ul{𑌦𑍇}𑌵𑌾𑌥𑌾॑ 𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮 𑌵𑌰𑍁𑌣 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}𑌯𑌾𑌸𑌃॑॥
