% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex


\chapt{𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿-𑌪𑌞𑍍𑌚𑌕𑌮𑍍}

𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌶𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃। 
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾। 
𑌶𑌂 \ul{𑌨} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴। 
𑌶𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮𑌃। 
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇। 
𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌯𑍋। 
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌸𑌿। 
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌵𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। 
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌵᳴𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। 
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। 
𑌤𑌨𑍍𑌮𑌾𑌮᳴𑌵𑌤𑍁। 
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰᳴𑌮𑌵𑌤𑍁। 
𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 
𑌅𑌵᳴𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑। 
𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥1॥

𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌃  𑌶𑌂 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃। 𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾। 𑌶𑌂 \ul{𑌨} 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴। 𑌶𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌮𑌃। 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇। 𑌨𑌮᳴𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌵𑌾𑌯𑍋। 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾᳴𑌸𑌿। 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌵𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। \ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌵᳴𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿। 𑌤𑌨𑍍𑌮𑌾𑌮᳴𑌵𑌤𑍁। 𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰᳴𑌮𑌵𑌤𑍁। 𑌅𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 𑌅𑌵᳴𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌤𑌾𑌰𑌮𑍍॑। 𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥2॥

𑍐 \ul{𑌸}\-𑌹 𑌨𑌾᳴𑌵𑌵𑌤𑍁। \ul{𑌸}\-𑌹 𑌨𑍗᳴ 𑌭𑍁𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁। \ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌕𑌰𑌵𑌾𑌵𑌹𑍈। \ul{𑌤𑍇}\-\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿 \ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑌧𑍀᳴𑌤𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌾 𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌵𑌹𑍈॑। 𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥3॥

𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍇 𑌯𑌾 𑌚𑍋᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌾 𑌯𑌾 𑌚𑌾𑌨𑍁᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌤𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍇 𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍇 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌋𑌷𑌿᳴𑌭𑍍𑌯𑍋 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌾 𑌮𑌾𑌮𑍃𑌷᳴𑌯𑍋 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰}\-𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍍𑌮𑌾𑌹𑌮𑍃𑌷𑍀॑𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑍍𑌪𑌰𑌾᳴𑌦𑌾𑌂 𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌾𑌚᳴𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯𑌾𑌸𑍞 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌮𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌃  𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍। 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍀। \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌵᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌂 𑌵𑌦𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌤𑍇𑌜𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌯𑌶𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌤𑌪𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌵𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌵᳴𑌦𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌹\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌰᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌸𑍍𑌤𑍃𑌣 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌰᳴𑌣𑌂 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾𑌦𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍍𑌤𑌰᳴𑌣\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 𑌭𑍂᳴𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴𑌪𑌾𑌨𑍗 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍋𑌰𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾᳴𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍗} 𑌮𑌾 𑌮𑌾᳴ 𑌹𑌾𑌸𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌮𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌜𑌨𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌵𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌵𑌦𑌿𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌤𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌾𑌚᳴𑌮𑍁𑌦𑍍𑌯𑌾𑌸𑍞 𑌶𑍁\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍂}\-𑌷𑍇𑌣𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌮𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌶𑍋}\-𑌭𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋𑌽𑌨𑍁᳴𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁। 𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥4॥

𑍐 𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌯𑍋𑌰𑌾𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴। \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌯𑍇। 
𑌦𑍈𑌵𑍀𑌃॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃। \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌤𑍁 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍। 
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑍇॑। 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇। 𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥5॥

