% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex

\chapt{𑌶𑍍𑌰𑍀𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}

{\centering
𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾𑌂} 𑌹𑌰𑌿᳴𑌣𑍀𑌂 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌣𑌰᳴𑌜\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌰𑌜𑌾𑌮𑍍।\\
\-\ul{𑌚}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌂} \ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑌣𑍍𑌮᳴𑌯𑍀𑌂 \ul{𑌲}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌂} 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑍋 \ul{𑌮} 𑌆𑌵᳴𑌹॥1॥

𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌮} 𑌆𑌵᳴\-\ul{𑌹} 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑍋 \ul{𑌲}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌮𑌨᳴𑌪\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍀॑𑌮𑍍।\\
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌗𑌾𑌮\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌹𑌮𑍍॥2॥

\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌰᳴𑌥\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑌾𑌂} \ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌨𑌾᳴𑌦\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌬𑍋𑌧𑌿᳴𑌨𑍀𑌮𑍍।\\
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌮𑍁𑌪᳴𑌹𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌜𑍁᳴𑌷𑌤𑌾𑌮𑍍॥3॥

}

\-\ul{𑌕𑌾𑌂} \ul{𑌸𑍋}\-𑌽॒\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑌾𑌂 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰𑌾𑌕𑌾𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌂 𑌜𑍍𑌵𑌲᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌂 \ul{𑌤𑍃}\-𑌪𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌪𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌮𑍇} \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌦𑍍𑌮𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾𑌂} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑍋𑌪᳴𑌹𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍॥4॥

\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌶\-\ul{𑌸𑌾} 𑌜𑍍𑌵𑌲᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀𑌂} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌜𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌰𑌾𑌮𑍍।
𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌦𑍍𑌮𑌿𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌮𑍀𑌂} 𑌶𑌰᳴𑌣\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌪᳴𑌦𑍍𑌯𑍇𑌽\-\ul{𑌲}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌰𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌨𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌵𑍃᳴𑌣𑍇॥5॥

\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌵᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑍇} 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑍋𑌽𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑍋 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷𑍋𑌽𑌥 \ul{𑌬𑌿}\-𑌲𑍍𑌵𑌃।
𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌫𑌲𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿} 𑌤\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌾 𑌨𑍁᳴𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍍𑌯𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌲}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌃॥6॥

𑌉𑌪𑍈᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌂 𑌦𑍇᳴𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌖𑌃 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌣𑌿᳴𑌨𑌾 \ul{𑌸}\-𑌹।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌭𑍂}\-𑌤𑍋𑌽𑌸𑍍𑌮𑌿᳴ 𑌰𑌾\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇}\-𑌽॒\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍 \ul{𑌕𑍀}\-𑌰𑍍𑌤𑌿𑌮𑍃𑌦𑍍𑌧𑌿𑌂᳴ 𑌦\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑍁 𑌮𑍇॥7॥

𑌕𑍍𑌷𑍁𑌤𑍍𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌸𑌾𑌮᳴𑌲𑌾𑌂 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌾}\-𑌮\-\ul{𑌲}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌂 𑌨𑌾᳴𑌶\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌹𑌮𑍍।
𑌅𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-\-𑌮𑌸᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿𑌂} 𑌚 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾𑌂} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌣𑍁᳴𑌦 \ul{𑌮𑍇} 𑌗𑍃𑌹𑌾𑌤𑍍॥8॥

\-\ul{𑌗}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑌾𑌂 𑌦𑍁᳴𑌰𑌾\-\ul{𑌧}\-\ul{𑌰𑍍}‌\-\ul{𑌷𑌾𑌂} \ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌪𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌂 𑌕\-\ul{𑌰𑍀}\-𑌷𑌿𑌣𑍀॑𑌮𑍍।
\-\ul{𑌈}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍀𑌂॑ 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌭𑍂\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑍋𑌪᳴𑌹𑍍𑌵\-\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌮𑍍॥9॥

𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌃} 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑌾𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌶𑍂}\-𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌮𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌃 𑌶𑍍𑌰᳴𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌶𑌃᳴॥10॥

\-\ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌦𑌮𑍇᳴𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍂}\-\-\ul{𑌤𑌾} \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌯𑌿} 𑌸𑌮𑍍𑌭᳴𑌵 \ul{𑌕}\-𑌰𑍍𑌦𑌮।
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍁}\-𑌲𑍇 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌂᳴ 𑌪𑌦𑍍𑌮\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌲𑌿𑌨𑍀𑌮𑍍॥11॥

𑌆𑌪𑌃᳴ \ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ 𑌸𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌗𑍍𑌧𑌾}\-\-\ul{𑌨𑌿} 𑌚𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌲𑍀}\-𑌤 𑌵᳴𑌸 \ul{𑌮𑍇} 𑌗𑍃𑌹𑍇।
𑌨𑌿 𑌚᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰𑌂} 𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑌯᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍁}\-𑌲𑍇॥12॥

\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌕𑌰𑌿᳴𑌣𑍀𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} \ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌣𑌾𑌂 𑌹𑍇᳴𑌮\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌲𑌿𑌨𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑌣𑍍𑌮᳴𑌯𑍀𑌂 \ul{𑌲}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌂} 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑍋 \ul{𑌮} 𑌆𑌵᳴𑌹॥13॥

\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌯𑌃} 𑌕𑌰𑌿᳴𑌣𑍀𑌂 \ul{𑌯}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} \ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌲𑌾𑌂 𑌪᳴𑌦𑍍𑌮\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌲𑌿𑌨𑍀𑌮𑍍।
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌹𑌿}\-𑌰𑌣𑍍𑌮᳴𑌯𑍀𑌂 \ul{𑌲}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌂} 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑍋 \ul{𑌮} 𑌆𑌵᳴𑌹॥14॥

𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌮} 𑌆𑌵᳴\-\ul{𑌹} 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑍋 \ul{𑌲}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌮𑌨᳴𑌪\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍀॑𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌹𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌭𑍂᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ \ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍋𑌽𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌯𑌂} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌹𑌮𑍍॥15॥

\begin{center}
{\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌹𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌚᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌹𑍇᳴ 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌚᳴ 𑌧𑍀𑌮𑌹𑌿।\\
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ 𑌲𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑍀𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚𑍋}\-𑌦𑌯𑌾॑𑌤𑍍॥16॥}
\end{center}
