% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex


\chapt{𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁𑌪𑌰𑍍𑌣𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
\vspace{-1ex}
\centerline{\scriptsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌾𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕𑌮𑍍/𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 – 10/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 38–40)}
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌮𑌾𑌮𑍍। 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑍋\-\ul{𑌭𑌿} 𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌹𑌮𑍍। 𑌦𑍁𑌃𑌸𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌪𑍍𑌨}\-𑌹𑌨𑍍𑌦𑍁᳴𑌰𑍁𑌷𑍍𑌷𑌹। 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇᳴ 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾𑍟𑌸𑍍𑌤𑌾𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌮𑌿। 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌯𑌾᳴𑌚𑌿𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌦𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌘𑍍𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌯𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌪𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌤𑍇 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍁𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌓𑌮𑍍॥55॥

𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌯𑌾॑। 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌯𑌾॑। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌯𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌥𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌵𑍀𑌃} 𑌸𑍗𑌭᳴𑌗𑌮𑍍। 𑌪𑌰𑌾᳴ \ul{𑌦𑍁𑌃}\-𑌷𑍍𑌵𑌪𑍍𑌨𑌿᳴𑌯𑍞 𑌸𑍁𑌵। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌦𑍇𑌵 𑌸𑌵𑌿𑌤𑌰𑍍𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌸𑍁𑌵। 𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮} 𑌆 𑌸𑍁᳴𑌵। 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌵𑌾𑌤𑌾᳴ 𑌋𑌤𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍇 𑌮𑌧𑍁᳴ 𑌕𑍍𑌷𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧᳴𑌵𑌃। 𑌮𑌾𑌧𑍍𑌵𑍀॑𑌰𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋𑌷᳴𑌧𑍀𑌃। 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤𑍋𑌷\-\ul{𑌸𑌿} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍍𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌜𑌃᳴। 𑌮\-\ul{𑌧𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾। 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌾𑍞 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌮𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃। 𑌯 \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌯𑌾᳴𑌚𑌿𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌦𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌭𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑌣}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌘𑍍𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌯𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌪𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌤𑍇 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍁𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌓𑌮𑍍॥56॥

𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌵𑌾॑। 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌵𑌾॑। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌵 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌧𑌵𑌾॑। \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌪\-\ul{𑌦}\-𑌵𑍀𑌃 𑌕᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌪𑍍𑌰𑌾᳴𑌣𑌾𑌂 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑍋 \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍। \ul{𑌶𑍍𑌯𑍇}\-𑌨𑍋 𑌗𑍃𑌧𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌤𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑍇𑌭𑌨𑍍। \ul{𑌹}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌃 𑌶𑍁᳴\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌵𑌸𑍁᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑌦𑍍𑌧𑍋𑌤𑌾᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑌦𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌰𑍍𑌦𑍁𑌰𑍋\-\ul{𑌣}\-𑌸𑌤𑍍। \ul{𑌨𑍃}\-𑌷𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌰}\-𑌸𑌦𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌦𑍍𑌵𑍍𑌯𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌬𑍍𑌜𑌾 \ul{𑌗𑍋}\-𑌜𑌾 𑌋᳴\-\ul{𑌤}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌜𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌂 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍। \ul{𑌋}\-𑌚𑍇 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌮𑌿𑌥𑍍𑌸𑍍𑌰᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌨 𑌧𑍇𑌨𑌾𑌃॑। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍂}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌘𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰𑌾᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌚𑌾᳴𑌕𑌶𑍀𑌮𑌿। \ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍋᳴ 𑌵𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍋 𑌮𑌧𑍍𑌯᳴ 𑌆𑌸𑌾𑌮𑍍। \mbox{𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿 ॑\hspace{-1.25ex}𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍍𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌯𑍀 𑌭𑌜᳴𑌨𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌮𑌧𑍁᳴\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌤𑌾॑𑌭𑍍𑌯𑌃। 𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌸\-\ul{𑌤𑍇} 𑌹𑌰᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤𑌤𑍀𑌰𑍇॑ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌂 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌰𑌾॑𑌮𑍍। 𑌯 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌮𑌯𑌾᳴𑌚𑌿𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌯᳴ 𑌦𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌵𑍀}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌂 𑌵𑌾 \ul{𑌏}\-𑌤𑍇 𑌘𑍍𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌯𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌸𑍁᳴𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌂} 𑌪𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌤𑍇 𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑌂} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌪𑍍𑌨𑍁᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿। \ul{𑌆}\-\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌤𑌿𑌂 𑌪𑍁𑌨᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 𑌓𑌮𑍍॥57॥

