% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex
%𑍟\-\ul{𑍟}\-𑍟᳴𑍟॑
\chapt{𑌉𑌦𑌕𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿-𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
\-\ul{𑌕𑍃}\-\-\ul{𑌣𑍁}\-𑌷𑍍𑌵 𑌪𑌾\-\ul{𑌜𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌨 \ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌯𑌾}\-𑌹𑌿 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑍇}\-𑌵𑌾𑌮᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌇𑌭𑍇᳴𑌨। \ul{𑌤𑍃}\-𑌷𑍍𑌵𑍀𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑌸𑌿᳴𑌤𑌿𑌂 𑌦𑍍𑌰𑍂\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌵𑌿𑌧𑍍𑌯᳴ \ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌪𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍈𑌃। 𑌤𑌵᳴ \ul{𑌭𑍍𑌰}\-𑌮𑌾𑌸᳴ 𑌆\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌯𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌤}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌨𑍁᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶 𑌧𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌤𑌾 𑌶𑍋𑌶𑍁᳴𑌚𑌾𑌨𑌃। 𑌤𑌪𑍂𑍟᳴𑌷𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌜𑍁}\-𑌹𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌤}\-𑌙𑍍𑌗𑌾𑌨𑌸᳴𑌨𑍍𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌗𑍁}\-𑌲𑍍𑌕𑌾𑌃। 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌶𑍋} 𑌵𑌿 𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌜} 𑌤𑍂𑌰𑍍𑌣𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌮𑍋} 𑌭𑌵𑌾᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾 𑌅𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑌃। 𑌯𑍋 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇 \ul{𑌅}\-𑌘𑌶𑍞᳴\-\ul{𑌸𑍋}  𑌯𑍋 𑌅𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌮𑌾𑌕𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍇} 𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑌾 𑌦᳴𑌧𑌰𑍍𑌷𑍀𑌤𑍍॥1॥

𑌉𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌤𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌤᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑍞᳴ 𑌓𑌷𑌤𑌾𑌤𑍍𑌤𑌿𑌗𑍍𑌮𑌹𑍇𑌤𑍇। 𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑍞 𑌸𑌮𑌿𑌧𑌾𑌨 \ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌨𑍀}\-𑌚𑌾 𑌤𑌂 𑌧᳴𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌸𑌂 𑌨 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌕𑌮𑍍॑। \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑍋 𑌭᳴\-\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌧𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌮\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌵𑌿𑌷𑍍𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌵} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌅𑌵᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌰𑌾 𑌤᳴𑌨𑍁𑌹𑌿 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌜𑍂𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌜𑌾}\-𑌮𑌿𑌮𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿𑌂} 𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍃᳴𑌣𑍀\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂𑌨𑍍᳴। 𑌸 𑌤𑍇᳴ 𑌜𑌾𑌨𑌾𑌤𑌿 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌯᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠} 𑌯 𑌈𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍇 \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌮𑍈𑌰᳴𑌤𑍍॥2॥

𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍𑌯𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌿𑌨𑌾᳴𑌨𑌿 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿 𑌦𑍁𑌰𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌦𑍍𑌯𑍗॑𑌤𑍍। 𑌸𑍇𑌦᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌰𑍍𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌨𑌿𑌤𑍍𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯 \ul{𑌉}\-𑌕𑍍𑌥𑍈𑌃। 𑌪𑌿𑌪𑍍𑌰𑍀᳴𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌵 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑌿 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌣𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇𑌦᳴𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌸𑌾𑌽𑌸᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃। 𑌅𑌰𑍍𑌚𑌾᳴𑌮𑌿 𑌤𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌘𑍋\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌖𑍍𑌸𑌂 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌵𑌾𑌤𑌾᳴ 𑌜𑌰𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌯𑌙𑍍𑌗𑍀𑌃॥3॥
 
𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌥𑌾᳴ 𑌮𑌰𑍍𑌜𑌯𑍇\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌧𑌾𑌰\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌰\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍂𑌨𑍍। \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾 𑌚᳴\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌪} 𑌤𑍍𑌮𑌨𑍍𑌦𑍋𑌷𑌾᳴\-𑌵𑌸𑍍𑌤𑌰𑍍𑌦𑍀\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌾𑍞\-\-\ul{𑌸}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌦𑍍𑌯𑍂𑌨𑍍। 𑌕𑍀𑌡᳴𑌨𑍍𑌤𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑌨᳴𑌸𑌃 𑌸𑌪𑍇\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌭𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌾 𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌵𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍋} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑍍𑌵𑌶𑍍𑌵𑌃᳴ 𑌸𑍁𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨 𑌉\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌮\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌨। 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌾 𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌸\-\ul{𑌖𑌾} 𑌯𑌸𑍍𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌥𑍍𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑌗𑍍𑌜𑍁𑌜𑍋᳴𑌷𑌤𑍍। \ul{𑌮}\-𑌹𑍋 𑌰𑍁᳴𑌜𑌾𑌮𑌿 \ul{𑌬}\-𑌨𑍍𑌧𑍁\-\ul{𑌤𑌾} 𑌵𑌚𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍁𑌰𑍍𑌗𑍋𑌤᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌦𑌨𑍍𑌵𑌿᳴𑌯𑌾𑌯॥4॥

𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌵𑌚᳴𑌸𑌶𑍍𑌚𑌿𑌕𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿} 𑌹𑍋𑌤᳴𑌰𑍍𑌯𑌵𑌿𑌷𑍍𑌠 𑌸𑍁𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑌮𑍂᳴𑌨𑌾𑌃। 𑌅𑌸𑍍𑌵᳴𑌪𑍍𑌨𑌜\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌰𑌣᳴𑌯𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌅𑌤᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾𑌸𑍋𑌽\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑌾 𑌅𑌶𑍍𑌰᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃। 𑌤𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌧𑍍𑌰𑌿𑌯᳴𑌞𑍍𑌚𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑌾𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑌵᳴ 𑌨𑌃 𑌪𑌾𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍂𑌰। 𑌯𑍇 \ul{𑌪𑌾}\-𑌯𑌵𑍋᳴ 𑌮𑌾𑌮\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌯𑌂 𑌤𑍇᳴ 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌧𑌂 𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾𑌦𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌨𑍍। \ul{𑌰}\-𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷} 𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦𑌾} 𑌦𑌿𑌫𑍍𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌇\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌾 𑌹᳴ 𑌦𑍇𑌭𑍁𑌃॥5॥
 
𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌧}\-𑌨𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑍋\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀॑𑌤𑍍𑌯𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮} 𑌵𑌾𑌜𑌾𑌨𑍍। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌶𑍞𑌸𑌾᳴ 𑌸𑍂𑌦𑌯 𑌸𑌤𑍍𑌯𑌤𑌾𑌤𑍇𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑍁}\-𑌯𑌾 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌹𑍍𑌯𑌹𑍍𑌰𑌯𑌾𑌣। \ul{𑌅}\-𑌯𑌾 𑌤𑍇᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌧𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇\-\ul{𑌮} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌤𑍋𑌮𑍞᳴ \ul{𑌶}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌂 𑌗𑍃𑌭𑌾𑌯। 𑌦\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽॒𑌶𑌸𑍋᳴ \ul{𑌰}\-𑌕𑍍𑌷𑌸𑌃᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌹𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍁}\-𑌹𑍋 \ul{𑌨𑌿}\-𑌦𑍋𑌽𑌮𑌿᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑌹𑍋 𑌅\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌰}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌣𑌂᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌾𑌽𑌽𑌜𑌿᳴𑌘𑌰𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴। 𑌶𑌿𑌶𑌾᳴𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌕𑍍𑌰𑌤𑍁᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌃} 𑌸 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸 \ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍॑॥6॥

 𑌵𑌿 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑌾 𑌭𑌾॑\-\ul{𑌤𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌨𑌿 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑍇 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾। 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌦𑍇᳴𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾}\-𑌯𑌾𑌃 𑌸᳴𑌹𑌤𑍇 \ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌶𑌿𑌶𑍀᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑍃\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍇} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇 \ul{𑌵𑌿}\-𑌨𑌿𑌕𑍍𑌷𑍇॑। \ul{𑌉}\-𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌨𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿𑌷᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌧𑌾} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌵𑌾 𑌉᳴। 𑌮𑌦𑍇᳴ 𑌚𑌿𑌦\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌰𑍁᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌨 𑌵᳴𑌰𑌨𑍍𑌤𑍇 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌬𑌾\-\ul{𑌧𑍋} 𑌅𑌦𑍇᳴𑌵𑍀𑌃॥7॥[1.2.14]

𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌹𑌵𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌜𑌨𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌃। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌨𑌰𑍋᳴ \ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌤𑌾 𑌹𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌪𑌾𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌯𑍁}\-𑌨𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌧𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌃। 𑌶𑍂\-\ul{𑌰𑍋} 𑌨𑍃𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌶𑌵᳴𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌨 𑌆 𑌗𑍋𑌮᳴𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌜𑍇 𑌭᳴\-\ul{𑌜𑌾} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌃᳴। \ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌶𑌤𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍋} 𑌯𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁 \ul{𑌪}\-𑌞𑍍𑌚𑌸𑍁᳴। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌤} 𑌆 𑌵𑍃᳴𑌣𑍇। 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 𑌦𑌾𑌯𑌿 \ul{𑌮}\-𑌹 𑌇᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌯᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌤𑍍𑌯𑍇॑। 𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌹𑍋᳴ 𑌯\-\ul{𑌜}\-𑌤𑍍𑌰𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌨𑍁᳴ 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍃}\-𑌷𑌹𑍍𑌯𑍇॑॥8॥

𑌆 𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿॑\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿𑌷𑍍𑌠᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌰𑍁𑌹𑍋᳴ 𑌯𑌥𑌾। 𑌋𑌷𑌿᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌹 𑌦𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌘}\-𑌶𑍍𑌰𑍁𑌤𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌅𑌤𑌿᳴𑌥𑌿𑌃। \ul{𑌆}\-𑌮𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌕𑍍𑌵𑌮𑍈𑌰᳴\-\ul{𑌯} 𑌆 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌰𑍋𑌹𑌯𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿। \ul{𑌘}\-𑌰𑍍𑌮𑌂 𑌨 𑌸𑌾𑌮᳴𑌨𑍍𑌤𑌪𑌤𑌾 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌂} 𑌗𑌿𑌰𑍍𑌵᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍇} 𑌗𑌿𑌰𑌃᳴। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌥𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌰𑍍𑌕𑌿𑌣𑌃᳴। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌾𑌣𑍀᳴𑌰𑌨𑍂𑌷𑌤। 𑌗𑌾𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑌿𑌣𑍋𑌽𑌰𑍍𑌚᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌕\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑌿𑌣𑌃᳴॥9॥

 \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌶𑌤𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌮𑌿᳴𑌵 𑌯𑍇𑌮𑌿𑌰𑍇। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌭᳴𑌰𑍇𑌮𑌾 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾𑌮𑍋᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌦𑌾𑌵𑌨𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌿𑌂 𑌗𑍃᳴\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌗𑍃᳴𑌭𑌾𑌯 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑌾𑌮𑌾𑌃॑। \ul{𑌵𑌿}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌷} 𑌯𑌨𑍍𑌮𑌾᳴ \ul{𑌧𑌿}\-𑌷𑌣𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌨} 𑌸𑍍𑌤𑌵𑍈᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾 𑌪𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌹𑍍𑌨𑌃᳴। 𑌅𑍞𑌹᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌪𑍀}\-𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌦𑍍𑌯𑌥𑌾᳴ 𑌨𑍋 \ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌵} 𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌭𑌯𑍇᳴ 𑌹𑌵𑌨𑍍𑌤𑍇। 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌜𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌣𑌾᳴𑌮𑍞\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌮𑍁𑌚𑌂᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍॥10॥
 
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌨𑌪𑌾᳴𑌤𑌮𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑌾} 𑌹𑌯᳴𑌨𑍍𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍𑌨᳴𑌰 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌧᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍋𑌜𑌃᳴। 𑌵𑌿 𑌨᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌜𑌹𑌿 \ul{𑌨𑍀}\-𑌚𑌾 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛 𑌪𑍃𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌤𑌃। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌧}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌦𑌂 𑌤𑌮𑍀𑌂॑ 𑌕𑍃\-\ul{𑌧𑌿} 𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌅᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 \ul{𑌵𑌾}\-𑌮𑌮𑍋𑌜𑍋𑌽𑌜𑌾᳴𑌯𑌥𑌾 𑌵𑍃𑌷𑌭 𑌚𑌰𑍍\mbox{}𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। 𑌅𑌪𑌾᳴𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌦𑍋} 𑌜𑌨᳴𑌮𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑌨𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌅𑌕𑍃𑌣𑍋𑌰𑍁 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍। \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑍋 𑌨 \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌃 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍋 𑌗𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵\-\ul{𑌤} 𑌆 𑌜᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌪𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃॥11॥
 
   \ul{𑌸𑍃}\-𑌕𑍞 \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌾𑌯᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 \ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌂 𑌵𑌿 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂॑𑌨𑍍 𑌤𑌾\-\ul{𑌢𑌿} 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌨𑍁𑌦𑌸𑍍𑌵। 𑌵𑌿 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-𑌨𑍍 𑌵𑌿 𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌨𑍁\-\ul{𑌦} 𑌵𑌿 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌹𑌨𑍂᳴ 𑌰𑍁𑌜। 𑌵𑌿 \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌭𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍋᳴𑌽𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌃। \ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌮\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-\-\ul{𑍞} 𑌹𑌵𑍇᳴𑌹𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌹𑍁}\-𑌵𑍇 𑌨𑍁 \ul{𑌶}\-𑌕𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴। 𑌮𑌾 𑌤𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌸᳴𑌹𑌸𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍 𑌪𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌾𑌯᳴ 𑌭𑍂𑌮 𑌹𑌰𑌿𑌵𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌦𑍈॥12॥ 
   
   𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯᳴𑌸𑍍𑌵 𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌥𑍈}\-𑌸𑍍𑌤𑌵᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑌃᳴ \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑌿𑌷𑍁᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮। 𑌅𑌨᳴𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌯 𑌤\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌨𑍍 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁𑌹𑍂𑌤 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌨𑍍𑌤𑌮𑍍॑। \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌣} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌮}\-𑌹𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑍈𑌰𑌵᳴𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌨𑌹᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌹\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌵𑌾 𑌉᳴। 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍇} 𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌵𑍃𑌷᳴𑌣𑍋 \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌕𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌾}\-𑌨𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌗𑍍𑌰𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑍇 \ul{𑌪}\-𑌵𑌯𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌰}\-𑌥𑌾 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌷𑌿𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌦𑌸𑍍𑌯𑍂𑌨𑍍॥17॥[1.6.12]


𑌯𑌤᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌭𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌤𑌤𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌧𑌿।
𑌮𑌘᳴𑌵\-\ul{𑌞𑍍𑌛}\-𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌤\-\ul{𑌵} 𑌤𑌨𑍍𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑌿𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ 𑌜𑌹𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌰𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌿𑌮𑍃𑌧𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌶𑍀।
𑌵𑍃𑌷𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏𑌤𑍁᳴ 𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴𑌭𑌯\-\ul{𑌙𑍍𑌕}\-𑌰𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑍞 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾𑌹𑍁𑌃 𑌷𑍋\-\ul{𑌡}\-𑌶𑍀 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌵𑌾᳴ 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍‌ 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑍍𑌟𑌿᳴।
\-\ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾᳴ 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌸𑌗᳴𑌣𑍋 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑍋𑌮𑌂᳴ 𑌪𑌿𑌬 𑌵𑍃𑌤𑍍𑌰𑌹𑌞𑍍𑌛𑍂𑌰 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍‌।
\-\ul{𑌜}\-𑌹𑌿 𑌶\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍂}\-\-\ul{𑍞}\-𑌰\-\ul{𑌪}\-𑌮𑍃𑌧𑍋᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌵𑌾𑌥𑌾𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁 𑌹𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌃॥18॥

𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸\-\ul{𑌦𑍋}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿 𑌨𑍇॑𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}\-\\
𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴𑌽𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}  𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦᳴𑌕𑍍𑌷𑌿\-\ul{𑌣}\-𑌸𑌦𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌮𑌨𑍇॑𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}\-\\
𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴𑌽𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}  𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌾}\-𑌤𑍍 𑌸𑌦𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍃 𑌨𑍇॑𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}\-\\
𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴𑌽𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}  𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉᳴𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌸\-\ul{𑌦𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}\-\\
𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴𑌽𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}  𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌯𑍇 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷\-\ul{𑌦𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴𑌨𑍇𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}\-\\
𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴𑌽𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁}  𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇᳴ 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\\
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾𑌯᳴ 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾𑌯 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌦𑍁𑌵᳴𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌘𑍍𑌨𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥19॥

\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌮𑌿}\-
𑌸𑍋\-\ul{𑌮} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋\-\ul{𑌮𑌿}\-
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌤𑍍𑌤𑌦𑍍 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍈𑌰𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌤𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑌾\-𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌨𑌾𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌤𑍍𑌵𑌾\-𑌽𑌽\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌷𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑌂 𑌕𑌰𑍋𑌮𑌿॥20॥

𑌯𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 𑌯\-\ul{𑌤}\-𑌵𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌮𑍞 𑌹᳴𑌸𑍋 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌮𑍍।\\
𑌯𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 𑌸\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌮𑍞 𑌹᳴𑌸𑍋 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌮𑍍।\\
𑌯𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌮𑍞 𑌹᳴𑌸𑍋 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌮𑍍।\\
𑌯𑌾 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 𑌤𑍇\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌮𑌮𑍞 𑌹᳴𑌸𑍋 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚𑌤𑌮𑍍॥21॥

𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-\\
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌾𑌥𑍍𑌸𑍁᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-\\
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑍁} 𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-\\
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 \ul{𑌗𑍋}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-\\
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌾 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-\\
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-\\
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌯\-\ul{𑌜𑍇}\-\\
𑌯𑍋 𑌵𑌾᳴𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌸𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌂 𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍇𑌨𑌾𑌵᳴ 𑌯𑌜𑍇॥22॥

𑌅𑌗𑍍𑌨𑍇᳴ 𑌯𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍍 𑌯𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌪}\-𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌮𑌪᳴𑌚𑌿𑌤𑍀\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾𑌵᳴𑌹।
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 𑌪᳴𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌶𑍍𑌲𑍋᳴𑌕𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁॥
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌉𑌪᳴𑌸𑍇\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌤𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑍃𑌷᳴𑌯𑌃 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌃᳴।
𑌤𑌤𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍋𑌜᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌨𑍍𑌤𑍁॥
\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍋𑌤\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌧𑍃𑌕𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪𑌰\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜𑌾॑।
𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌶𑍍𑌛𑌨𑍍𑌦𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑌿𑌦𑍋᳴𑌮 𑌆𑌹𑍁\-\ul{𑌰𑍇}\-𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿𑌸𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌮॥
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑍍𑌯𑌾𑌵᳴𑌰𑍍𑌤\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌮𑍇𑌤᳴\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌕 \ul{𑌮}\-𑌯𑍞 \ul{𑌶𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌸𑍞𑌰᳴𑌭𑌧𑍍𑌵\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌮𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌦𑌨𑍁᳴ 𑌜𑍀𑌵𑌾\-\ul{𑌥} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑॥23॥


\sect{𑌰𑌾𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑌭𑍃𑌤𑌮𑍍}
\-\ul{𑌋}\-\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌡𑍃}\-𑌤𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑍗𑌷᳴𑌧𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸} 𑌊\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\\
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\\
𑌸\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌮𑌰𑍀᳴𑌚𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸᳴ \ul{𑌆}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\\
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\\
𑌸𑍁\-\ul{𑌷𑍁}\-𑌮𑍍𑌣𑌃 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌰𑌶𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑌽\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍋᳴ \ul{𑌬𑍇}\-𑌕𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\\
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\\
\-\ul{𑌭𑍁}\-𑌜𑍍𑌯𑍁𑌃 𑌸𑍁𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌣𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍋 𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 𑌅\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌵𑌾 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\\
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑\\
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌮𑌨𑍋᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌖𑍍𑌸𑌾}\-𑌮𑌾𑌨𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌵𑌹𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌯𑍋}  𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\\
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑍋\\
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾} 𑌵𑌾𑌤𑍋᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑍋॑𑌽\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍋᳴ \ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑌾 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\\
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑।

𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤 \ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌚᳴।
𑌸 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑍍𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌿𑍞 \ul{𑌰𑌾}\-𑌯𑌸𑍍𑌪𑍋𑌷𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣𑌾𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌮𑍍। (𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴)।

\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌮\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑍋}  𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\\
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\\
𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍁𑍁𑌭𑍂᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌦𑍍𑌰}\-𑌕𑍃𑌥𑍍𑌸𑍁𑌵᳴𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌪}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁𑌤𑍋॑𑌽\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍋} 𑌰𑍁\-\ul{𑌚𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\\
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴\\
\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇 𑌹𑍇᳴𑌤𑌿𑌰𑌮𑍃\-\ul{𑌡}\-𑌯𑍋 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌗᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍋᳴ \ul{𑌭𑍀}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌵𑍋} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\\
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌚𑌾𑌰𑍁𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌪𑌣\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌶𑍀 𑌕𑌾𑌮𑍋᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌧𑌯𑍋॑𑌽\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑌃᳴ \ul{𑌶𑍋}\-𑌚𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌨𑌾\-\ul{𑌮}\-\\
𑌸 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌤𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑍁𑌵𑌨𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤 \ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌚᳴।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌽𑌸𑍍𑌮𑍈 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮\-\ul{𑌹𑌿} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛 (𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑)॥\\
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌯𑍇 𑌕𑍇 𑌚᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴।
𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍇} 𑌯𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿  𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴॥
𑌯𑍇᳴𑌽𑌦𑍋 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌾} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌷𑍁᳴।
𑌯𑍇𑌷𑌾᳴\-\ul{𑌮}\-𑌫𑍍𑌸𑍁 𑌸𑌦𑌃᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴॥
𑌯𑌾 𑌇𑌷᳴𑌵𑍋 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌯𑍇 \ul{𑌵𑌾} 𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍀}\-\-\ul{𑍞}\-𑌰𑌨𑍁᳴।
𑌯𑍇 𑌵𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌟𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌶𑍇𑌰᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴॥

\sect{𑌪𑌞𑍍𑌚𑌚𑍋𑌡𑌾𑌃}
\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 𑌹𑌰𑌿᳴𑌕𑍇\-\ul{𑌶𑌃} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌮𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌗𑍃}\-𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌥𑍗᳴𑌜𑌾𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗᳴
𑌪𑍁𑌞𑍍𑌜𑌿𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌲𑌾 𑌚᳴ 𑌕𑍃𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌥}\-𑌲𑌾 𑌚𑌾॑\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾𑌨𑌾᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑍀 𑌰𑌕𑍍𑌷𑌾𑍞᳴\-\ul{𑌸𑌿} 
𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋}  𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿।

\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌕᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌰𑌥\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌨\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌰𑌥𑍇᳴ 𑌚𑌿𑌤𑍍𑌰𑌶𑍍𑌚  𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗᳴
𑌮𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌕𑌾 𑌚᳴ 𑌸𑌹\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 𑌚𑌾॑\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ \ul{𑌦}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌣𑌵𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌃 𑌪𑍗𑌰𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑍋\-\ul{𑌵}\-𑌧𑌃
𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋}  𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿।

\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌥᳴𑌪𑍍𑌰𑍋\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌸᳴𑌮𑌰𑌥𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗॑
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌮𑍍𑌲𑍋𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌚𑌾\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌮𑍍𑌲𑍋𑌚᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌚𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰𑌾𑌃 
𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋}  𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿।

\-\ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌥𑍍𑌸𑌂}\-𑌯𑌦𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍇\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌷𑍇𑌣᳴𑌶𑍍𑌚 𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑍗᳴
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌚𑍀᳴ 𑌚 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌾𑌚𑍀᳴ 𑌚𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰\-\ul{𑌸𑌾}\-𑌵𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑌿𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑌃} 
𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋}  𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿।

\-\ul{𑌅}\-𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌕𑍍𑌷𑍍𑌯}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌨𑍇𑌮𑌿𑌶𑍍𑌚  𑌸𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿\-𑌗𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌣𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌵𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌶𑍀᳴ 𑌚
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌤𑌿𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌫𑍍𑌸}\-𑌰𑌸𑍗᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍇}\-𑌤𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌵}\-\-𑌸𑍍𑌫𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜}\-𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋}\-
𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋}  𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿।


\sect{𑌅𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌰𑌥𑌮𑍍}
\centerline{\scriptsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌃 – 4/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 6/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 4)}

\-\ul{𑌆}\-𑌶𑍁𑌃 𑌶𑌿𑌶𑌾᳴𑌨𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌨 \ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍍𑌮𑍋 𑌘᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌘}\-𑌨𑌃 𑌕𑍍𑌷𑍋𑌭᳴𑌣𑌶𑍍𑌚𑌰𑍍‌𑌷\-\ul{𑌣𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦᳴𑌨𑍋𑌽𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷 𑌏᳴𑌕\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑍞 𑌸𑍇𑌨𑌾᳴ 𑌅𑌜𑌯𑌤𑍍 \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴। \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍𑌦᳴𑌨𑍇𑌨𑌾𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍇𑌣᳴ \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌨𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍁𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍇𑌨᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌨𑌾॑। 𑌤𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌜𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑌥𑍍𑌸᳴𑌹\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌂} 𑌯𑍁𑌧𑍋᳴ 𑌨\-\ul{𑌰} 𑌇𑌷𑍁᳴𑌹𑌸𑍍𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑍃𑌷𑍍𑌣𑌾॑। 𑌸 𑌇𑌷𑍁᳴𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍈𑌃} 𑌸𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌙𑍍𑌗𑌿𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌶𑍀 𑌸𑍟𑌸𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌸 𑌯𑍁\-\ul{𑌧} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌗}\-𑌣𑍇𑌨᳴। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌸𑍃}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌜𑌿𑌥𑍍𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾 𑌬𑌾᳴𑌹𑍁\-\ul{𑌶}\-𑌧𑍍𑌯𑍂॑𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌧᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌹𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑।

𑌬𑍃𑌹᳴𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦𑍀\-\ul{𑌯𑌾} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌨 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹𑌾𑌽𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑍞᳴ 𑌅\-\ul{𑌪}\-𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌭}\-𑌞𑍍𑌜𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍇𑌨𑌾𑌃॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣𑍋 \ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑌾 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮𑍇𑌧𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌰𑌥𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌗𑍋}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌭𑌿𑌦𑌂᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌂} 𑌵𑌜𑍍𑌰᳴𑌬𑌾\-\ul{𑌹𑍁𑌂} 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑌜𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍋𑌜᳴𑌸𑌾। \ul{𑌇}\-𑌮𑍞 𑌸᳴𑌜𑌾\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌨𑍁᳴ 𑌵𑍀𑌰𑌯\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌖𑌾}\-𑌯𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑍞 𑌰᳴𑌭𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌬}\-\-\ul{𑌲}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌥𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌰𑌃} 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑍀 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌃। \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌵𑍀᳴𑌰𑍋 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸᳴𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌹𑍋}\-𑌜𑌾 𑌜𑍈𑌤𑍍𑌰᳴𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌾 𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌠 \ul{𑌗𑍋}\-𑌵𑌿𑌤𑍍। \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 \ul{𑌗𑍋}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌸𑌹᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌗𑌾𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑍋𑌽\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌯𑍋 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍁}\-𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।

\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑍍𑌯}\-\-\ul{𑌵}\-𑌨: 𑌪𑍃᳴𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌷𑌾𑌡᳴\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍍𑌯𑍋॑𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍇𑌨𑌾᳴ 𑌅𑌵\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰 \ul{𑌯𑍁}\-𑌥𑍍𑌸𑍁। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴ 𑌆𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑌾 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰 𑌏᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴। \ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌸𑍇}\-𑌨𑌾𑌨𑌾᳴𑌮𑌭𑌿𑌭𑌞𑍍𑌜\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌨𑌾𑌂 𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌗𑍍𑌰𑍇॑। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍋} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌜𑍍𑌞᳴ 𑌆\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌶𑌰𑍍𑌧᳴ \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌮𑍍। \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌮᳴𑌨𑌸𑌾𑌂 𑌭𑍁𑌵𑌨\-\ul{𑌚𑍍𑌯}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌘𑍋𑌷𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌸𑍍𑌥𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸𑌮𑍃᳴𑌤𑍇𑌷𑍁 \ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌕𑌂} 𑌯𑌾 𑌇𑌷᳴\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌜᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁।

\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾 𑌉𑌤𑍍𑌤᳴𑌰𑍇 𑌭𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾 𑌅𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌹𑌵𑍇᳴𑌷𑍁। 𑌉𑌦𑍍𑌧᳴𑌰𑍍‌𑌷𑌯 𑌮𑌘\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌤𑍍 𑌸𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵᳴𑌨𑌾𑌂 𑌮𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌮𑌹𑌾𑍞᳴𑌸𑌿। 𑌉𑌦𑍍𑌵𑍃᳴𑌤𑍍𑌰𑌹𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌾𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌦𑍍𑌰𑌥𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑌯᳴𑌤𑌾𑌮𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌘𑍋𑌷𑌃᳴। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌪𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌤} 𑌜𑌯᳴𑌤𑌾 𑌨𑌰𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌥𑌿}\-𑌰𑌾 𑌵𑌃᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑌵𑌃᳴। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑌾\-\ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌯𑌾 𑌯𑌥𑌾𑌽𑌸᳴𑌥। 𑌅𑌵᳴𑌸𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌪\-\ul{𑌤} 𑌶𑌰᳴\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌸𑍞𑌶𑌿𑌤𑌾।

𑌗\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌾}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌾}\-𑌨𑍍 𑌪𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶} 𑌮𑍈\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌕𑌂 \ul{𑌚}\-𑌨𑍋𑌚𑍍𑌛𑌿᳴𑌷𑌃। 𑌮𑌰𑍍𑌮𑌾᳴𑌣𑌿 \ul{𑌤𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌶𑍍𑌛𑌾𑌦𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑍇᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌉}\-𑌰𑍋𑌰𑍍𑌵𑌰𑍀᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌮𑌨𑍁᳴ 𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌬𑌾}\-𑌣𑌾𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌤᳴𑌨𑍍𑌤𑌿 𑌕𑍁\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌰𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌖𑌾 𑌇᳴𑌵। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌤𑍍𑌰᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌹𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-𑌹𑌾 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁॥

𑌶𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇𑌽𑌨𑍁\-\ul{𑌕𑌾}\-𑌮𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑌾𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌸𑍗𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌸𑍍𑌯᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌯𑌶᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌭𑌗᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌣𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌮᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌧𑍃𑌤𑌿᳴𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌿𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌜𑍍𑌞𑌾𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌚 \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌸𑍂𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌸𑍀𑌰𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌲}\-𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌮 \ul{𑌋}\-𑌤𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇}\-𑌽𑌮𑍃𑌤𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇𑌽\-\ul{𑌯}\-𑌕𑍍𑌷𑍍𑌮𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌨𑌾᳴𑌮𑌯𑌚𑍍𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍁᳴𑌶𑍍𑌚 𑌮𑍇 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌚᳴ 𑌮𑍇𑌽𑌨\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌚} 𑌮𑍇𑌽𑌭᳴𑌯𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌮𑍇} 𑌶𑌯᳴𑌨𑌂 𑌚 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍂}\-𑌷𑌾 𑌚᳴ 𑌮𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌚 𑌮𑍇॥

\sect{𑌵𑌿𑌹𑌵𑍍𑌯𑌮𑍍}
𑌮𑌮𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨𑍍𑌧𑌾᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍁𑌷𑍇𑌮। 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌦𑌿\-\ul{𑌶}\-𑌶𑍍𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾𑌽𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑍇\-\ul{𑌣} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾 𑌜𑌯𑍇𑌮। 𑌮𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍋 \ul{𑌮}\-𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃। 𑌮\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌰𑍁 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮\-\ul{𑌹𑍍𑌯𑌂} 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ 𑌪𑌵\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌕𑌾𑌮𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍। 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌦𑍍𑌰𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌣}\-𑌮𑌾 𑌯᳴𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾𑌂} 𑌮\-\ul{𑌯𑍍𑌯𑌾}\-𑌶𑍀𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌯𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌹𑍂᳴𑌤𑌿𑌃। 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑍋𑌤𑌾᳴𑌰𑌾 𑌵𑌨𑌿𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤} 𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑍇𑌽𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮 \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌾:। 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌯𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮\-\ul{𑌮} 𑌯𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌽𑌽𑌕𑍂᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑍋 𑌮𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 𑌏\-\ul{𑌨𑍋} 𑌮𑌾 𑌨𑌿 𑌗𑌾𑌂 𑌕\-\ul{𑌤}\-𑌮\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨𑌾𑌹𑌂 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌵𑍋𑌚𑌤𑌾 𑌮𑍇। 𑌦𑍇𑌵𑍀: 𑌷𑌡𑍁𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍁 𑌣𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌸 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌵𑍀᳴𑌰𑌯𑌧𑍍𑌵𑌮𑍍। 𑌮𑌾 𑌹𑌾𑌸𑍍𑌮𑌹𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌰᳴𑌧𑌾𑌮 𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍇 𑌸𑍋᳴𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑌨𑍍 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌦᳴𑌬𑍍𑌧𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌪𑌾𑌹𑌿 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌞𑍍𑌚𑍋᳴ 𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌨𑌿}\-𑌗𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍇᳴𑌽𑌮𑍈𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌤𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌬𑍁\-\ul{𑌧𑌾} 𑌵𑌿 𑌨𑍇᳴𑌶𑌤𑍍। \ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑌾 𑌧𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍃}\-𑌣𑌾𑌂 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌰᳴𑌮𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌽𑌹𑌮𑍍। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌭𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌰𑍍𑌥𑌾𑌤𑍍। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌵𑍍𑌯𑌚𑌾᳴ 𑌨𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌷𑌃 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑍞𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍍𑌮𑌿𑌨𑍍 𑌹𑌵𑍇᳴ 𑌪𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌹𑍂}\-𑌤𑌃 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌷𑍁। 𑌸 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ 𑌹𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌵 𑌮𑍃\-\ul{𑌡}\-𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌰𑍀𑌰𑌿\-\ul{𑌷𑍋} 𑌮𑌾 𑌪𑌰𑌾᳴ 𑌦𑌾𑌃। 𑌯𑍇 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑌾} 𑌅\-\ul{𑌪} 𑌤𑍇 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-𑌮𑌵᳴ 𑌬𑌾𑌧𑌾𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌤𑌾𑌨𑍍। 𑌵𑌸᳴𑌵𑍋 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌆᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌉᳴𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶𑌂᳴ \ul{𑌮𑍋}\-𑌗𑍍𑌰𑌂 𑌚𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾᳴𑌰𑌮𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌮᳴𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍। \ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌯𑍋 \ul{𑌗𑍋}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌧᳴\-\ul{𑌨}\-𑌜𑌿𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌹}\-𑌵𑍇 𑌜𑍁᳴𑌷\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯 𑌕𑍁᳴𑌰𑍍𑌮𑍋 𑌹𑌰𑌿𑌵𑍋 \ul{𑌮𑍇}\-𑌦𑌿𑌨𑌂᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾॥

\sect{𑌮𑍃𑌗𑌾𑌰𑌮𑍍}
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌂 𑌪𑌾𑌞𑍍𑌚᳴𑌜𑌨𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌬}\-𑌹𑌵𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌧𑌤𑍇। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑌿 𑌪𑍍𑌰᳴𑌵𑌿𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑍞𑌸᳴𑌮𑍀𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌦𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌨𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑌦𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌂 𑌜𑌨᳴𑌮𑌾𑌨𑌂 \ul{𑌚} 𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌮𑍍। 𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃।\\
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇᳴𑌤𑌸𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌘𑍍𑌨𑌃 𑌸𑍍𑌤𑍋\-\ul{𑌮𑌾} 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌪𑌾𑌗𑍁𑌃᳴। 𑌯𑍋 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁𑌷𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍋} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾} 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌯𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌙𑍍𑌗𑍍𑌰𑌾}\-𑌮𑌂 𑌨𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑌂\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍀 \ul{𑌯𑍁}\-𑌧𑍇 𑌯𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌸𑍞\-\ul{𑌸𑍃}\-𑌜𑌤𑌿᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌯𑌾𑌣𑌿᳴। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑍀𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃।\\
\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑍇 𑌵𑌾𑌂 𑌮𑌿𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑌾} 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑌤𑍍𑌯𑍗᳴𑌜𑌸𑌾 𑌦𑍃𑍞𑌹\-\ul{𑌣𑌾} 𑌯𑌂 \ul{𑌨𑍁}\-𑌦𑍇𑌥𑍇। 𑌯𑌾 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌨𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑌥𑌂᳴ \ul{𑌯𑌾}\-𑌥 𑌉᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌾} 𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। 𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌥᳴ \ul{𑌋}\-𑌜𑍁𑌰᳴𑌶𑍍𑌮𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌧᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌾} 𑌮𑌿\-\ul{𑌥𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌮𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌯𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌷𑌯𑌨𑍍᳴। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴ \ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃।\\
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍋𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑌥𑌾᳴𑌨𑌿 𑌮𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑍇} 𑌯𑌾𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌮}\-𑌨𑍍𑌵𑌦𑍍𑌬𑌿᳴\-\ul{𑌭𑍃}\-𑌤𑍋 𑌯𑍗 \ul{𑌚} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑌃। 𑌯𑍗 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌭𑍂 𑌬᳴\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾᳴ 𑌨 \ul{𑌆}\-𑌶𑌿𑌷𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌰𑍍𑌧𑌰𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌥𑌿𑌰𑌨𑍍। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑌂᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃।\\
\-\ul{𑌰}\-𑌥𑍀𑌤᳴𑌮𑍗 𑌰\-\ul{𑌥𑍀}\-𑌨𑌾𑌮᳴𑌹𑍍𑌵 \ul{𑌊}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌂} 𑌗𑌮𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍗 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈:। 𑌯𑌯𑍋𑌰𑍍𑌵𑌾𑌂 𑌦𑍇𑌵𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵𑌨𑌿᳴𑌶𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃। 𑌯𑌦𑌯𑌾᳴𑌤𑌂 𑌵\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍁𑍞 \ul{𑌸𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌚}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ \ul{𑌸}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌦᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑍗। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍗᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌸𑌃।\\
\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑌾𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍇} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌮𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇। \ul{𑌆}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃। \ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌧𑌂 𑌵𑍀\-\ul{𑌡𑌿}\-𑌤𑍞 𑌸𑌹᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍞 𑌶\-\ul{𑌰𑍍𑌧𑌃} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁। 𑌸𑍍𑌤𑍗𑌮𑌿᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌮}\-𑌰𑍁𑌤𑍋᳴ 𑌨𑌾\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।\\
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌵𑍇} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍁𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌮𑌾𑌂 𑌵𑌾\-\ul{𑌚𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌮𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇। \ul{𑌆}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍂}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃। 𑌯\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌦𑌂 𑌮𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌶𑍋𑌚᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑍗𑌰𑍁᳴𑌷𑍇𑌯𑍇\-\ul{𑌣} 𑌦𑍈𑌵𑍍𑌯𑍇᳴𑌨। 𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑍇𑌨᳴𑌸𑌃।\\
𑌅𑌨𑍁᳴ \ul{𑌨𑍋}\-𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍇} 𑌮𑌯𑌃᳴। 𑌅𑌨𑍍𑌵𑌿𑌦᳴𑌨𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍈} 𑌶𑌂 𑌚᳴ 𑌨𑌃 𑌕𑍃𑌧𑌿। 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌯 𑌨𑍋 𑌹𑌿 \ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌤𑌾𑌰𑌿𑌷𑌃।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰 𑌯𑌾᳴𑌤𑍁  𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌵𑌤𑌃᳴। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌕𑍍𑌥𑍇\-\ul{𑌨} 𑌵𑌾𑌹᳴𑌸𑌾॥
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌓𑌷᳴\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶। \ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑌸𑌹᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑍋 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸 \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾} 𑌸 \ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।  𑌯𑍇 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌥𑍇\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌮𑌿᳴𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍋𑌜𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑍇 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 𑌅𑌭᳴𑌵\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌵𑌸𑍂᳴𑌨𑌾𑌮𑍍। 

𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌉𑌰𑍍𑌵𑍀᳴ 𑌰𑍋𑌦\-\ul{𑌸𑍀} 𑌵𑌰𑌿᳴𑌵𑌃 𑌕𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑌂} 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌅𑌧𑌿᳴ 𑌨𑍋 𑌬𑍍𑌰𑍂𑌯𑌾𑌤𑌮𑍍। 
𑌸𑍍𑌤𑍗\-\ul{𑌮𑌿} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌤𑍋 𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀\-\ul{𑌮𑌿} 𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍞𑌹᳴𑌸𑌃। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍁᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌯᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌽𑌵𑌿᳴𑌦𑍍𑌵𑌾𑍞𑌸𑌶𑍍𑌚\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌮𑌾 𑌕\-\ul{𑌚𑍍𑌚}\-𑌨𑌾𑌽𑌽𑌗𑌃᳴। 
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌧𑍀 𑌸𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌮𑌾𑍞 𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌗𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍇𑌨𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌥𑍋} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌵᳴𑌗𑌗𑍍𑌨𑍇। 𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌹} 𑌤𑌦𑍍𑌵᳴𑌸𑌵𑍋 \ul{𑌗𑍗}\-𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌪}\-𑌦𑌿 \ul{𑌷𑌿}\-𑌤𑌾𑌮𑌮𑍁᳴𑌞𑍍𑌚𑌤𑌾 𑌯𑌜𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃। \ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰 𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍞\-\ul{𑌹𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌤𑌾𑌰𑍍𑌯𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁𑌃᳴॥

\sect{𑌸𑌰𑍍𑌪𑌾𑌹𑍁𑌤𑌿𑌃}
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑌿} 𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌧𑌿᳴\-𑌪𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌸𑌿}\-𑌤𑍋 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌾 
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 
𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴\\
𑌦𑌧𑌾𑌮𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌜}\-𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌸𑌿 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 𑌦𑌿𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋𑌽𑌧𑌿᳴-𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌪𑍃𑌦𑌾᳴𑌕𑍂 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌾 
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 
𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-\\ 
𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌚𑍀} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌸𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌸𑍋𑌮𑍋𑌽𑌧𑌿᳴\-𑌪𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌜𑍋 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌾 
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 
𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴\\
𑌦𑌧𑌾𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌥𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌦𑍀᳴\-\ul{𑌚𑍀} 𑌦𑌿𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌵\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌣𑍋𑌽𑌧𑌿᳴\-𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌚᳴𑌰𑌾𑌜𑍀 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌾 
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 
𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴\\
𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴𑌸𑌿 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 𑌦𑌿𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌶𑍍𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌰᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌾 
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 
𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿\\
\-\ul{𑌵}\-𑌶𑌿\-\ul{𑌨𑍀} 𑌨𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌯𑌂 𑌦𑌿𑌕𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌮𑍋𑌽𑌧𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌕}\-𑌲𑍍𑌮𑌾𑌷᳴𑌗𑍍𑌰𑍀𑌵𑍋 𑌰\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌤𑌾 
𑌯𑌶𑍍𑌚𑌾𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍍𑌤𑌾 𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍗 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑍇 
𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿॥

\sect{𑌗𑌨𑍍𑌧𑌰𑍍𑌵𑌾𑌹𑍁𑌤𑍀𑌃}
\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂 𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾 \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌷᳴𑌵𑌃 𑌸\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑍋\\ 
𑌵𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿\\
𑌨𑌿\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌮𑍍𑌪𑌾 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂 𑌵𑍋 𑌦\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵} 𑌇𑌷᳴\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌗᳴𑌰𑍋\\ 
𑌵𑌾𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿\\
\-\ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂 𑌵𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌪𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵} 𑌇𑌷᳴\-\ul{𑌵𑍋} 𑌗𑌹𑍍𑌵᳴𑌰𑍋\\ 
𑌵𑌾𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴\\
𑌦𑌧𑌾𑌮𑍍𑌯\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌥𑌾𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂 𑌵 𑌉\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑍃}\-𑌹𑌾 𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌵} 𑌇𑌷᳴𑌵𑌃 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍋\\ 
𑌵𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴\\
𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌮𑍍𑌯𑌧𑌿᳴𑌪𑌤\-\ul{𑌯𑍋} 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂 𑌵 \ul{𑌉}\-𑌪𑌰𑌿᳴ \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌂 \ul{𑌵} 𑌇\-\ul{𑌷}\-𑌵𑍋𑌽𑌵᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍\\ 
𑌵𑌾𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿\\
\-\ul{𑌕𑍍𑌰}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌨𑌾𑌮᳴ \ul{𑌸𑍍𑌥} 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂 𑌵 \ul{𑌇}\-𑌹 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌾 𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌵} 𑌇𑌷᳴𑌵𑍋 𑌨𑌿\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌷𑍋\\ 
𑌵𑌾᳴𑌤\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌂 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌵𑍋} 𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑍇 𑌨𑍋᳴ 𑌮𑍃𑌡𑌯\-\ul{𑌤} 𑌤𑍇 𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌯𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿} 𑌤𑌂 \ul{𑌵𑍋} 𑌜𑌮𑍍𑌭𑍇᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌮𑌿।

\sect{𑌅𑌜𑍍𑌯𑌾𑌨𑌿}
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌾𑌯𑍁᳴𑌧𑌾𑌯 \ul{𑌶}\-𑌤𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾𑌯 \ul{𑌶}\-𑌤𑍋𑌤᳴𑌯𑍇𑌽𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌹𑍇।
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌯𑍋 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑍋} 𑌅𑌜𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌨𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌦𑌤𑌿᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॥

𑌯𑍇 \ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌰𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌥𑌯𑍋᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌵𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴।
𑌤𑍇\-\ul{𑌷𑌾𑌂} 𑌯𑍋 𑌅𑌜𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌜𑍀᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌮𑌾} 𑌵\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌤𑍍𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌨𑍋 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇}\-𑌹 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॥

\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍀}\-𑌷𑍍𑌮𑍋 𑌹𑍇᳴\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌨𑍋᳴ 𑌵\-\ul{𑌸}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌵}\-𑌰𑍍𑌷𑌾𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌤𑍇𑌷𑌾᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍂}\-𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌶𑌾᳴𑌰𑌦𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌨𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤 𑌏᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌮𑌭᳴𑌯𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥

\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌦𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌪𑌰𑌿𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌸𑌂𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑌾 \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌨𑍍𑌨𑌮𑌃᳴।
𑌤𑍇𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌗𑌜𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌅𑌹᳴𑌤𑌾𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥

\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌯𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑍈𑌷𑍍𑌟 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌯𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌨} 𑌸𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿 𑌤𑍍𑌵𑌾।
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌭𑍂𑌃 𑌪𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌆𑌵𑌿᳴𑌶\-\ul{𑌸𑍍𑌵} 𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋}\-𑌕𑌾𑌯᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍇 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌃॥

\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌭\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌟𑍍 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌨\-\ul{𑌮} 𑌋𑌖𑍍𑌸𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌯\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌟𑍍 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌗𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑍁𑌬𑍍𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍀} 𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌟𑍍 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌂} 𑌦𑍍𑌯𑍗𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌟𑍍 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌨\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌃 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋} 𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌟𑍍 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌨𑍋᳴𑌽\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑍋 𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌟𑍍 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌨𑌮𑍋𑌽𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿𑌰𑍍𑌵𑍃\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌟𑍍 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌨𑌮𑌃᳴ \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍗\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍋} 𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌟𑍍 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-\\
𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵\-\ul{𑌷}\-𑌟𑍍 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌮𑌃᳴।

\sect{𑌅𑌥𑌰𑍍𑌵𑌶𑌿𑌰𑌸𑌮𑍍}
\centerline{\scriptsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌮𑍍 – 1/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 5/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 8)}

𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑍀}\-𑌚𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌥𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑍍𑌯𑌪𑍍𑌰᳴𑌤𑌿𑌷𑍍𑌕𑍁𑌤𑌃।
\-\ul{𑌜}\-𑌘𑌾𑌨᳴ 𑌨\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍀𑌰𑍍𑌨𑌵᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌨𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑌃᳴।
𑌪𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌷𑍍𑌵𑌪᳴𑌶𑍍𑌰𑌿𑌤𑌮𑍍।
𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿᳴𑌦𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌣𑌾𑌵᳴𑌤𑌿।
𑌅𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹} 𑌗𑍋𑌰𑌮᳴𑌨𑍍𑌵𑌤।
𑌨𑌾\-\ul{𑌮} 𑌤𑍍𑌵𑌷𑍍𑌟𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌪𑍀}\-𑌚𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌇}\-𑌤𑍍𑌥𑌾 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑍋 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑍇।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌗𑌾}\-𑌥𑌿𑌨𑍋᳴ \ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌤𑍍॥

%1.5.8.2
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍇𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌰𑍍𑌕𑌿𑌣𑌃᳴।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌵𑌾𑌣𑍀᳴𑌰𑌨𑍂𑌷𑌤।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌇𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍋𑌃} 𑌸𑌚𑌾।
𑌸𑌮𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌲} 𑌆𑌵᳴\-\ul{𑌚𑍋} 𑌯𑍁𑌜𑌾।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌜𑍍𑌰𑍀 𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑌃᳴।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌾\-\ul{𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇।
𑌆 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑍞᳴ 𑌰𑍋𑌹𑌯\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
𑌵𑌿 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌦𑍍𑌰𑌿᳴𑌮𑍈𑌰𑌯𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌵𑌾𑌜𑍇᳴𑌷𑍁 𑌨𑍋 𑌅𑌵।
\-\ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌪𑍍𑌰𑌧𑌨𑍇𑌷𑍁 𑌚॥

%1.5.8.3
\-\ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌤𑌿𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌤𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌵𑌾𑌜𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍇 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌹𑌨𑍍𑌤᳴𑌵𑍇।
𑌸 𑌵𑍃𑌷𑌾᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌭𑍁᳴𑌵𑌤𑍍।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃} 𑌸 𑌦𑌾𑌮᳴𑌨𑍇 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌃।
𑌓𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠𑌃} 𑌸 𑌬𑌲𑍇᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌃।
\-\ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑍀 \ul{𑌶𑍍𑌲𑍋}\-𑌕𑍀 𑌸 \ul{𑌸𑍗}\-𑌮𑍍𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌰𑌾 𑌵\-\ul{𑌜𑍍𑌰𑍋} 𑌨 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴𑌤𑌃।
𑌸𑌬᳴\-\ul{𑌲𑍋} 𑌅𑌨᳴𑌪𑌚𑍍𑌯𑍁𑌤𑌃।
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍃᳴𑌤𑌃॥

\sect{𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌗𑌿𑌰𑌸𑌮𑍍}
\centerline{\scriptsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌮𑍍 – 2/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 3/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 2)}
%2.4.2.1
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑍋 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍇} 𑌮𑌨᳴𑌸𑍋 𑌹𑍇𑌤𑍇।
𑌵𑌾𑌚𑍋᳴ 𑌹𑍇\-\ul{𑌤𑍇} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑍋 𑌹𑍇𑌤𑍇।
𑌯𑍋 𑌮𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑌿𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑍋 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾।
𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾𑌽\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌯𑍁𑌰᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌿।
𑌤𑌯𑌾𑌽\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 \ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌨𑌿𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁।
𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚𑌾}\-𑌸𑍗 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌯𑌚𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑍁}\-𑌹𑍋\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌜𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃᳴॥

%2.4.2.2
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌷𑍍𑌟𑌾𑌦𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌰𑌸𑍍𑌯 𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁।
\-\ul{𑌯𑌾}\-\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑌾} 𑌨𑌿𑌰𑍍\mbox{}𑌋᳴\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌰𑌕𑍍𑌷𑌃᳴।
𑌤𑍇 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌘𑍍𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵𑌨𑍃᳴𑌤𑍇𑌨 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌤𑌾} 𑌆𑌜𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑍍𑌯 𑌮𑌥𑍍𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌮𑌾 𑌤𑌥𑍍𑌸𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌿} 𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌸𑍗 \ul{𑌕}\-𑌰𑍋𑌤𑌿᳴।
𑌹𑌨𑍍𑌮𑌿᳴ \ul{𑌤𑍇}\-𑌽𑌹𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌯𑍋 𑌮𑍇᳴ \ul{𑌘𑍋}\-𑌰𑌮𑌚𑍀᳴𑌕𑍃𑌤𑌃।
𑌅𑌪𑌾𑌞𑍍𑌚𑍗 𑌤 \ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂।
𑌅𑌪᳴𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍॥

%2.4.2.3
𑌅𑌪᳴ 𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾𑌮𑌿 𑌤𑍇 \ul{𑌬𑌾}\-𑌹𑍂।
𑌅𑌪᳴ 𑌨𑌹𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌤𑍇𑌽𑌵𑌧𑌿𑌷𑌂 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌾𑌽𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌷\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑌾𑌤𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌨𑌸𑍍𑌕𑍃𑌧𑌿।
𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕𑌂᳴ 𑌭𑍂𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌮𑌾𑌽𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌨𑍍𑌨\-𑌰𑌾᳴𑌤𑌯𑌃।
𑌅𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌦𑍂}\-𑌰𑍇 \ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑍇।
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌦𑌾𑌸᳴𑌤𑌃॥14॥

%2.4.2.4
\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌟𑍍𑌕𑌾}\-𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑍞 𑌹᳴𑌨𑍍𑌮𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌮𑍍।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌦𑌿𑌵𑌾᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌶𑍍𑌚𑌾𑌹𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌨𑌿}\-𑌪𑍀𑌯᳴𑌤𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯𑌾 𑌤𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌵𑌜𑍍𑌰𑍇᳴𑌣।
𑌭𑌾𑌤𑍃᳴𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌪𑌾𑌦𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।

\centerline{\scriptsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌮𑍍 – 2/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 5/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 1)}

%2.5.1.1
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍋 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌮𑍇𑌜᳴𑌤𑍍।
𑌇𑌰𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌬᳴\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 \ul{𑌬}\-𑌹𑍂𑌨𑌿᳴।
𑌸 𑌇𑌥𑍍𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑍍𑌯𑌾᳴𑌨𑌶𑍇।
𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌆𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌦𑌾𑌤𑍍 𑌕𑍍𑌷𑍇𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌗𑌦𑍍𑌵𑍃𑌷𑌾।
𑌤𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌂 𑌮\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍋𑌪᳴ 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤।
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮᳴𑌤𑍍𑌤𑍁 𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸}\-𑌶𑍍𑌚𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇}\-𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌂 𑌭𑌵𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌚 𑌗𑍁𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌦𑍍𑌧𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍॥

%2.5.1.2
𑌆 𑌨᳴ 𑌏𑌤𑍁 𑌪𑍁𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚}\-𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌹 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑍞 𑌹𑌵𑌮𑍍।
𑌮\-\ul{𑌨𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯᳴𑌸𑌿𑌶𑍍𑌰𑍇𑌯𑌸𑌿।
𑌕𑌰𑍍𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌪᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑌧᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌜𑍁}\-𑌷𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌮𑍇} 𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌡𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑍋𑌹𑌿᳴𑌤𑌾।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌡𑌨᳴𑌪𑌾𑌯𑌿𑌨𑍀।
𑌯𑌯𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌪𑍇𑌶𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 \ul{𑌜}\-𑌨𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡𑌨᳴𑌪𑌸𑍍𑌫𑍁𑌰𑌨𑍍𑌤𑍀॥

%2.5.1.3
𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌜𑍁᳴𑌷𑌤𑌾\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌨𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌨𑌾᳴𑌯 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌨𑌿𑌧𑍀᳴𑌯𑌤𑍇।
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌮𑍍𑌨𑌮᳴𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌮𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌹𑌾𑌸𑍀𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌣𑌮𑍍।
𑌆\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌰𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀𑌰𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌨᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑌾}\-𑌶𑍍𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌾 \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌰𑌶𑍀𑌮𑌹𑌿।
𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤𑌾𑌮𑍃𑌤𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌶𑍃᳴𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑍋𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌮𑍋𑌦᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌮𑌹᳴𑌶𑍍𑌚 𑌶𑍍𑌰𑍂𑌯𑌤𑍇।
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌦𑌿\-\ul{𑌶} 𑌆 𑌶𑍃᳴𑌣𑍋𑌮𑌿।
𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌾𑌚𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌤 𑌦᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌣𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌃 \ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑌾𑌤𑍍।
𑌤𑌦𑌿𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌂᳴ 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑍋𑌦𑍍𑌯𑌮𑌾᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑌾𑌨𑍍𑌨 \ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌿𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ 𑌬𑌭𑍂𑌵॥

\centerline{\scriptsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌮𑍍 – 2/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 7/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 7)}
\-\ul{𑌸𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌹𑍇 \ul{𑌵𑍍𑌯𑌾}\-𑌘𑍍𑌰 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌯𑌾 𑌪𑍃𑌦𑌾᳴𑌕𑍗।
𑌤𑍍𑌵𑌿𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍗 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑍇} 𑌯𑌾।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌯𑌾 𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍁}\-𑌭𑌾𑌵𑌾𑌯᳴𑌤𑌾𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌅𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑍇} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯𑍗।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌯𑌾 \ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌨𑌿᳴ \ul{𑌦𑍍𑌵𑍀}\-𑌪𑌿\-\ul{𑌨𑌿} 𑌯𑌾 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑍇।
𑌤𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌷𑍁} 𑌪𑍁𑌰𑍁᳴𑌷𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌗𑍋𑌷𑍁᳴॥

𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌰𑌥𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌕𑍍𑌷𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌾𑌜𑍇।
𑌵𑌾𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌰𑍍𑌜\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍇} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑍁𑌷𑍍𑌮𑍇।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌂} 𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌾᳴ \ul{𑌜}\-𑌜𑌾𑌨᳴।
𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾।
𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌡᳴𑌸𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑍗𑌜᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤} 𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿॥

𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌤𑍍𑌵𑌾𑌽𑌽𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌤} 𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌨𑍍𑌤𑍟 𑌶𑍍𑌰𑍀𑌣𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍇𑌜𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾।
𑌓𑌜𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿॥

𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍।
𑌓𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌓𑌜᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌓𑌜᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾।
𑌪𑌯𑍋᳴𑌽𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾॥

𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
𑌤\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌪𑍍𑌰 𑌯᳴𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑌿।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌦𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌮𑍇} 𑌮𑍁𑌖𑌮𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌮}\-𑌚𑍍𑌛𑌿𑌰𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌮𑍇।
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌗𑍍𑌧𑌿 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌮᳴\-\ul{𑌗𑍍𑌨} 𑌆𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍇} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑍇 𑌕𑍃𑌧𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌰𑍇𑌤𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍁𑌣 𑌸𑍋𑌮 𑌰𑌾𑌜𑌨𑍍।
\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑍇𑌵𑌾𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌅𑌦𑌿\-\ul{𑌤𑍇} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵𑌾} 𑌜𑌰᳴𑌦\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌥𑌾𑌽𑌸᳴𑌤𑍍॥

𑌆𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌯𑍁᳴𑌰\-\ul{𑌸𑌿} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-𑌮𑌾𑌯𑍁᳴𑌰𑌸𑌿।
𑌯\-\ul{𑌤𑍋} 𑌵𑌾\-\ul{𑌤𑍋} 𑌮𑌨𑍋᳴𑌜𑌵𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌤𑌃} 𑌕𑍍𑌷𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌿𑌨𑍍𑌧᳴𑌵𑌃।
𑌤𑌾𑌸𑌾𑌂 \ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴𑌸𑌾𑍞 \ul{𑌰𑍁}\-𑌚𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰 𑌇᳴𑌵𑌾𑌸𑌿 \ul{𑌗}\-𑌹𑍍𑌮𑌨𑌾।
𑌸𑍋𑌮᳴ 𑌇\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌦𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑌿᳴𑌵 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌙𑍍𑌙𑍍।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ 𑌇\-\ul{𑌵} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂𑌃॥


\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯𑍋 𑌦𑍍𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯 \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌮𑍗 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
𑌓𑌜᳴𑌸𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।
[𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌾𑌯 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑌂 𑌯𑍋 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿\-\ul{𑌯𑍋} 𑌰𑌸𑌃᳴।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌹\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌾 𑌆᳴𑌮𑍁𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌣𑌾𑌯᳴।]
𑌆𑌯𑍁᳴𑌷𑍇 𑌦𑍀𑌰𑍍𑌘𑌾\-\ul{𑌯𑍁}\-𑌤𑍍𑌵𑌾𑌯᳴ 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌣𑌾𑌮𑌿॥

\centerline{\scriptsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌮𑍍 – 2/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 8/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 8)}
%2.8.8.1
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮᳴𑌸𑍍𑌮𑌿 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌯𑍋 \ul{𑌮𑌾} 𑌦𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸 𑌇\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵 𑌮𑌾𑌽𑌽𑌵𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌨𑍍𑌨᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌨𑍍𑌤᳴𑌮𑌦𑍍𑌮𑌿।
𑌪𑍂𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌰𑌪𑌿᳴ 𑌦\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍍𑌤𑍗 𑌹𑌾᳴𑌸𑌾𑌤𑍇 𑌅𑌹𑌮𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌰𑍇𑌷𑍁᳴।
𑌵𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌜𑌮𑍍𑌭𑌮𑍍।
𑌪𑌶𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌧𑍀\-\ul{𑌰𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌪𑌾𑌕𑌾𑌃॑।
𑌜𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨 𑌜᳴𑌹𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌵\-\ul{𑌶}\-𑌮𑌿𑌚𑍍𑌚᳴𑌰𑌾𑌮𑌿॥

%2.8.8.2
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌥𑌂} 𑌪𑌰𑍍𑌯𑍇᳴𑌮𑌿 \ul{𑌭𑍁}\-𑌞𑍍𑌜𑌤𑍍।
𑌕𑍋 𑌮𑌾𑌮𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍋᳴ 𑌦𑌯𑍇𑌤।
𑌪𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌕𑍇} 𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌂} 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴𑌤𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕 \ul{𑌏}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌗𑍁}\-𑌪𑍍𑌤𑌮𑌨𑍍𑌨𑌮𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌯𑌤𑍇᳴ \ul{𑌲𑍁}\-𑌪𑍍𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌯𑌤𑍍𑌪᳴\-\ul{𑌰𑍋}\-𑌪𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑌤}\-𑌮𑍀 𑌸𑌾 \ul{𑌤}\-𑌨𑍂𑌰𑍍𑌮𑍇᳴ 𑌬𑌭𑍂𑌵।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍𑌤𑍗᳴ \ul{𑌚}\-𑌰𑍂 𑌸᳴𑌕𑍃\-\ul{𑌦𑍍𑌦𑍁}\-𑌗𑍍𑌧𑍇𑌨᳴ 𑌪𑌪𑍍𑌰𑍗।
𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌚} 𑌪𑍃𑌶𑍍𑌞𑌿᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌸𑌾}\-𑌕𑌮𑍍।
𑌤\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌮𑍍𑌪𑌿𑌬᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍋} 𑌨 𑌮𑌿᳴𑌨𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵𑍇}\-𑌧𑌸𑌃᳴।
𑌨𑍈𑌤𑌦𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑌵᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍋 𑌕𑌨𑍀᳴𑌯𑌃॥

%2.8.8.3
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌮𑌨𑍍𑌨᳴𑌮\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌨𑌮𑌾᳴𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁𑌂 𑌤𑌮𑍁᳴ \ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾𑌤𑍁᳴𑌮𑌾𑌹𑍁𑌃।
𑌅𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ \ul{𑌬𑍍𑌰}\-𑌹𑍍𑌮𑌾𑌣𑍋᳴ \ul{𑌜}\-𑌰𑌸𑌂᳴  𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌅𑌨𑍍𑌨᳴𑌮𑌾𑌹𑍁𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌨᳴𑌨𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍।
𑌮𑍋\-\ul{𑌘}\-𑌮𑌨𑍍𑌨𑌂᳴ 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦\-\ul{𑌤𑍇} 𑌅𑌪𑍍𑌰᳴𑌚𑍇𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿 \ul{𑌵}\-𑌧 𑌇𑌥𑍍𑌸 𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌨𑌾\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮\-\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑍋 𑌸𑌖𑌾᳴𑌯𑌮𑍍।
𑌕𑍇𑌵᳴𑌲𑌾𑌘𑍋 𑌭𑌵𑌤𑌿 𑌕𑍇𑌵\-\ul{𑌲𑌾}\-𑌦𑍀।
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑌂 \ul{𑌮𑍇}\-𑌘𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍\mbox{}𑌷᳴𑌨𑍍𑌨𑌸𑍍𑌮𑌿।
𑌮𑌾𑌮᳴𑌦\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯}\-𑌹𑌮᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌮𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑌾𑌨𑍍॥

%2.8.8.4
\-\ul{𑌅}\-𑌹𑍞 𑌸\-\ul{𑌦}\-𑌮𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌭𑌵𑌾𑌮𑌿।
𑌮𑌦𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌅\-\ul{𑌧𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇᳴ 𑌤𑌪𑌨𑍍𑌤𑌿।

\dnsub{𑌵𑌾𑌕𑍍𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
\centerline{\scriptsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌮𑍍 – 2/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 – 4/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 59–60)}

\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌾𑌚᳴𑌮𑌜𑌨𑌯𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃।
𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌮𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌜𑌂} 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾।
\-\ul{𑌧𑍇}\-𑌨𑍁𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍁}\-𑌤𑍈𑌤𑍁᳴॥60॥


𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾𑌗𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌵𑌿𑌚𑍇\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌾𑌨𑌿᳴।
𑌰𑌾𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍀᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂 𑌨𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌸𑌾𑌦᳴ \ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾।
𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰} 𑌊𑌰𑍍𑌜𑌂᳴ 𑌦𑍁𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑍇} 𑌪𑌯𑌾𑍞᳴𑌸𑌿।
𑌕𑍍𑌵᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌿𑌦𑌸𑍍𑌯𑌾𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌂 𑌜᳴𑌗𑌾𑌮।

\closesection

\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾}\-𑌦\-\ul{𑌧𑌿} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌮𑍍।
𑌯𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌦\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌰𑍍𑌭𑍋𑌜᳴𑌨𑌾𑌨𑌿।
𑌏𑌕𑌾𑌕𑍍𑌷𑌰𑌾𑌂 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌷𑌟𑍍𑌪᳴𑌦𑌾𑌂 𑌚।
𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉𑌪᳴ 𑌜𑍀𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇।
𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌉𑌪᳴ 𑌜𑍀𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇।
𑌵𑌾𑌚𑌂᳴ 𑌗\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌰𑍍𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌶𑌵𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍀𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌰𑍍𑌪𑌿᳴𑌤𑌾॥

%2.8.8.5
𑌸𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌹𑌵𑌂᳴ 𑌜𑍁𑌷\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀।
𑌵𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌕𑍍𑌷𑌰𑌂᳴ 𑌪𑍍𑌰𑌥\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌾 \ul{𑌋}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴।
𑌵𑍇𑌦𑌾᳴𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌾𑌽𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌨𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋𑌪᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑌾𑌗𑌾𑌤𑍍।
𑌅𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌹𑌵𑌾᳴ 𑌮𑍇 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁।
𑌯𑌾𑌮𑍃𑌷᳴𑌯𑍋 𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌿𑌣𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌵𑍈𑌚𑍍𑌛𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑌮𑍇᳴𑌣।
𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌾𑌚𑍞᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍇।
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰𑌿} 𑌵𑌾𑌕𑍍𑌪𑌰𑌿᳴𑌮𑌿𑌤𑌾 \ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌨𑌿᳴॥

%2.8.8.6
𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌵𑌿𑌦𑍁𑌰𑍍𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾 𑌯𑍇 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌿𑌣𑌃᳴।
𑌗𑍁\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑍍𑌰𑍀\-\ul{𑌣𑌿} 𑌨𑌿𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌨𑍇𑌙𑍍𑌗᳴𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿।
\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌰𑍀𑌯𑌂᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌵𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿।

\dnsub{𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}

\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌽𑌗𑍍𑌨𑌿𑌃 𑌸𑌮𑌿᳴𑌧𑍍𑌯𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌯𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌤𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 𑌭𑌗᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌨𑌿᳴।
𑌵\-\ul{𑌚}\-𑌸𑌾 𑌵𑍇᳴𑌦𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍇} 𑌦𑌦᳴𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍇} 𑌦𑌿𑌦𑌾᳴𑌸𑌤𑌃।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌭𑍋}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌸𑍁॥

%2.8.8.7
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌮᳴ 𑌉\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿।
𑌯𑌥𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌸𑍁᳴𑌰𑍇𑌷𑍁।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌰𑌿}\-𑌰𑍇।
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌂 \ul{𑌭𑍋}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌷𑍁} 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌸𑍁।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌾𑌕᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌂 𑌕𑍃᳴𑌧𑌿।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 𑌦𑍇᳴\-\ul{𑌵𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌗𑍋᳴\-\ul{𑌪𑌾} 𑌉𑌪𑌾᳴𑌸𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑍞 𑌹𑍃᳴\-\ul{𑌦}\-𑌯𑍍𑌯᳴𑌯𑌾𑌽𑌽𑌕𑍂𑌤𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌯𑌾᳴ 𑌹𑍂𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌃।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍\mbox{}𑌹᳴𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇॥

%2.8.8.8
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 \ul{𑌮}\-𑌧𑍍𑌯𑌨𑍍𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑌂} 𑌪𑌰𑌿᳴।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑍍𑌰𑍁𑌚𑌿᳴।
𑌶𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍇} 𑌶𑍍𑌰𑌦𑍍𑌧𑌾᳴𑌪\-\ul{𑌯𑍇}\-𑌹 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌧𑌿᳴ 𑌵𑌸𑍍𑌤𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑌾𑌂 𑌕𑌾𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌰𑍍𑌧𑌯𑌾𑌮𑌸𑌿।

\dnsub{𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌾 𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌜\-\ul{𑌜𑍍𑌞𑌾}\-𑌨𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍।
𑌵𑌿 𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌮}\-𑌤𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍁𑌚𑍋᳴ \ul{𑌵𑍇}\-𑌨 𑌆᳴𑌵𑌃।
𑌸 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾᳴ 𑌉\-\ul{𑌪} 𑌮𑌾 𑌅᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃॥66॥

%2.8.8.9
\-\ul{𑌸}\-𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑍋\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌮𑌸᳴𑌤\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌵𑌿𑌵𑌃᳴।
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌜𑌾᳴𑌮𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰᳴\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪} 𑌆𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶।
𑌤\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌕𑍈\-\ul{𑌰}\-𑌭𑍍𑌯᳴𑌰𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌵}\-𑌥𑍍𑌸𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨᳴𑌜𑌨𑌯𑌤𑍍।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌃 \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌮𑌿᳴𑌤𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌬𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣 \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌨𑌾।
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰᳴𑌸𑍍𑌮𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑌿}\-𑌮𑍇 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾𑌃॥67॥

%2.8.8.10
\-\ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌂 𑌜𑌗᳴𑌤𑍍।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑍈}\-𑌵 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌜𑍍𑌯𑍇𑌷𑍍𑌠𑌮𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌨} 𑌕𑍋᳴𑌽𑌰𑍍\mbox{}𑌹\-\ul{𑌤𑌿} 𑌸𑍍𑌪𑌰𑍍𑌧𑌿᳴𑌤𑍁𑌮𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌯᳴𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑍞𑌶𑌤𑍍।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌨𑍍𑌨𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍀।
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌨𑍍 \ul{𑌹} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।
\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍𑌤𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌹𑌿᳴𑌤𑌾।
𑌚𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌰} 𑌆\-\ul{𑌶𑌾𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌂 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨᳴𑌯𑌤𑍁 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑌨𑍍।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌜𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॥

%2.8.8.12
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑌿𑌦𑍍𑌭᳴\-\ul{𑌵}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹𑍁᳴𑌤𑍀𑌨𑌾𑌮𑍍।

\dnsub{𑌗𑍋-𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
𑌆 𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ 𑌅𑌗𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍁}\-𑌤 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌕𑍍𑌰𑌨𑍍।
𑌸𑍀𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌗𑍋}\-𑌷𑍍𑌠𑍇 \ul{𑌰}\-𑌣𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌮𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌤𑍀𑌃 𑌪𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌰𑍂𑌪𑌾᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌸𑍍𑌯𑍁𑌃।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍋} 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋} 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌨𑍇 𑌪𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇 𑌚᳴ 𑌶𑌿𑌕𑍍𑌷𑌤𑌿।
𑌉𑌪𑍇𑌦𑍍𑌦᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨 𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌮𑍁᳴𑌷𑌾𑌯𑌤𑌿।
𑌭𑍂𑌯𑍋᳴𑌭𑍂𑌯𑍋 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌮𑌿𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍।
𑌅𑌭𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌖𑌿}\-𑌲𑍍𑌲𑍇 𑌨𑌿 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌿 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑍁𑌮𑍍।

%2.4.6.9
𑌨 𑌤𑌾 𑌨᳴𑌶\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨 𑌦᳴𑌭𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌤𑌸𑍍𑌕᳴𑌰𑌃।
𑌨𑍈𑌨𑌾᳴ 𑌅\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍋 𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑌾𑌦᳴𑌧𑌰𑍍‌𑌷𑌤𑌿।
\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑍟\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌯𑌾\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌦𑌦𑌾᳴𑌤𑌿 𑌚।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌗𑌿𑌤𑍍𑌤𑌾𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌗𑍋𑌪᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹।
𑌨 𑌤𑌾 𑌅𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍇}\-𑌣𑍁𑌕᳴𑌕𑌾𑌟𑍋 𑌅𑌶𑍍𑌞𑍁𑌤𑍇।
𑌨 𑌸𑍟᳴𑌸𑍍𑌕𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑍁𑌪᳴ 𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌤𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑌮𑌭᳴\-\ul{𑌯𑌂} 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴।
𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍋} 𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌿 𑌚᳴𑌰\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌜𑍍𑌵᳴𑌨𑌃॥

%2.8.8.13
𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑍋} 𑌭\-\ul{𑌗𑍋} 𑌗𑌾\-\ul{𑌵} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋᳴ 𑌮𑍇 𑌅𑌚𑍍𑌛𑌾𑌤𑍍।
𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍋𑌮᳴𑌸𑍍𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌃।
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾 𑌯𑌾 𑌗𑌾\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑌜᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌸} 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌾𑌮𑍀\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑍃}\-𑌦𑌾 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑍍।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌗𑌾᳴𑌵𑍋 𑌮𑍇𑌦𑌯𑌥𑌾 \ul{𑌕𑍃}\-𑌶𑌞𑍍𑌚𑌿᳴𑌤𑍍।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌲𑍀}\-𑌲𑌞𑍍𑌚𑌿᳴𑌤𑍍𑌕𑍃𑌣𑍁𑌥𑌾 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌤𑍀᳴𑌕𑌮𑍍।
\-\ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌗𑍃}\-𑌹𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁𑌥 𑌭𑌦𑍍𑌰𑌵𑌾𑌚𑌃।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑍋} 𑌵𑌯᳴ 𑌉𑌚𑍍𑌯𑌤𑍇 \ul{𑌸}\-𑌭𑌾𑌸𑍁᳴।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌵᳴𑌤𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍂}\-𑌯𑌵᳴𑌸𑍞 \ul{𑌰𑌿}\-𑌶𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃॑।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌅}\-𑌪𑌃 𑌸𑍁᳴𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌣𑍇 𑌪𑌿𑌬᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃।
𑌮𑌾 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍇}\-𑌨 𑌈᳴𑌶\-\ul{𑌤} 𑌮𑌾𑌽𑌘𑌶𑍞᳴𑌸𑌃।
𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌵𑍋 \ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑍃𑌞𑍍𑌜𑍍𑌯𑌾𑌤𑍍।
𑌉\-\ul{𑌪𑍇}\-𑌦𑌮𑍁᳴\-\ul{𑌪}\-𑌪𑌰𑍍𑌚᳴𑌨𑌮𑍍।
\-\ul{𑌆}\-𑌸𑍁 𑌗𑍋𑌷𑍂𑌪᳴𑌪𑍃𑌚𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
𑌉𑌪᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌷}\-𑌭\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑍇𑌤᳴𑌸𑌿।
𑌉𑌪𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰} 𑌤𑌵᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑍇॥

%2.8.9.1
𑌤𑌾 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌸𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌭𑍃𑌤𑍍𑌤᳴𑌮𑌾 \ul{𑌮}\-𑌹𑌤𑍍।
𑌤𑍇\-\ul{𑌜𑍋} 𑌵𑌸𑍁᳴𑌮𑌦𑍍𑌰𑌾𑌜𑌤𑍋 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿।
𑌸𑌾𑌮𑌾𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌾 𑌚𑌰𑌤𑌃 𑌸𑌾𑌮\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌰𑌿𑌣𑌾।
𑌯𑌯𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌂 𑌨 \ul{𑌮}\-𑌮𑍇 𑌜𑌾𑌤𑍁᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌯𑍋𑌃॑।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾𑌵\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍗} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌤} 𑌅𑌰𑍍𑌮𑍍𑌯𑌾।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍋 𑌨 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑍀𑍟𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌤𑍋 𑌵𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-𑌵𑍇।
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑌾 𑌭𑍁᳴\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾 \ul{𑌕}\-𑌵𑌿𑌕𑍍𑌰᳴𑌤𑍂।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌨 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌚᳴𑌰𑌤𑍋 \ul{𑌹}\-𑌤𑌾𑌮᳴𑌤𑍀।
𑌪𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍍𑌯𑍁}\-𑌮𑌦𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌵𑌿𑌦𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌭𑌾 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴𑌸𑌾 𑌵𑌿𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌣𑌾॥

%2.8.9.2
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾᳴𑌰𑌾 𑌵𑌰𑌿\-\ul{𑌵𑍋}\-𑌭𑌾 𑌵𑌰𑍇𑌣𑍍𑌯𑌾।
𑌤𑌾 𑌨𑍋᳴𑌽𑌵𑌤𑌂 𑌮\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌾} 𑌮𑌹𑌿᳴𑌵𑍍𑌰𑌤𑌾।
\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌵𑌪᳴𑌰𑍀 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑌰᳴𑌣𑌾 𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌾।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌦𑌾᳴ \ul{𑌦𑍃}\-𑌶\-\ul{𑌯𑍇} 𑌭𑍂𑌰𑌿᳴𑌰𑌶𑍍𑌮𑍀।
𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯𑌾} 𑌹𑌿 \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌸𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌵𑍇}\-𑌷𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}𑌶𑌤𑌾।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌭𑌾𑌨𑍁᳴𑌚\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍋\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸𑌨𑍍𑌦𑌿𑌵𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 𑌶𑍍𑌰𑌵𑍋᳴ \ul{𑌨}\-𑌦𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌪𑍍𑌤 𑌬𑌿᳴𑌭𑍍𑌰𑌤𑌿।
𑌦𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌷𑌾𑌮𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌦᳴𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌵𑌪𑍁𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑍇 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾𑌚\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰}\-𑌮𑌸𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌚𑌕𑍍𑌷𑍇।
\-\ul{𑌶𑍍𑌰}\-𑌦𑍍𑌧𑍇𑌕𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰 𑌚𑌰𑌤𑍋 𑌵𑌿𑌚\-\ul{𑌰𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑌮𑍍॥

%2.8.9.3
\-\ul{𑌪𑍂}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌰𑌂 𑌚᳴𑌰𑌤𑍋 \ul{𑌮𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌤𑍗।
𑌶𑌿\-\ul{𑌶𑍂} 𑌕𑍍𑌰𑍀𑌡᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍗} 𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌯𑌾𑌤𑍋 𑌅\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌽\-\ul{𑌭𑌿} 𑌚𑌷𑍍𑌟𑍇।
\-\ul{𑌋}\-𑌤𑍂\-\ul{𑌨}\-𑌨𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑌧᳴𑌜𑍍𑌜𑌾𑌯\-\ul{𑌤𑍇} 𑌪𑍁𑌨𑌃᳴।

𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾𑌃} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾 𑌯𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 \ul{𑌕}\-𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑍋} 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌯𑌾 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌰𑍇 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥ 
𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌸𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇 𑌅᳴\-\ul{𑌵}\-𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥ 
𑌯𑌾𑌸𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥ 
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌾 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑌾𑌽𑌽𑌪𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶\-\ul{𑌤} 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌮𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑍞᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑍋᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇 \ul{𑌵𑍋} 𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍋\-\ul{𑌜𑍋} 𑌨𑌿 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤॥

𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾 \ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌮𑌿𑌦𑌾𑌪᳴ 𑌆𑌸𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑌷𑍋𑌮𑍗᳴ 𑌬𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌰}\-𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌪} 𑌇𑌤𑍍𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌵𑍍𑌰𑍋 𑌰𑌸𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌪𑍃𑌚𑌾᳴𑌮𑌰\-\ul{𑌙𑍍𑌗}\-𑌮 𑌆 𑌮𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌹 𑌵𑌰𑍍𑌚᳴ 𑌸𑌾𑌗𑌨𑍍॥

𑌆𑌦𑌿𑌤𑍍𑌪᳴𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌯𑍁}\-𑌤 𑌵𑌾᳴ 𑌶𑍃\-\ul{𑌣𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌾} 𑌘𑍋𑌷𑍋᳴ 𑌗𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌤𑌿} 𑌵𑌾𑌙𑍍 𑌨᳴ 𑌆𑌸𑌾𑌮𑍍।
𑌮𑌨𑍍𑌯𑍇᳴𑌭𑍇\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾} 𑌅𑌤𑍃᳴𑌪𑌂 \ul{𑌯}\-𑌦𑌾𑌵𑌃᳴॥


𑌨𑌾𑌸᳴𑌦𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌨𑍍𑌨𑍋 𑌸𑌦𑌾᳴𑌸𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌦𑌾𑌨𑍀𑌮𑍍।
𑌨𑌾\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌜𑍋} 𑌨𑍋 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌾 \ul{𑌪}\-𑌰𑍋 𑌯𑌤𑍍।
𑌕𑌿𑌮𑌾𑌵᳴𑌰𑍀\-\ul{𑌵𑌃} 𑌕𑍁\-\ul{𑌹} 𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌶𑌰𑍍𑌮𑌨𑍍॥

%2.8.9.4
𑌅\-\ul{𑌮𑍍𑌭𑌃} 𑌕𑌿𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌦𑍍𑌗𑌹᳴𑌨𑌂 𑌗\-\ul{𑌭𑍀}\-𑌰𑌮𑍍।
𑌨 \ul{𑌮𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌤𑌰𑍍\mbox{}\-\ul{𑌹𑌿} 𑌨।
𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑌾} 𑌅𑌹𑍍𑌨᳴ 𑌆𑌸𑍀𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌃।
𑌆𑌨𑍀᳴𑌦\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌤𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧\-\ul{𑌯𑌾} 𑌤𑌦𑍇𑌕𑌮𑍍।
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌦𑍍𑌧𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌂 𑌨 \ul{𑌪}\-𑌰𑌃 𑌕𑌿\-\ul{𑌞𑍍𑌚}\-𑌨𑌾𑌸᳴।
𑌤𑌮᳴ 𑌆\-\ul{𑌸𑍀}\-𑌤𑍍𑌤𑌮᳴𑌸𑌾 \ul{𑌗𑍂}\-𑌢𑌮𑌗𑍍𑌰𑍇 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌲𑌿}\-𑌲𑍞 𑌸𑌰𑍍𑌵᳴𑌮𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑍍।
\-\ul{𑌤𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑍍𑌵𑌪𑌿᳴𑌹𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌯𑌦𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌤𑌮᳴\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌨𑌾 𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍈𑌕𑌮𑍍।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌤𑌦\-\ul{𑌗𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌤}\-𑌤𑌾𑌧𑌿᳴॥

%2.8.9.5
𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑍋} 𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌯𑌦𑌾𑌸𑍀𑌤𑍍।
\-\ul{𑌸}\-𑌤𑍋 𑌬\-\ul{𑌨𑍍𑌧𑍁}\-𑌮𑌸᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌰᳴𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍।
\-\ul{𑌹𑍃}\-𑌦𑌿 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌷𑍍𑌯𑌾᳴ \ul{𑌕}\-𑌵𑌯𑍋᳴ 𑌮\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌷𑌾।
\-\ul{𑌤𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌚𑍀\-\ul{𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑍋 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌰𑍇᳴𑌷𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌧𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌸𑍀(3)\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌪𑌰𑌿᳴ 𑌸𑍍𑌵𑌿𑌦𑌾𑌸𑍀(3)𑌤𑍍।
\-\ul{𑌰𑍇}\-\-\ul{𑌤𑍋}\-𑌧𑌾 𑌆᳴𑌸𑌨𑍍𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌮𑌾𑌨᳴ 𑌆𑌸𑌨𑍍।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 \ul{𑌅}\-𑌵\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍।
𑌕𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌧𑌾 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦} 𑌕 \ul{𑌇}\-𑌹 𑌪𑍍𑌰 𑌵𑍋᳴𑌚𑌤𑍍।
𑌕𑍁\-\ul{𑌤} 𑌆𑌜𑌾᳴\-\ul{𑌤𑌾} 𑌕𑍁𑌤᳴ \ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌰𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌗𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌿}\-𑌸𑌰𑍍𑌜᳴𑌨𑌾𑌯॥

%2.8.9.6
𑌅\-\ul{𑌥𑌾} 𑌕𑍋 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦} 𑌯𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌵᳴।
\-\ul{𑌇}\-𑌯𑌂 𑌵𑌿𑌸𑍃᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌰𑍍𑌯𑌤᳴ 𑌆\-\ul{𑌬}\-𑌭𑍂𑌵᳴।
𑌯𑌦𑌿᳴ 𑌵𑌾 \ul{𑌦}\-𑌧𑍇 𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌨।
𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌧𑍍𑌯᳴𑌕𑍍𑌷𑌃 𑌪\-\ul{𑌰}\-𑌮𑍇 𑌵𑍍𑌯𑍋᳴𑌮𑌨𑍍।
𑌸𑍋 \ul{𑌅}\-𑌙𑍍𑌗 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌦} 𑌯𑌦𑌿᳴ \ul{𑌵𑌾} 𑌨 𑌵𑍇𑌦᳴।
𑌕𑌿𑍟\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌵\-\ul{𑌨}\-𑌙𑍍𑌕 \ul{𑌉} 𑌸 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷 𑌆᳴𑌸𑍀𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌤}\-𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃।
𑌮𑌨𑍀᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌮𑌨᳴𑌸𑌾 \ul{𑌪𑍃}\-𑌚𑍍𑌛𑌤𑍇\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑌤𑍍।
𑌯\-\ul{𑌦}\-𑌧𑍍𑌯𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌦𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯𑌨𑍍।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵\-\ul{𑌨𑌂} 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌸 \ul{𑌵𑍃}\-𑌕𑍍𑌷 𑌆᳴𑌸𑍀𑌤𑍍॥


%2.8.9.7
𑌯\-\ul{𑌤𑍋} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌨𑌿᳴𑌷𑍍𑌟\-\ul{𑌤}\-𑌕𑍍𑌷𑍁𑌃।
𑌮𑌨𑍀᳴𑌷𑌿\-\ul{𑌣𑍋} 𑌮𑌨᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌵𑌿𑌬𑍍𑌰᳴𑌵𑍀𑌮𑌿 𑌵𑌃।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}\-𑌧𑍍𑌯𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-𑌦𑍍𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌧𑌾}\-𑌰𑌯𑌨𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍞᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤\-\ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌰𑍍𑌭𑌗𑌂᳴ \ul{𑌪𑍂}\-𑌷\-\ul{𑌣𑌂} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌤𑌃 𑌸𑍋𑌮᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑌂} 𑌭𑌗᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌗𑍍𑌰𑍞 𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌪𑍁}\-𑌤𑍍𑌰𑌮𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌰𑍍𑌯𑍋 𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌧}\-𑌰𑍍𑌤𑌾।
\-\ul{𑌆}\-𑌧𑍍𑌰\-\ul{𑌶𑍍𑌚𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌮𑌨𑍍𑌯᳴𑌮𑌾𑌨\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌰𑌶𑍍𑌚𑌿᳴𑌤𑍍॥

%2.8.9.8
𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌦𑍍𑌯𑌂 𑌭𑌗𑌂᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑍀𑌤𑍍𑌯𑌾𑌹᳴।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰𑌣𑍇᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑍍𑌭\-\ul{𑌗} 𑌸𑌤𑍍𑌯᳴𑌰𑌾𑌧𑌃।
𑌭\-\ul{𑌗𑍇}\-𑌮𑌾𑌂 𑌧𑌿\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌵} 𑌦𑌦᳴𑌨𑍍𑌨𑌃।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰 𑌣𑍋᳴ 𑌜𑌨\-\ul{𑌯} 𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑।
𑌭\-\ul{𑌗} 𑌪𑍍𑌰 𑌨𑍃𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍃}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍇𑌦𑌾\-\ul{𑌨𑍀𑌂} 𑌭𑌗᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
\-\ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍍𑌵 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌯𑍇} 𑌅𑌹𑍍𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌉}\-𑌤𑍋𑌦𑌿᳴𑌤𑌾 𑌮𑌘\-\ul{𑌵}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌮}\-𑌤𑍗 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴𑌮।
𑌭𑌗᳴ \ul{𑌏}\-𑌵 𑌭𑌗᳴𑌵𑌾𑍞 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌦𑍇𑌵𑌾𑌃॥

%2.8.9.9
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌂 𑌭𑌗᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌭\-\ul{𑌗} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵} 𑌇𑌜𑍍𑌜𑍋᳴𑌹𑌵𑍀𑌮𑌿।
𑌸 𑌨𑍋᳴ 𑌭𑌗 𑌪𑍁𑌰 \ul{𑌏}\-𑌤𑌾 𑌭᳴\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌹।
𑌸𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌵}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍋}\-𑌷𑌸𑍋᳴ 𑌨𑌮𑌨𑍍𑌤।
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌵} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑍇 \ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌚𑍀}\-𑌨𑌂 𑌵᳴\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌂} 𑌭𑌗𑌂᳴ 𑌨𑌃।
𑌰𑌥᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌵𑌾𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌨} 𑌆𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑍁।
𑌅𑌶𑍍𑌵𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌰𑍍𑌗𑍋𑌮᳴𑌤𑍀𑌰𑍍𑌨 \ul{𑌉}\-𑌷𑌾𑌸𑌃᳴।
\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌤𑍀𑌃} 𑌸𑌦᳴𑌮𑍁𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌭}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌃।
\-\ul{𑌘𑍃}\-𑌤𑌂 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌪𑍀᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌯𑍂}\-𑌯𑌂 𑌪𑌾᳴𑌤 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌦𑌾᳴ 𑌨𑌃॥

\sect{𑌨𑌕𑍍𑌷𑌤𑍍𑌰𑌸𑍂𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍}
\centerline{\scriptsize(𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯 𑌬𑍍𑌰𑌾𑌹𑍍𑌮𑌣𑍇 𑌅𑌷𑍍𑌟𑌕𑌮𑍍 -- 3/𑌪𑍍𑌰𑌶𑍍𑌨𑌃 -- 1)}\mbox{}\\[-2em]
\centerline{\scriptsize(𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯 𑌸𑌂𑌹𑌿𑌤𑌾𑌯𑌾𑌂 𑌕𑌾𑌣𑍍𑌡𑌮𑍍 -- 3/𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 -- 5/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 --1)}

\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌃। 
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌮𑌾᳴𑌸𑌾𑌂 𑌵𑌿𑌚\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌣𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌸𑌂 𑌜𑍁᳴𑌹𑍋𑌤𑌨। 
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌭𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌵𑌃᳴। 
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾॑। 
𑌸 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾𑌭𑌿\-\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸𑌾᳴𑌨𑌃। 
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌰𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁॥1॥ 

\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑍇 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀॑। 
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌰𑍂᳴𑌪𑌾 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍀 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌭𑌾᳴𑌨𑍁𑌃। 
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁। 
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌜𑍀𑌵𑍇᳴𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑌵𑍀𑌰𑌾𑌃᳴। 
\-\ul{𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌮𑍋𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌾। 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥2॥ 

𑌸𑍋\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-\ul{𑌰𑍍}‌𑌷𑍇\-\ul{𑌣} 𑌆𑌗𑌨𑍍। 
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌧𑌾𑌮᳴। 
\-\ul{𑌆}\-𑌪𑍍𑌯𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌜𑌨𑍇᳴𑌷𑍁। 
𑌰𑍇𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍇 𑌦𑌧𑌾𑌤𑍁। 
𑌯\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍇} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-\ul{𑌰𑍍}‌𑌷𑌮𑌸𑍍𑌤𑌿᳴। 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍞 𑌰𑌾᳴𑌜𑌨𑍍 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌤᳴𑌮𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌣𑌾॑𑌮𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑍈᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍋𑌮 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 
𑌶𑌂 𑌨᳴ 𑌏𑌧𑌿 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇॥3॥ 

\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌯𑌾᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌃 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾 𑌨 𑌏𑌤𑌿। 
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑌤𑌿᳴𑌰\-\ul{𑌘𑍍𑌨𑌿}\-𑌯𑌾𑌨𑌾॑𑌮𑍍। 
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌵𑌿𑌧𑍇𑌮। 
𑌮𑌾 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑍞 𑌰𑍀᳴𑌰𑌿\-\ul{𑌷}\-𑌨𑍍𑌮𑍋𑌤 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌾𑌨𑍍। 
\-\ul{𑌹𑍇}\-𑌤𑍀 \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌣𑍋 𑌵𑍃𑌣𑌕𑍍𑌤𑍁। 
\-\ul{𑌆}\-𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌤𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌨𑌃᳴। 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌞𑍍𑌚𑌮𑌾᳴𑌨𑍗 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑। 
𑌅\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌘𑌶𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍍𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍॥4॥ 

𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁। 
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑍁\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍇𑌤𑌾𑌂॑ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍। 
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑। 
𑌪𑍁𑌨𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌰𑍍𑌵𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌃। 
\-\ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌨 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍍𑌵𑌾। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌭}\-𑌰𑍍𑌤𑍍𑌰𑍀 𑌜𑌗᳴𑌤𑌃 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾। 
𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍂 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑌪𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑍁} 𑌪𑌾𑌥𑌃᳴॥5॥ 

𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌥}\-𑌮𑌂 𑌜𑌾𑌯᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। 
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌂᳴ 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌮𑍍𑌬᳴𑌭𑍂𑌵। 
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁  \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃। 
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍁} 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾᳴\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑍋 𑌨𑌃᳴। 
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑌃} 𑌪𑌰𑌿᳴𑌪𑌾𑌤𑍁 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍। 
𑌬𑌾𑌧𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌦𑍍𑌵𑍇\-\ul{𑌷𑍋} 𑌅𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑌾𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑌤᳴𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮॥6॥ 

\-\ul{𑌇}\-𑌦𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌜𑍁𑌷𑍍𑌟𑌮𑍍॑। 
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾 𑌯𑍇𑌷𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌚𑍇𑌤𑌃᳴। 
𑌯𑍇 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴। 
𑌤𑍇 𑌨𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃। 
𑌯𑍇 𑌰𑍋᳴\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍇 𑌸𑍂\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌸𑍍𑌯𑌾𑌪𑌿᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌾𑌃। 
𑌯𑍇 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌮𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌸}\-𑌞𑍍𑌚𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌯𑍇𑌷𑌾᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑। 
𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌮𑌧𑍁᳴𑌮𑌜𑍍𑌜𑍁𑌹𑍋𑌮𑌿॥7॥ 

𑌉𑌪᳴𑌹𑍂𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤\-\ul{𑌰𑍋} 𑌯𑍇 \ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌸𑍁᳴। 
𑌮𑌨𑍋᳴𑌜𑌵𑌸𑌃 \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑍍𑌯𑌾𑌃। 
𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑌿𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃। 
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌯𑍇 𑌅᳴𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌦}\-𑌗𑍍𑌧𑌾 𑌯𑍇𑌽𑌨᳴𑌗𑍍𑌨𑌿𑌦𑌗𑍍𑌧𑌾𑌃। 
𑌯𑍇᳴𑌽𑌮𑍁𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌂 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑌰𑌃᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌯𑌨𑍍𑌤𑌿᳴। 
𑌯𑌾𑍟𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮𑌯𑌾𑍞 𑌉᳴ \ul{𑌚} 𑌨 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮। 
\-\ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍞 𑌸𑍁𑌕𑍃᳴𑌤𑌂 𑌜𑍁𑌷𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍॥8॥ 

𑌗\-\ul{𑌵𑌾𑌂} 𑌪\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌨𑌾𑌮\-\ul{𑌸𑌿} 𑌤𑍍𑌵𑌮𑍍। 
𑌤𑌦᳴𑌰𑍍𑌯𑌮𑌨𑍍 𑌵𑌰𑍁𑌣𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌚𑌾𑌰𑍁᳴। 
𑌤𑌂 𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑍞 𑌸᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌤𑌾𑌰𑍞᳴ 𑌸\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌨𑌾𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌜𑍀}\-𑌵𑌾 𑌜𑍀𑌵᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌮𑍁\-\ul{𑌪} 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑍇𑌮। 
𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍇}\-𑌮𑌾 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌿᳴𑌤𑌾। 
𑌯𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅᳴𑌨𑍁\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌚𑍇𑌤𑌃᳴। 
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑌾 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾}\-𑌽𑌜\-\ul{𑌰}\-𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌾𑌨𑍍। 
𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀𑌨𑌾𑌮𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰𑍋᳴𑌰𑌵𑍀𑌤𑌿॥9॥ 

𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ 𑌭𑌗𑌵𑍋 𑌭𑌗𑌾𑌸𑌿। 
𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍁𑌃} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌵𑌿𑌤𑍍𑌤𑌾𑌤𑍍। 
\-\ul{𑌅}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 
𑌗𑍋\-\ul{𑌮}\-𑌦𑌶𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌨𑍍𑌨𑍁᳴\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌹। 
𑌭𑌗𑍋᳴ 𑌹 \ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾 𑌭\-\ul{𑌗} 𑌇𑌤𑍍𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾। 
𑌭𑌗𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌃 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌰𑌾𑌵𑌿᳴𑌵𑍇𑌶। 
𑌭\-\ul{𑌗}\-𑌸𑍍𑌯𑍇𑌤𑍍𑌤𑌂 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌗᳴𑌮𑍇𑌮। 
𑌯𑌤𑍍𑌰᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑌂᳴ 𑌮𑌦𑍇𑌮॥10॥ 

𑌆𑌯𑌾᳴𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌃 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁। 
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯𑌯𑍇᳴𑌨 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍃\-\ul{𑌤𑌾} 𑌰𑌥𑍇᳴𑌨। 
𑌵\-\ul{𑌹}\-𑌨𑍍 𑌹𑌸𑍍𑌤𑍞᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌂᳴ 𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌮}\-𑌨𑌾𑌪᳴𑌸𑌮𑍍। 
𑌪𑍍𑌰𑌯𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌪𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌰𑌿𑌂} 𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-𑌮𑌚𑍍𑌛᳴। 
𑌹\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌚𑍍𑌛 \ul{𑌤𑍍𑌵}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌵𑌸𑍀᳴𑌯𑌃। 
𑌦𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌣𑍇\-\ul{𑌨} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌗𑍃𑌭𑍍𑌣𑍀𑌮 𑌏𑌨𑌤𑍍। 
\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌤𑌾𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌵𑌿᳴𑌦𑍇𑌯। 
𑌯𑍋 \ul{𑌨𑍋} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌯 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌾𑌤𑌿᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥11॥ 

𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴𑌤𑌿 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌭𑌗𑌂 𑌸᳴𑌸𑌂 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑍞 𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌨𑍍𑌮𑌰𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑍟᳴𑌶𑍍𑌚। 
\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾𑌣𑌿᳴ \ul{𑌪𑌿}\-\-\ul{𑍞}\-𑌶𑌨𑍍 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑। 
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌾} 𑌤𑌦𑍁᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾 𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑍞 𑌸𑌨𑍋𑌤𑍁। 
𑌗𑍋𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌕𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥12॥ 

\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌗𑍍𑌮𑌶𑍃᳴𑌙𑍍𑌗𑍋 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 𑌰𑍋𑌰𑍁᳴𑌵𑌾𑌣𑌃। 
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍀}\-𑌰\-\ul{𑌯}\-𑌨𑍍 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾 𑌮𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑। 
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌦𑍍𑌵𑍇𑌷𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑍀𑌃। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌯𑍁𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌦𑍁} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌭𑍂\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌦𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌜𑌾𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑। 
𑌯\-\ul{𑌥𑌾} 𑌤𑌰𑍇᳴𑌮 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑॥13॥ 

\-\ul{𑌦𑍂}\-𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌚𑍍𑌛𑌤𑍍𑌰᳴𑌵𑍋 𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌭𑍀}\-𑌤𑌾𑌃। 
𑌤𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌕𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑍇। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌨𑍁᳴𑌮𑌦𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾𑌤𑍍 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑌾}\-𑌦𑌭᳴𑌯𑌂 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌮𑌧𑌿᳴𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀} 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑍇। 
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑌾᳴𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍀 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍗। 
𑌵𑌿𑌷𑍂᳴\-\ul{𑌚𑌃} 𑌶𑌤𑍍𑌰𑍂᳴𑌨\-\ul{𑌪}\-𑌬𑌾𑌧᳴𑌮𑌾𑌨𑍗। 
𑌅\-\ul{𑌪} 𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑌂᳴ 𑌨𑍁𑌦\-\ul{𑌤𑌾}\-𑌮𑌰𑌾᳴𑌤𑌿𑌮𑍍॥14॥ 

\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌚𑌾\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤 \ul{𑌪𑍂}\-𑌰𑍍𑌣𑌾 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍। 
𑌉𑌨𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌤𑌃 𑌪𑍗॑𑌰𑍍𑌣\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍀 𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌯। 
𑌤𑌸𑍍𑌯𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑌃। 
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑍇 𑌨𑌾𑌕᳴ \ul{𑌇}\-𑌹 𑌮𑌾᳴𑌦𑌯𑌨𑍍𑌤𑌾𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌪𑍃}\-𑌥𑍍𑌵𑍀 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑌰𑍍𑌚𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌸}\-𑌜𑍋𑌷𑌾𑌃॑। 
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌚𑍍𑌛𑍋𑌭᳴𑌮𑌾𑌨𑌾। 
\-\ul{𑌆}\-\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀 𑌦𑍁\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑। 
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥15॥ 

\-\ul{𑌋}\-𑌦𑍍𑌧𑍍𑌯𑌾𑌸𑍍𑌮᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑍈𑌰𑍍𑌨𑌮᳴𑌸𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯᳴। 
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯𑌂᳴ 𑌨𑍋 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁। 
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃। 
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑌂 𑌜𑍀᳴𑌵𑍇𑌮 \ul{𑌶}\-𑌰\-\ul{𑌦𑌃} 𑌸𑌵𑍀᳴𑌰𑌾𑌃। 
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍। 
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨𑍂}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑌾 \ul{𑌸} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰 𑌏᳴𑌤𑌿 \ul{𑌪}\-𑌥𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌾𑌨𑍈𑌃॑। 
\-\ul{𑌹𑌿}\-\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌯\-\ul{𑌯𑍈}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑍈\-\-\ul{𑌰}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇॥16॥ 

𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑍋॑ \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌮\-\ul{𑌨𑍁} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮𑍇𑌤𑌿। 
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍 \ul{𑌵𑍃}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌵𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰} 𑌤𑍂𑌰𑍍𑌯𑍇᳴ \ul{𑌤}\-𑌤𑌾𑌰᳴। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃\-\ul{𑌤𑌂} 𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾𑌃। 
𑌕𑍍𑌷𑍁𑌧𑌂᳴ 𑌤𑌰𑍇\-\ul{𑌮} 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑍁𑌰𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌿𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌵𑍃\-\ul{𑌷}\-𑌭𑌾𑌯᳴ \ul{𑌧𑍃}\-𑌷𑍍𑌣𑌵𑍇॑। 
𑌅𑌷𑌾᳴𑌢𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑌹᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌮𑍀}\-𑌢𑍁𑌷𑍇॑। 
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴𑌯 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮𑌧𑍁᳴\-\ul{𑌮}\-𑌦𑍍𑌦𑍁𑌹𑌾᳴𑌨𑌾। 
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 𑌕𑍃᳴𑌣𑍋\-\ul{𑌤𑍁} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑍍॥17॥ 

𑌮𑍂𑌲𑌂᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍀𑌂 𑌵𑌿𑌦𑍇𑌯। 
𑌪𑌰𑌾॑𑌚𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌤𑍁} 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌋᳴𑌤𑌿𑌃 𑌪\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌚𑌾। 
𑌗𑍋\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮᳴𑌕𑍍𑌤𑌮𑍍। 
𑌅𑌹᳴𑌰𑍍𑌭𑍂\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑। 
𑌅𑌹᳴𑌰𑍍𑌨𑍋 \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌯 𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑍁। 
𑌮𑍂\-\ul{𑌲𑌂} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌮𑌿\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌪𑌰𑌾᳴𑌚𑍀𑌂 \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌾 𑌨𑌿𑌰𑍍𑌋᳴𑌤𑌿𑌂 𑌨𑍁𑌦𑌾𑌮𑌿। 
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌯𑍈᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌹𑍍𑌯𑌮𑍍॑॥18॥ 

𑌯𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌪𑌯᳴𑌸𑌾 𑌸𑌮𑍍𑌬\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌵𑍁𑌃। 
𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷 \ul{𑌉}\-𑌤 𑌪𑌾𑌰𑍍𑌥𑌿᳴\-\ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃। 
𑌯𑌾𑌸𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑। 
𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁। 
𑌯𑌾\-\ul{𑌶𑍍𑌚} 𑌕𑍂\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾} 𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ \ul{𑌨𑌾}\-𑌦𑍍𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌃॑। 
𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌵𑍈\-\ul{𑌶}\-𑌨𑍍𑌤𑍀\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌤 𑌪𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌸}\-𑌚𑍀𑌰𑍍𑌯𑌾𑌃। 
𑌯𑌾𑌸𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 𑌮𑌧𑍁᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥19॥ 

𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑍇} 𑌉𑌪᳴ 𑌶𑍃𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 
𑌤𑌦᳴\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌸𑌂𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌪𑍍𑌰𑌥𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌪}\-𑌶𑍁𑌭𑍍𑌯𑌃᳴। 
\-\ul{𑌕𑍃}\-𑌷𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑍃}\-𑌷𑍍𑌟𑌿𑌰𑍍𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌕𑌲𑍍𑌪𑌤𑌾𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌃 \ul{𑌕}\-𑌨𑍍𑌯𑌾᳴ 𑌯𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌤𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍇𑌶᳴𑌸𑌃। 
\-\ul{𑌕}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌮}\-𑌕𑍃𑌤𑌃᳴ \ul{𑌸𑍁}\-𑌕𑍃𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌵𑌤𑍀𑌃। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾॑𑌨𑍍 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌃। 
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾𑌃 𑌕𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍁𑌪᳴𑌯𑌾𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥20॥ 

𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮𑌾}\-𑌭𑍍𑌯𑌜᳴\-\ul{𑌯}\-𑌥𑍍𑌸𑌰𑍍𑌵᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑌤𑍍। 
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌂 𑌚᳴ \ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌦𑌮𑍂᳴\-\ul{𑌚} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌮𑍍॑। 
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌜𑌿𑌤𑍍𑌯᳴। 
𑌶𑍍𑌰𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑌹𑍃᳴𑌣𑍀𑌯\-𑌮𑌾𑌨𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌉}\-𑌭𑍗 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑍗 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌞𑍍𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌮𑍗। 
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿𑌦𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍। 
𑌤𑌸𑍍𑌮𑌿᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌯𑌂 𑌪𑍃𑌤᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌃} 𑌸𑌞𑍍𑌜᳴𑌯𑍇𑌮। 
𑌤𑌨𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌜𑌾𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌕𑌾𑌮𑌮𑍍॑॥21॥ 

\-\ul{𑌶𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌮𑍍। 
𑌪𑍁𑌣𑍍𑌯𑌾᳴𑌮\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾} 𑌉𑌪᳴𑌶𑍃𑌣𑍋\-\ul{𑌮𑌿} 𑌵𑌾𑌚𑌮𑍍॑। 
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀𑌂 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌪𑌤𑍍𑌨𑍀𑌮\-\ul{𑌜𑍂}\-𑌰𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌤𑍀𑌚𑍀᳴ 𑌮𑍇𑌨𑌾𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮𑌃। 
\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁᳴𑌰𑍁𑌰𑍁\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌯𑍋 𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇। 
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀𑌂 𑌦𑌿𑌵𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌮}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑍍। 
𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑍈\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌶𑍍𑌰𑌵᳴ \ul{𑌇}\-𑌚𑍍𑌛𑌮𑌾᳴𑌨𑌾। 
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯}\-\-\ul{𑍟} 𑌶𑍍𑌲𑍋\-\ul{𑌕𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 𑌕𑍃\-\ul{𑌣𑍍𑌵}\-𑌤𑍀॥22॥ 

\-\ul{𑌅}\-𑌷𑍍𑌟𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃᳴। 
𑌚𑌤᳴𑌸𑍍𑌰𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌜\-\ul{𑌰𑌾𑌃} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃। 
𑌤𑍇 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑌾॑\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌰𑌜᳴𑌸𑌃 \ul{𑌪}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍। 
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑍀𑌣᳴\-\ul{𑌮}\-𑌮𑍃𑌤𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿। 
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌨𑌃᳴ 𑌪𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌸᳴𑌵𑌃 \ul{𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍। 
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍋᳴𑌽𑌭𑌿𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃। 
𑌪𑍁\-\ul{𑌣𑍍𑌯𑌂} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌵𑌿᳴𑌶𑌾𑌮। 
𑌮𑌾 \ul{𑌨𑍋} 𑌅𑌰𑌾᳴𑌤𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌘\-\ul{𑌶}\-\-\ul{𑍞}\-𑌸𑌾𑌽𑌗𑌨𑍍𑌨𑍍॥23॥ 

\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑍋𑌽𑌧𑌿\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑌃। 
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌣𑌾𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴\-\ul{𑌷}\-𑌗𑍍𑌵𑌸𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌃। 
𑌤𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌤𑍋 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴। 
\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰𑌾᳴ 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌧𑌤𑍍𑌤𑌃। 
\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌨𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣} 𑌉𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑍁। 
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿 𑌸𑌂𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴𑌷𑌗𑍍𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿᳴𑌰𑌦𑍍𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌾𑌨𑌿᳴॥24॥ 

\-\ul{𑌅}\-𑌜 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌦𑍁𑌦᳴𑌗𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌪𑍁}\-𑌰𑌸𑍍𑌤𑌾॑𑌤𑍍। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑍋𑌦᳴𑌮𑌾𑌨𑌃। 
𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑌂 𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑। 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃। 
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌃 𑌸𑌮𑌿\-\ul{𑌧𑌾} 𑌨 \ul{𑌉}\-𑌗𑍍𑌰𑌃। 
𑌆𑌽𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌮𑌰𑍁\-\ul{𑌹}\-𑌦\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। 
𑌤𑍞 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌂᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌮𑍇𑌕᳴𑌪𑌾𑌦𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌨𑍁᳴𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑॥25॥ 

𑌅𑌹𑌿᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌥᳴𑌮𑌾 𑌨 𑌏𑌤𑌿। 
𑌶𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌠𑍋᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑌾𑌣𑌾𑌮𑍍। 
𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌾॑\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑌾𑌃 𑌸𑍋᳴\-\ul{𑌮}\-𑌪𑌾𑌃 \ul{𑌸𑍋}\-𑌮𑍍𑌯𑌾𑌸𑌃᳴। 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌸𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌰᳴𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑍇॑। 
\-\ul{𑌚}\-𑌤𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌰} 𑌏𑌕᳴\-\ul{𑌮}\-𑌭𑌿 𑌕𑌰𑍍𑌮᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑍋}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌠}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾 \ul{𑌸} 𑌇\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯𑌾𑌨𑍍 𑌵𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌿। 
𑌤𑍇 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌂᳴ 𑌪\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑌦𑍍𑌯𑍟᳴ \ul{𑌸𑍍𑌤𑍁}\-𑌵𑌨𑍍𑌤𑌃᳴। 
𑌅𑌹𑌿𑍞᳴ 𑌰𑌕𑍍𑌷\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌨𑌮᳴𑌸𑍋\-\ul{𑌪}\-𑌸𑌦𑍍𑌯᳴॥26॥ 

\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍍𑌯𑌨𑍍𑌵𑍇᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾॑𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌪𑌤𑍀᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌾 𑌵𑌾𑌜᳴𑌬𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑍗। 
\-\ul{𑌇}\-𑌮𑌾𑌨𑌿᳴ \ul{𑌹}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌯᳴𑌤𑌾 𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑌾। 
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑍈\-\ul{𑌰𑍍𑌨𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍈}\-𑌰𑍁𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌨𑍍 \ul{𑌪}\-𑌶𑍂𑌨𑍍 𑌰᳴𑌕𑍍𑌷𑌤𑍁 \ul{𑌰𑍇}\-𑌵𑌤𑍀᳴ 𑌨𑌃। 
𑌗𑌾𑌵𑍋᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌅\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌅𑌨𑍍𑌵𑍇᳴𑌤𑍁 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑌾। 
𑌅\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌕𑍍𑌷᳴𑌨𑍍𑌤𑍗 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴𑌪𑌮𑍍। 
𑌵𑌾𑌜𑍞᳴ 𑌸𑌨𑍁\-\ul{𑌤𑌾𑌂} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑌾𑌯 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌮𑍍॥27॥ 

𑌤\-\ul{𑌦}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌜𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌶𑍁\-\ul{𑌭}\-𑌙𑍍𑌗𑌮𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍗 \ul{𑌸𑍁}\-𑌯𑌮𑍇᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌶𑍍𑌵𑍈𑌃॑। 
𑌸𑍍𑌵𑌂 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑌾} 𑌯𑌜᳴𑌨𑍍𑌤𑍗। 
𑌮\-\ul{𑌧𑍍𑌵𑌾}\-𑌸𑌮𑍍𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍗} 𑌯𑌜𑍁᳴\-\ul{𑌷𑌾} 𑌸𑌮᳴𑌕𑍍𑌤𑍗। 
𑌯𑍗 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌨𑌾𑌂॑ \ul{𑌭𑌿}\-𑌷𑌜𑍗᳴ 𑌹𑌵𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌹𑍗। 
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌦𑍂}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌮𑍃𑌤᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑍗। 
𑌤𑍗 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌂 𑌜𑍁𑌜𑍁\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌣𑍋𑌪᳴𑌯𑌾𑌤𑌾𑌮𑍍। 
𑌨\-\ul{𑌮𑍋}\-𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌕𑍃𑌣𑍁𑌮𑍋𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾॑𑌮𑍍॥28॥ 

𑌅𑌪᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌰𑍍𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑍁। 
𑌤\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌮𑍋 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌭𑌗᳴\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨𑍍 𑌵𑌿𑌚᳴𑌷𑍍𑌟𑌾𑌮𑍍। 
\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌾𑌜𑌾᳴ 𑌮\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑌾𑌨𑍍 𑌹𑌿। 
\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌗𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪\-\ul{𑌨𑍍𑌥𑌾}\-𑌮𑌭᳴𑌯𑌂 𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑍁। 
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌯}\-𑌮 𑌏\-\ul{𑌤𑌿} 𑌰𑌾𑌜𑌾॑। 
𑌯𑌸𑍍𑌮𑌿᳴𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨\-\ul{𑌮}\-𑌭𑍍𑌯𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌨𑍍𑌤 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃। 
𑌤𑌦᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍞 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ 𑌯𑌜𑌾𑌮। 
𑌅𑌪᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌂} 𑌭𑌰᳴𑌣𑍀𑌰𑍍𑌭𑌰𑌨𑍍𑌤𑍁॥29॥ 

\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌵𑍇𑌶᳴𑌨𑍀 \ul{𑌸}\-𑌙𑍍𑌗𑌮᳴\-\ul{𑌨𑍀} 𑌵𑌸𑍂᳴\-\ul{𑌨𑌾𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌰𑍂}\-𑌪𑌾\-\ul{𑌣𑌿} 𑌵𑌸𑍂॑𑌨𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌵𑍇}\-𑌶𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। 
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌪𑍋}\-𑌷𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌭\-\ul{𑌗𑌾} 𑌰𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌸𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌗}\-𑌨𑍍𑌵𑌰𑍍𑌚᳴𑌸𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾॥ 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌦᳴𑌧𑍁𑌰𑍍𑌭𑌾\-\ul{𑌗}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌮𑌾᳴𑌵𑌾𑌸𑍍𑌯𑍇 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑌸᳴𑌨𑍍𑌤𑍋 𑌮\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑍍𑌵𑌾। 
𑌸𑌾 𑌨𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 𑌪𑌿᳴𑌪𑍃𑌹𑌿 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌵𑌾𑌰𑍇 \ul{𑌰}\-𑌯𑌿𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌧𑍇𑌹𑌿 𑌸𑍁𑌭𑌗𑍇 \ul{𑌸𑍁}\-𑌵𑍀𑌰𑌮𑍍॑॥30॥ 

\closesection


𑌨𑌵𑍋᳴ 𑌨𑌵𑍋 𑌭𑌵\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌾𑌯᳴\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍋𑌽𑌹𑍍𑌨𑌾𑌂 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌷𑌸𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌤𑍍𑌯𑌗𑍍𑌰𑍇।
\-\ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌵𑌿𑌦᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌨𑍍 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮𑌾𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑌤𑌿 \ul{𑌦𑍀}\-𑌰𑍍𑌘𑌮𑌾𑌯𑍁𑌃᳴॥

𑌯𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-\-\ul{𑍞}\-\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌪𑍍𑌯𑌾}\-𑌯𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌯𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤\-\ul{𑌯𑌃} 𑌪𑌿𑌬᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌨𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌰𑌾 𑌪𑍍𑌯𑌾᳴𑌯𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌗𑍋}\-𑌪𑌾𑌃॥

𑌯𑍇 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑍇} 𑌸𑌮᳴𑌨𑌸𑌾 \ul{𑌸𑌂}\-𑌵𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍀। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑌂 𑌤𑌨𑍍𑌤𑍁𑌂᳴ 𑌪𑌰𑌿𑌤𑌾\-\ul{𑌤}\-𑌨𑌾𑌤𑍇।
\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌭𑍂 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌭𑍂 𑌅᳴\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌭𑍂 \ul{𑌵𑌿}\-𑌶𑍍𑌵𑌤𑍋᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇। 𑌤𑍇 \ul{𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌰𑍇} 𑌹\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌾𑌗᳴𑌮𑍇𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵}\-𑌯𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾 𑌸𑌂𑌵𑌿\-\ul{𑌦𑌾}\-𑌨𑌾𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑌤𑍍𑌨𑌾᳴𑌸𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌵𑍀᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌂} 𑌦𑌧𑌾᳴𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌷𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌧𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑌃। 𑌅𑌤𑌿᳴ \ul{𑌪𑌾}\-𑌪𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌮𑌤𑌿᳴𑌮𑍁𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾𑌗𑌮𑍇𑌮।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑍍𑌯𑍁᳴𑌵𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯}\-𑌤𑍀। \ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍀᳴ 𑌦𑍁\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃।
\-\ul{𑌅}\-𑌪𑍋 \ul{𑌮}\-𑌹𑍀 𑌵𑍃᳴𑌣𑍁\-\ul{𑌤𑍇} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌾। 𑌤\-\ul{𑌮𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌕𑍃𑌣𑍋𑌤𑌿 \ul{𑌸𑍂}\-𑌨𑌰𑍀।
𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌰𑌿𑌯𑌾𑌃॑ 𑌸𑌚\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌃᳴। 𑌸𑌚𑌾᳴ \ul{𑌉}\-𑌦𑍍𑌯𑌨𑍍𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌿}\-𑌮𑌤𑍍।
𑌤𑌵𑍇𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍋} 𑌵𑍍𑌯𑍁\-\ul{𑌷𑌿} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴𑌸𑍍𑌯 𑌚। 𑌸𑌂 \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌗𑌮𑍇𑌮𑌹𑌿।
𑌤\-\ul{𑌨𑍍𑌨𑍋} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌮\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑌿}\-𑌮𑌤𑍍। \ul{𑌭𑌾}\-𑌨𑍁𑌮𑌤𑍍𑌤𑍇𑌜᳴ \ul{𑌉}\-𑌚𑍍𑌚𑌰᳴𑌤𑍍।
𑌉𑌪᳴\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌹𑌾𑌗᳴𑌮𑌤𑍍।
𑌪𑍍𑌰 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾𑌯 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌯᳴। 𑌇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌯𑍇𑌨𑍍𑌦𑍁𑍞᳴ 𑌹𑌵𑌾𑌮𑌹𑍇।
𑌸 𑌨𑌃᳴ 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑌾 𑌸𑍁᳴𑌵\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌨𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍁}\-\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌦𑌾𑌂 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑌵᳴𑌤𑍍𑌤𑌮𑌮𑍍।


𑌉\-\ul{𑌦𑍁}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌸𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌂 𑌵᳴𑌹𑌨𑍍𑌤𑌿 \ul{𑌕𑍇}\-𑌤𑌵𑌃᳴। \ul{𑌦𑍃}\-𑌶𑍇 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌮𑍍।
\-\ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌮𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌦𑌨𑍀᳴\-\ul{𑌕𑌂} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇𑌃।
𑌆𑌽\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-\-\ul{𑍞} 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯᳴ \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾 𑌜𑌗᳴𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌸𑍍𑌥𑍁𑌷᳴𑌶𑍍𑌚।


𑌆𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌰𑍍𑌨 𑌉𑌰𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍍𑌵𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌰𑍍𑌮᳴ 𑌯𑌚𑍍𑌛𑌤𑍁। 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑌃 \ul{𑌪𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍞𑌹᳴𑌸𑌃।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍀\-\ul{𑌮𑍂}\-𑌷𑍁 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑍞᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌾᳴\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪\-\ul{𑌤𑍍𑌨𑍀}\-𑌮𑌵᳴𑌸𑍇 𑌹𑍁𑌵𑍇𑌮।
\-\ul{𑌤𑍁}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌮}\-𑌜𑌰᳴𑌨𑍍𑌤𑍀𑌮𑍁\-\ul{𑌰𑍂}\-𑌚𑍀𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌶𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌣}\-\-𑌮𑌦𑌿᳴𑌤𑌿𑍞 \ul{𑌸𑍁}\-𑌪𑍍𑌰𑌣𑍀᳴𑌤𑌿𑌮𑍍।


\-\ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌣𑍁}\-𑌰𑍍𑌵𑌿𑌚᳴𑌕𑍍𑌰𑌮𑍇 \ul{𑌤𑍍𑌰𑍇}\-𑌧𑌾 𑌨𑌿𑌦᳴𑌧𑍇 \ul{𑌪}\-𑌦𑌮𑍍। 𑌸𑌮𑍂᳴𑌢𑌮𑌸𑍍𑌯 𑌪𑌾𑍞\-\ul{𑌸𑍁}\-𑌰𑍇।
𑌪𑍍𑌰𑌤𑌦𑍍𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣𑍁𑌃᳴ 𑌸𑍍𑌤𑌵𑌤𑍇 \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴𑌯। \ul{𑌮𑍃}\-𑌗𑍋 𑌨 \ul{𑌭𑍀}\-𑌮𑌃 𑌕𑍁᳴\-\ul{𑌚}\-𑌰𑍋 𑌗𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌰𑍁𑌷𑍁᳴ \ul{𑌤𑍍𑌰𑌿}\-𑌷𑍁 \ul{𑌵𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌮᳴𑌣𑍇𑌷𑍁। 𑌅𑌧𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑌿}\-𑌯\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾।

\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌃 \ul{𑌕}\-𑌕𑍁𑌤𑍍𑌪𑌤𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌪𑌾𑍞 𑌰𑍇𑌤𑌾𑍞᳴𑌸𑌿 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵𑌤𑌿।
𑌭𑍁𑌵𑍋᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌰𑌜᳴𑌸𑌶𑍍𑌚 \ul{𑌨𑍇}\-𑌤𑌾 𑌯𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌨𑌿}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌚᳴𑌸𑍇 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌾𑌭𑌿𑌃᳴।
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌮𑍂}\-𑌰𑍍𑌧𑌾𑌨𑌂᳴ 𑌦𑌧𑌿𑌷𑍇 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍\mbox{}𑌷𑌾𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌹𑍍𑌵𑌾𑌮᳴𑌗𑍍𑌨𑍇 𑌚𑌕𑍃𑌷𑍇 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹𑌮𑍍।
𑌅𑌨𑍁᳴\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌽𑌦𑍍𑌯𑌾𑌨𑍁᳴𑌮𑌤𑌿\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌂 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇𑌷𑍁᳴ 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌶𑍍𑌚᳴ 𑌹\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴\-\ul{𑌨𑍋} 𑌭𑌵᳴𑌤𑌾𑌂 \ul{𑌦𑌾}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌷𑍇} 𑌮𑌯𑌃᳴।
𑌅𑌨𑍍𑌵𑌿𑌦᳴𑌨𑍁𑌮\-\ul{𑌤𑍇} 𑌤𑍍𑌵𑌂 𑌮𑌨𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌸𑍈} 𑌶𑌂 𑌚᳴ 𑌨𑌃 𑌕𑍃𑌧𑌿।
𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑌾᳴𑌯 𑌨𑍋𑌹𑌿 \ul{𑌨𑍁} 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌤𑌾𑌰𑌿𑌷𑌃।
\-\ul{𑌹}\-\-\ul{𑌵𑍍𑌯}\-𑌵𑌾𑌹᳴𑌮𑌭𑌿𑌮𑌾\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑌾𑌹𑌮𑍍। \ul{𑌰}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-𑌹\-\ul{𑌣𑌂} 𑌪𑍃𑌤᳴𑌨𑌾𑌸𑍁 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍁𑌮𑍍।
𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌂} 𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴\-\ul{𑌤𑌂} 𑌪𑍁𑌰᳴𑌨𑍍𑌧𑌿𑌮𑍍। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑍟 𑌸𑍍𑌵𑌿᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌹𑍁᳴𑌵𑍇𑌮।
𑌸𑍍𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌟𑌮𑌗𑍍𑌨𑍇 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌤𑌤𑍍𑌪𑍃᳴𑌣𑌾𑌹𑌿। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵} 𑌪𑍃᳴𑌤𑌨𑌾 \ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌷𑍍𑌯।
\-\ul{𑌉}\-𑌰𑍁𑌂 \ul{𑌨𑌃} 𑌪𑌨𑍍𑌥𑌾𑌂 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌶𑌨𑍍𑌵𑌿𑌭𑌾᳴𑌹𑌿। 𑌜𑍍𑌯𑍋𑌤𑌿᳴𑌷𑍍𑌮𑌦𑍍𑌧𑍇\-\ul{𑌹𑍍𑌯}\-𑌜𑌰𑌂᳴ \ul{𑌨} 𑌆𑌯𑍁𑌃᳴॥

\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑍃𑌤𑍍𑌤𑌿᳴𑌕𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌅}\-𑌮𑍍𑌬𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌦𑍁}\-𑌲𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌨𑌿}\-\-\ul{𑌤}\-𑌤𑍍𑌨𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑍍𑌰𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌘𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌷}\-𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌚𑍁}\-\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌣𑍀𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌰𑍋\-\ul{𑌹𑌿}\-𑌣𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌰𑍋𑌚᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌸𑍋𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌮𑍃𑌗\-\ul{𑌶𑍀}\-𑌰𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌵}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍗𑌷᳴𑌧𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌽𑌰𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌪𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌮𑌾𑌨𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑍁𑌨᳴𑌰𑍍𑌵𑌸𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।\\
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 𑌭𑍂\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑍍𑌰𑌜𑌾\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌽𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌰𑍇}\-𑌷𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦}\-𑌶𑍂𑌕𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌮}\-𑌘𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।\\
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌨}\-𑌘𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌗}\-𑌦𑌾𑌭𑍍𑌯𑌃᳴।\\
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌽𑌰𑍁\-\ul{𑌨𑍍𑌧}\-𑌤𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌮𑍍𑌣𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌭𑌗𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌫𑌲𑍍𑌗𑍁᳴𑌨𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾᳴𑌯।\\
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌦\-\ul{𑌦}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌣}\-𑌤𑍇।\\
𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌯𑌚𑍍𑌛᳴\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 𑌪𑍍𑌰𑌤𑌿𑌗𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌣}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌤𑍍𑌵\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌰𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌚𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌚𑍈𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌯\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌿𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌕𑌾}\-\-\ul{𑌮}\-𑌚𑌾𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌇}\-\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑌿𑌶𑌾᳴𑌖𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌶𑍍𑌰𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌪𑍗}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌣}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌽𑌽𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌽𑌨𑍂\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌧𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌮𑌿}\-\-\ul{𑌤𑍍𑌰}\-𑌧𑍇𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 \ul{𑌜𑍍𑌯𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌜𑍍𑌯𑍈𑌷𑍍𑌠𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌮𑍂𑌲𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌸}\-\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌅}\-𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌷𑌾}\-𑌢𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌪}\-\-\ul{𑌜}\-𑌯𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌽\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌜𑌿\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌬𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-\-\ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍋}\-𑌣𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌶𑍍𑌲𑍋𑌕𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 \ul{𑌶𑍍𑌰𑍁}\-𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌵𑌸𑍁᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑌵𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌅𑌗𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌪𑌰𑍀\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌶}\-𑌤𑌭𑌿᳴𑌷\-\ul{𑌜𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌭𑍇}\-\-\ul{𑌷}\-𑌜𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌅}\-𑌜𑌾𑌯𑍈𑌕᳴𑌪\-\ul{𑌦𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌅𑌹᳴𑌯𑍇 \ul{𑌬𑍁}\-𑌧𑍍𑌨𑌿𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 𑌪𑍍𑌰𑍋𑌷𑍍𑌠\-\ul{𑌪}\-𑌦𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌰𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌽\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-𑌯𑍁\-\ul{𑌗𑍍𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍟} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌶𑍍𑌰𑍋𑌤𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌶𑍍𑌰𑍁\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴𑌽𑌪\-\ul{𑌭}\-𑌰𑌣𑍀\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌜𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾}\-𑌽𑌭𑌿𑌜𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌽𑌽𑌗᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍀}\-𑌦𑍃𑌶𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌅}\-\-\ul{𑌹𑍋}\-\-\ul{𑌰𑌾}\-𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾𑌽𑌰𑍍𑌧\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌸𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌮𑌾𑌸𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹}\-𑌰𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌸𑌂}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌥𑍍𑌸}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌅\-\ul{𑌹𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌰𑌾𑌤𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌅𑌤𑌿᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌉}\-𑌷\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌵𑍍𑌯𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍂}\-𑌷𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 \ul{𑌵𑍍𑌯𑍁}\-𑌚𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌵𑍍𑌯𑍁᳴𑌷𑍍𑌟𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍋᳴𑌦𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌦𑍍𑌯}\-𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑍋𑌦𑌿᳴𑌤𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌹𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌭𑌰᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌭𑍍𑌰𑌾𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌤𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌤𑌪᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾\-\ul{𑌹𑌾} 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌅𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴\-\ul{𑌵𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾᳴ \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾।\\
\-\ul{𑌪𑍍𑌰}\-\-\ul{𑌤𑌿}\-𑌷𑍍𑌠𑌾\-\ul{𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॥\\

\-\ul{𑌦}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌵𑍍𑌣𑍍𑌣𑍋᳴ 𑌅𑌕𑌾𑌰𑌿𑌷𑌂 \ul{𑌜𑌿}\-𑌷𑍍𑌣𑍋𑌰𑌶𑍍𑌵᳴𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑌾}\-𑌜𑌿𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌸𑍁}\-\-\ul{𑌰}\-𑌭𑌿 \ul{𑌨𑍋} 𑌮𑍁𑌖𑌾᳴𑌕\-\ul{𑌰}\-𑌤𑍍 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌣} 𑌆𑌯𑍂𑍞᳴𑌷𑌿 𑌤𑌾𑌰𑌿𑌷𑌤𑍍॥

𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑌿 𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌨। \ul{𑌮}\-𑌹𑍇𑌰𑌣𑌾᳴𑌯 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇॥

𑌯𑍋 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑌾𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌨𑌃᳴। \ul{𑌉}\-\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍀𑌰𑌿᳴𑌵 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌃᳴॥

𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅𑌰𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌾𑌮 \ul{𑌵𑍋} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌥। 𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌥𑌾 𑌚 𑌨𑌃॥

𑌉𑌦𑍁᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤}\-𑌮𑌂 𑌵᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌣}\-𑌪𑌾𑌶᳴\-\ul{𑌮}\-𑌸𑍍𑌮𑌦𑌵𑌾᳴\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌂 𑌵𑌿𑌮᳴\-\ul{𑌧𑍍𑌯}\-𑌮𑍟 𑌶𑍍𑌰᳴𑌥𑌾𑌯।
𑌅𑌥𑌾᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑌾᳴𑌦𑌿𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑍇 𑌤𑌵𑌾𑌨𑌾᳴𑌗\-\ul{𑌸𑍋} 𑌅𑌦𑌿᳴𑌤𑌯𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮।
𑌅𑌸𑍍𑌤᳴\-\ul{𑌭𑍍𑌨𑌾}\-\-\ul{𑌦𑍍} 𑌦𑍍𑌯𑌾𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌷}\-𑌭𑍋 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌕𑍍𑌷}\-𑌮𑌮𑌿᳴𑌮𑍀𑌤 𑌵\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌮𑌾𑌣𑌂᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌾
𑌆𑌸𑍀᳴\-\ul{𑌦}\-𑌦𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾} 𑌭𑍁𑌵᳴𑌨𑌾𑌨𑌿 \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑍍𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇𑌤𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌨𑌿} 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌸𑍍𑌯 \ul{𑌵𑍍𑌰}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴।

𑌯𑌤𑍍𑌕𑌿𑌂 \ul{𑌚𑍇}\-𑌦𑌂 𑌵᳴𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌦𑍈\-\ul{𑌵𑍍𑌯𑍇} 𑌜𑌨𑍇᳴𑌭𑌿\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍋}\-𑌹𑌂 𑌮\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌶𑍍𑌚𑌰𑌾᳴𑌮𑌸𑌿। 
𑌅𑌚𑌿᳴\-\ul{𑌤𑍍𑌤𑍀}\-𑌯𑌤𑍍𑌤\-\ul{𑌵} 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴ 𑌯𑍁𑌯𑍋\-\ul{𑌪𑌿}\-𑌮 𑌮𑌾 \ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾}\-𑌦𑍇𑌨᳴𑌸𑍋 𑌦𑍇𑌵 𑌰𑍀𑌰𑌿𑌷𑌃॥

\-\ul{𑌕𑌿}\-\-\ul{𑌤}\-𑌵𑌾\-\ul{𑌸𑍋} 𑌯𑌦𑍍𑌰𑌿᳴\-\ul{𑌰𑌿}\-𑌪𑍁𑌰𑍍𑌨\-\ul{𑌦𑍀}\-𑌵𑌿 𑌯𑌦𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌘𑌾 \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯\-\ul{𑌮𑍁}\-𑌤 𑌯𑌂 𑌨 \ul{𑌵𑌿}\-𑌦𑍍𑌮। 
𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌾}\-𑌤𑌾𑌵𑌿𑌷𑍍𑌯᳴ 𑌶𑌿\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌰𑍇𑌵᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌥𑌾᳴ 𑌤𑍇 𑌸𑍍𑌯𑌾𑌮 𑌵𑌰𑍁𑌣 \ul{𑌪𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑌾𑌸𑌃᳴॥

𑌅𑌵᳴ \ul{𑌤𑍇} 𑌹𑍇𑌡𑍋᳴ 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣} 𑌨𑌮𑍋᳴\-\ul{𑌭𑌿}\-𑌰𑌵᳴\-\ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑍇𑌭𑌿᳴𑌰𑍀𑌮𑌹𑍇 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃᳴।
𑌕𑍍𑌷𑌯᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌸𑍍𑌮𑌭𑍍𑌯᳴𑌮𑌸𑍁𑌰𑌪𑍍𑌰𑌚𑍇\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍍𑌨𑍇𑌨𑌾𑍞᳴𑌸𑌿𑌶𑌿𑌶𑍍𑌰𑌥𑌃 \ul{𑌕𑍃}\-𑌤𑌾𑌨𑌿᳴॥

𑌤𑌤𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾᳴ 𑌯𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑌾} 𑌵𑌨𑍍𑌦᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨}\-𑌸𑍍𑌤𑌦𑌾𑌶𑌾\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍇} 𑌯𑌜᳴𑌮𑌾𑌨𑍋 \ul{𑌹}\-𑌵𑌿𑌰𑍍𑌭𑌿𑌃᳴। 
𑌅𑌹𑍇᳴𑌡𑌮𑌾𑌨𑍋 𑌵𑌰𑍁\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌹 \ul{𑌬𑍋}\-𑌧𑍍𑌯𑍁𑌰𑍁᳴𑌶𑍞\-\ul{𑌸} 𑌮𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌯𑍁𑌃} 𑌪𑍍𑌰𑌮𑍋᳴𑌷𑍀𑌃॥

𑌹𑌿𑌰᳴𑌣𑍍𑌯𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌣𑌾𑌃} 𑌶𑍁𑌚᳴𑌯𑌃 𑌪𑌾\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾 𑌯𑌾𑌸𑍁᳴ \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌃 \ul{𑌕}\-𑌶𑍍𑌯\-\ul{𑌪𑍋} 𑌯𑌾𑌸𑍍𑌵𑌿𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴।
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌿𑌂 𑌯𑌾 𑌗𑌰𑍍𑌭𑌂᳴ 𑌦\-\ul{𑌧𑌿}\-𑌰𑍇 𑌵𑌿𑌰𑍂᳴\-\ul{𑌪𑌾}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥ 
𑌯𑌾\-\ul{𑌸𑌾}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌾\-\ul{𑌜𑌾} 𑌵𑌰𑍁᳴\-\ul{𑌣𑍋} 𑌯𑌾\-\ul{𑌤𑌿} 𑌮𑌧𑍍𑌯𑍇᳴ 𑌸𑌤𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌨𑍃}\-𑌤𑍇 𑌅᳴\-\ul{𑌵}\-𑌪\-\ul{𑌶𑍍𑌯𑌂} 𑌜𑌨𑌾᳴𑌨𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌮}\-\-\ul{𑌧𑍁}\-𑌶𑍍𑌚𑍁\-\ul{𑌤𑌃} 𑌶𑍁𑌚᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌯𑌾𑌃 𑌪𑌾᳴\-\ul{𑌵}\-𑌕𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥ 
𑌯𑌾𑌸𑌾𑌂॑ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑌿 \ul{𑌕𑍃}\-𑌣𑍍𑌵𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌭}\-𑌕𑍍𑌷𑌂 𑌯𑌾 \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑍇 𑌬\-\ul{𑌹𑍁}\-𑌧𑌾 𑌭𑌵᳴𑌨𑍍𑌤𑌿।
𑌯𑌾𑌃 𑌪𑍃᳴\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀𑌂 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑍋}\-𑌨𑍍𑌦𑌨𑍍𑌤𑌿᳴ \ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑌾𑌸𑍍𑌤𑌾 \ul{𑌨} 𑌆\-\ul{𑌪𑌃} 𑌶𑍟 \ul{𑌸𑍍𑌯𑍋}\-𑌨𑌾 𑌭᳴𑌵𑌨𑍍𑌤𑍁॥ 
\-\ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑍇𑌨᳴ \ul{𑌮𑌾} 𑌚𑌕𑍍𑌷𑍁᳴𑌷𑌾 𑌪𑌶𑍍𑌯𑌤𑌾𑌽𑌽𑌪𑌃 \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌯𑌾᳴ \ul{𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋𑌪᳴ 𑌸𑍍𑌪𑍃𑌶\-\ul{𑌤} 𑌤𑍍𑌵𑌚𑌂᳴ 𑌮𑍇।
𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾𑍞᳴ \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑍀𑍞 𑌰᳴\-\ul{𑌫𑍍𑌸𑍁}\-𑌷𑌦𑍋᳴ 𑌹𑍁𑌵𑍇 \ul{𑌵𑍋} 𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚𑍋} 𑌬\-\ul{𑌲}\-𑌮𑍋\-\ul{𑌜𑍋} 𑌨𑌿 𑌧᳴𑌤𑍍𑌤॥

𑌪𑌵᳴𑌮𑌾\-\ul{𑌨𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑍍𑌜𑌨𑌃᳴। \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣} 𑌵𑌿𑌚᳴\ur{}𑌷𑌣𑌿𑌃। 𑌯𑌃 𑌪𑍋\-\ul{𑌤𑌾} 𑌸 𑌪𑍁᳴𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌮𑌾। \ul{𑌪𑍁}\-𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁᳴ 𑌮𑌾 𑌦𑍇𑌵\-\ul{𑌜}\-𑌨𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑌨᳴𑌵𑍋 \ul{𑌧𑌿}\-𑌯𑌾। \ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵᳴ \ul{𑌆}\-𑌯𑌵𑌃᳴। 𑌜𑌾𑌤᳴𑌵𑍇𑌦𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴𑌵𑌤𑍍। \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌹𑌿 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌕𑍍𑌰𑍇𑌣᳴ 𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌦𑍀𑌦𑍍𑌯᳴𑌤𑍍। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌕𑍍𑌰\-\ul{𑌤𑍂}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌨𑍁᳴। 𑌯𑌤𑍍𑌤𑍇᳴ \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌮}\-𑌰𑍍𑌚𑌿𑌷𑌿᳴। 𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌵𑌿𑌤᳴𑌤𑌮\-\ul{𑌨𑍍𑌤}\-𑌰𑌾।
𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌉}\-𑌭𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂॑ 𑌦𑍇𑌵𑌸𑌵𑌿𑌤𑌃। \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣 \ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌨᳴ 𑌚। \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌨}\-𑌤𑍀 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍍𑌯𑌾𑌗𑌾॑𑌤𑍍। 𑌯𑌸𑍍𑌯𑍈᳴ \ul{𑌬}\-𑌹𑍍𑌵𑍀\-\ul{𑌸𑍍𑌤}\-𑌨𑍁𑌵𑍋᳴ \ul{𑌵𑍀}\-𑌤𑌪𑍃᳴𑌷𑍍𑌠𑌾𑌃।
𑌤\-\ul{𑌯𑌾} 𑌮𑌦᳴𑌨𑍍𑌤𑌃 𑌸\-\ul{𑌧}\-𑌮𑌾𑌦𑍍𑌯𑍇᳴𑌷𑍁। \ul{𑌵}\-𑌯𑍟 𑌸𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌮} 𑌪𑌤᳴𑌯𑍋 𑌰\-\ul{𑌯𑍀}\-𑌣𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌵𑍈}\-\-\ul{𑌶𑍍𑌵𑌾}\-\-\ul{𑌨}\-𑌰𑍋 \ul{𑌰}\-𑌶𑍍𑌮𑌿𑌭𑌿᳴𑌰𑍍𑌮𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁। 𑌵𑌾𑌤𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑍇𑌨𑍇᳴\-\ul{𑌷𑌿}\-𑌰𑍋 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑍂𑌃।
𑌦𑍍𑌯𑌾𑌵𑌾᳴𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍀 𑌪𑌯᳴\-\ul{𑌸𑌾} 𑌪𑌯𑍋᳴𑌭𑌿𑌃। \ul{𑌋}\-𑌤𑌾𑌵᳴𑌰𑍀 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌿𑌯𑍇᳴ 𑌮𑌾 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌤𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌬𑍃}\-𑌹𑌦𑍍𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌸𑌵𑌿\-\ul{𑌤}\-𑌸𑍍𑌤𑍃𑌭𑌿𑌃᳴। 𑌵𑌰𑍍{}𑌷𑌿᳴𑌷𑍍𑌠𑍈𑌰𑍍𑌦𑍇\-\ul{𑌵}\-𑌮𑌨𑍍𑌮᳴𑌭𑌿𑌃।
𑌅\-\ul{𑌗𑍍𑌨𑍇} 𑌦𑌕𑍍𑌷𑍈𑌃॑ 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌹𑌿 𑌮𑌾। 𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾 𑌅𑌪𑍁᳴𑌨𑌤।
𑌯𑍇𑌨𑌾𑌽𑌽𑌪𑍋᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑌂 𑌕𑌶𑌃᳴। 𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴𑌣𑌾। \ul{𑌇}\-𑌦𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇। 𑌯𑌃 𑌪𑌾᳴𑌵\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀\-\ul{𑌰}\-𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌮𑍍॑। 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑍞} 𑌸 \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌮᳴𑌶𑍍𑌨𑌾𑌤𑌿।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌤𑌂 𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌤}\-𑌰𑌿𑌶𑍍𑌵᳴𑌨𑌾। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌰𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌅}\-𑌧𑍍𑌯𑍇𑌤𑌿᳴।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-\-\ul{𑍞} 𑌰𑌸𑌮𑍍॑। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑍈} 𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀 𑌦𑍁𑌹𑍇। \ul{𑌕𑍍𑌷𑍀}\-𑌰𑍞 \ul{𑌸}\-𑌰𑍍𑌪𑌿𑌰𑍍𑌮𑌧𑍂᳴\-\ul{𑌦}\-𑌕𑌮𑍍॥
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍀𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌹𑌿 𑌪𑌯᳴𑌸𑍍𑌵𑌤𑍀𑌃।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌸𑌃᳴। \ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌮𑍃𑌤𑍞᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌰𑍍𑌦𑌿᳴𑌶𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃। \ul{𑌇}\-𑌮𑌂 \ul{𑌲𑍋}\-𑌕𑌮𑌥𑍋᳴ \ul{𑌅}\-𑌮𑍁𑌮𑍍।
𑌕𑌾\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌥𑍍𑌸𑌮᳴𑌰𑍍𑌧𑌯𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃। \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍀\-\ul{𑌰𑍍𑌦𑍇}\-𑌵𑍈𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑌾𑌭𑍃᳴𑌤𑌾𑌃।
\-\ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌯᳴𑌨𑍀𑌃। \ul{𑌸𑍁}\-𑌦𑍁\-\ul{𑌘𑌾}\-𑌹𑌿 𑌘𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌶𑍍𑌚𑍁𑌤𑌃᳴।
𑌋𑌷𑌿᳴\-\ul{𑌭𑌿𑌃} 𑌸𑌮𑍍𑌭𑍃᳴\-\ul{𑌤𑍋} 𑌰𑌸𑌃᳴। \ul{𑌬𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌹𑍍𑌮}\-𑌣𑍇\-\ul{𑌷𑍍𑌵}\-𑌮𑍃𑌤𑍞᳴ \ul{𑌹𑌿}\-𑌤𑌮𑍍।
𑌯𑍇𑌨᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌾𑌃 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴𑌣। \ul{𑌆}\-𑌤𑍍𑌮𑌾𑌨𑌂᳴ \ul{𑌪𑍁}\-𑌨\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑌦𑌾॑।
𑌤𑍇𑌨᳴ \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾𑌰𑍇𑌣। \ul{𑌪𑌾}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌮𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑌃 𑌪𑍁᳴𑌨𑌨𑍍𑌤𑍁 𑌮𑌾।
\-\ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-\-\ul{𑌜𑌾}\-\-\ul{𑌪}\-𑌤𑍍𑌯𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑌮𑍍॑। \ul{𑌶}\-𑌤𑍋𑌦𑍍𑌯𑌾᳴𑌮𑍞 𑌹𑌿\-\ul{𑌰}\-𑌣𑍍𑌮𑌯𑌮𑍍॑।
𑌤𑍇𑌨᳴ 𑌬𑍍𑌰\-\ul{𑌹𑍍𑌮} 𑌵𑌿𑌦𑍋᳴ \ul{𑌵}\-𑌯𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌂 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴ 𑌪𑍁𑌨𑍀𑌮𑌹𑍇।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌃᳴ 𑌸𑍁\-\ul{𑌨𑍀}\-𑌤𑍀 \ul{𑌸}\-𑌹𑌮𑌾᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁। 𑌸𑍋𑌮𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌵𑌰𑍁᳴𑌣𑌃 \ul{𑌸}\-𑌮𑍀𑌚𑍍𑌯𑌾॑।
\-\ul{𑌯}\-𑌮𑍋 𑌰𑌾𑌜𑌾॑ 𑌪𑍍𑌰\-\ul{𑌮𑍃}\-𑌣𑌾𑌭𑌿𑌃᳴ 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁 𑌮𑌾। \ul{𑌜𑌾}\-𑌤𑌵𑍇᳴𑌦𑌾 \ul{𑌮𑍋}\-𑌰𑍍𑌜𑌯᳴𑌨𑍍𑌤𑍍𑌯𑌾 𑌪𑍁𑌨𑌾𑌤𑍁। 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁𑌵𑌃᳴।

𑌤\-\ul{𑌚𑍍𑌛𑌂} 𑌯𑍋𑌰𑌾𑌵𑍃᳴𑌣𑍀𑌮𑌹𑍇। \ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 \ul{𑌯}\-𑌜𑍍𑌞𑌾𑌯᳴।
\-\ul{𑌗𑌾}\-𑌤𑍁𑌂 𑌯𑌜𑍍𑌞𑌪᳴𑌤𑌯𑍇। 𑌦𑍈𑌵𑍀𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰᳴𑌸𑍍𑌤𑍁 𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌿𑌰𑍍𑌮𑌾𑌨𑍁᳴𑌷𑍇𑌭𑍍𑌯𑌃। \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌧𑍍𑌵𑌂 𑌜𑌿᳴𑌗𑌾𑌤𑍁 𑌭𑍇\-\ul{𑌷}\-𑌜𑌮𑍍।
𑌶𑌂 𑌨𑍋᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌦𑍍𑌵𑌿}\-𑌪𑌦𑍇। 𑌶𑌂 𑌚𑌤𑍁᳴𑌷𑍍𑌪𑌦𑍇।
𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥

𑌨\-\ul{𑌮𑍋} 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌨𑌮𑍋᳴ 𑌅\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌨𑌮𑌃᳴ 𑌪𑍃\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌨\-\ul{𑌮} 𑌓𑌷᳴𑌧𑍀𑌭𑍍𑌯𑌃।
𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍇 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌵𑌿𑌷𑍍𑌣᳴𑌵𑍇 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌤𑍇 𑌕᳴𑌰𑍋𑌮𑌿॥

\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥}

\sect{𑌪𑍍𑌰𑍋𑌕𑍍𑌷𑌣 𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}

𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌹𑌿 𑌷𑍍𑌠𑌾 𑌮᳴\-\ul{𑌯𑍋} 𑌭𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌸𑍍𑌤𑌾 𑌨᳴ \ul{𑌊}\-𑌰𑍍𑌜𑍇 𑌦᳴𑌧𑌾𑌤𑌨।
\-\ul{𑌮}\-𑌹𑍇𑌰𑌣𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌚𑌕𑍍𑌷᳴𑌸𑍇। 𑌯𑍋 𑌵𑌃᳴ \ul{𑌶𑌿}\-𑌵𑌤᳴\-\ul{𑌮𑍋} 𑌰\-\ul{𑌸}\-𑌸𑍍𑌤𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌭𑌾𑌜𑌯\-\ul{𑌤𑍇}\-𑌹 𑌨𑌃᳴।
\-\ul{𑌉}\-\-\ul{𑌶}\-𑌤𑍀𑌰𑌿᳴𑌵 \ul{𑌮𑌾}\-𑌤𑌰𑌃᳴। 𑌤\-\ul{𑌸𑍍𑌮𑌾} 𑌅𑌰𑌂᳴ 𑌗𑌮𑌾𑌮 \ul{𑌵𑍋} 𑌯\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌕𑍍𑌷𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌜𑌿𑌨𑍍𑌵᳴𑌥।
𑌆𑌪𑍋᳴ \ul{𑌜}\-𑌨𑌯᳴𑌥𑌾 𑌚 𑌨𑌃॥

\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇। \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
\-\ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌨𑍋}\-𑌰𑍍𑌭𑍈𑌷᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌨। 𑌤𑍇𑌜᳴𑌸𑍇 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮𑌵\-\ul{𑌰𑍍𑌚}\-𑌸𑌾\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿॥

\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇। \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} 𑌭𑍈𑌷᳴𑌜𑍍𑌯𑍇𑌨। \ul{𑌵𑍀}\-𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌨𑍍𑌨𑌾𑌦𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿॥

\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇। \ul{𑌅}\-𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍। \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾𑌭𑍍𑌯𑌾𑌮𑍍।
𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰᳴𑌸𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇𑌣᳴। \ul{𑌶𑍍𑌰𑌿}\-𑌯𑍇 𑌯𑌶᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌬𑌲𑌾᳴\-\ul{𑌯𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿॥

\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣𑌾}\-𑌗𑍍𑌨𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿॥

\-\ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑌸𑍍𑌯᳴ 𑌤𑍍𑌵𑌾 𑌸\-\ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌃 𑌪𑍍𑌰᳴\-\ul{𑌸}\-𑌵𑍇𑌽𑌶𑍍𑌵𑌿𑌨𑍋\-\ul{𑌰𑍍𑌬𑌾}\-𑌹𑍁𑌭𑍍𑌯𑌾𑌂 \ul{𑌪𑍂}\-𑌷𑍍𑌣𑍋 𑌹𑌸𑍍𑌤𑌾\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌾}\-\-\ul{𑍞}\-
𑌸𑌰᳴𑌸𑍍𑌵\-\ul{𑌤𑍍𑌯𑍈} \ul{𑌵𑌾}\-𑌚𑍋 \ul{𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍁\-\ul{𑌰𑍍𑌯}\-𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌣} 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤𑍇\-\ul{𑌸𑍍𑌤𑍍𑌵𑌾} 𑌸𑌾𑌮𑍍𑌰𑌾𑌜𑍍𑌯𑍇\-\ul{𑌨𑌾}\-𑌭𑌿𑌷𑌿᳴𑌞𑍍𑌚𑌾𑌮𑌿॥

\-\ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾𑌦𑌿᳴\-\ul{𑌵} 𑌮𑍁𑌞𑍍𑌚᳴𑌤𑍁। \ul{𑌦𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌪}\-𑌦𑌾\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇𑌨𑍍𑌮𑍁᳴𑌮𑍁\-\ul{𑌚𑌾}\-𑌨𑌃।
\-\ul{𑌸𑍍𑌵𑌿}\-𑌨𑍍𑌨𑌃 \ul{𑌸𑍍𑌨𑌾}\-𑌤𑍍𑌵𑍀 𑌮𑌲𑌾᳴𑌦𑌿𑌵। \ul{𑌪𑍂}\-𑌤𑌂 \ul{𑌪}\-𑌵𑌿𑌤𑍍𑌰𑍇᳴\-\ul{𑌣𑍇}\-𑌵𑌾𑌜𑍍𑌯𑌮𑍍।
𑌆𑌪𑌃᳴ 𑌶𑍁𑌨𑍍𑌧\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑍁} 𑌮𑍈𑌨᳴𑌸𑌃।

𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌵𑌾 \ul{𑌇}\-𑌦𑍞 𑌸\-\ul{𑌰𑍍𑌵𑌂} 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌨𑍍𑌯𑌾𑌪𑌃᳴ \ul{𑌪𑍍𑌰𑌾}\-𑌣𑌾 𑌵𑌾 𑌆𑌪𑌃᳴ \ul{𑌪}\-𑌶\-\ul{𑌵} 𑌆𑌪𑍋𑌽\-\ul{𑌨𑍍𑌨}\-𑌮𑌾𑌪𑍋𑌽𑌮𑍃᳴\-\ul{𑌤}\-𑌮𑌾𑌪𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌮𑍍𑌰𑌾𑌡𑌾𑌪𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌰𑌾𑌡𑌾𑌪𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌰𑌾𑌡𑌾\-\ul{𑌪}\-𑌶𑍍𑌛\-\ul{𑌨𑍍𑌦𑌾}\-\-\ul{𑍟}\-𑌸𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌜𑍍𑌯𑍋\-\ul{𑌤𑍀}\-\-\ul{𑍟}\-𑌷𑍍𑌯𑌾\-\ul{𑌪𑍋} 𑌯\-\ul{𑌜𑍂}\-\-\ul{𑍟}\-𑌷𑍍𑌯𑌾𑌪𑌃᳴ \ul{𑌸}\-𑌤𑍍𑌯𑌮𑌾\-\ul{𑌪𑌃} 𑌸𑌰𑍍𑌵𑌾᳴ \ul{𑌦𑍇}\-𑌵\-\ul{𑌤𑌾} 𑌆\-\ul{𑌪𑍋} 𑌭𑍂𑌰𑍍𑌭𑍁\-\ul{𑌵𑌃} 𑌸𑍁\-\ul{𑌵}\-𑌰𑌾\-\ul{𑌪} 𑌓𑌮𑍍॥

\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥}
