% !TeX program = XeLaTeX
% !TeX root = ../vedamantrabook.tex

\chapt{𑌵𑍈𑌶𑍍𑌵𑌦𑍇𑌵𑌮𑌨𑍍𑌤𑍍𑌰𑌾𑌃}
\vspace{-1ex}
\centerline{\scriptsize (𑌤𑍈𑌤𑍍𑌤𑌿𑌰𑍀𑌯𑌾𑌰𑌣𑍍𑌯𑌕𑌮𑍍/𑌪𑍍𑌰𑌪𑌾𑌠𑌕𑌃 – 10/𑌅𑌨𑍁𑌵𑌾𑌕𑌃 – 67)}
\-\ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌵𑌿𑌶𑍍𑌵𑍇॑𑌭𑍍𑌯𑍋 \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-𑌵𑌾𑌯᳴ \ul{𑌭𑍂}\-𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌧𑍍𑌰𑍁}\-\-\ul{𑌵}\-𑌕𑍍𑌷𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌚𑍍𑌯𑍁}\-\-\ul{𑌤}\-𑌕𑍍𑌷𑌿𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌗𑍍𑌨𑌯𑍇॑ 𑌸𑍍𑌵𑌿\-\ul{𑌷𑍍𑌟}\-𑌕𑍃\-\ul{𑌤𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥ 𑌧𑌰𑍍𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌅𑌧᳴𑌰𑍍𑌮𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌦𑍍𑌭𑍍𑌯𑌃 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌓}\-\-\ul{𑌷}\-\-\ul{𑌧𑌿}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌨}\-\-\ul{𑌸𑍍𑌪}\-𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥1॥ \\
\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌕𑍍𑌷𑍋}\-\-\ul{𑌦𑍇}\-\-\ul{𑌵}\-\-\ul{𑌜}\-𑌨𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌗𑍃𑌹𑍍𑌯𑌾॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌅}\-\-\ul{𑌵}\-𑌸𑌾𑌨᳴𑌪𑌤𑌿\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌸}\-\-\ul{𑌰𑍍𑌵}\-\-\ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌕𑌾𑌮𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌯𑌦𑍇𑌜᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌜𑌗᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌯\-\ul{𑌚𑍍𑌚} 𑌚𑍇𑌷𑍍𑌟᳴\-\ul{𑌤𑌿} 𑌨𑌾𑌮𑍍𑌨𑍋᳴ \ul{𑌭𑌾}\-𑌗𑍋𑌽𑌯𑌂 𑌨𑌾\-\ul{𑌮𑍍𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌪𑍃}\-\-\ul{𑌥𑌿}\-𑌵𑍍𑌯𑍈 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌅}\-𑌨𑍍𑌤𑌰𑌿᳴𑌕𑍍𑌷𑌾\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥2॥ \\
\-\ul{𑌦𑌿}\-𑌵𑍇 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌸𑍂𑌰𑍍𑌯𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌚}\-𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌮᳴\-\ul{𑌸𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌨𑌕𑍍𑌷᳴𑌤𑍍𑌰𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌇𑌨𑍍𑌦𑍍𑌰𑌾᳴\-\ul{𑌯} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌬𑍃\-\ul{𑌹}\-𑌸𑍍𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌬𑍍𑌰𑌹𑍍𑌮᳴\-\ul{𑌣𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾 \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌨𑌮𑍋᳴ \ul{𑌰𑍁}\-𑌦𑍍𑌰𑌾𑌯᳴ 𑌪\-\ul{𑌶𑍁}\-𑌪𑌤᳴\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥3॥\\
  \ul{𑌦𑍇}\-𑌵𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑌃} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌪𑌿}\-𑌤𑍃𑌭𑍍𑌯𑌃᳴ \ul{𑌸𑍍𑌵}\-𑌧𑌾𑌽𑌸𑍍𑌤𑍁᳴। \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑍇\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌨𑌮𑌃᳴। \ul{𑌮}\-\-\ul{𑌨𑍁}\-𑌷𑍍𑌯𑍇॑\-\ul{𑌭𑍍𑌯𑍋} 𑌹𑌨𑍍𑌤𑌾॑। \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌜𑌾𑌪᳴𑌤\-\ul{𑌯𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। \ul{𑌪}\-\-\ul{𑌰}\-\-\ul{𑌮𑍇}\-𑌷𑍍𑌠𑌿\-\ul{𑌨𑍇} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌯𑌥𑌾 𑌕𑍂᳴𑌪𑌃 \ul{𑌶}\-𑌤𑌧𑌾᳴𑌰𑌃 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌰𑍋} 𑌅𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌃। \ul{𑌏}\-𑌵𑌾 𑌮𑍇᳴ 𑌅𑌸𑍍𑌤𑍁 \ul{𑌧𑌾}\-𑌨𑍍𑌯𑍞 \ul{𑌸}\-𑌹𑌸𑍍𑌰᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌰}\-𑌮𑌕𑍍𑌷𑌿᳴𑌤𑌮𑍍। 𑌧𑌨᳴𑌧𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌯𑍈} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑। 𑌯𑍇 \ul{𑌭𑍂}\-𑌤𑌾𑌃 \ul{𑌪𑍍𑌰}\-𑌚𑌰᳴\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿} 𑌦𑌿\-\ul{𑌵𑌾}\-𑌨\-\ul{𑌕𑍍𑌤𑌂} 𑌬𑌲𑌿᳴\-\ul{𑌮𑌿}\-𑌚𑍍𑌛𑌨𑍍𑌤𑍋᳴ \ul{𑌵𑌿}\-𑌤𑍁𑌦᳴\-\ul{𑌸𑍍𑌯} 𑌪𑍍𑌰𑍇𑌷𑍍𑌯𑌾𑌃॑। 𑌤𑍇𑌭𑍍𑌯𑍋᳴ \ul{𑌬}\-𑌲𑌿𑌂 𑌪𑍁᳴\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿}\-𑌕𑌾𑌮𑍋᳴ 𑌹𑌰𑌾\-\ul{𑌮𑌿} 𑌮\-\ul{𑌯𑌿} 𑌪𑍁\-\ul{𑌷𑍍𑌟𑌿𑌂} 𑌪𑍁𑌷𑍍𑌟𑌿᳴𑌪𑌤𑌿𑌰𑍍𑌦𑌧𑌾\-\ul{𑌤𑍁} 𑌸𑍍𑌵𑌾𑌹𑌾॑॥4॥ 

\centerline{॥𑍐 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾\-\ul{𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃} 𑌶𑌾𑌨𑍍𑌤𑌿𑌃᳴॥}
